<Type Name="CLSID" FullName="Microsoft.Aspnet.Snapin.CLSID">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ac61cc43b7a868949565febe6d5ddd17a31a0fe9" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="c0c07dbd19cd7017243f9ac36915755f79bc8da6" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/27/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="52351315" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public struct CLSID" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public sequential ansi sealed beforefieldinit CLSID extends System.ValueType" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:Microsoft.Aspnet.Snapin.CLSID" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Structure CLSID" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public value class CLSID" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type CLSID = struct" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>AspNetMMCExt</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.ValueType</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Fungiert als Wrapper für einen global eindeutigen Bezeichner (Globally Unique Identifier, GUID) für eine COM-Klasse.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[

## Remarks  
Die CLSID-Struktur dient als Wrapper für die COM-Klasse-ID (CLSID)-Struktur, die als eindeutiger Bezeichner für eine bestimmte COM-Klasse verwendet.

CLSID ist eine Abkürzung für den Klassen-ID, auf die gleiche Weise, die GUID eine Abkürzung für den global eindeutigen Bezeichner ist. Beide Abkürzungen finden Sie in eine 128-Bit-Ganzzahl mit eine statistische mit niedriger Wahrscheinlichkeit wird dupliziert werden, sodass sie über Computer und Netzwerke hinweg als eindeutiger Bezeichner verwendet werden kann. Dieser Bezeichner wird in der Regel dargestellt, entweder als ein Bytearray mit 16-Member oder als eine speziell formatierte Zeichenfolge von Hexadezimalzahlen (wobei die Zeichen a-f oder A-F, die Dezimalzahlen 10 bis 15 darstellen). Diese Zeichenfolgendarstellung besteht aus, entweder 32 aufeinander folgende Hexadezimalziffern oder Gruppen von 8, 4, 4, 4 und 12 hexadezimale Ziffern, die durch Bindestriche getrennt sind. Die Zeichenfolgendarstellung des getrennten optional kann in eingeschlossen werden runden oder geschweiften Klammern ({}).

Weitere Informationen finden Sie unter: 

  - Eindeutige Bezeichner und ihr Format finden Sie unter <xref:System.Guid>.

  - Programmieren mit der CLSID-Struktur und die Microsoft Management Console (MMC), finden Sie in der [MMC Programmer's Guide](https://docs.microsoft.com/previous-versions/windows/desktop/mmc/mmc-programmer-s-guide-overview).
  
  ]]></format>
    </remarks>
    <forInternalUseOnly />
  </Docs>
  <Members />
</Type>