<Type Name="RoutedEventHandler" FullName="System.Windows.RoutedEventHandler">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="3f037eff3257aa909616e955a85ec3f875a97652" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="5a49536d99d2d0b54e4cb7280870903e043272df" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="37490688" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public delegate void RoutedEventHandler(object sender, RoutedEventArgs e);" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed RoutedEventHandler extends System.MulticastDelegate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Windows.RoutedEventHandler" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Delegate Sub RoutedEventHandler(sender As Object, e As RoutedEventArgs)" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public delegate void RoutedEventHandler(System::Object ^ sender, RoutedEventArgs ^ e);" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type RoutedEventHandler = delegate of obj * RoutedEventArgs -&gt; unit" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>PresentationCore</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Delegate</BaseTypeName>
  </Base>
  <Parameters>
    <Parameter Name="sender" Type="System.Object" />
    <Parameter Name="e" Type="System.Windows.RoutedEventArgs" />
  </Parameters>
  <ReturnValue>
    <ReturnType>System.Void</ReturnType>
  </ReturnValue>
  <Docs>
    <param name="sender">Das Objekt, an das der Ereignishandler angefügt ist.</param>
    <param name="e">Die Ereignisdaten.</param>
    <summary>Stellt die Methode dar, die verschiedene Routingereignisse verarbeitet, die keine speziellen Daten über die Daten hinaus haben, die es für alle Routingereignisse gibt.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Windows.RoutedEventHandler> Delegat für jedes beliebige Routingereignis an, die keine ereignisspezifische Informationen in den Ereignisdaten verwendet wird. Es gibt viele derartige Routingereignisse. prominente zählen <xref:System.Windows.Controls.Primitives.ButtonBase.Click> und <xref:System.Windows.FrameworkElement.Loaded>.  
  
 Der bemerkenswerteste Unterschied zwischen dem Schreiben von einem Handler für ein Routingereignis im Gegensatz zu einer allgemeinen [!INCLUDE[TLA#tla_clr](~/includes/tlasharptla-clr-md.md)] Ereignis handelt, das die `sender` des Ereignisses (das Element, in dem der Handler angefügt und aufgerufen wird) kann nicht berücksichtigt werden, um unbedingt von der Quelle des Ereignisses. Die Quelle wird als Eigenschaft in den Ereignisdaten gemeldet (<xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A>). Ein Unterschied zwischen `sender` und <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> ist das Ergebnis des Ereignisses, die auf unterschiedliche Elemente, die bei der Übertragung des Routingereignisses durch eine Elementstruktur weitergeleitet werden.  
  
 Verwenden Sie entweder `sender` oder <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> für ein Objekt Verweis, wenn Sie die absichtlich nicht das Routingverhalten, der eine direkte oder bubbling-Routingereignis interessiert sind und Sie verarbeiten möchten Routingereignisse für die Elemente, in dem sie zuerst ausgelöst. In diesem Fall `sender` und <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> das gleiche Objekt.  
  
 Wenn Sie beabsichtigen, nutzen Sie die Vorteile der inhärenten Funktionen von Routingereignissen und entsprechend Ihrer Handler zu schreiben, die zwei wichtigsten Eigenschaften der Ereignisdaten, die beim Schreiben von Ereignishandlern mit dem Sie arbeiten werden <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> und <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Handled%2A>.  
  
 Für bestimmte Kombinationen von Eingabeereignissen und [!INCLUDE[TLA2#tla_winclient](~/includes/tla2sharptla-winclient-md.md)] Benutzersteuerelement-Klassen, das Element, das das Ereignis auslöst ist nicht das erste Element, das hat die Möglichkeit, die sie verarbeiten. Wenn das Eingabeereignis eine Preview-Version des Ereignisses ist, klicken Sie dann den Stamm der Elementstruktur verfügt über die erste Möglichkeit hat, legen <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Handled%2A> zu `true` in der gemeinsam genutzte Ereignisdaten und können beeinflussen, wie das Eingabeereignis an die verbleibenden Elemente in der Ereignisroute gemeldet wird. Die Vorschau, die Behandlungsverhalten der aussehen zu verleihen kann, die ein bestimmtes Routingereignis nicht ausgelöst, wie erwartet. Weitere Informationen finden Sie unter [Vorschauereignisse](~/docs/framework/wpf/advanced/preview-events.md) und [Übersicht über die Eingabe](~/docs/framework/wpf/advanced/input-overview.md).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Type>