<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="AcknowledgeTypes.xml" source-language="en-US" target-language="de-DE">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac51d428184f5b3d2b1e5e991116d03838d98788d3a.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1d428184f5b3d2b1e5e991116d03838d98788d3a</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7,xamarinmac-3.0</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>Specifies the types of acknowledgment message that Message Queuing returns to the sending application.</source>
          <target state="translated">Gibt die Typen von Bestätigungsmeldungen an, die Message Queuing an die sendende Anwendung zurückgibt.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.AcknowledgeTypes&gt;</ph> class provides a set of flags that you can combine to request one or more categories of acknowledgment messages.</source>
          <target state="translated">Die <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.AcknowledgeTypes&gt;</ph> -Klasse stellt einer Gruppe von Flags, kombiniert werden können, um eine oder mehrere Kategorien von Bestätigungsnachrichten anzufordern.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>When an application sends a message, it can request that Message Queuing return acknowledgment messages indicating the success or failure of the original message.</source>
          <target state="translated">Wenn eine Anwendung eine Nachricht sendet, können sie anfordern, dass Message Queuing Bestätigungsnachrichten, der angibt, den Erfolg oder Misserfolg der ursprünglichen Nachricht zurückgeben.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>Message Queuing sends these acknowledgment messages to the administration queue you specify.</source>
          <target state="translated">Message Queuing sendet diese Bestätigungsnachrichten an die Verwaltungswarteschlange, die Sie angeben.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>Acknowledgment types can be divided broadly into four groups: positive arrival acknowledgments, positive read acknowledgments, negative arrival acknowledgments, and negative read acknowledgments.</source>
          <target state="translated">Bestätigung-Typen können grob in vier Gruppen aufgeteilt werden: positive Ankunft Bestätigungen, positive read Bestätigungen Ankunft negative Bestätigungen und unbestätigte lesen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>Requesting acknowledgments enables your application to receive notification of certain occurrences—for example, a message reaching its destination queue, a message being retrieved, or a time-out preventing a message from reaching or being retrieved from the destination queue.</source>
          <target state="translated">Anfordern von Bestätigungen ermöglicht der Anwendung, die Benachrichtigungen zu bestimmten Vorkommen – z. B. eine Nachricht die Zielwarteschlange, eine Nachricht abgerufen wird oder ein Timeout, die verhindern, dass einer Nachricht erreicht oder abgerufen wird, aus der die Zielwarteschlange.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>When you are using the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Message&gt;</ph> class to send messages to a queue, you specify the types of acknowledgments your application should receive in the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Messaging.Message.AcknowledgeType%2A&gt;</ph> property, as well as the administration queue that receives the acknowledgment messages in the <ph id="ph3">&lt;xref:System.Messaging.Message.AdministrationQueue%2A&gt;</ph> property.</source>
          <target state="translated">Beim Verwenden der <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Message&gt;</ph> -Klasse zum Senden von Nachrichten an eine Warteschlange, geben Sie die Typen von Bestätigungen die Anwendung in empfängt sollte der <ph id="ph2">&lt;xref:System.Messaging.Message.AcknowledgeType%2A&gt;</ph> Eigenschaft als auch die Verwaltungswarteschlange, die in die Bestätigungsnachricht empfängt die <ph id="ph3">&lt;xref:System.Messaging.Message.AdministrationQueue%2A&gt;</ph> Eigenschaft.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>When you use the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Message&gt;</ph> class to read acknowledgment messages in the administration queue, the instance's <ph id="ph2">&lt;xref:System.Messaging.Message.Acknowledgment%2A&gt;</ph> property indicates the condition responsible for the acknowledgment message, for example, if a time-out expired before the original message was read from the queue.</source>
          <target state="translated">Bei Verwendung der <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Message&gt;</ph> -Klasse zum Lesen von Bestätigungsnachrichten in der Verwaltungswarteschlange, die Instanz des <ph id="ph2">&lt;xref:System.Messaging.Message.Acknowledgment%2A&gt;</ph> Eigenschaft gibt die Bedingung, die verantwortlich für die Bestätigungsnachricht, z. B., wenn ein Timeout, bevor abgelaufen die ursprüngliche Nachricht wurde aus der Warteschlange gelesen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>The following code example sends and receives a message that contains an order to and from a queue.</source>
          <target state="translated">Im folgenden Codebeispiel sendet und empfängt eine Nachricht, die eine Bestellung in und aus einer Warteschlange enthält.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>It specifically requests a positive acknowledgment when the original message reaches or is retrieved from the queue.</source>
          <target state="translated">Eine positive Bestätigung wird ausdrücklich angefordert, wenn die ursprüngliche Nachricht erreicht wurde oder wird aus der Warteschlange abgerufen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.FullReachQueue">
          <source>A mask used to request positive acknowledgment if the original message reaches the queue or negative acknowledgment if the time-to-reach-queue timer expires or if the original message cannot be authenticated.</source>
          <target state="translated">Eine Maske zum Anfordern einer positiven Bestätigung für den Fall, dass die ursprüngliche Meldung in der Warteschlange eingeht, bzw. einer negativen Bestätigung, wenn das Zeitlimit für den Eingang in die Warteschlange abläuft oder die ursprüngliche Meldung nicht authentifiziert werden kann.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.FullReceive">
          <source>A mask used to request positive acknowledgment if the original message is received from the queue before its time-to-be-received timer expires or negative acknowledgment otherwise.</source>
          <target state="translated">Eine Maske zum Anfordern einer positiven Bestätigung für den Fall, dass die ursprüngliche Meldung von der Warteschlange empfangen wird, bevor ihr Zeitlimit für den Eingang in die Warteschlange abläuft, bzw. einer negativen Bestätigung, wenn dies nicht der Fall ist.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.NegativeReceive">
          <source>A mask used to request a negative acknowledgment when the original message fails to be received from the queue.</source>
          <target state="translated">Eine Maske zum Anfordern einer negativen Bestätigung für den Fall, dass die ursprüngliche Meldung von der Warteschlange nicht empfangen werden konnte.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.NegativeReceive">
          <source>Using the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> method does not remove a message from the queue, so this acknowledgment type could be returned even if you did peek the message.</source>
          <target state="translated">Mithilfe der <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> Methode wird eine Meldung nicht aus der Warteschlange entfernt werden, sodass dieser Bestätigungstyp zurückgegeben werden kann, selbst wenn Sie die Meldung eingesehen haben.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.NegativeReceive">
          <source>Only the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> method (or the related asynchronous <ph id="ph2">&lt;xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginReceive%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> method) removes a message from the queue.</source>
          <target state="translated">Nur die <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> Methode (oder die verknüpfte asynchroner <ph id="ph2">&lt;xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginReceive%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> Methode) eine Nachricht aus der Warteschlange entfernt.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.None">
          <source>A mask used to request that no acknowledgment messages (positive or negative) be posted.</source>
          <target state="translated">Eine Maske, mit der angefordert werden kann, dass keine Bestätigungsmeldungen (positive oder negative) gesendet werden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.NotAcknowledgeReachQueue">
          <source>A mask used to request a negative acknowledgment when the original message cannot reach the queue.</source>
          <target state="translated">Eine Maske zum Anfordern einer negativen Bestätigung für den Fall, dass die ursprüngliche Meldung die Warteschlange nicht erreichen kann.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.NotAcknowledgeReachQueue">
          <source>This can happen when the time-to-reach-queue timer expires or if a message cannot be authenticated.</source>
          <target state="translated">Dies kann der Fall sein, wenn das Zeitlimit für den Eingang in der Warteschlange abläuft oder eine Meldung nicht authentifiziert werden kann.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.NotAcknowledgeReceive">
          <source>A mask used to request a negative acknowledgment when an error occurs that prevents the original message from being received from the queue before its time-to-be-received timer expires.</source>
          <target state="translated">Eine Maske zum Anfordern einer negativen Bestätigung beim Auftreten eines Fehlers, der das Empfangen der ursprünglichen Meldung in der Warteschlange verhindert, bevor ihr Zeitlimit für den Eingang abgelaufen ist.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.PositiveArrival">
          <source>A mask used to request a positive acknowledgment when the original message reaches the queue.</source>
          <target state="translated">Eine Maske zum Anfordern einer positiven Bestätigung für den Fall, dass die ursprüngliche Meldung in der Warteschlange eingeht.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="121" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.PositiveReceive">
          <source>A mask used to request a positive acknowledgment when the original message is successfully retrieved from the queue.</source>
          <target state="translated">Eine Maske zum Anfordern einer positiven Bestätigung für den Fall, dass die ursprüngliche Meldung erfolgreich aus der Warteschlange abgerufen wurde.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>