<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="SecurityContext.xml" source-language="en-US" target-language="de-DE">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac58603ce5f07fd6e5af55344297829a0937d45e5a9.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">8603ce5f07fd6e5af55344297829a0937d45e5a9</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Messaging.SecurityContext">
          <source>Represents the security context for a message in a queue.</source>
          <target state="translated">Stellt den Sicherheitskontext für eine Meldung in einer Warteschlange dar.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.SecurityContext">
          <source>The security context contains cached security information such as an internal certificate, the corresponding private key, the user's SID, needed to attach a certificate and the sender identifier to a message when requesting authentication.</source>
          <target state="translated">Der Sicherheitskontext enthält zwischengespeicherte Sicherheitsinformationen, wie z. B. ein internes Zertifikat, den entsprechenden privaten Schlüssel, die SID des Benutzers, erforderlich, um ein Zertifikat und die Absender-ID an eine Nachricht angefügt werden, wenn Authentifizierung anfordert.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.SecurityContext">
          <source>If a client, such as an ASP.NET application, impersonates a user to send a message to a queue, the identity of the user is used to access the queue.</source>
          <target state="translated">Wenn ein Client, z. B. eine ASP.NET-Anwendung nimmt die Identität eines Benutzers zum Senden einer Nachricht an eine Warteschlange, wird die Identität des Benutzers verwendet, auf die Warteschlange zuzugreifen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.SecurityContext">
          <source>If the queue is remote, these credentials are cached and used for messages that are subsequently sent to the queue.</source>
          <target state="translated">Wenn die Warteschlange remote ist, werden diese Anmeldeinformationen zwischengespeichert und verwendet für Nachrichten, die anschließend an die Warteschlange gesendet werden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.SecurityContext">
          <source>Therefore, the SID in subsequent messages will be the cached identity of the first user that sent a message to the queue.</source>
          <target state="translated">Deshalb wird die SID in nachfolgenden Nachrichten die zwischengespeicherte Identität des ersten Benutzers sein, die eine Nachricht an die Warteschlange gesendet.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.SecurityContext">
          <source>The cached identity of the first user that sent a message to the queue will be used for subsequent users.</source>
          <target state="translated">Die zwischengespeicherte Identität des ersten Benutzers, der eine Nachricht an die Warteschlange gesendet wird für nachfolgende Benutzer verwendet werden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.SecurityContext">
          <source>To overcome this problem, set the security context using <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Message.SecurityContext%2A&gt;</ph> before sending a message to a remote queue to ensure that the current user's credentials are used to gain access to the queue.</source>
          <target state="translated">Um dieses Problem zu umgehen, legen Sie den Sicherheitskontext mit <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Message.SecurityContext%2A&gt;</ph> vor dem Senden einer Nachricht auf eine Remotewarteschlange an, um sicherzustellen, dass die Anmeldeinformationen des aktuellen Benutzers für den Zugriff auf die Warteschlange verwendet werden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.SecurityContext">
          <source>However, the suggested best practice is to:</source>
          <target state="translated">Allerdings wird die empfohlene Methode, um:</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.SecurityContext">
          <source>Make the queue an authenticated queue.</source>
          <target state="translated">Stellen Sie der Warteschlange authentifizierte Warteschlange.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.SecurityContext">
          <source>Run the ASP.NET application as a domain identity and authorize that application to write to the queue.</source>
          <target state="translated">Führen Sie die ASP.NET-Anwendung als Domänenidentität, und autorisieren Sie diese Anwendung zum Schreiben in die Warteschlange.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.SecurityContext">
          <source>Do not impersonate the user when using the queue.</source>
          <target state="translated">Führen Sie nicht die Identität des Benutzers beim Verwenden der Warteschlange.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.SecurityContext">
          <source>Instead, get the caller’s identity and either perform authorization checking in the ASP.NET application or include the caller’s identity as part of the message and perform authorization checking in the receiver application.</source>
          <target state="translated">Rufen Sie stattdessen die Identität des Aufrufers, und führen Sie die autorisierungsüberprüfung in der ASP.NET-Anwendung oder schließen Sie die Identität des Aufrufers als Teil der Nachricht und autorisierungsüberprüfung in der empfängeranwendung ausführen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Messaging.SecurityContext.Dispose">
          <source>Releases all resources used by the <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Messaging.SecurityContext" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">Gibt alle vom <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Messaging.SecurityContext" /&gt;</ph> verwendeten Ressourcen frei.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>