<Type Name="IProvideValueTarget" FullName="System.Windows.Markup.IProvideValueTarget">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="751dd22e836a1cf2c79339b7d1f0f24ddcfa69f4" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="5a49536d99d2d0b54e4cb7280870903e043272df" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="37560209" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IProvideValueTarget" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IProvideValueTarget" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IProvideValueTarget" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IProvideValueTarget" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IProvideValueTarget = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>PresentationFramework</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Runtime.CompilerServices.TypeForwardedFrom("PresentationFramework, Version=3.5.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=31bf3856ad364e35")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="8b684-101">Stellt einen Dienst dar, der situationsbedingte Objekteigenschaftsbeziehungen zur Auswertung der Markuperweiterung meldet.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="8b684-101">Represents a service that reports situational object-property relationships for markup extension evaluation.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8b684-102"><xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> Stellt einen Dienst, der Informationen in Bezug auf die Objekteigenschaft Struktur, umgibt, in denen ein Wertkonverter aufgerufen wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-102"><xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> represents a service that reports information regarding the object-property structure surrounding where a value converter is invoked.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8b684-103">Typkonverter und Markuperweiterungen können Abfragen für <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> als Dienst auf den Dienstkontext, der durch ein XAML-Objektwriter bereitgestellt wird, wenn der XAML-Objektwriter Wertkonvertierungsverhalten aufruft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-103">Type converters and markup extensions can query for <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> as a service on the service context that is provided by a XAML object writer, when the XAML object writer invokes value conversion behavior.</span></span> <span data-ttu-id="8b684-104">Weitere Informationen finden Sie unter [Typkonverter und Markuperweiterungen für XAML](~/docs/framework/xaml-services/type-converters-and-markup-extensions-for-xaml.md) und [Service Contexts Available to Type Converters and Markup Extensions](~/docs/framework/xaml-services/service-contexts-available-to-type-converters-and-markup-extensions.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-104">For more information, see [Type Converters and Markup Extensions for XAML](~/docs/framework/xaml-services/type-converters-and-markup-extensions-for-xaml.md) and [Service Contexts Available to Type Converters and Markup Extensions](~/docs/framework/xaml-services/service-contexts-available-to-type-converters-and-markup-extensions.md).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8b684-105">Markuperweiterungen insbesondere ein Szenario, in denen <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> eignet sich die Gültigkeit der situationsbedingte Verwendung der Markuperweiterung zu bestimmen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-105">For markup extensions specifically, a scenario where <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> is useful is to determine the validity of your markup extension's situational usage.</span></span> <span data-ttu-id="8b684-106">Klicken Sie z. B. die Markuperweiterung möglicherweise einen verzögerungsmechanismus wird Wert implementieren, jedoch mit diesem Mechanismus kann nur sinnvoll sein, wenn das Zielobjekt kann mit anderen Komponenten Ihre verzögerungsmechanismus wird zur Laufzeit.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-106">For example, your markup extension might implement a value deferral mechanism, but using that mechanism might only be appropriate if the target object is capable of using other components of your deferral mechanism at run time.</span></span> <span data-ttu-id="8b684-107">Sie können überprüfen, die Typ-System-Eigenschaften des Objekts zurückgegeben wird, als <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> und sicherstellen, dass das Objekt unterstützt, Ihre Deferral-Technik.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-107">You could check the type system characteristics of the object returned as <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> and make sure that object supports your deferral technique.</span></span> <span data-ttu-id="8b684-108">Wenn dies der Fall ist, gibt die Markuperweiterung einen Wert zurück, und falls nicht, wird die Markuperweiterung löst eine Ausnahme, die als interne Ausnahme von einem XAML-Objektwriter übernommen wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-108">If so, your markup extension returns a value, and if not, your markup extension throws an exception that will be picked up as an inner exception by a XAML object writer.</span></span> <span data-ttu-id="8b684-109">Ein ähnliches Szenario gewährleistet, dass eine bestimmte Eigenschaft eine Funktion erfüllt, indem Sie die Merkmale der Typ des Eigenschaftensystems der <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-109">A similar scenario is assuring that a particular property supports a capability, by checking type system characteristics of the <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8b684-110">Obwohl der Name der API <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> bedeuten könnte eine Zuordnung mit <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue%2A?displayProperty=nameWithType>, die Informationen gemeldet werden, indem <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> kann auch hilfreich sein, eine <xref:System.ComponentModel.TypeConverter> oder <xref:System.Windows.Markup.ValueSerializer>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-110">Although the API name <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> might imply an association with <xref:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue%2A?displayProperty=nameWithType>, the information reported by <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> can also be useful to a <xref:System.ComponentModel.TypeConverter> or <xref:System.Windows.Markup.ValueSerializer>.</span></span> <span data-ttu-id="8b684-111">Ein <xref:System.ComponentModel.TypeConverter> oder <xref:System.Windows.Markup.ValueSerializer> haben in der Regel mehr Kontext als eine Markuperweiterung, da sie einen bestimmten Zieltyp oder die Zieleigenschaft zugeordnet sind, und daher die situationsbedingte Gültigkeit im Typsystem vorhersehbar ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-111">A <xref:System.ComponentModel.TypeConverter> or <xref:System.Windows.Markup.ValueSerializer> typically have more context than a markup extension because they are dedicated to a particular target type or target property, and thus the situational validity is usually predictable in the type system.</span></span> <span data-ttu-id="8b684-112">Es gibt jedoch andere Szenarien.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-112">However, other scenarios exist.</span></span> <span data-ttu-id="8b684-113">Im folgenden finden eine Liste der einige Szenarien, die durch einen Typkonverter oder eine Markuperweiterung implementiert werden kann:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-113">The following is a list of some scenarios that might be implemented by either a type converter or a markup extension:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="8b684-114">Erste <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> Instanzwerte anderer Eigenschaften für dieses Objekt zu lesen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-114">Get <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> to read instance values of other properties on that object.</span></span> <span data-ttu-id="8b684-115">Beachten Sie, dass die Behandlung hier möglicherweise für nicht festgelegte Werte stabil sein, da die Verarbeitungsreihenfolge der XAML-Elemente für das Zielobjekt nicht deterministisch sein kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-115">Note that your handling here might need to be robust for unset values, because the processing order of XAML members on the target object can be nondeterministic.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="8b684-116">Erste <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> auf Typebene Metadaten zu lesen oder stellen Sie sicher, dass die erforderliche Schnittstellen vom Typ implementiert werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-116">Get <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> to read type-level metadata, or to verify that required interfaces are implemented by the type.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="8b684-117">Erste <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A> Metadaten zu lesen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-117">Get <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A> to read property metadata.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8b684-118">Ein Szenario ist die Verwendung <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> Informationen zur Beschränkung der Objekte oder Eigenschaften sind berechtigt, auf die von der Markuperweiterung festgelegt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-118">One scenario is to use <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> information to limit which objects or properties are permitted to be set by your markup extension.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8b684-119">Stellen Sie vor dem Versuch, den Dienst verwenden, sicher, dass der Dienst selbst keine `null` bei Rückgabe durch die entsprechenden Serviceprovider-Parameter verwenden Sie für den Kontext.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-119">Before attempting to use the service, make sure that the service itself is not `null` when returned by the relevant service provider parameter you are using for context.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="8b684-120">Wenn Sie den Dienst zu verwenden, ist besonders wichtig, nicht das Objekt, das auf die verwiesen wird durch Ändern der <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> Eigenschaft oder andere Objekte, die auf dieses Objekt verweist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-120">When using the service, it is particularly important not to modify the object referenced by the <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> property, or other objects referenced by that object.</span></span> <span data-ttu-id="8b684-121">Für WPF können insbesondere diese Änderungen unerwartete Änderungen verursachen, die WPF-Eigenschaftensystem ungültig machen würde.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-121">For WPF specifically, these changes could cause unexpected changes that would invalidate the WPF property system.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="8b684-122">Verwenden Sie nicht den Typ des <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A> um zu bestimmen, die genau ein Markup-Erweiterung oder ein Typkonverter sollte zurückgegeben werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-122">Do not use the type of <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A> to determine which precise type a markup extension or type converter should return.</span></span> <span data-ttu-id="8b684-123">Das ist nicht empfohlen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-123">That is not a best practice.</span></span> <span data-ttu-id="8b684-124">Der Rückgabetyp muss konsistent mit den Attributen (<xref:System.Windows.Markup.MarkupExtensionReturnTypeAttribute> Markuperweiterungen) oder Muster (Klassenname des Typkonverters).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-124">Your return type should be consistent with attributing (<xref:System.Windows.Markup.MarkupExtensionReturnTypeAttribute> for markup extensions) or patterns (class name of the type converter).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8b684-125">In früheren Versionen von .NET Framework war diese Schnittstelle in der Assembly "WPF-spezifische" WindowsBase.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-125">In previous versions of the .NET Framework, this interface existed in the WPF-specific assembly WindowsBase.</span></span> <span data-ttu-id="8b684-126">In [!INCLUDE[net_v40_long](~/includes/net-v40-long-md.md)], <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> befindet sich in der System.Xaml-Assembly.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-126">In [!INCLUDE[net_v40_long](~/includes/net-v40-long-md.md)], <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> is in the System.Xaml assembly.</span></span> <span data-ttu-id="8b684-127">Weitere Informationen finden Sie unter [aus WPF zu System.Xaml migrierte Typen](~/docs/framework/xaml-services/types-migrated-from-wpf-to-system-xaml.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-127">For more information, see [Types Migrated from WPF to System.Xaml](~/docs/framework/xaml-services/types-migrated-from-wpf-to-system-xaml.md).</span></span>  
  
## <a name="wpf-usage-notes"></a><span data-ttu-id="8b684-128">Hinweise zur WPF-Verwendung</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-128">WPF Usage Notes</span></span>  
 <span data-ttu-id="8b684-129">Dieser Dienst unterstützt die Framework-Features wie z. B. die Bindung für eine Abhängigkeitseigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-129">This service supports framework features such as binding on a dependency property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8b684-130">In WPF werden der Dienst durch dargestellt <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> können Objekte und Eigenschaften für Situationen, in dem der zurückzugebende Wert, aus einer Markup oder einen Typkonverter hängt vom Kontext, zurück.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-130">In WPF, the service represented by <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> can return objects and properties for situations where the value to return from a markup extension or type converter depends on context.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8b684-131"><xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> stark genutzt wird, in die interne Implementierung der <xref:System.Windows.Data.BindingBase>, Klasse, die den Mechanismus für die Bindung für Abhängigkeitseigenschaften in WPF implementiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-131"><xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> is leveraged heavily in the internal implementation of <xref:System.Windows.Data.BindingBase>, the class that implements the binding mechanism for dependency properties in WPF.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8b684-132">Ein interner Dienst Standardanbieter für WPF implementiert <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> für die Verwendung durch eine benutzerdefinierte Markuperweiterung oder Typkonverter.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-132">A default internal service provider for WPF implements <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> for usage by a custom markup extension or type converter.</span></span> <span data-ttu-id="8b684-133">Das Objekt und Eigenschaft von gemeldeten <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> kann nur vom internen WPF-Dienst festgelegt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-133">The object and property reported by <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> can only be set by the internal WPF service.</span></span> <span data-ttu-id="8b684-134">Über diese Definition wie <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> arbeitet müssten definieren eigene Service-Anbieter für die Verwendungsmöglichkeiten von Markup-Erweiterung und Typ-Konverter, zumindest implementiert, die <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> und <xref:System.Windows.Markup.IXamlTypeResolver> Dienste und das ist eine erweiterte Szenario, das hier nicht beschrieben wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-134">Going beyond this definition of how <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> operates would require defining your own service provider for markup extension and type converter usages that implements at the very least the <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> and <xref:System.Windows.Markup.IXamlTypeResolver> services, and that is an advanced scenario that is not described here.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8b684-135">Null-Wert für <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A> oder <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> bedeutet nicht unbedingt, dass eine Markuperweiterung oder Typkonverter handeln kann, obwohl das von Ihrer Implementierung abhängt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-135">A null value for <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty%2A> or <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> does not necessarily mean that a markup extension or type converter cannot act, although that depends on your implementation.</span></span> <span data-ttu-id="8b684-136">Ein Beispiel für Fall, in dem die Werte aus <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> null sind, auch wenn der Dienst verfügbar ist ist, wenn die Markuperweiterung innerhalb einer anderen Markuperweiterung,, z. B. geschachtelt ist eine <xref:System.Windows.Data.Binding>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-136">An example case where the values from <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> are null even if the service is available is if your markup extension is nested within another markup extension, such as a <xref:System.Windows.Data.Binding>.</span></span> <span data-ttu-id="8b684-137">Eine Implementierung, die auf beruht <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> sollten immer überprüfen, für Null-Werte nur für das Auslösen eine bestimmte Ausnahme, wenn dies beabsichtigt ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-137">An implementation that relies on <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget> should always check for null values if only for the purpose of throwing a specific exception, if that is your intended design.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="M:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue(System.IServiceProvider)" />
    <altmember cref="T:System.Windows.Markup.MarkupExtension" />
    <altmember cref="T:System.IServiceProvider" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="TargetObject">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public object TargetObject { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance object TargetObject" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property TargetObject As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Object ^ TargetObject { System::Object ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TargetObject : obj" Usage="System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>PresentationFramework</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="8b684-138">Ruft das Zielobjekt ab, das gemeldet wird.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8b684-138">Gets the target object being reported.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="8b684-139">Das gemeldete Zielobjekt.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8b684-139">The target object being reported.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8b684-140">Der Rückgabewert von <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> ist von den tatsächlichen Verweis, nicht Typsystembezeichner oder andere Bezeichner.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-140">The value returned by <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> is the actual reference, not a type system identifier or other identifier.</span></span> <span data-ttu-id="8b684-141">Der Wert kann auch sein `null`; finden Sie unter <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-141">The value can also be `null`; see <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget>.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="8b684-142">Wenn Sie den Dienst zu verwenden, ist besonders wichtig, nicht das Objekt, das auf die verwiesen wird durch Ändern der <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> bearbeiten, Eigenschaft oder andere Objekte, die durch dieses Objekt verwiesen wird, wie Eigenschaften, die nicht speziell die Wert-Konvertierung sind Zustimmung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-142">When using the service, it is particularly important not to modify the object referenced by the <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetObject%2A> property, or other objects referenced by that object as properties that are not specifically the value-conversion case you are handling.</span></span> <span data-ttu-id="8b684-143">Für WPF kann insbesondere das Zielobjekt ändern unerwartete Änderungen verursachen, die WPF-Eigenschaftensystem ungültig machen würde.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-143">For WPF specifically, changing the target object could cause unexpected changes that would invalidate the WPF  property system.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue(System.IServiceProvider)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TargetProperty">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public object TargetProperty { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance object TargetProperty" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property TargetProperty As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Object ^ TargetProperty { System::Object ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TargetProperty : obj" Usage="System.Windows.Markup.IProvideValueTarget.TargetProperty" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>PresentationFramework</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="8b684-144">Ruft einen Bezeichner für die Zieleigenschaft ab, die gemeldet wird.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8b684-144">Gets an identifier for the target property being reported.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="8b684-145">Ein Bezeichner für die Zieleigenschaft, die gemeldet wird.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8b684-145">An identifier for the target property being reported.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8b684-146">Der Wert kann auch sein `null`; finden Sie unter <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-146">The value can also be `null`; see <xref:System.Windows.Markup.IProvideValueTarget>.</span></span>  
  
## <a name="wpf-usage-notes"></a><span data-ttu-id="8b684-147">Hinweise zur WPF-Verwendung</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-147">WPF Usage Notes</span></span>  
 <span data-ttu-id="8b684-148">Für eine Abhängigkeitseigenschaft möglicherweise die Standard-WPF-abweichende zurück eine <xref:System.Windows.DependencyProperty>, sodass die Markup oder einen Typkonverter Metadaten verwenden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-148">For a dependency property, the default WPF service may return a <xref:System.Windows.DependencyProperty>, such that the markup extension or type converter can use metadata.</span></span> <span data-ttu-id="8b684-149">Andernfalls kann das zurückgegebene Objekt eine <xref:System.Reflection.PropertyInfo> für eine CLR-Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8b684-149">Otherwise, the returned object can be a <xref:System.Reflection.PropertyInfo> for a CLR property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Windows.Markup.MarkupExtension.ProvideValue(System.IServiceProvider)" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>