<Type Name="IEnlistmentNotification" FullName="System.Transactions.IEnlistmentNotification">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="7256756ee2810fe0aa45f03eee75996fac132199" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="5a49536d99d2d0b54e4cb7280870903e043272df" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="37754198" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IEnlistmentNotification" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IEnlistmentNotification" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Transactions.IEnlistmentNotification" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IEnlistmentNotification" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IEnlistmentNotification" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IEnlistmentNotification = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Transactions</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Transactions.Local</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="94594-101">Beschreibt eine Schnittstelle, die ein Ressourcen-Manager implementieren sollte, um beim Eintragen für die Teilnahme Zweiphasencommit-Benachrichtigungsrückrufe für den Transaktions-Manager bereitzustellen.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="94594-101">Describes an interface that a resource manager should implement to provide two phase commit notification callbacks for the transaction manager upon enlisting for participation.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="94594-102">Damit bei einem Resource Manager in einer Transaktion teilnehmen kann muss es in der Transaktion durch den Transaktions-Manager eintragen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-102">In order for a resource manager to participate in a transaction, it must enlist in the transaction through the transaction manager.</span></span> <span data-ttu-id="94594-103">Die <xref:System.Transactions.Transaction>-Klasse definiert eine Reihe von Methoden, deren Namen mit `Enlist` beginnen und die diese Funktionen bereitstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-103">The <xref:System.Transactions.Transaction> class defines a set of methods whose names begin with `Enlist` that provide this functionality.</span></span> <span data-ttu-id="94594-104">Die verschiedenen `Enlist` Methoden entsprechen, um die verschiedenen Typen von der Eintragung einer Ressource, über die verfügen kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-104">The different `Enlist` methods correspond to the different types of enlistment that a resource maanger may have.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="94594-105">Diese Klasse beschreibt eine Schnittstelle, die ein Ressourcen-Manager implementieren sollte, um den Transaktions-Manager beim Eintragen für die Teilnahme Zweiphasencommit-Benachrichtigungsrückrufe zwei bereit.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-105">This class describes an interface that a resource manager should implement to provide two phase commit notification callbacks for the transaction manager upon enlisting for participation.</span></span> <span data-ttu-id="94594-106">Für alle Ressourcen-Manager-Implementierung von der <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification> -Schnittstelle, Sie tragen sie mit der <xref:System.Transactions.Transaction.EnlistVolatile%2A> Methode oder der <xref:System.Transactions.Transaction.EnlistDurable%2A> Methode der <xref:System.Transactions.Transaction> -Klasse, je nachdem, ob die Ressource beispielsweise flüchtiger oder permanenter.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-106">For each resource manager's implementation of the <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification> interface, you should enlist it using the <xref:System.Transactions.Transaction.EnlistVolatile%2A> method or the <xref:System.Transactions.Transaction.EnlistDurable%2A> method of the <xref:System.Transactions.Transaction> class, depending on whether your resource is volatile or durable.</span></span> <span data-ttu-id="94594-107">Weitere Informationen zu Eintragung und 2PC finden Sie unter [Ressourcen als Teilnehmer in einer Transaktion eintragen](~/docs/framework/data/transactions/enlisting-resources-as-participants-in-a-transaction.md) und [Commit einer Transaktion in Phase hat und mehreren Phasen bestehender](~/docs/framework/data/transactions/committing-a-transaction-in-single-phase-and-multi-phase.md) bzw.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-107">For more information on enlistment and 2PC, see [Enlisting Resources as Participants in a Transaction](~/docs/framework/data/transactions/enlisting-resources-as-participants-in-a-transaction.md) and [Committing a Transaction in Single-Phase and Multi-Phase](~/docs/framework/data/transactions/committing-a-transaction-in-single-phase-and-multi-phase.md) respectively.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="94594-108">Der Transaktions-Manager benachrichtigt die eingetragene Objekt in verschiedenen Phasen des zwei Phase Commit-Protokolls mithilfe der folgenden Methoden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-108">The transaction manager notifies the enlisted object at different phases of the Two Phase Commit Protocol by the following methods.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="94594-109">Methode</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-109">Method</span></span>|<span data-ttu-id="94594-110">Beschreibung </span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-110">Description</span></span>|  
|------------|-----------------|  
|<xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.Prepare%2A>|<span data-ttu-id="94594-111">Diese Methode der ein eingetragenes Objekt dient als Rückruf vom Transaktions-Manager während der ersten Phase der Transaktion ein, wenn der Transaktions-Manager Teilnehmer fragt, ob sie die Transaktion ausführen können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-111">This method of an enlisted object is used as a callback by the Transaction Manager during the first phase of a transaction, when the transaction manager asks participants whether they can commit the transaction.</span></span>|  
|<xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.Commit%2A>|<span data-ttu-id="94594-112">Diese Methode der ein eingetragenes Objekt wird in der zweiten Phase einer Transaktion vom Transaktions-Manager als Rückruf verwendet, wenn die Transaktion ein Commit ausgeführt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-112">This method of an enlisted object is used as a callback by the Transaction Manager during the second phase of a transaction if the transaction is commited.</span></span>|  
|<xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.Rollback%2A>|<span data-ttu-id="94594-113">Diese Methode der ein eingetragenes Objekt wird als ein Rückruf vom Transaktions-Manager in der zweiten Phase einer Transaktion verwendet, wenn die Transaktion abgebrochen wird (die ein Rollback ausgeführt wird).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-113">This method of an enlisted object is used as a callback by the Transaction Manager during the second phase of a transaction if the transaction is aborted (that is, rolled back).</span></span>|  
|<xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.InDoubt%2A>|<span data-ttu-id="94594-114">Diese Methode der ein eingetragenes Objekt wird in der zweiten Phase einer Transaktion vom Transaktions-Manager als Rückruf verwendet, wenn die Transaktion zweifelhaft ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-114">This method of an enlisted object is used as a callback by the Transaction Manager during the second phase of a transaction if the transaction is in doubt.</span></span>|  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="94594-115">Sie sollten bedenken, dass Benachrichtigungen möglicherweise nicht sequenziell oder in einer bestimmten Reihenfolge gesendet werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-115">You should be aware that notifications might not be sent sequentially, or in a particular order.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="94594-116">Das folgende Beispiel zeigt eine Implementierung dieser Schnittstelle als auch beim Eintragen des Objekts als Teilnehmer in einer Transaktion mithilfe der <xref:System.Transactions.Transaction.EnlistVolatile%2A> Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-116">The following example shows an implementation of this interface, as well as enlisting the object as a participant in a transaction using the <xref:System.Transactions.Transaction.EnlistVolatile%2A> method.</span></span>  
  
 [!code-csharp[Tx_Enlist#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CFX/tx_enlist/cs/enlist.cs#1)]
 [!code-vb[Tx_Enlist#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CFX/tx_enlist/vb/enlist.vb#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Transactions.ISinglePhaseNotification" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Commit">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void Commit (System.Transactions.Enlistment enlistment);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void Commit(class System.Transactions.Enlistment enlistment) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Transactions.IEnlistmentNotification.Commit(System.Transactions.Enlistment)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void Commit(System::Transactions::Enlistment ^ enlistment);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member Commit : System.Transactions.Enlistment -&gt; unit" Usage="iEnlistmentNotification.Commit enlistment" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Transactions</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Transactions.Local</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="enlistment" Type="System.Transactions.Enlistment" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="enlistment">
          <span data-ttu-id="94594-117">Ein <see cref="T:System.Transactions.Enlistment" />-Objekt, mit dem eine Antwort an den Transaktions-Manager gesendet wird.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="94594-117">An <see cref="T:System.Transactions.Enlistment" /> object used to send a response to the transaction manager.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="94594-118">Benachrichtigt ein eingetragenes Objekt darüber, dass ein Commit für eine Transaktion ausgeführt wird.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="94594-118">Notifies an enlisted object that a transaction is being committed.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="94594-119">Der Transaktions-Manager ruft diese Methode der ein eingetragenes Objekt in der zweiten Phase der Bindung, wenn sie alle Teilnehmer die Transaktion ein commit weist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-119">The transaction manager calls this method of an enlisted object during the second phase of a commitment, when it instructs all participants to commit the transaction.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="94594-120">Der Ressourcen-Manager führt alle zum Abschließen der Transaktion und informiert den, der durch den Aufruf abgeschlossen wurde die <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> Methode für die `enlistment` Parameter.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-120">The resource manager should perform any work necessary to finish the transaction and then inform the TM that it has finished by calling the <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> method on the `enlistment` parameter.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="94594-121">Wenn der Ressourcen-Manager dauerhaft eingetragen hat, jedoch nicht durch den Aufruf reagiert <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> Methode der Transaktions-Manager ist nicht sicher, dass der Ressourcen-Manager erhalten hat die <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.Commit%2A> aufrufen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-121">If the resource manager has enlisted durably, but does not respond by calling <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> method, the transaction manager is unsure that the resource manager has received the <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.Commit%2A> call.</span></span> <span data-ttu-id="94594-122">Daher der Transaktions-Manager speichert eine Antwort gewartet und verwaltet die Informationen für diese Transaktion relevant.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-122">As such, the transaction manager keeps waiting for a response, and maintains information relevant to this transaction.</span></span>  <span data-ttu-id="94594-123">Wenn <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> wird nie aufgerufen, diese Information wird aufbewahrt auf unbestimmte Zeit im Arbeitsspeicher oder in einer systemweiten-Ressource.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-123">If <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> is never called, this piece of information is kept around indefinitely in memory or in a system-wide resource.</span></span> <span data-ttu-id="94594-124">Dies führt dazu, dass Ressourcen nicht freigegeben werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-124">This results in resources not being able to be reclaimed.</span></span> <span data-ttu-id="94594-125">Bei einer verteilten Transaktion konnte dies schließlich das MSDTC-Protokoll füllen soll, das die MSDTC-Prozess angehalten wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-125">In the case of a distributed transaction, this could eventually fill the MSDTC log which halts the MSDTC process.</span></span> <span data-ttu-id="94594-126">Bei einer Transaktion, die von verwalteten <xref:System.Transactions>, dies führt zu einem schrittweisen und kontinuierlicher Anstieg der Arbeitsspeicherverbrauch der Resource Manager Prozess.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-126">In the case of a transaction managed by <xref:System.Transactions>, this results in a gradual and continual increase in the memory consumption of the resource manager's process.</span></span> <span data-ttu-id="94594-127">Daher ist es entscheidend, dass Sie aufrufen, die <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> Methode, die anschließend von der Ressourcen-Manager mit Ihrer Vorbereitung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-127">Therefore, it is crucial that you call the <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> method once your resource manager is done with your prepare work.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InDoubt">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void InDoubt (System.Transactions.Enlistment enlistment);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void InDoubt(class System.Transactions.Enlistment enlistment) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Transactions.IEnlistmentNotification.InDoubt(System.Transactions.Enlistment)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void InDoubt(System::Transactions::Enlistment ^ enlistment);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member InDoubt : System.Transactions.Enlistment -&gt; unit" Usage="iEnlistmentNotification.InDoubt enlistment" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Transactions</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Transactions.Local</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="enlistment" Type="System.Transactions.Enlistment" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="enlistment">
          <span data-ttu-id="94594-128">Ein <see cref="T:System.Transactions.Enlistment" />-Objekt, mit dem eine Antwort an den Transaktions-Manager gesendet wird.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="94594-128">An <see cref="T:System.Transactions.Enlistment" /> object used to send a response to the transaction manager.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="94594-129">Benachrichtigt ein eingetragenes Objekt darüber, dass der Status einer Transaktion zweifelhaft ist.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="94594-129">Notifies an enlisted object that the status of a transaction is in doubt.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="94594-130">Diese Methode wird für veränderliche Ressourcen aufgerufen, wenn der Transaktions-Manager wurde einen ein-Phasen-Commit-Vorgang auf eine einzelne dauerhafte Ressource aufgerufen werden soll, und klicken Sie dann für die Verbindung mit der permanenten Ressourcen verloren gehen, bevor das Transaktionsergebnis wurde.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-130">This method is called for volatile resources when the transaction manager has invoked a single phase commit operation to a single durable resource, and then connection to the durable resource was lost prior to getting the transaction result.</span></span> <span data-ttu-id="94594-131">Zu diesem Zeitpunkt werden nicht das Transaktionsergebnis problemlos bestimmt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-131">At that point, the transaction outcome cannot be safely determined.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="94594-132">Als <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.InDoubt%2A> wird als Endzustand für eine Transaktion ist, sollten Sie nicht aufrufen <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.Commit%2A> oder <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.Rollback%2A> nach dem Aufruf <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.InDoubt%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-132">As <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.InDoubt%2A> is considered to be a final state for a transaction, you should not call <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.Commit%2A> or <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.Rollback%2A> after calling <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.InDoubt%2A>.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="94594-133">Die Implementierung dieser Methode für die flüchtige Ressource sollten unabhängig Wiederherstellungs- oder Containment-Vorgang, die er versteht ausführen, auf die betroffenen Daten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-133">Your implementation of this method for the volatile resource should perform whatever recovery or containment operation it understands on the affected data.</span></span>  <span data-ttu-id="94594-134">Es muss auch aufrufen, die <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> Methode für die auf die `enlistment` Parameter an, wenn er seine Arbeit beendet hat.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-134">It must also call the <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> method on the on the `enlistment` parameter when it has finished its work.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="94594-135">Wenn der Ressourcen-Manager dauerhaft eingetragen hat, jedoch nicht durch den Aufruf reagiert <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> Methode der Transaktions-Manager ist nicht sicher, dass der Ressourcen-Manager erhalten hat die <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.InDoubt%2A> aufrufen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-135">If the resource manager has enlisted durably, but does not respond by calling <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> method, the transaction manager is unsure that the resource manager has received the <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.InDoubt%2A> call.</span></span> <span data-ttu-id="94594-136">Daher der Transaktions-Manager speichert eine Antwort gewartet und verwaltet die Informationen für diese Transaktion relevant.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-136">As such, the transaction manager keeps waiting for a response, and maintains information relevant to this transaction.</span></span>  <span data-ttu-id="94594-137">Wenn <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> wird nie aufgerufen, diese Information wird aufbewahrt auf unbestimmte Zeit im Arbeitsspeicher oder in einer systemweiten-Ressource.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-137">If <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> is never called, this piece of information is kept around indefinitely in memory or in a system-wide resource.</span></span> <span data-ttu-id="94594-138">Dies führt dazu, dass Ressourcen nicht freigegeben werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-138">This results in resources not being able to be reclaimed.</span></span> <span data-ttu-id="94594-139">Bei einer verteilten Transaktion konnte dies schließlich das MSDTC-Protokoll füllen soll, das die MSDTC-Prozess angehalten wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-139">In the case of a distributed transaction, this could eventually fill the MSDTC log which halts the MSDTC process.</span></span> <span data-ttu-id="94594-140">Bei einer Transaktion, die von verwalteten <xref:System.Transactions>, dies führt zu einem schrittweisen und kontinuierlicher Anstieg der Arbeitsspeicherverbrauch der Resource Manager Prozess.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-140">In the case of a transaction managed by <xref:System.Transactions>, this results in a gradual and continual increase in the memory consumption of the resource manager's process.</span></span> <span data-ttu-id="94594-141">Daher ist es entscheidend, dass Sie aufrufen, die <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> Methode, die anschließend von der Ressourcen-Manager mit Ihrer Vorbereitung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-141">Therefore, it is crucial that you call the <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> method once your resource manager is done with your prepare work.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Prepare">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void Prepare (System.Transactions.PreparingEnlistment preparingEnlistment);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void Prepare(class System.Transactions.PreparingEnlistment preparingEnlistment) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Transactions.IEnlistmentNotification.Prepare(System.Transactions.PreparingEnlistment)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void Prepare(System::Transactions::PreparingEnlistment ^ preparingEnlistment);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member Prepare : System.Transactions.PreparingEnlistment -&gt; unit" Usage="iEnlistmentNotification.Prepare preparingEnlistment" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Transactions</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Transactions.Local</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="preparingEnlistment" Type="System.Transactions.PreparingEnlistment" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="preparingEnlistment">
          <span data-ttu-id="94594-142">Ein <see cref="T:System.Transactions.PreparingEnlistment" />-Objekt, mit dem eine Antwort an den Transaktions-Manager gesendet wird.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="94594-142">A <see cref="T:System.Transactions.PreparingEnlistment" /> object used to send a response to the transaction manager.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="94594-143">Benachrichtigt ein eingetragenes Objekt darüber, dass eine Transaktion für einen Commit vorbereitet wurde.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="94594-143">Notifies an enlisted object that a transaction is being prepared for commitment.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="94594-144">Der Transaktions-Manager ruft diese Methode der eingetragenen Ressourcen-Manager während der Phase 1 der Bindung, wenn alle Teilnehmer gefragt werden, ob sie die Transaktion ausführen können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-144">The transaction manager calls this method of an enlisted resource manager during the phase 1 of a commitment, when it asks participants whether they can commit the transaction.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="94594-145">Wenn Sie einen permanenten Ressourcen-Manager implementieren, sollten Sie sich anmelden Ihre Datensatz in dieser Phase vorbereiten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-145">When you are implementing a durable resource manager, you should log your prepare record during this phase.</span></span> <span data-ttu-id="94594-146">Der Eintrag sollte alle erforderlichen Informationen zum Ausführen einer Wiederherstellung enthalten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-146">The record should contain all the necessary information to perform recovery.</span></span> <span data-ttu-id="94594-147">Dies schließt die <xref:System.Transactions.PreparingEnlistment.RecoveryInformation%2A> -Eigenschaft, die an den Transaktions-Manager in der <xref:System.Transactions.TransactionManager.Reenlist%2A> Methode während der Wiederherstellung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-147">This includes the <xref:System.Transactions.PreparingEnlistment.RecoveryInformation%2A> property, which is passed to the transaction manager in the <xref:System.Transactions.TransactionManager.Reenlist%2A> method during recovery.</span></span> <span data-ttu-id="94594-148">Weitere Informationen zur Wiederherstellung finden Sie unter [Performing Recovery](http://msdn.microsoft.com/library/d342c5c7-da64-4a4c-8e63-b52f4fbf2691).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-148">For more information on recovery, see [Performing Recovery](http://msdn.microsoft.com/library/d342c5c7-da64-4a4c-8e63-b52f4fbf2691).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="94594-149">Der Ressourcen-Manager sollte die gesamte Arbeit, die vor dem Aufruf abgeschlossen sein muss abgeschlossen der <xref:System.Transactions.PreparingEnlistment.Prepared%2A> Methode der `preparingEnlistment` Parameter, um seine Zustimmung zum Commit anzugeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-149">Your resource manager should complete all work that must be finished before calling the <xref:System.Transactions.PreparingEnlistment.Prepared%2A> method of the `preparingEnlistment` parameter to indicate its vote for commitment.</span></span> <span data-ttu-id="94594-150">Sie sollten sicherstellen, werden, dass dies erreicht wird, vor dem Empfang von Phase 2 Benachrichtigungen solche commit und Rollback oder zweifelhaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-150">You should make sure that this is accomplished before receiving any phase 2 notification such as commit, rollback or in doubt.</span></span> <span data-ttu-id="94594-151">Dies ist, da Benachrichtigungen aus Phase 2 Inline im gleichen Thread erfolgen können, die aufgerufen der <xref:System.Transactions.PreparingEnlistment.Prepared%2A> -Methode in Phase 1.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-151">This is because phase 2 notifications can happen inline on the same thread that called the <xref:System.Transactions.PreparingEnlistment.Prepared%2A> method in phase 1.</span></span> <span data-ttu-id="94594-152">Daher sollten Sie nach dem <xref:System.Transactions.PreparingEnlistment.Prepared%2A>-Aufruf keine Aufgaben mehr ausführen (z. B. Freigeben von Sperren), die vor dem Empfang der Benachrichtigungen aus Phase 2 abgeschlossen sein müssen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-152">As such, you should not do any work after the <xref:System.Transactions.PreparingEnlistment.Prepared%2A> call (for example, releasing locks) that you would expect to have completed before receiving the phase 2 notifications.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="94594-153">Sie können auch die Methode aufrufen der `preparingEnlistment` Parameter, um eine Stimme für ein Rollback anzugeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-153">You can also call the method of the `preparingEnlistment` parameter to indicate a vote for rollback.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="94594-154">Wenn Sie möchten das Objekt, das nur beobachten und auf den Status der Transaktion zu reagieren, ohne teilzunehmen, die Implementierung dieser Methode aufrufen soll die <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> -Methode der der `preparingEnlistment` Parameter an, wenn er seine Arbeit beendet hat.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-154">If you want the object to merely observe and react to the progress of the transaction, without participating in it, your implementation of this method should call the <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> method of the `preparingEnlistment` parameter when it has finished its work.</span></span> <span data-ttu-id="94594-155">Dadurch würde der Ressourcen-Manager keiner Phase 2-Benachrichtigung erhalten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-155">By doing so, your resource manager would not receive any phase 2 notification.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Rollback">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void Rollback (System.Transactions.Enlistment enlistment);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void Rollback(class System.Transactions.Enlistment enlistment) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Transactions.IEnlistmentNotification.Rollback(System.Transactions.Enlistment)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void Rollback(System::Transactions::Enlistment ^ enlistment);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member Rollback : System.Transactions.Enlistment -&gt; unit" Usage="iEnlistmentNotification.Rollback enlistment" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Transactions</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Transactions.Local</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="enlistment" Type="System.Transactions.Enlistment" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="enlistment">
          <span data-ttu-id="94594-156">Ein <see cref="T:System.Transactions.Enlistment" />-Objekt, mit dem eine Antwort an den Transaktions-Manager gesendet wird.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="94594-156">A <see cref="T:System.Transactions.Enlistment" /> object used to send a response to the transaction manager.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="94594-157">Benachrichtigt ein eingetragenes Objekt, dass ein Rollback für eine Transaktion ausgeführt wird (sie wird abgebrochen).</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="94594-157">Notifies an enlisted object that a transaction is being rolled back (aborted).</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="94594-158">Der Transaktions-Manager ruft diese Methode der ein eingetragenes Objekt aus, wenn die Transaktion ein Rollback ausgeführt wird (abgebrochen), aufgrund der Unfähigkeit des einen oder mehrere Transaktionsteilnehmer Commit der Transaktion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-158">The transaction manager calls this method of an enlisted object when the transaction is being rolled back (aborted) due to the inability of one or more transaction participants to commit the transaction.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="94594-159">Der Ressourcen-Manager führt alle zum Abschließen der Transaktion und informiert den, der durch den Aufruf abgeschlossen wurde die <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> Methode für die `enlistment` Parameter.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-159">The resource manager should perform any work necessary to finish the transaction and then inform the TM that it has finished by calling the <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> method on the `enlistment` parameter.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="94594-160">Wenn der Ressourcen-Manager dauerhaft eingetragen hat, jedoch nicht durch den Aufruf reagiert <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> Methode der Transaktions-Manager ist nicht sicher, dass der Ressourcen-Manager erhalten hat die <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.Rollback%2A> aufrufen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-160">If the resource manager has enlisted durably, but does not respond by calling <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> method, the transaction manager is unsure that the resource manager has received the <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.Rollback%2A> call.</span></span> <span data-ttu-id="94594-161">Daher der Transaktions-Manager speichert eine Antwort gewartet und verwaltet die Informationen für diese Transaktion relevant.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-161">As such, the transaction manager keeps waiting for a response, and maintains information relevant to this transaction.</span></span>  <span data-ttu-id="94594-162">Wenn <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> wird nie aufgerufen, diese Information wird aufbewahrt auf unbestimmte Zeit im Arbeitsspeicher oder in einer systemweiten-Ressource.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-162">If <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> is never called, this piece of information is kept around indefinitely in memory or in a system-wide resource.</span></span> <span data-ttu-id="94594-163">Dies führt dazu, dass Ressourcen nicht freigegeben werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-163">This results in resources not being able to be reclaimed.</span></span> <span data-ttu-id="94594-164">Bei einer verteilten Transaktion konnte dies schließlich das MSDTC-Protokoll füllen soll, das die MSDTC-Prozess angehalten wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-164">In the case of a distributed transaction, this could eventually fill the MSDTC log which halts the MSDTC process.</span></span> <span data-ttu-id="94594-165">Bei einer Transaktion, die von verwalteten <xref:System.Transactions>, dies führt zu einem schrittweisen und kontinuierlicher Anstieg der Arbeitsspeicherverbrauch der Resource Manager Prozess.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-165">In the case of a transaction managed by <xref:System.Transactions>, this results in a gradual and continual increase in the memory consumption of the resource manager's process.</span></span> <span data-ttu-id="94594-166">Daher ist es entscheidend, dass Sie aufrufen, die <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> Methode, die anschließend von der Ressourcen-Manager mit Ihrer Vorbereitung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="94594-166">Therefore, it is crucial that you call the <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> method once your resource manager is done with your prepare work.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>