<Type Name="IBindableTemplate" FullName="System.Web.UI.IBindableTemplate">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="e671a0a3bc5d5304607355a02154bfbacb8a32e7" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51872067" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IBindableTemplate : System.Web.UI.ITemplate" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IBindableTemplate implements class System.Web.UI.ITemplate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.IBindableTemplate" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IBindableTemplate&#xA;Implements ITemplate" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IBindableTemplate : System::Web::UI::ITemplate" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IBindableTemplate = interface&#xA;    interface ITemplate" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.ITemplate</InterfaceName>
    </Interface>
  </Interfaces>
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="16a7f-101">Ermöglicht datengebundenen ASP.NET-Steuerelementen, z. B. <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.DetailsView" /> und <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.FormView" />, automatische Bindungen an ein ASP.NET-Datenquellensteuerelement in auf Vorlagen basierenden Inhaltsabschnitten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-101">Provides a way for ASP.NET data-bound controls, such as <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.DetailsView" /> and <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.FormView" />, to automatically bind to an ASP.NET data source control within templated content sections.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="16a7f-102">Die <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> Schnittstelle bietet eine Möglichkeit für ASP.NET von datengebundenen Steuerelementen, z. B. <xref:System.Web.UI.WebControls.DetailsView>, <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView>, und <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView>, zum Binden an Daten, die vom Datenquellen-Steuerelement, ein ASP.NET wie z. B. <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource> oder <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource>, wenn die vom datengebundenen Steuerelement enthält, auf Vorlagen basierenden Inhalten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-102">The <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interface provides a way for ASP.NET data-bound controls, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.DetailsView>, <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView>, and <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView>, to bind to data supplied by an ASP.NET data source control, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.ObjectDataSource> or <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource>, when the data-bound control includes templated content.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="16a7f-103">Seitenentwickler implementiert nicht die <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> Schnittstelle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-103">Page developers do not implement the <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interface.</span></span> <span data-ttu-id="16a7f-104">Entwickler, die Erstellung benutzerdefinierter datengebundene Steuerelemente bearbeiten können <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> Objekte in den Implementierungen der <xref:System.Web.UI.WebControls.DataBoundControl.PerformDataBinding%2A> und <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView.ExtractRowValues%2A> Methoden, aber nicht implementieren ihre eigenen <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> Objekte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-104">Developers creating custom data-bound controls might manipulate <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> objects in implementations of the <xref:System.Web.UI.WebControls.DataBoundControl.PerformDataBinding%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView.ExtractRowValues%2A> methods, but do not implement their own <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> objects.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="16a7f-105">Datengebundene Steuerelemente wie z. B. <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> in der Regel kennen ihre untergeordneten Steuerelement-Strukturen, und können daher binden Werte darauf, Werte aus ihnen zu extrahieren und diese Werte zwischen dem vom datengebundenen Steuerelement und ein Datenquellen-Steuerelement übergeben werden, wenn die Datenbindung tritt auf, .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-105">Data-bound controls such as <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> typically are aware of their child control trees, and can therefore bind values to them, extract values from them, and pass these values between the data-bound control and a data source control whenever data binding occurs.</span></span> <span data-ttu-id="16a7f-106">Wenn ein Entwickler auf Vorlagen basierenden Inhalt für ein vom datengebundenen Steuerelement definiert, die untergeordneten Steuerelemente in der Vorlage sind jedoch nicht für das übergeordnete Element vom datengebundenen Steuerelement sichtbar: Rendern des übergeordneten untergeordneten Inhalt (da tatsächlich selbst Rendern von Steuerelementen), aber es kann nicht extrahiert werden die Werte dieser untergeordneten Steuerelemente an eine zugeordnete Datenquellen-Steuerelements Update, Insert oder Delete-Vorgang übergeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-106">However, when a page developer defines templated content for a data-bound control, the child controls within the template are not visible to the parent data-bound control: the parent can render the child content (because controls effectively render themselves), but it cannot extract the values of these child controls to pass to an associated data source control's update, insert, or delete operation.</span></span> <span data-ttu-id="16a7f-107">In Szenarios mit Datenbindung ist auf Vorlagen basierenden Inhalten für eine übergeordnete vom datengebundenen Steuerelement nicht transparent ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-107">In data-binding scenarios, templated content is opaque to a parent data-bound control.</span></span> <span data-ttu-id="16a7f-108">Die `Bind` Syntax ermöglicht es dem vom datengebundenen Steuerelement zum Extrahieren der Werte von einem Steuerelement Datenbindung in einem <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> Instanz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-108">The `Bind` syntax makes it possible for the data-bound control to extract the values from a control data-bound inside an <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> instance.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="16a7f-109">Die Datenbindung kann uni- oder bidirektional sein.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-109">The data binding can be one-way or two-way.</span></span> <span data-ttu-id="16a7f-110">(Diese Anweisungen für die Bindung definieren, indem die <xref:System.ComponentModel.BindingDirection> Enumeration.) Datenbindung ist, dass eine Datenbindung in eine ausgehende Richtung, die vom Datenquellen-Steuerelement vom datengebundenen Steuerelement ausgeführt. alle Daten vom Lesen aus einer Szenario umfasst z. B. unidirektionale Datenbindung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-110">(These binding directions are defined by the <xref:System.ComponentModel.BindingDirection> enumeration.) One-way data binding is any data binding performed in an outbound direction, from data source control to data-bound control; for example, any data-reading scenario involves one-way data binding.</span></span> <span data-ttu-id="16a7f-111">Für die unidirektionale Datenbindung, können Sie unidirektionale Datenbindungssyntax (`<%# Eval("fieldname") %>`) in auf Vorlagen basierenden Inhalten und müssen nicht mit der Syntax für bidirektionale Datenbindung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-111">For one-way data binding, you can use one-way data binding syntax (`<%# Eval("fieldname") %>`) inside templated content, and do not need to use two-way ASP.NET data-binding syntax.</span></span> <span data-ttu-id="16a7f-112">Bidirektionale Datenbindung wird die Datenbindung in eingehender Richtung, aus dem datengebundenen Steuerelement, das Datenquellen-Steuerelement beschrieben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-112">Two-way data-binding describes data-binding in the inbound direction, from the data-bound control to the data source control.</span></span> <span data-ttu-id="16a7f-113">Automatische bearbeiten, INSERT- und Delete-Szenarien, die mit ASP.NET Datenbindung und Datenquellen-Steuerelemente sind bidirektionale Datenbindung-Szenarien.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-113">Automatic edit, insert, and delete scenarios using ASP.NET data-bound and data source controls are two-way data-binding scenarios.</span></span> <span data-ttu-id="16a7f-114">Diese Szenarien verwenden, bidirektionale Datenbindungsausdrücke (`<%# Bind("fieldname") %>`).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-114">These scenarios use two-way data-binding expressions (`<%# Bind("fieldname") %>`).</span></span> <span data-ttu-id="16a7f-115">Die <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> Schnittstelle und die Infrastruktur von ASP.NET automatisch, deklarative, bidirektionale Datenbindung zwischen ASP.NET Datenquellen-Steuerelemente sowie auf Vorlagen basierenden Inhalten zu unterstützen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-115">The <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interface and the ASP.NET infrastructure support automatic, declarative, two-way data binding between ASP.NET data source controls and templated content.</span></span> <span data-ttu-id="16a7f-116">Weitere Informationen zur Syntax von Datenbindungsausdrücken ASP.NET und finden Sie unter [Binden an Datenbanken](https://msdn.microsoft.com/library/ab7b2846-975b-4057-a948-45527497c742) und [Ausdrücke Übersicht über die Datenbindung](https://msdn.microsoft.com/library/14cdd57d-0f82-4667-b503-73e1a96f136a).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-116">For more information about ASP.NET data-binding expressions and syntax, see [Binding to Databases](https://msdn.microsoft.com/library/ab7b2846-975b-4057-a948-45527497c742) and [Data-Binding Expressions Overview](https://msdn.microsoft.com/library/14cdd57d-0f82-4667-b503-73e1a96f136a).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="16a7f-117">Auf Vorlagen basierenden Inhalten für datengebundene Steuerelemente wird am häufigsten deklarativ definiert werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-117">Templated content for data-bound controls is most often defined declaratively.</span></span> <span data-ttu-id="16a7f-118">Die folgende Tabelle beschreibt die Prozesse, die am häufigsten verwendet, um auf Vorlagen basierenden Daten an datengebundene Steuerelemente binden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-118">The following table describes the processes most commonly used to bind templated data to data-bound controls.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="16a7f-119">Vom datengebundenen Steuerelement</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-119">Data-bound control</span></span>|<span data-ttu-id="16a7f-120">Prozess</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-120">Process</span></span>|  
|-------------------------|-------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.DetailsView>|<span data-ttu-id="16a7f-121">Das datengebundene Steuerelement gebunden ist, Daten mithilfe der `DataSourceID` -Eigenschaft des Datenquellen-Steuerelement und den auf Vorlagen basierenden Inhalt wird definiert, eine <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.ItemTemplate%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.EditItemTemplate%2A> oder <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.InsertItemTemplate%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-121">The data-bound control is bound to data using the `DataSourceID` property of the data source control, and the templated content is defined in an <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.ItemTemplate%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.EditItemTemplate%2A> or <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.InsertItemTemplate%2A> property.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.GridView>|<span data-ttu-id="16a7f-122">Das datengebundene Steuerelement gebunden ist, Daten mithilfe der `DataSourceID` -Eigenschaft des Datenquellen-Steuerelement und den auf Vorlagen basierenden Inhalt wird definiert, eine <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.ItemTemplate%2A> oder <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.EditItemTemplate%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-122">The data-bound control is bound to data using the `DataSourceID` property of the data source control, and the templated content is defined in an <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.ItemTemplate%2A> or <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField.EditItemTemplate%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="16a7f-123">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> Steuerelement einen Einfügevorgang nicht unterstützt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-123">The <xref:System.Web.UI.WebControls.GridView> control does not support an insert operation.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.FormView>|<span data-ttu-id="16a7f-124">Das datengebundene Steuerelement gebunden ist, Daten mithilfe der `DataSourceID` -Eigenschaft und den auf Vorlagen basierenden Inhalt wird definiert, eine <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.ItemTemplate%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.InsertItemTemplate%2A>, oder <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.EditItemTemplate%2A> -Eigenschaft oder in einer <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField> Objekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-124">The data-bound control is bound to data using the `DataSourceID` property, and the templated content is defined in an <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.ItemTemplate%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.InsertItemTemplate%2A>, or <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.EditItemTemplate%2A> property, or in a <xref:System.Web.UI.WebControls.TemplateField> object.</span></span>|  
  
 <span data-ttu-id="16a7f-125">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.DataList> und <xref:System.Web.UI.WebControls.Repeater> Steuerelemente unterstützen keine automatische bidirektionale Datenbindung-Szenarien.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-125">The <xref:System.Web.UI.WebControls.DataList> and <xref:System.Web.UI.WebControls.Repeater> controls do not support automatic two-way data-binding scenarios.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="16a7f-126">ASP.NET erstellt implizit eine <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> Objekt bei der Analyse auf Vorlagen basierenden Inhalten, die an ein ASP.NET-Datenquellensteuerelement in der Vorlage gebunden wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-126">ASP.NET implicitly creates an <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> object when templated content that binds to an ASP.NET data source control within the template is parsed.</span></span> <span data-ttu-id="16a7f-127">Insbesondere der ASP.NET-Parser erstellt eine Instanz der <xref:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder> Klasse, wenn es auf Vorlagen basierenden Inhalt analysiert, die ASP.NET Datenbindung Syntax verwendet und enthält ASP.NET Webserver-Steuerelemente, die die Datenbindung zu unterstützen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-127">Specifically, the ASP.NET parser creates an instance of the <xref:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder> class when it parses templated content that uses ASP.NET data-binding syntax and contains ASP.NET Web server controls that support data binding.</span></span> <span data-ttu-id="16a7f-128">Diese ASP.NET-Serversteuerelemente sind gekennzeichnet durch die <xref:System.ComponentModel.BindableAttribute> Attribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-128">These ASP.NET sever controls are marked by the <xref:System.ComponentModel.BindableAttribute> attribute.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="16a7f-129">Die <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> Schnittstelle definiert eine Methode, <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-129">The <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> interface defines one method, <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="16a7f-130">Diese Methode ist für die bidirektionale Datenbindung, definiert, sodass ein vom datengebundenen Steuerelement automatisch Name/Wert-Paare aus auf Vorlagen basierenden Inhalt extrahieren und übergeben die-Paare an ein Datenquellen-Steuerelement zur Laufzeit.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-130">This method is defined for two-way data binding, so that a data-bound control can automatically extract name/value pairs from templated content and pass the pairs to a data source control at run time.</span></span> <span data-ttu-id="16a7f-131">Für die automatische Datenbindung erfolgreich ausgeführt werden kann, die Feldnamen, die aus den auf Vorlagen basierenden Inhalt von extrahiert die <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A> Methode muss Parameternamen in einer zugeordneten Datenquellensteuerelements entsprechen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-131">For automatic data binding to succeed, the field names extracted from the templated content by the <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A> method must match parameter names in an associated data source control.</span></span> <span data-ttu-id="16a7f-132">Steuern der Entwickler-Aufruf die <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A> Methode explizit nur innerhalb ihrer Implementierungen von <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.ExtractRowValues%2A> oder eine andere ähnliche Methode eines benutzerdefinierten des datengebundenen Steuerelements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-132">Control developers call the <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues%2A> method explicitly only within their implementations of <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView.ExtractRowValues%2A> or some other similar method of a custom data-bound control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="16a7f-133">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie eine <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView> Steuerelement deklarativ auf Vorlagen basierenden Inhalt definieren, binden Sie Daten können eine <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> zu steuern, anzeigen und Bearbeiten vorhandener Einträge.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-133">The following code example demonstrates how a <xref:System.Web.UI.WebControls.FormView> control can declaratively define templated content, bind to data provided by a <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> control, and display and edit existing records.</span></span> <span data-ttu-id="16a7f-134">Der ASP.NET-Parser auf Vorlagen basierenden Inhalt analysiert und erstellt eine <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> Objekt zur Laufzeit, die zum Binden von Werten aus kann der <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> Steuerelement die Datenbindung-Bereiche, die in der Vorlage definiert, durch die Syntax für sowohl unidirektionale Datenbindung (`<%# Eval("fieldname") %>`) und die Syntax für bidirektionale ASP.NET-Datenbindung (`<%# Bind("fieldname") %>`).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-134">The ASP.NET parser parses the templated content and creates an <xref:System.Web.UI.IBindableTemplate> object at run time that is able to bind values from the <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> control to the data-binding areas defined in the template by both one-way ASP.NET data-binding syntax (`<%# Eval("fieldname") %>`) and two-way data-binding syntax (`<%# Bind("fieldname") %>`).</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="16a7f-135">Dieses Steuerelement verfügt über ein Textfeld, das Benutzereingaben akzeptiert, die ein potenzielles Sicherheitsrisiko dar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-135">This control has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="16a7f-136">Standardmäßig stellen ASP.NET-Webseiten sicher, dass Benutzereingaben keine Skript- oder HTML-Elemente enthalten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-136">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="16a7f-137">Weitere Informationen finden Sie unter [Übersicht über Skriptangriffe](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-137">For more information, see [Script Exploits Overview](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[FormView#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/FormView/CS/formvieweditcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[FormView#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/FormView/VB/formvieweditvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.ITemplate" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.ExtractTemplateValuesMethod" />
    <altmember cref="T:System.ComponentModel.BindableAttribute" />
    <altmember cref="T:System.ComponentModel.BindingDirection" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="ExtractValues">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary ExtractValues (System.Web.UI.Control container);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary ExtractValues(class System.Web.UI.Control container) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function ExtractValues (container As Control) As IOrderedDictionary" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Collections::Specialized::IOrderedDictionary ^ ExtractValues(System::Web::UI::Control ^ container);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member ExtractValues : System.Web.UI.Control -&gt; System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary" Usage="iBindableTemplate.ExtractValues container" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="container" Type="System.Web.UI.Control" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="container"><span data-ttu-id="16a7f-138">Das <see cref="T:System.Web.UI.Control" />, aus dem die Name-Wert-Paare extrahiert werden, die in Szenarios mit bidirektionaler Datenbindung vom datengebundenen Steuerelement an ein zugeordnetes Datenquellensteuerelement übergeben werden</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-138">The <see cref="T:System.Web.UI.Control" /> from which to extract name/value pairs, which are passed by the data-bound control to an associated data source control in two-way data-binding scenarios.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="16a7f-139">Ruft beim Implementieren durch eine Klasse eine Gruppe von Name-Wert-Paaren für Werte ab, die im auf Vorlagen basierenden Inhalt mithilfe der Syntax für bidirektionale ASP.NET-Datenbindung gebunden wurden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-139">When implemented by a class, retrieves a set of name/value pairs for values bound using two-way ASP.NET data-binding syntax within the templated content.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="16a7f-140">Ein <see cref="T:System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary" /> von Name-Wert-Paaren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-140">An <see cref="T:System.Collections.Specialized.IOrderedDictionary" /> of name/value pairs.</span></span> <span data-ttu-id="16a7f-141">Der Name stellt den Namen eines Steuerelements in dem auf Vorlagen basierenden Inhalt dar, und der Wert ist der aktuelle Wert eines Eigenschaftswerts, der mithilfe der Syntax für bidirektionale ASP.NET-Datenbindung gebunden wurde.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-141">The name represents the name of a control within templated content, and the value is the current value of a property value bound using two-way ASP.NET data-binding syntax.</span></span></returns>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para><span data-ttu-id="16a7f-142">Ein <see cref="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" /> Methode muss die folgenden Regeln entsprechen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-142">An <see cref="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" /> method must conform to the following rules:</span></span> 
<span data-ttu-id="16a7f-143">: Wenn mehr als eine Bindung für ein bestimmtes Feld vorhanden ist, wird die letzte anzuwendende Bindung gefunden verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-143">-   If more than one binding exists for a given field, the last binding encountered is used.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="16a7f-144">– Um den Bezeichner eines Steuerelements in verweisen auf die <see cref="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" /> -Methode, muss das Steuerelement auch haben eine benutzerdefinierte ID-Eigenschaft zum Zeitpunkt der Analyse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-144">-   In order to reference a control's identifier in the <see cref="M:System.Web.UI.IBindableTemplate.ExtractValues(System.Web.UI.Control)" /> method, the control must also have a user-defined ID property at parse time.</span></span> <span data-ttu-id="16a7f-145">Wenn keine ID vorhanden ist, führt dies zu einem Analysefehler.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-145">If no ID exists, this results in a parse error.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="16a7f-146">– Syntax für bidirektionale Datenbindung ist nur gültig, in eine <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> oder <see cref="T:System.Web.UI.IBindableTemplate" /> Eigenschaft eines datengebundenen Steuerelements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="16a7f-146">-   Two-way ASP.NET data-binding syntax is only valid in an <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> or <see cref="T:System.Web.UI.IBindableTemplate" /> property of a data-bound control.</span></span></para></block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.CompiledBindableTemplateBuilder" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.ExtractTemplateValuesMethod" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>