<Type Name="IDataSource" FullName="System.Web.UI.IDataSource">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="9bc745508e22af28c1bf4d51ec95afad4d0656fb" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="5a49536d99d2d0b54e4cb7280870903e043272df" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="37588640" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IDataSource" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IDataSource" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.IDataSource" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IDataSource" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IDataSource" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IDataSource = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="3e68d-101">Stellt eine abstrakte Datenquelle dar, an die sich datengebundene Steuerelemente binden.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="3e68d-101">Represents an abstract data source that data-bound controls bind to.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3e68d-102">ASP.NET unterstützt eine Steuerelement Architektur zur Datenbindung, die Webserver-Steuerelemente zum Binden an Daten auf konsistente Weise ermöglicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e68d-102">ASP.NET supports a control data-binding architecture that enables Web server controls to bind to data in a consistent fashion.</span></span> <span data-ttu-id="3e68d-103">Webserver-Steuerelemente, die an Daten gebunden werden, als von datengebundenen Steuerelementen, und die Klassen, die ermöglichen, dass die Datenquellen-Steuerelemente sind als Bindung bezeichnet bezeichnet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e68d-103">Web server controls that bind to data are referred to as data-bound controls, and the classes that facilitate that binding are called data source controls.</span></span> <span data-ttu-id="3e68d-104">Datenquellensteuerelemente können jede beliebige Datenquelle darstellen: eine relationale Datenbank, eine Datei, einen Stream, ein Geschäftsobjekt usw.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e68d-104">Data source controls can represent any data source: a relational database, a file, a stream, a business object, and so on.</span></span> <span data-ttu-id="3e68d-105">Datenquelle steuert die Darstellung der Daten auf konsistente Weise für datengebundene Steuerelemente, unabhängig von der Quelle oder das Format der zugrunde liegenden Daten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e68d-105">Data source controls present data in a consistent way to data-bound controls, regardless of the source or format of the underlying data.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3e68d-106">Sie implementieren die <xref:System.Web.UI.IDataSource> -Schnittstelle auf, wenn Sie Ihre eigenen benutzerdefinierten ASP.NET-Datenquellensteuerelements implementieren möchten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e68d-106">You implement the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface when you want to implement your own custom ASP.NET data source control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3e68d-107">Jede Klasse, implementiert die <xref:System.Web.UI.IDataSource> Schnittstelle ist ein Datenquellen-Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e68d-107">Any class that implements the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface is a data source control.</span></span> <span data-ttu-id="3e68d-108">Die <xref:System.Web.UI.IDataSource> Schnittstelle bildet die Grundlage für alle ASP.NET-Datenquelle und eines der grundlegenden Konzepte der Datenbindung-Architektur mit den beiden Methoden definiert: die <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> Methode und die <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e68d-108">The <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface serves as the foundation for all ASP.NET data source controls and defines one of the fundamental data-binding architecture concepts with its two methods: the <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> method and the <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="3e68d-109">Dieses Konzept ist, dass alle Datenquellen-Steuerelemente eine oder mehrere benannte Ansicht ihrer Daten unterstützen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e68d-109">This concept is that all data source controls support one or more named views on their data.</span></span> <span data-ttu-id="3e68d-110">Das Datenquellenobjekt für die Ansicht ähnelt der <xref:System.Data.DataView> Abstraktion in den <xref:System.Data> Namespace: datenbindbares, angepasste Ansicht von Daten sortieren, Filtern und andere Data-Vorgänge, die die Sicht definiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e68d-110">The data source view object is similar to the <xref:System.Data.DataView> abstraction in the <xref:System.Data> namespace: a data-bindable, customized view of data for sorting, filtering, and other data operations that the view defines.</span></span> <span data-ttu-id="3e68d-111">Im Grunde eine Datenquelle steuern nichts mehr als Ansichten Daten abzurufen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e68d-111">At its core, a data source control does nothing more than retrieve views on data.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3e68d-112">Ein Datenquellen-Steuerelement kann eine oder mehrere zugeordnete Datenquellen-Ansichtsobjekte haben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e68d-112">A data source control can have one or more associated data source view objects.</span></span> <span data-ttu-id="3e68d-113">Einige Datenquellen-Steuerelemente, einschließlich derjenigen, die darstellen, z. B. relationale Datenbanken <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> und <xref:System.Web.UI.WebControls.AccessDataSource>, unterstützen nur eine Ansicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e68d-113">Some data source controls, including those that represent relational databases such as <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> and <xref:System.Web.UI.WebControls.AccessDataSource>, support only one view.</span></span> <span data-ttu-id="3e68d-114">Andere Datenquellen-Steuerelemente, einschließlich von hierarchischen Datenquellen-Steuerelemente wie z. B. <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapDataSource>, viele Ansichten zu unterstützen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e68d-114">Other data source controls, including hierarchical data source controls such as <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapDataSource>, support many views.</span></span> <span data-ttu-id="3e68d-115">Die Datenquellensicht definiert, die Funktionen einer Datenquelle sowie der Vorgänge, die es unterstützt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e68d-115">The data source view defines the capabilities of a data source and the operations that it supports.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3e68d-116">Zusammenfassend lässt sich sagen, Datenquellen-Steuerelemente implementieren das <xref:System.Web.UI.IDataSource> Schnittstelle, unterstützt eine oder mehrere benannte Ansichten der Daten, die sie darstellen, und immer unterstützen das Abrufen von Daten aus der Datenquelle, die sie darstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e68d-116">In summary, data source controls implement the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface, support one or more named views on the data they represent, and always support data retrieval from the data source they represent.</span></span> <span data-ttu-id="3e68d-117">Datenquellen-Steuerelemente immer Abrufen von Daten nach Bedarf, z. B. wenn `DataBind` für ein datengebundenes Steuerelement aufgerufen wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e68d-117">Data source controls always retrieve data on demand, such as when `DataBind` is called on a data bound control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3e68d-118">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie eine Klasse definierten Methoden implementieren, kann die <xref:System.Web.UI.IDataSource> Schnittstelle, um Daten für datengebundene Steuerelemente bereitzustellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e68d-118">The following code example demonstrates how a class can implement the methods defined by the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface to provide data to data-bound controls.</span></span> <span data-ttu-id="3e68d-119">Das Datenquellen-Steuerelement in diesem Beispiel fungiert als eine Datenquelle in eine CSV-Datei, und kann von jedem vom datengebundenen Steuerelement verwendet werden, zum Anzeigen von Daten von CSV-Datei.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e68d-119">The data source control in this example acts as a data source on a comma-separated value file, and can be used by any data-bound control to display comma-separated file data.</span></span> <span data-ttu-id="3e68d-120">Dieses Codebeispiel ist Teil eines umfangreicheren Beispiels für die <xref:System.Web.UI.DataSourceControl> Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e68d-120">This code example is part of a larger example provided for the <xref:System.Web.UI.DataSourceControl> class.</span></span>  
  
 [!code-csharp[Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1/CS/csvdatasource.cs#1)]
 [!code-vb[Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1/VB/csvdatasource.vb#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.IDataSource" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.DataSourceView" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.HierarchicalDataSourceControl" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="DataSourceChanged">
      <MemberSignature Language="C#" Value="event EventHandler DataSourceChanged;" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".event class System.EventHandler DataSourceChanged" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="E:System.Web.UI.IDataSource.DataSourceChanged" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Event DataSourceChanged As EventHandler " />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; event EventHandler ^ DataSourceChanged;" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DataSourceChanged : EventHandler " Usage="member this.DataSourceChanged : System.EventHandler " />
      <MemberType>Event</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.EventHandler</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="3e68d-121">Tritt ein, wenn ein Datenquellensteuerelement auf eine Weise geändert wurde, die sich auf datengebundene Steuerelemente auswirkt.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3e68d-121">Occurs when a data source control has changed in some way that affects data-bound controls.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3e68d-122">Die <xref:System.Web.UI.IDataSource.DataSourceChanged> Ereignis wird ausgelöst, wenn in irgendeiner Form, die datenbindungen, die zwischen einem datengebundenen Steuerelement und dessen Daten wirkt sich auf die Eigenschaften eines datengebundenen Steuerelements oder die zugrunde liegenden Daten geändert hat.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e68d-122">The <xref:System.Web.UI.IDataSource.DataSourceChanged> event is raised when the properties of a data-bound control or the underlying data has changed in some way that affects the data bindings between a data-bound control and its data.</span></span> <span data-ttu-id="3e68d-123">Das Ereignis wird beispielsweise ausgelöst, wenn ein wie z. B.-Eigenschaft Dateiname, die <xref:System.Web.UI.WebControls.AccessDataSource.DataFile%2A> -Eigenschaft auf eine dateibasierte Datenquellen-Steuerelement geändert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e68d-123">For example, the event is raised if a file name property, such as the <xref:System.Web.UI.WebControls.AccessDataSource.DataFile%2A> property, is changed on a file-based data source control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3e68d-124">Weitere Informationen zur Behandlung von Ereignissen finden Sie unter [NIB: Nutzen von Ereignissen](http://msdn.microsoft.com/library/01e4f1bc-e55e-413f-98c7-6588493e5f67).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e68d-124">For more information about handling events, see [NIB: Consuming Events](http://msdn.microsoft.com/library/01e4f1bc-e55e-413f-98c7-6588493e5f67).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetView">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.DataSourceView GetView (string viewName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Web.UI.DataSourceView GetView(string viewName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.IDataSource.GetView(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function GetView (viewName As String) As DataSourceView" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Web::UI::DataSourceView ^ GetView(System::String ^ viewName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetView : string -&gt; System.Web.UI.DataSourceView" Usage="iDataSource.GetView viewName" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.DataSourceView</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="viewName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="viewName">
          <span data-ttu-id="3e68d-125">Der Name der abzurufenden Ansicht.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3e68d-125">The name of the view to retrieve.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="3e68d-126">Ruft die benannte Datenquellenansicht ab, die dem Datenquellensteuerelement zugeordnet ist.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3e68d-126">Gets the named data source view associated with the data source control.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="3e68d-127">Gibt die benannte <see cref="T:System.Web.UI.DataSourceView" /> zurück, die dem <see cref="T:System.Web.UI.IDataSource" /> zugeordnet ist.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3e68d-127">Returns the named <see cref="T:System.Web.UI.DataSourceView" /> associated with the <see cref="T:System.Web.UI.IDataSource" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3e68d-128">Datenquellen-Steuerelementklassen können eine oder mehrere Ansichten der zugrunde liegenden Daten unterstützen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e68d-128">Data source control classes can support one or more views on their underlying data.</span></span> <span data-ttu-id="3e68d-129">Diese Ansichten werden von einer Instanz des dargestellt die <xref:System.Web.UI.DataSourceView> Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e68d-129">These views are represented by instances of the <xref:System.Web.UI.DataSourceView> class.</span></span> <span data-ttu-id="3e68d-130">Die Datenquellensicht definiert die Funktionen des Datenquellen-Steuerelement, und führt alle erforderlichen Schritte zum Abrufen von Daten aus dem zugrunde liegenden Datenspeicher und Vorgänge wie sortieren, einfügen, löschen und aktualisieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e68d-130">The data source view defines the capabilities of a data source control, and performs all the work necessary to retrieve data from the underlying data store and perform operations such as sorting, inserting, deleting, and updating.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3e68d-131">Datenquellen-Steuerelement, Klassen, in denen die <xref:System.Web.UI.IDataSource> Schnittstelle implementieren die <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> Methode, um stark typisierte zurückzugeben Anzeigen von Objekten, die der Klasse zugeordnet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e68d-131">Data source control classes that implement the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface implement the <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> method to return strongly typed view objects associated with the class.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3e68d-132">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie ein Datenquellen-Steuerelementklasse, die implementiert die <xref:System.Web.UI.IDataSource> -Schnittstelle implementiert die <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> -Methode an und gibt eine stark typisierte Instanz der <xref:System.Web.UI.DataSourceView> Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e68d-132">The following code example demonstrates how a data source control class that implements the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface implements the <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> method, returning a strongly typed instance of the <xref:System.Web.UI.DataSourceView> class.</span></span> <span data-ttu-id="3e68d-133">Da das Datenquellen-Steuerelement nur eine Ansicht unterstützt, ignoriert den Namen und gibt eine Ansicht mit dem Namen, mit dem Standardnamen für die Ansicht zurück.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e68d-133">Because the data source control supports only one view, it ignores the name and returns a view named with the default view name.</span></span> <span data-ttu-id="3e68d-134">Dieses Codebeispiel ist Teil eines umfangreicheren Beispiels für die <xref:System.Web.UI.DataSourceControl> Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e68d-134">This code example is part of a larger example provided for the <xref:System.Web.UI.DataSourceControl> class.</span></span>  
  
 [!code-csharp[Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1/CS/csvdatasource.cs#3)]
 [!code-vb[Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1/VB/csvdatasource.vb#3)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.DataSourceView" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetViewNames">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Collections.ICollection GetViewNames ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Collections.ICollection GetViewNames() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function GetViewNames () As ICollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Collections::ICollection ^ GetViewNames();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetViewNames : unit -&gt; System.Collections.ICollection" Usage="iDataSource.GetViewNames " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Collections.ICollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="3e68d-135">Ruft eine Auflistung von Namen ab, die die Liste der Ansichtsobjekte darstellt, die der <see cref="T:System.Web.UI.IDataSource" />-Schnittstelle zugeordnet sind.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3e68d-135">Gets a collection of names representing the list of view objects associated with the <see cref="T:System.Web.UI.IDataSource" /> interface.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="3e68d-136">Eine <see cref="T:System.Collections.ICollection" />, die die Namen der Ansichten enthält, die der <see cref="T:System.Web.UI.IDataSource" /> zugeordnet sind.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="3e68d-136">An <see cref="T:System.Collections.ICollection" /> that contains the names of the views associated with the <see cref="T:System.Web.UI.IDataSource" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3e68d-137">Datenquellen-Steuerelementklassen können eine oder mehrere benannte Sichten der zugrunde liegenden Daten unterstützen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e68d-137">Data source control classes can support one or more named views on their underlying data.</span></span> <span data-ttu-id="3e68d-138">Die <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> -Methode gibt eine Auflistung von Ansichtsnamen, gegenwärtig die Datenquelleninstanz-Steuerelement zugeordnet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e68d-138">The <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> method returns a collection of view names currently associated with the data source control instance.</span></span> <span data-ttu-id="3e68d-139">Aufrufer können Durchlaufen der Auflistung der Namen von Ansichten und Abrufen einzelner <xref:System.Web.UI.DataSourceView> Objekte mit der <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e68d-139">Callers can iterate through the collection of view names and retrieve individual <xref:System.Web.UI.DataSourceView> objects with the <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> method.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3e68d-140">Datenquellen-Steuerelement, Klassen, in denen die <xref:System.Web.UI.IDataSource> Schnittstelle implementieren die <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> Methode, um eine Auflistung von Namen zurückzugeben, die die Datenquelle darstellt. Anzeigen von Objekten, die derzeit mit der Data Source-Control-Klasse zugeordnet sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e68d-140">Data source control classes that implement the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface implement the <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> method to return a collection of names that represents all the data source view objects currently associated with the data source control class.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="3e68d-141">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie ein Datenquellen-Steuerelement, das implementiert die <xref:System.Web.UI.IDataSource> -Schnittstelle implementiert die <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> -Methode an und gibt eine <xref:System.Collections.ICollection> Auflistung von Namen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e68d-141">The following code example demonstrates how a data source control that implements the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface implements the <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> method, returning an <xref:System.Collections.ICollection> collection of names.</span></span> <span data-ttu-id="3e68d-142">Da die Datenquelle nur eine Ansicht unterstützt, gibt die Methode eine Auflistung von einem Element mit dem Standardnamen für die Ansicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e68d-142">Because the data source supports only one view, the method returns a collection of one element using the default name for the view.</span></span> <span data-ttu-id="3e68d-143">Dieses Codebeispiel ist Teil eines umfangreicheren Beispiels für die <xref:System.Web.UI.DataSourceControl> Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3e68d-143">This code example is part of a larger example provided for the <xref:System.Web.UI.DataSourceControl> class.</span></span>  
  
 [!code-csharp[Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1/CS/csvdatasource.cs#4)]
 [!code-vb[Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1/VB/csvdatasource.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.DataSourceControl.GetView(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.DataSourceView" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>