<Type Name="Graphics+DrawImageAbort" FullName="System.Drawing.Graphics+DrawImageAbort">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="35191dcdd6ab7cd9ac0c224311d412a2f575d2cc" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="6a0b904069161bbaec4ffd02aa7d9cf38c61e72e" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="36489136" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public delegate bool Graphics.DrawImageAbort(IntPtr callbackdata);" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class nested public auto ansi sealed Graphics/DrawImageAbort extends System.MulticastDelegate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Drawing.Graphics.DrawImageAbort" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Delegate Function Graphics.DrawImageAbort(callbackdata As IntPtr) As Boolean " />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public: delegate bool Graphics::DrawImageAbort(IntPtr callbackdata);" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type Graphics.DrawImageAbort = delegate of nativeint -&gt; bool" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Drawing</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Delegate</BaseTypeName>
  </Base>
  <Parameters>
    <Parameter Name="callbackdata" Type="System.IntPtr" />
  </Parameters>
  <ReturnValue>
    <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
  </ReturnValue>
  <Docs>
    <param name="callbackdata">Interner Zeiger, der die Daten für die Rückrufmethode angibt. Dieser Parameter wird nicht von allen <see cref="Overload:System.Drawing.Graphics.DrawImage" />-Überladungen übergeben. Sie können feststellen, dass dieser nicht vorhanden ist, wenn der Wert <see cref="F:System.IntPtr.Zero" /> ist.</param>
    <summary>Stellt eine Rückrufmethode bereit, mit der bestimmt wird, wann die <see cref="Overload:System.Drawing.Graphics.DrawImage" />-Methode die Ausführung vorzeitig abbrechen und aufhören soll, ein Bild zu zeichnen.</summary>
    <returns>Diese Methode gibt <see langword="true" /> zurück, wenn die <see cref="Overload:System.Drawing.Graphics.DrawImage" />-Methode die Ausführung vorzeitig abbrechen soll. Andernfalls wird <see langword="false" /> zurückgegeben, um anzugeben, dass die <see cref="Overload:System.Drawing.Graphics.DrawImage" />-Methode die Ausführung fortsetzen soll.</returns>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Diese Methode wird verwendet, in Verbindung mit der <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImage%2A> Methode der <xref:System.Drawing.Graphics> Klasse. Bestimmte Überladungen der <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImage%2A> -Methode rufen eine anwendungsdefinierten Rückrufmethode dieses Typs, um herauszufinden, ob die Überladungen beendet werden soll, oder Fortsetzen der Ausführung.  
  
 Während der Ausführung der relevanten <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImage%2A> Überladungen häufig Aufrufen dieser Rückrufmethode, um herauszufinden, wenn sie das angegebene Image zeichnen beendet werden soll, oder wenn sie zeichnen das Image fortgesetzt werden soll. Die <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImageAbort> Rückrufmethode kann bestimmen, ob um den Vorgang fortzusetzen, oder nicht auf Grundlage eines ausgewählten Algorithmus, die darin enthaltenen, optional mit den Daten übergeben t. Z. B. ein Algorithmus zu ermitteln, ob das Bild außerhalb des Bildschirms ein Bildlauf durchgeführt hat und signalisieren möglicherweise die <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImage%2A> Methode zum Beenden der Zeichnung.  
  
 Eine Benutzerdeklaration dieser Methode für die Ereignisbehandlung müssen die gleichen Parameter wie die <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImageAbort> Deklaration zu delegieren.  
  
   
  
## Examples  
 In diesem Beispiel wird eine eher einfache Implementierung von der <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImageAbort> delegieren. Er lediglich überprüft, ob die <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImage%2A> Methode hat er Daten mit dem Callbackdata-Parameter übergeben. (Einige <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImage%2A> Überladungen müssen nur eine `DrawImageAbort` Parameter und keine Daten übergeben; einige Überladungen haben beide `DrawImageAbort` und `callbackdata` Parameter und Daten übergeben werden können.) Wenn keine Daten übergeben wurde, gibt es `true` auf, um die aufrufende signalisieren <xref:System.Drawing.Graphics.DrawImage%2A> Methode, dass das Zeichnen abgebrochen werden soll. Wenn Daten übergeben wurde, gibt es `false` signalisiert, dass zeichnen fortgesetzt werden soll.  
  
 Eine realistische Implementierung dieses Rückrufs würde der tatsächlichen Prüfung abbrechen oder Fortsetzen der Ausführung einiger Kriterien umfassen.  
  
```vb  
Private Function DrawImageCallback(callBackData As IntPtr) As Boolean  
     ' Test for call that passes callBackData parameter.  
     If callBackData.Equals(IntPtr.Zero) Then  
         ' If no callBackData passed, abort DrawImage method.  
         Return True  
     Else  
         ' If callBackData passed, continue DrawImage method.  
         Return False  
     End If  
 End Function 'DrawImageCallback  
```  
  
```csharp  
// Define DrawImageAbort callback method.  
 private bool DrawImageCallback(IntPtr callbackdata)  
 {  
    // Test for call that passes callBackData parameter.  
    if(callbackdata==IntPtr.Zero)  
    {  
       // If no callbackdata passed, cancel DrawImage method.  
       return true;  
    }  
    else  
    {  
       // If callbackdata passed, continue DrawImage method.  
       return false;  
    }  
 }  
```  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Type>