<Type Name="AccessViolationException" FullName="System.AccessViolationException">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="18a2d8087fcf8352d21a0b9fd5dc38fea521d0f3" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/25/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="39776258" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public class AccessViolationException : SystemException" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi serializable beforefieldinit AccessViolationException extends System.SystemException" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.AccessViolationException" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class AccessViolationException&#xA;Inherits SystemException" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class AccessViolationException : SystemException" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type AccessViolationException = class&#xA;    inherit SystemException" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Runtime</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.2.1.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.SystemException</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;xamarinandroid-7.1;xamarinios-10.8;xamarinmac-3.0">
      <AttributeName>System.Runtime.InteropServices.ComVisible(true)</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="e9e21-101">Die Ausnahme, die bei dem Versuch ausgelöst wird, im geschützten Speicher zu lesen oder zu schreiben.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="e9e21-101">The exception that is thrown when there is an attempt to read or write protected memory.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="e9e21-102">Nicht verwalteter bzw. unsicherer Code tritt eine zugriffsverletzung auf, wenn der Code versucht, das Lesen und Schreiben in den Speicher, die nicht zugeordnet wurde, oder auf den er keinen Zugriff.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-102">An access violation occurs in unmanaged or unsafe code when the code attempts to read or write to memory that has not been allocated, or to which it does not have access.</span></span> <span data-ttu-id="e9e21-103">Dieser Fehler tritt gewöhnlich auf, wenn ein Zeiger auf einen ungültigen Wert aufweist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-103">This usually occurs because a pointer has a bad value.</span></span> <span data-ttu-id="e9e21-104">Nicht alle Lese- und Schreibvorgänge, die aufgrund ungültiger Zeiger aufgetreten sind, führen zu Zugriffsverletzungen. Eine Zugriffsverletzung gibt somit an, dass mehrere Lese- und Schreibvorgänge aufgrund ungültiger Zeiger aufgetreten sind und dass der Arbeitsspeicher u. U. beschädigt sein kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-104">Not all reads or writes through bad pointers lead to access violations, so an access violation usually indicates that several reads or writes have occurred through bad pointers, and that memory might be corrupted.</span></span> <span data-ttu-id="e9e21-105">Zugriffsverletzungen wird daher fast immer schwerwiegenden Programmierfehler angeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-105">Thus, access violations almost always indicate serious programming errors.</span></span> <span data-ttu-id="e9e21-106">Ein <xref:System.AccessViolationException> solche Fehler eindeutig identifiziert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-106">An <xref:System.AccessViolationException> clearly identifies these serious errors.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e9e21-107">In Programmen, die vollständig aus überprüfbare verwaltetem Code besteht alle Verweise sind entweder ungültig oder null, und zugriffsverletzungen sind nicht möglich.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-107">In programs consisting entirely of verifiable managed code, all references are either valid or null, and access violations are impossible.</span></span> <span data-ttu-id="e9e21-108">Jeder Vorgang, der versucht, einen null-Verweis in überprüfbarem Code löst eine <xref:System.NullReferenceException> Ausnahme.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-108">Any operation that attempts to reference a null reference in verifiable code throws a <xref:System.NullReferenceException> exception.</span></span> <span data-ttu-id="e9e21-109">Ein <xref:System.AccessViolationException> tritt auf, nur wenn überprüfbarer verwalteter Code mit nicht verwaltetem Code oder unsicherer verwalteter Code interagiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-109">An <xref:System.AccessViolationException> occurs only when verifiable managed code interacts with unmanaged code or with unsafe managed code.</span></span>  
  
## <a name="troubleshooting-accessviolationexception-exceptions"></a><span data-ttu-id="e9e21-110">Problembehandlung bei AccessViolationException-Ausnahmen</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-110">Troubleshooting AccessViolationException exceptions</span></span>  
 <span data-ttu-id="e9e21-111">Ein <xref:System.AccessViolationException> Ausnahme kann auftreten, nur in unsicherem verwalteten Code oder beim überprüfbare verwalteten Code interagiert mit nicht verwaltetem Code:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-111">An <xref:System.AccessViolationException> exception can occur only in unsafe managed code or when verifiable managed code interacts with unmanaged code:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="e9e21-112">Eine zugriffsverletzung, die in unsicherem verwalteten Code auftritt, ausgedrückt werden kann, entweder als eine <xref:System.NullReferenceException> Ausnahme oder ein <xref:System.AccessViolationException> Ausnahme, je nach Plattform.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-112">An access violation that occurs in unsafe managed code can be expressed as either a <xref:System.NullReferenceException> exception or an <xref:System.AccessViolationException> exception, depending on the platform.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="e9e21-113">Eine zugriffsverletzung in nicht verwaltetem Code, die an verwalteten Code ausgelöst wird immer innerhalb einer <xref:System.AccessViolationException> Ausnahme.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-113">An access violation in unmanaged code that bubbles up to managed code is always wrapped in an <xref:System.AccessViolationException> exception.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e9e21-114">In beiden Fällen können Sie identifizieren und beheben Sie die Fehlerursache die <xref:System.AccessViolationException> Ausnahme wie folgt:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-114">In either case, you can identify and correct the cause of the <xref:System.AccessViolationException> exception as follows:</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e9e21-115">Stellen Sie sicher, dass der Arbeitsspeicher, auf den Sie zugreifen möchten, belegt wurde.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-115">Make sure that the memory that you are attempting to access has been allocated.</span></span>  
 <span data-ttu-id="e9e21-116">Ein <xref:System.AccessViolationException> Ausnahme wird immer von der Versuch, die auf geschützten Speicher – d. h. zugreifen, auf Speicher, die nicht zugeordnet ist, oder, der nicht von einem Prozess gehört.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-116">An <xref:System.AccessViolationException> exception is always thrown by an attempt to access protected memory -- that is, to access memory that is not allocated or that is not owned by a process.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e9e21-117">Bei der automatischen Speicherverwaltung handelt es sich um einen Dienst, der von der Common Language Runtime zur Verfügung gestellt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-117">Automatic memory management is one of the services that the common language runtime provides.</span></span> <span data-ttu-id="e9e21-118">Wenn verwalteter Code die gleiche Funktionalität wie Unmanagede Code bietet, möchten Sie möglicherweise zu verwaltetem Code wechseln, um diese Funktionalität nutzen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-118">If managed code provides the same functionality as your unmanagede code, you may wish to move to managed code to take advantage of this functionality.</span></span> <span data-ttu-id="e9e21-119">Weitere Informationen finden Sie unter [Automatic Memory Management](~/docs/standard/automatic-memory-management.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-119">For more information, see [Automatic Memory Management](~/docs/standard/automatic-memory-management.md).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e9e21-120">Stellen Sie sicher, dass der Arbeitsspeicher, auf den Sie zugreifen möchten, nicht beschädigt worden ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-120">Make sure that the memory that you are attempting to access has not been corrupted.</span></span>  
 <span data-ttu-id="e9e21-121">Wenn aufgrund ungültiger Zeiger mehrere Lese- und Schreibvorgänge erfolgt sind, kann das möglicherweise zu einer Beschädigung des Arbeitsspeichers führen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-121">If several read or write operations have occurred through bad pointers, memory may be corrupted.</span></span> <span data-ttu-id="e9e21-122">Dies tritt normalerweise auf, beim Lesen oder Schreiben an Adressen außerhalb eines vordefinierten Puffers.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-122">This typically occurs when reading or writing to addresses outside of a predefined buffer.</span></span>  
  
## <a name="accessviolationexception-and-trycatch-blocks"></a><span data-ttu-id="e9e21-123">AccessViolationException und Try/Catch-Blöcke</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-123">AccessViolationException and try/catch blocks</span></span>  
 <span data-ttu-id="e9e21-124">Beginnend mit der [!INCLUDE[net_v40_long](~/includes/net-v40-long-md.md)], <xref:System.AccessViolationException> von der common Language Runtime ausgelöste Ausnahmen werden nicht behandelt, durch die `catch` -Anweisung in einem strukturierten Ausnahmehandler bei der Ausnahme außerhalb der Speicher reserviert, die von der common Language auftreten Common Language Runtime.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-124">Starting with the [!INCLUDE[net_v40_long](~/includes/net-v40-long-md.md)], <xref:System.AccessViolationException> exceptions thrown by the common language runtime are not handled by the `catch` statement in a structured exception handler if the exception occurs outside of the memory reserved by the common language runtime.</span></span> <span data-ttu-id="e9e21-125">Z. B. behandelt eine <xref:System.AccessViolationException> Ausnahme, die Sie anwenden sollte die <xref:System.Runtime.ExceptionServices.HandleProcessCorruptedStateExceptionsAttribute> -Attribut auf die Methode, die in der die Ausnahme wird ausgelöst.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-125">To handle such an <xref:System.AccessViolationException> exception, you should apply the  <xref:System.Runtime.ExceptionServices.HandleProcessCorruptedStateExceptionsAttribute> attribute to the method in which the exception is thrown.</span></span> <span data-ttu-id="e9e21-126">Diese Änderung hat keine Auswirkungen auf <xref:System.AccessViolationException> Ausnahmen vom Benutzercode, abgefangen werden weiter eine `catch` Anweisung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-126">This change does not affect <xref:System.AccessViolationException> exceptions thrown by user code, which can continue to be caught by a `catch` statement.</span></span> <span data-ttu-id="e9e21-127">Für Code geschrieben, die für frühere Versionen von .NET Framework, die Sie verwenden möchten, neu kompilieren und Ausführen ohne Änderung auf die [!INCLUDE[net_v40_long](~/includes/net-v40-long-md.md)], hinzufügbaren den [ \<LegacyCorruptedStateExceptionsPolicy >](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/runtime/legacycorruptedstateexceptionspolicy-element.md) Element Ihrer App Konfigurationsdatei.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-127">For code written for previous versions of the .NET Framework that you want to recompile and run without modification on the [!INCLUDE[net_v40_long](~/includes/net-v40-long-md.md)], you can add the [\<legacyCorruptedStateExceptionsPolicy>](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/runtime/legacycorruptedstateexceptionspolicy-element.md) element to your app's configuration file.</span></span> <span data-ttu-id="e9e21-128">Beachten Sie, dass Sie auch die Benachrichtigung der Ausnahmen empfangen können, wenn Sie einen Handler für definiert haben die <xref:System.AppDomain.FirstChanceException?displayProperty=nameWithType> oder <xref:System.AppDomain.UnhandledException?displayProperty=nameWithType> Ereignis.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-128">Note that you can also receive notification of the exceptions if you have defined a handler for the <xref:System.AppDomain.FirstChanceException?displayProperty=nameWithType> or <xref:System.AppDomain.UnhandledException?displayProperty=nameWithType> event.</span></span>  
  
## <a name="version-information"></a><span data-ttu-id="e9e21-129">Versionsinformationen</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-129">Version Information</span></span>  
 <span data-ttu-id="e9e21-130">In der .NET Framework 2.0 und höheren Versionen ist diese Ausnahme ausgelöst.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-130">This exception is thrown in the .NET Framework 2.0 and later versions.</span></span> <span data-ttu-id="e9e21-131">In früheren Versionen von .NET Framework wird durch eine zugriffsverletzung in nicht verwaltetem Code oder unsicherer verwalteter Code dargestellt eine <xref:System.NullReferenceException> in verwaltetem Code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-131">In earlier versions of the .NET Framework, an access violation in unmanaged code or unsafe managed code is represented by a <xref:System.NullReferenceException> in managed code.</span></span> <span data-ttu-id="e9e21-132">Ein <xref:System.NullReferenceException> wird auch ausgelöst, wenn ein null-Verweis in verwaltetem Code überprüfbar, ein Ereignis, das nicht über eine Beschädigung von Daten beinhaltet dereferenziert wird, und es keine Möglichkeit zur Unterscheidung zwischen den zwei Situationen, in den Versionen 1.0 oder 1.1 gibt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-132">A <xref:System.NullReferenceException> is also thrown when a null reference is dereferenced in verifiable managed code, an occurrence that does not involve data corruption, and there is no way to distinguish between the two situations in versions 1.0 or 1.1.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e9e21-133">Administratoren können die ausgewählte Anwendungen, um das Verhalten der .NET Framework, Version 1.1 wiederherzustellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-133">Administrators can allow selected applications to revert to the behavior of the .NET Framework version 1.1.</span></span> <span data-ttu-id="e9e21-134">Platzieren Sie die folgende Zeile in der [ &lt;Runtime&gt; Element](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/runtime/runtime-element.md) Abschnitt der Konfigurationsdatei für die Anwendung:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-134">Place the following line in the [&lt;runtime&gt; Element](~/docs/framework/configure-apps/file-schema/runtime/runtime-element.md) section of the configuration file for the application:</span></span>  
  
```  
<legacyNullReferenceExceptionPolicy enabled = "1"/>  
```  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <MemberGroup MemberName=".ctor">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="e9e21-135">Initialisiert eine neue Instanz der <see cref="T:System.AccessViolationException" />-Klasse.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="e9e21-135">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.AccessViolationException" /> class.</span>
          </span>
        </summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public AccessViolationException ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.AccessViolationException.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; AccessViolationException();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="e9e21-136">Initialisiert eine neue Instanz der <see cref="T:System.AccessViolationException" />-Klasse mit einer vom System generierten Meldung, die den Fehler beschreibt.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="e9e21-136">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.AccessViolationException" /> class with a system-supplied message that describes the error.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="e9e21-137">Dieser Konstruktor initialisiert die <xref:System.Exception.Message%2A> -Eigenschaft der neuen Instanz auf eine vom System bereitgestellten Meldung, die den Fehler beschreibt, wie z. B. "hat versucht, lesen und Schreiben von geschütztem Arbeitsspeicher.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-137">This constructor initializes the <xref:System.Exception.Message%2A> property of the new instance to a system-supplied message that describes the error, such as "Attempted to read or write protected memory.</span></span> <span data-ttu-id="e9e21-138">Dies ist häufig ein Hinweis, dass andere Speicher beschädigt ist."</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-138">This is often an indication that other memory has been corrupted."</span></span> <span data-ttu-id="e9e21-139">Diese Meldung berücksichtigt die aktuelle Systemkultur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-139">This message takes into account the current system culture.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e9e21-140">In der folgenden Tabelle werden die anfänglichen Eigenschaftenwerte für eine <xref:System.AccessViolationException>-Instanz aufgeführt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-140">The following table shows the initial property values for an instance of <xref:System.AccessViolationException>.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="e9e21-141">Eigenschaft</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-141">Property</span></span>|<span data-ttu-id="e9e21-142">Wert</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-142">Value</span></span>|  
|--------------|-----------|  
|<xref:System.Exception.InnerException%2A>|<span data-ttu-id="e9e21-143">`null`</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-143">`null`.</span></span>|  
|<xref:System.Exception.Message%2A>|<span data-ttu-id="e9e21-144">Die lokalisierte Zeichenfolge mit der Fehlermeldung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-144">The localized error message string.</span></span>|  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public AccessViolationException (string message);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(string message) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.AccessViolationException.#ctor(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (message As String)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; AccessViolationException(System::String ^ message);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new AccessViolationException : string -&gt; AccessViolationException" Usage="new System.AccessViolationException message" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="message" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="message">
          <span data-ttu-id="e9e21-145">Die Meldung, in der die Ausnahme beschrieben wird</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="e9e21-145">The message that describes the exception.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="e9e21-146">Der Aufrufer dieses Konstruktors muss sicherstellen, dass diese Zeichenfolge für die aktuelle Systemkultur lokalisiert wurde.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="e9e21-146">The caller of this constructor is required to ensure that this string has been localized for the current system culture.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="e9e21-147">Initialisiert eine neue Instanz der <see cref="T:System.AccessViolationException" />-Klasse mit einer angegebenen Meldung, die den Fehler beschreibt.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="e9e21-147">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.AccessViolationException" /> class with a specified message that describes the error.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="e9e21-148">In der folgenden Tabelle werden die anfänglichen Eigenschaftenwerte für eine <xref:System.AccessViolationException>-Instanz aufgeführt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-148">The following table shows the initial property values for an instance of <xref:System.AccessViolationException>.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="e9e21-149">Eigenschaft</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-149">Property</span></span>|<span data-ttu-id="e9e21-150">Wert</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-150">Value</span></span>|  
|--------------|-----------|  
|<xref:System.Exception.InnerException%2A>|<span data-ttu-id="e9e21-151">`null`</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-151">`null`.</span></span>|  
|<xref:System.Exception.Message%2A>|<span data-ttu-id="e9e21-152">Die in `message` angegebene Fehlermeldungszeichenfolge.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-152">The error message string specified in `message`.</span></span>|  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected AccessViolationException (System.Runtime.Serialization.SerializationInfo info, System.Runtime.Serialization.StreamingContext context);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(class System.Runtime.Serialization.SerializationInfo info, valuetype System.Runtime.Serialization.StreamingContext context) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.AccessViolationException.#ctor(System.Runtime.Serialization.SerializationInfo,System.Runtime.Serialization.StreamingContext)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Sub New (info As SerializationInfo, context As StreamingContext)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; AccessViolationException(System::Runtime::Serialization::SerializationInfo ^ info, System::Runtime::Serialization::StreamingContext context);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new AccessViolationException : System.Runtime.Serialization.SerializationInfo * System.Runtime.Serialization.StreamingContext -&gt; AccessViolationException" Usage="new System.AccessViolationException (info, context)" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Security.SecuritySafeCritical</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <Parameters>
        <Parameter Name="info" Type="System.Runtime.Serialization.SerializationInfo" />
        <Parameter Name="context" Type="System.Runtime.Serialization.StreamingContext" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="info">
          <span data-ttu-id="e9e21-153">Das <see cref="T:System.Runtime.Serialization.SerializationInfo" />-Objekt, das die Daten des serialisierten Objekts enthält.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="e9e21-153">The <see cref="T:System.Runtime.Serialization.SerializationInfo" /> that holds the serialized object data.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="context">
          <span data-ttu-id="e9e21-154">Der <see cref="T:System.Runtime.Serialization.StreamingContext" />, der die Kontextinformationen über die Quelle oder das Ziel enthält.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="e9e21-154">The <see cref="T:System.Runtime.Serialization.StreamingContext" /> that contains contextual information about the source or destination.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="e9e21-155">Initialisiert eine neue Instanz der <see cref="T:System.AccessViolationException" />-Klasse mit serialisierten Daten.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="e9e21-155">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.AccessViolationException" /> class with serialized data.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="e9e21-156">Dieser Konstruktor wird während der Deserialisierung aufgerufen, um das über einen Stream übertragene Ausnahmeobjekt wiederherzustellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-156">This constructor is called during deserialization to reconstitute the exception object transmitted over a stream.</span></span> <span data-ttu-id="e9e21-157">Weitere Informationen finden Sie unter [XML- und SOAP-Serialisierung](~/docs/standard/serialization/xml-and-soap-serialization.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-157">For more information, see [XML and SOAP Serialization](~/docs/standard/serialization/xml-and-soap-serialization.md).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public AccessViolationException (string message, Exception innerException);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(string message, class System.Exception innerException) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.AccessViolationException.#ctor(System.String,System.Exception)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (message As String, innerException As Exception)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; AccessViolationException(System::String ^ message, Exception ^ innerException);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new AccessViolationException : string * Exception -&gt; AccessViolationException" Usage="new System.AccessViolationException (message, innerException)" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="message" Type="System.String" />
        <Parameter Name="innerException" Type="System.Exception" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="message">
          <span data-ttu-id="e9e21-158">Die Meldung, in der die Ausnahme beschrieben wird</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="e9e21-158">The message that describes the exception.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="e9e21-159">Der Aufrufer dieses Konstruktors muss sicherstellen, dass diese Zeichenfolge für die aktuelle Systemkultur lokalisiert wurde.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="e9e21-159">The caller of this constructor is required to ensure that this string has been localized for the current system culture.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="innerException">
          <span data-ttu-id="e9e21-160">Die Ausnahme, die die Ursache der aktuellen Ausnahme ist.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="e9e21-160">The exception that is the cause of the current exception.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="e9e21-161">Wenn der <c>innerException</c>-Parameter nicht <see langword="null" /> ist, wird die aktuelle Ausnahme in einem <see langword="catch" />-Block ausgelöst, der die innere Ausnahme behandelt.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="e9e21-161">If the <c>innerException</c> parameter is not <see langword="null" />, the current exception is raised in a <see langword="catch" /> block that handles the inner exception.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="e9e21-162">Initialisiert eine neue Instanz der <see cref="T:System.AccessViolationException" />-Klasse mit einer angegebenen Fehlermeldung und einem Verweis auf die innere Ausnahme, die diese Ausnahme ausgelöst hat.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="e9e21-162">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.AccessViolationException" /> class with a specified error message and a reference to the inner exception that is the cause of this exception.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="e9e21-163">Eine Ausnahme, die als direktes Ergebnis einer vorhergehenden Ausnahme ausgelöst wird, muss in der <xref:System.Exception.InnerException%2A>-Eigenschaft über einen Verweis auf die vorhergehende Ausnahme verfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-163">An exception that is thrown as a direct result of a previous exception should include a reference to the previous exception in the <xref:System.Exception.InnerException%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="e9e21-164">Die <xref:System.Exception.InnerException%2A>-Eigenschaft gibt den gleichen Wert zurück, der an den Konstruktor übergeben wird, oder `null`, wenn die <xref:System.Exception.InnerException%2A>-Eigenschaft den Wert der inneren Ausnahme nicht an den Konstruktor übergibt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-164">The <xref:System.Exception.InnerException%2A> property returns the same value that is passed into the constructor, or `null` if the <xref:System.Exception.InnerException%2A> property does not supply the inner exception value to the constructor.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e9e21-165">In der folgenden Tabelle werden die anfänglichen Eigenschaftenwerte für eine <xref:System.AccessViolationException>-Instanz aufgeführt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-165">The following table shows the initial property values for an instance of <xref:System.AccessViolationException>.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="e9e21-166">Eigenschaft</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-166">Property</span></span>|<span data-ttu-id="e9e21-167">Wert</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-167">Value</span></span>|  
|--------------|-----------|  
|<xref:System.Exception.InnerException%2A>|<span data-ttu-id="e9e21-168">`null`</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-168">`null`.</span></span>|  
|<xref:System.Exception.Message%2A>|<span data-ttu-id="e9e21-169">Die in `message` angegebene Fehlermeldungszeichenfolge.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9e21-169">The error message string specified in `message`.</span></span>|  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>