<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="FinancialFormula.xml" source-language="en-US" target-language="de-DE">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac507ade563f4bc176a61ebcfb92ef6928b9686076f.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">07ade563f4bc176a61ebcfb92ef6928b9686076f</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula">
          <source>Specifies a financial formula.</source>
          <target state="translated">Gibt eine Formel für finanzielle Berechnungen an.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula&gt;</ph> enumeration is used in calls to the <ph id="ph2">`FinancialFormula`</ph> methods that are contained in the <ph id="ph3">&lt;xref:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.DataFormula&gt;</ph> class, and specifies the type of financial formula to be used.</source>
          <target state="translated">Die <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula&gt;</ph> Enumeration wird verwendet, in Aufrufen an die <ph id="ph2">`FinancialFormula`</ph> Methoden, die in enthaltenen der <ph id="ph3">&lt;xref:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.DataFormula&gt;</ph> -Klasse und gibt den Typ der finanzielle Formel verwendet werden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.AccumulationDistribution">
          <source>Accumulation Distribution formula uses a relationship between volume and prices to estimate the strength of price movements; if volume is increased, there is a high probability that prices will go up.</source>
          <target state="translated">Mit der Accumulation/Distribution-Formel wird anhand der Beziehung zwischen Umsatz und Preisen die Stärke von Kursbewegungen berechnet. Wenn der Umsatz zunimmt, besteht eine hohe Wahrscheinlichkeit, dass die Preise steigen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.AverageTrueRange">
          <source>Average True Range indicator measures commitment and compares the range between the High, Low and Close prices.</source>
          <target state="translated">Der Average-True-Range-Indikator misst den Einsatz und vergleicht die Spanne zwischen Höchst-, Tiefst- und Schlusskurs.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.BollingerBands">
          <source>Bollinger Bands indicators are plotted at standard deviation levels above and below a simple moving average.</source>
          <target state="translated">Bollinger-Bänder werden auf der Höhe von Standardabweichungen über und unter einem einfachen gleitenden Durchschnitt gezeichnet.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.ChaikinOscillator">
          <source>Chaikin Oscillator indicator is the difference between a 3-day exponential moving average and a 10-day exponential moving average applied to the accumulation distribution.</source>
          <target state="translated">Der Chaikin-Oszillator gibt die Differenz zwischen einem exponentiellen gleitenden Durchschnitt über drei Tage und einem exponentiellen gleitenden Durchschnitt über zehn Tage an, die auf die Accumulation/Distribution-Formel angewendet wird.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.CommodityChannelIndex">
          <source>Commodity Channel Index compares prices with their moving averages.</source>
          <target state="translated">Der Commodity Channel Index vergleicht Kurse mit dem gleitenden Durchschnitt des jeweiligen Kurses.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.DetrendedPriceOscillator">
          <source>Detrended Price Oscillator attempts to remove trends from prices.</source>
          <target state="translated">Mit dem trendbereinigten Kursoszillator wird versucht, Kurse ohne Trends darzustellen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.EaseOfMovement">
          <source>Ease of Movement deals with the relationship between volume and price change, and uses volume to indicate how strong a trend is for prices.</source>
          <target state="translated">Der Ease-of-Movement-Indikator behandelt die Beziehung zwischen Umsatz- und Preisänderungen und gibt die Stärke eines Preistrends anhand des Umsatzes an.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.Envelopes">
          <source>Envelopes are plotted above and below a moving average using a specified percentage as the shift.</source>
          <target state="translated">Umschläge werden über und unter einem gleitenden Durchschnitt gezeichnet, wobei ein Prozentwert als Versatz verwendet wird.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.ExponentialMovingAverage">
          <source>An Exponential Moving Average is an average of data calculated over a period of time where the most recent days have more weight.</source>
          <target state="translated">Ein exponentieller gleitender Durchschnitt ist ein Mittelwert der Daten über einem bestimmten Zeitraum, wobei die letzten Tage stärker gewichtet werden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.Forecasting">
          <source>Forecasting predicts future values using historical observations.</source>
          <target state="translated">Mit der Prognoseformel werden zukünftige Werte auf Grundlage früherer Beobachtungen vorausberechnet.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.MassIndex">
          <source>The Mass Index is used to predict trend reversal by comparing the difference and range between High and Low prices.</source>
          <target state="translated">Der Mass Index wird für die Prognose einer Trendumkehr verwendet, indem Differenz und Spanne zwischen Höchst- und Tiefstkurs verglichen werden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.MedianPrice">
          <source>Median prices are mid-point values of daily prices and can be used as a filter for trend indicators.</source>
          <target state="translated">Median-Kurse sind mittlere Werte von Tageskursen, die als Filter für Trendindikatoren verwendet werden können.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.MoneyFlow">
          <source>The Money Flow indicator compares upward changes and downward changes of volume-weighted typical prices.</source>
          <target state="translated">Der Money Flow Index vergleicht Aufwärts- und Abwärtsbewegungen umsatzgewichteter typischer Kurse.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.MovingAverage">
          <source>A Simple Moving Average is an average of data calculated over a period of time.</source>
          <target state="translated">Ein einfacher gleitender Durchschnitt ist ein über einen bestimmten Zeitraum berechneter Mittelwert von Daten.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.MovingAverage">
          <source>The moving average is the most popular price indicator used in technical analysis, and can be used with any price, for example, Hi, Low, Open and Close, or can be applied to other indicators.</source>
          <target state="translated">Der gleitende Durchschnitt ist der häufigste Kursindikator in der technischen Aktienanalyse. Er kann für jeden Kurs, z. B. Höchst-, Tiefst-, Eröffnungs- und Schlusskurs, verwendet und auf andere Indikatoren angewendet werden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.MovingAverageConvergenceDivergence">
          <source>Moving Average Convergence/Divergence indicator compares two moving averages of prices and is used with a 9-day Exponential Moving average as a signal that indicates buying and selling moments.</source>
          <target state="translated">Der MACD (Moving Average Convergence/Divergence)-Indikator vergleicht zwei Werte des gleitenden Durchschnitts von Kursen. Er wird mit einem exponentiellen gleitenden Durchschnitt von neun Tagen als Signal für günstige Zeitpunkte zum Kaufen und Verkaufen verwendet.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.NegativeVolumeIndex">
          <source>The Negative Volume Index should be used with the Positive Volume index; the Negative Volume Index only changes if the volume decreases from the previous day.</source>
          <target state="translated">Der Negative Volume Index sollte mit dem Positive Volume Index verwendet werden. Der Negative Volume Index ändert sich nur, wenn sich der Umsatz des vorherigen Tags verringert.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.OnBalanceVolume">
          <source>The On Balance Volume indicator measures positive and negative volume flow.</source>
          <target state="translated">Der On-Balance-Volume-Indikator misst positive und negative Kapitalbewegungen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="121" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.Performance">
          <source>The Performance indicator compares a current closing price or any other price with the first closing value from the first time period.</source>
          <target state="translated">Der Indikator Leistung vergleicht einen aktuellen Schlusskurs oder einen beliebigen anderen Kurs mit dem ersten Schlusswert des ersten Zeitraums.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="122" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.PositiveVolumeIndex">
          <source>The Positive Volume Index should be used with the Negative Volume index.</source>
          <target state="translated">Der Positive Volume Index sollte mit dem Negative Volume Index verwendet werden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="123" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.PositiveVolumeIndex">
          <source>The Positive volume index only changes if the volume decreases from the previous day.</source>
          <target state="translated">Der Positive Volume Index ändert sich nur, wenn sich der Umsatz des vorherigen Tags verringert.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="124" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.PriceVolumeTrend">
          <source>The Price Volume Trend is a cumulative volume total that is calculated using relative changes of the closing price, and should be used with other indicators.</source>
          <target state="translated">Der Price and Volume Trend ist ein kumulierter Gesamtumsatz, der anhand von relativen Änderungen des Schlusskurses berechnet wird. Er sollte gemeinsam mit anderen Indikatoren verwendet werden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="125" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.RateOfChange">
          <source>The Rate of Change indicator compares a specified closing price with the current price.</source>
          <target state="translated">Der Rate-of-Change-Indikator vergleicht einen angegebenen Schlusskurs mit dem aktuellen Kurs.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="126" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.RelativeStrengthIndex">
          <source>The Relative Strength Index is a momentum oscillator that compares upward movements of the closing price with downward movements, and results in values that range from 0 to 100.</source>
          <target state="translated">Der Index für relative Stärke ist ein Dynamikoszillator, der Aufwärtsbewegungen des Schlusskurses mit Abwärtsbewegungen vergleicht und dessen Ergebnisse einen Wertebereich von 0 bis 100 aufweisen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="127" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.StandardDeviation">
          <source>Standard Deviation is used to indicate volatility, and measures the difference between values, for example, closing price, and their moving average.</source>
          <target state="translated">Die Standardabweichung wird verwendet, um die Volatilität anzugeben. Sie misst die Differenz zwischen Werten, z. B. dem Schlusskurs, und dem entsprechenden gleitenden Durchschnitt.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="128" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.StochasticIndicator">
          <source>The Stochastic Indicator helps to find trend reversal by searching in a period for when the closing prices are close to low prices in an upward trending market and when the closing prices are close to high prices in a downward trending market.</source>
          <target state="translated">Mit dem Stochastikindikator lässt sich eine Trendumkehr ermitteln. Hierzu wird der Zeitpunkt in einem Markt mit Aufwärtstrend ermittelt, zu dem die Schlusskurse nahe an den Tiefstkursen liegen, und der Zeitpunkt in einem Markt mit Abwärtstrend, zu dem die Schlusskurse nahe an den Höchstkursen liegen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="129" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.TriangularMovingAverage">
          <source>A Triangular Moving Average is an average of data calculated over a period of time where the middle portion of data has more weight.</source>
          <target state="translated">Ein dreieckiger gleitender Durchschnitt ist ein über einen bestimmten Zeitraum berechneter Mittelwert von Daten, wobei der mittlere Bereich der Daten stärker gewichtet wird.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="130" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.TripleExponentialMovingAverage">
          <source>The Triple Exponential Moving Average is based on a triple moving average of the closing price.</source>
          <target state="translated">Der dreifach exponentiell geglättete Durchschnitt basiert auf einem dreifachen gleitenden Durchschnitt des Schlusskurses.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="131" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.TripleExponentialMovingAverage">
          <source>Its purpose is to eliminate short cycles.</source>
          <target state="translated">Mit ihm sollen Short-Zyklen ausgeschlossen werden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="132" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.TripleExponentialMovingAverage">
          <source>This indicator keeps the closing price in trends that are shorter than the specified period.</source>
          <target state="translated">Dieser Indikator behält den Schlusskurs in Trends bei, die kürzer als der angegebene Zeitraum sind.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="133" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.TypicalPrice">
          <source>Typical Price is the average value of daily prices, and can be used as a filter for trend indicators.</source>
          <target state="translated">Der Typical-Price-Indikator ist der Mittelwert von Tageskursen, und er kann als Filter für Trendindikatoren verwendet werden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="134" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.VolatilityChaikins">
          <source>The Volatility Chaikins indicator measures the difference between High and Low prices, and is used to indicate tops or bottoms of the market.</source>
          <target state="translated">Der Indikator Chaiken's Volatility misst die Differenz zwischen Höchst- und Tiefstkurs, und er wird verwendet, um Tiefpunkte und Spitzen des Marktes anzugeben.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="135" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.VolumeOscillator">
          <source>The Volume Oscillator attempts to identify trends in volume by comparing two moving averages: one with a short period and another with a longer period.</source>
          <target state="translated">Mit dem Volume Oscillator wird versucht, durch den Vergleich von zwei Kurven des gleitenden Durchschnitts (eine Kurve über einen kurzen Zeitraum und eine weitere Kurve über einen längeren Zeitraum) Umsatztrends zu identifizieren.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="136" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.WeightedClose">
          <source>The Weighted Close formula calculates the average value of daily prices.</source>
          <target state="translated">Mit der Weighted-Close-Formel wird der Mittelwert von Tageskursen berechnet.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="137" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.WeightedClose">
          <source>The only difference between Typical Price and the Weighted Close is that the closing price has extra weight, and is considered the most important price.</source>
          <target state="translated">Typical Price und Weighted Close unterscheiden sich nur darin, dass der Schlusskurs eine zusätzliche Gewichtung erhält und als wichtigster Kurs betrachtet wird.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="138" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.WeightedMovingAverage">
          <source>Weighted Moving Average is an average of data that is calculated over a period of time, where greater weight is attached to the most recent data.</source>
          <target state="translated">Der gewichtete gleitende Durchschnitt ist ein Mittelwert von über einen bestimmten Zeitraum berechneten Daten, wobei die jüngsten Daten stärker gewichtet werden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="139" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.WilliamsR">
          <source>Williams %R is a momentum indicator, and is used to measure overbought and oversold levels.</source>
          <target state="translated">Der %R-Indikator von Williams ist ein Dynamikindikator, mit dem Überkauf und Überverkauf gemessen werden.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>