<Namespace Name="Microsoft.SqlServer.Server">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="7ddbdcebc925f3016f0f5b3492cccaa481b91ce8" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/25/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="40212503" /></Metadata><Docs>
    <summary>Der <see cref="N:Microsoft.SqlServer.Server" />-Namespace enthält Klassen, Schnittstellen und Enumerationen, die für die Integration der CLR (Microsoft .NET Framework Common Language Runtime) mit Microsoft SQL Server und die Prozessausführungsumgebung der Datenbank-Engine von SQL Server spezifisch sind.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Mit dem Attribut von Klassen in der <xref:Microsoft.SqlServer.Server> Namespace, Sie erstellen gespeicherte Prozeduren, Trigger, benutzerdefinierte Typen, benutzerdefinierte Funktionen (Skalar- und Tabellenwertfunktionen) und benutzerdefinierte Aggregatfunktionen in jedem unterstützten .NET Framework die Sprache. Sie können auch in SQL Server registrieren.  
  
 Abfrage der <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlContext> Klasse, um zu bestimmen, ob der gerade ausgeführte Code in SQL Server-Datenbank-Engine-Prozess ausgeführt wird. Dies bietet auch den Kontext des Aufrufers, wenn ein Benutzer auf dem Server eine verwaltete gespeicherte Prozedur oder Funktion aufruft, oder wenn die Aktion eines Benutzers einen Trigger in verwaltetem Code ausgelöst wird.  
  
 Die <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlContext> -Klasse stellt eine <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlPipe> Objekt, das über die Ergebnisse an den Client aus einer gespeicherten Prozedur zurückgegeben werden eine <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlTriggerContext> -Objekt, das Informationen über den Vorgang, die einen Trigger ausgelöst wird, verursacht hat bereitstellt, und ein <xref:System.Security.Principal.WindowsIdentity> Objekt, das verwendet werden kann, um die Identität des aufrufenden Clients zu bestimmen, wenn der Client die integrierten Sicherheit für die Authentifizierung verwendet.  
  
 Weitere Informationen zu SQL Server-CLR-Integration und die APIs in der <xref:Microsoft.SqlServer.Server> -Namespace finden Sie unter [SQL Server-Dokumentation](/sql/sql-server/).
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>