<Namespace Name="System.DirectoryServices.AccountManagement">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="847058c7616941d15d7e27f3933cc527c0c142c4" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="cbcba80f998e27b87425ad54726bdb684fb3a932" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/04/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="43654041" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" />-Namespace ermöglicht den einheitlichen Zugriff und die einheitliche Bearbeitung von Sicherheitsprinzipalen für Benutzer, Computer und Gruppen im Hinblick auf die verschiedenen Prinzipalspeicher: Active Directory-Domänendienste (AD DS), Active Directory-Lightweight-Verzeichnisdienste (AD LDS) und Computer-SAM (MSAM). <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> verwaltet Verzeichnisobjekte, die vom <see cref="N:System.DirectoryServices" />-Namespace unabhängig sind.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Verwaltete Verzeichnisdienste nutzen die <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API zur Vereinfachung der Verwaltung von Benutzer-, Computer und Prinzipalen. Lösungen, die bislang erforderlich umfassende Kenntnisse über den Speicher oder aufwändiger Code waren, z. B. Suchen aller Gruppen, denen ein Benutzer angehört, werden in ein paar Codezeilen mit erreicht die <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API.  
  
 Die folgenden Funktionen sind verfügbar, auf die <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API:  
  
-   Grundlegende Directory-Vorgänge wie das Erstellen und Aktualisieren von Sicherheitsprinzipalen wird vereinfacht. Die Anwendung erfordert weniger Kenntnisse der zugrunde liegenden Speicher zum Ausführen dieser Vorgänge.  
  
-   Anwendungen können das neue Typen von Verzeichnisobjekten-Objektmodell erweitern.  
  
-   Konto-Verwaltungsaufgaben, z. B. das Aktivieren und Deaktivieren eines Benutzerkontos werden vereinfacht.  
  
-   Unterstützung von Cross-Store ermöglicht Gruppenobjekte in der Active Directory Domain Services (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS), und Computer-SAM (MSAM) Datenbanken um Mitglieder aus anderen Typen von Speicher enthalten.  
  
-   Abfragen von Beispiel suchen, finden Sie auf die <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement.PrincipalSearcher> Klasse, ermöglicht Anwendungen die Eigenschaften für ein Prinzipalobjekt festgelegt, und suchen Sie im ausgewählten Store andere Objekte, die entsprechenden Eigenschaftswerte enthalten.  
  
-   Erweiterte Suche auf Computer "," Benutzer "und" Gruppenprinzipalobjekte ermöglicht Anwendungen, die den ausgewählten Store für den Abgleich von principal-Objekten zu suchen.  
  
-   Rekursive Suche an, auf die Gruppenprinzipalobjekt kann Anwendungen eine Gruppe rekursiv suchen und nur principal-Objekten, die Endknoten zurück.  
  
-   Validierung der Anmeldeinformationen für die Computer-SAM, AD DS und AD LS-Speicher wird vereinfacht.  
  
-   Mindestgeschwindigkeiten für die Verbindungen werden erhöht, mit der Funktion schnelle gleichzeitige Bindung (FSB), sofern verfügbar. Verbindung Zwischenspeichern verringert die Anzahl der verwendeten Ports.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.DirectoryServices" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/9255c42d-04a6-4727-adf1-bad9e42fa92a">System.DirectoryServices.AccountManagement Namespace-Übersicht</related>
  </Docs>
</Namespace>