<Namespace Name="System.Xml.Schema">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="68aacd2995e3e2673fb08d9a1fc9318ec99a1f9d" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736974" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="32c93-101">Der <see cref="N:System.Xml.Schema" />-Namespace enthält XML-Klassen, die auf Standards basierende Unterstützung für XSD-Schemas (XML Schema Definition) bereitstellen.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="32c93-101">The <see cref="N:System.Xml.Schema" /> namespace contains the XML classes that provide standards-based support for XML schema definition language (XSD) schemas.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!IMPORTANT]
>  -   <span data-ttu-id="32c93-102">Verwenden Sie keine Schemata aus unbekannten oder nicht vertrauenswürdigen Quellen oder Speicherorte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="32c93-102">Do not use schemas from unknown or untrusted sources or locations.</span></span> <span data-ttu-id="32c93-103">Auf diese Weise gefährdet die Sicherheit des Codes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="32c93-103">Doing so will compromise the security of your code.</span></span>  
> -   <span data-ttu-id="32c93-104">XML-Schemas (auch Inlineschemas) sind von Natur aus anfällig für DOS-Angriffe. Akzeptieren Sie diese nicht in nicht vertrauenswürdigen Szenarien.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="32c93-104">XML schemas (including inline schemas) are inherently vulnerable to denial of service attacks; do not accept them in untrusted scenarios.</span></span>  
> -   <span data-ttu-id="32c93-105">Schema-Validation-Fehlermeldungen und Ausnahmen möglicherweise vertrauliche Informationen zu den Inhaltsmodell oder die Pfade der URI der Schemadatei verfügbar machen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="32c93-105">Schema validation error messages and exceptions may expose sensitive information about the content model or URI paths to the schema file.</span></span> <span data-ttu-id="32c93-106">Achten Sie darauf, dass Sie nicht diese Informationen nicht vertrauenswürdige Aufrufer verfügbar zu machen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="32c93-106">Be careful not to expose this information to untrusted callers.</span></span>  
> -   <span data-ttu-id="32c93-107">Weitere Überlegungen zur Sicherheit finden Sie im Abschnitt "Hinweise" der APIs in diesem Namespace.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="32c93-107">Additional security considerations are covered in the Remarks section of the APIs in this namespace.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>