<Namespace Name="System.Speech.Recognition">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="f6756-101">Der <see cref="N:System.Speech.Recognition" />-Namespace enthält Windows Desktop Speech-Technologie zum Implementieren von Spracherkennung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f6756-101">The <see cref="N:System.Speech.Recognition" /> namespace contains Windows Desktop Speech technology types for implementing speech recognition.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="f6756-102">Die Software für Windows Desktop Speech-Technologie bietet eine grundlegende Speech Recognition-Infrastruktur, die digitalisiert Geräuschmeßnorm Signale und Wörter und Spracherkennung Elemente aus einer Audioeingabe wiederhergestellt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f6756-102">The Windows Desktop Speech Technology software offers a basic speech recognition infrastructure that digitizes acoustical signals, and recovers words and speech elements from audio input.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="f6756-103">Anwendungen verwenden die <xref:System.Speech.Recognition> Namespace zugreifen, und erweitern diese grundlegenden Speech Recognition Technologie durch Algorithmen zum Identifizieren und agiert auf bestimmte Ausdrücke oder Word-Muster zu definieren und verwalten das Laufzeitverhalten des diese Sprache Infrastruktur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f6756-103">Applications use the <xref:System.Speech.Recognition> namespace to access and extend this basic speech recognition technology by defining algorithms for identifying and acting on specific phrases or word patterns, and by managing the runtime behavior of this speech infrastructure.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="f6756-104">**Erstellen von Grammatiken**</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f6756-104">**Create Grammars**</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="f6756-105">Sie erstellen die Grammatiken, die einem Satz von Regeln oder Einschränkungen, die zum Definieren von Wörtern und Ausdrücken, die von die Anwendung erkannt wird als sinnvolle Eingabe bestehen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f6756-105">You create grammars, which consist of a set of rules or constraints, to define words and phrases that your application will recognize as meaningful input.</span></span> <span data-ttu-id="f6756-106">Verwenden einen Konstruktor für die <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> -Klasse, können Sie eine grammatikobjekt erstellen, während der Laufzeit aus <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder> oder <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsDocument> Instanzen, oder aus einer Datei, eine Zeichenfolge oder einen Stream, der eine Definition der Grammatik enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f6756-106">Using a constructor for the <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> class, you can create a grammar object at runtime from <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder> or <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsDocument> instances, or from a file, a string, or a stream that contains a definition of a grammar.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="f6756-107">Mithilfe der <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder> und <xref:System.Speech.Recognition.Choices> Klassen können programmgesteuert erstellt Grammatiken der geringen bis mittleren Komplexität, die zum Ausführen der Erkennung für viele häufige Szenarien verwendet werden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f6756-107">Using the <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder> and <xref:System.Speech.Recognition.Choices> classes, you can programmatically create grammars of low to medium complexity that can be used to perform recognition for many common scenarios.</span></span> <span data-ttu-id="f6756-108">Grammatiken erstellen, das die entsprechen, programmgesteuert die [Speech Recognition Grammatik Spezifikation 1.0 (SRGS)](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=201761) und nutzen Sie die Flexibilität, authoring SRGS, verwenden Sie die Typen von der <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar> Namespace.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f6756-108">To create grammars programmatically that conform to the [Speech Recognition Grammar Specification 1.0 (SRGS)](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=201761) and take advantage of the authoring flexibility of SRGS, use the types of the <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar> namespace.</span></span> <span data-ttu-id="f6756-109">Sie können auch XML-Format SRGS Grammatiken mit einem beliebigen Text-Editor erstellen und verwenden Sie das Ergebnis erstellen <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder>, <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsDocument> , oder <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> Objekte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f6756-109">You can also create XML-format SRGS grammars using any text editor and use the result to create <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder>, <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsDocument> , or <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> objects.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="f6756-110">Darüber hinaus die <xref:System.Speech.Recognition.DictationGrammar> -Klasse bietet eine spezielle Grammatik zur Unterstützung einer konventionellen diktieren-Modell.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f6756-110">In addition, the <xref:System.Speech.Recognition.DictationGrammar> class provides a special-case grammar to support a conventional dictation model.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="f6756-111">Finden Sie unter [erstellen Grammatiken](http://msdn.microsoft.com/library/dbea278c-21a5-4816-aee7-5fd88ef993dd) in der [System Spracherkennung Programmierhandbuch für .NET Framework 4.0](http://msdn.microsoft.com/library/610116c7-3817-40ff-857b-5d41e8511043) für Weitere Informationen und Beispiele.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f6756-111">See [Create Grammars](http://msdn.microsoft.com/library/dbea278c-21a5-4816-aee7-5fd88ef993dd) in the [System Speech Programming Guide for .NET Framework 4.0](http://msdn.microsoft.com/library/610116c7-3817-40ff-857b-5d41e8511043) for more information and examples.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="f6756-112">**Verwalten von Spracherkennungsmoduls**</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f6756-112">**Manage Speech Recognition Engines**</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="f6756-113">Instanzen von <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> und <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> Lieferumfang <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> Objekte der primären Zugriff auf die Spracherkennungsmoduls Windows Desktop-Speech-Technologie bereitstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f6756-113">Instances of <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> and <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> supplied with <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> objects provide the primary access to the speech recognition engines of the Windows Desktop Speech Technology.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="f6756-114">Können Sie die <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> Klasse zum Erstellen von Clientanwendungen, die mit dem Spracherkennung Recognition-Technologie, die von Windows, die Sie durch konfigurieren können bereitgestellten der **Systemsteuerung**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f6756-114">You can use the <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> class to create client applications that use the speech recognition technology provided by Windows, which you can configure through the **Control Panel**.</span></span> <span data-ttu-id="f6756-115">Solche Anwendungen Eingaben über audio input Standardmechanismus für einen Computer an.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f6756-115">Such applications accept input through a computer's default audio input mechanism.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="f6756-116">Mehr Kontrolle über die Konfiguration und die Art der Erkennungsmodul, erstellen Sie eine Anwendung mit <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine>, der prozessintern ausgeführt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f6756-116">For more control over the configuration and type of recognition engine, build an application using <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine>, which runs in-process.</span></span> <span data-ttu-id="f6756-117">Mithilfe der <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> -Klasse, Sie können auch dynamisch von Geräten, Dateien oder Streams Eingabe Audio auswählen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f6756-117">Using the <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> class, you can also dynamically select audio input from devices, files, or streams.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="f6756-118">Finden Sie unter [initialisieren und Verwalten einer Spracherkennungsmoduls](http://msdn.microsoft.com/library/6eed5b59-1258-4013-8a4c-a1ddabd93ae4) in der [System Spracherkennung Programmierhandbuch für .NET Framework 4.0](http://msdn.microsoft.com/library/610116c7-3817-40ff-857b-5d41e8511043) für Weitere Informationen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f6756-118">See [Initialize and Manage a Speech Recognition Engine](http://msdn.microsoft.com/library/6eed5b59-1258-4013-8a4c-a1ddabd93ae4) in the [System Speech Programming Guide for .NET Framework 4.0](http://msdn.microsoft.com/library/610116c7-3817-40ff-857b-5d41e8511043) for more information.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="f6756-119">**Reagieren auf Ereignisse**</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f6756-119">**Respond to Events**</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="f6756-120"><xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> und <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> Objekte Ereignisse als Antwort auf Audioeingabe an die Spracherkennungsmoduls generieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f6756-120"><xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> and <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> objects generate events in response to audio input to the speech recognition engine.</span></span> <span data-ttu-id="f6756-121">Die `AudioLevelUpdated`, `AudioSignalProblemOccurred`, `AudioStateChanged` Ereignisse werden als Reaktion auf Änderungen in das Eingangssignal ausgelöst.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f6756-121">The `AudioLevelUpdated`, `AudioSignalProblemOccurred`, `AudioStateChanged` events are raised in response to changes in the incoming signal.</span></span> <span data-ttu-id="f6756-122">Die `SpeechDetected` Ereignis wird ausgelöst, wenn die Spracherkennungsmoduls eingehende Audio als Sprache identifiziert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f6756-122">The `SpeechDetected` event is raised when the speech recognition engine identifies incoming audio as speech.</span></span> <span data-ttu-id="f6756-123">Löst das Spracherkennungsmodul der `SpeechRecognized` Ereignis, wenn es in eines seiner geladenen Grammatiken Spracheingabe entspricht, und löst die `SpeechRecognitionRejected` wenn Spracheingabe stimmt mit keinem der seine geladenen Grammatiken.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f6756-123">The speech recognition engine raises the `SpeechRecognized` event when it matches speech input to one of its loaded grammars, and raises the `SpeechRecognitionRejected` when speech input does not match any of its loaded grammars.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="f6756-124">Andere Typen von Ereignissen gehören die `LoadGrammarCompleted` Ereignis, das eine Spracherkennungsmoduls auslöst, wenn es eine Grammatik geladen wurde.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f6756-124">Other types of events include the `LoadGrammarCompleted` event which a speech recognition engine raises when it has loaded a grammar.</span></span> <span data-ttu-id="f6756-125">Die <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer.StateChanged> ist exklusiv für die <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> -Klasse, die löst das Ereignis, wenn der Status der Windows-Spracherkennung ändert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f6756-125">The <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer.StateChanged> is exclusive to the <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> class, which raises the event when the state of Windows Speech Recognition changes.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="f6756-126">Sie können registrieren, um nach Ereignissen, die die Spracherkennungsmoduls löst benachrichtigt werden, und erstellen Handler mithilfe der `EventsArgs` Klassen im Zusammenhang mit jedes dieser Ereignisse auf das Verhalten der Anwendung zu programmieren, wenn ein Ereignis ausgelöst wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f6756-126">You can register to be notified for events that the speech recognition engine raises and create handlers using the `EventsArgs` classes associated with each of these events to program your application's behavior when an event is raised.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="f6756-127">Finden Sie unter [mit Spracherkennung Recognition Ereignissen](http://msdn.microsoft.com/library/01c598ca-2e0e-4e89-b303-cd1cef9e8482) in der [System Spracherkennung Programmierhandbuch für .NET Framework 4.0](http://msdn.microsoft.com/library/610116c7-3817-40ff-857b-5d41e8511043) für Weitere Informationen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f6756-127">See [Using Speech Recognition Events](http://msdn.microsoft.com/library/01c598ca-2e0e-4e89-b303-cd1cef9e8482) in the [System Speech Programming Guide for .NET Framework 4.0](http://msdn.microsoft.com/library/610116c7-3817-40ff-857b-5d41e8511043) for more information.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Speech.AudioFormat" />
    <altmember cref="N:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar" />
    <altmember cref="N:System.Speech.Synthesis" />
    <altmember cref="N:System.Speech.Synthesis.TtsEngine" />
  </Docs>
</Namespace>