<Namespace Name="System.Xml.Serialization">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="17d674c9e5bc57f790a31150f1074f67494a9774" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30737414" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Xml.Serialization" />-Namespace enthält Klassen, die zum Serialisieren von Objekten in Dokumente oder Streams im XML-Format verwendet werden.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die zentrale Klasse im Namespace ist der <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> Klasse. Um diese Klasse verwenden zu können, verwenden die <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.%23ctor%2A> Konstruktor zum Erstellen einer Instanz der Klasse mit dem Typ des Objekts serialisiert. Sobald ein <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> ist erstellt haben, erstellen Sie eine Instanz des zu serialisierenden Objekts. Außerdem müssen Sie ein Objekt, um die Datei in ein Dokument oder den Stream schreiben, z. B. Erstellen einer <xref:System.IO.Stream>, <xref:System.IO.TextWriter>, oder <xref:System.Xml.XmlWriter>. Rufen Sie anschließend die <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.Serialize%2A> Methode, um das Objekt in ein XML-Dokument konvertieren.  
  
 Um ein Objekt aus einem XML-Dokument deserialisieren zu können, erstellen Sie ein geeignetes Objekt aus, um das Dokument oder den Stream lesen (in diesem Fall eine <xref:System.IO.Stream>, <xref:System.IO.TextWriter>, oder <xref:System.Xml.XmlWriter>). Rufen Sie die <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.Deserialize%2A> Methode beim Umwandeln des sich ergebenden Objekts in den Typ des ursprünglichen Objekts (das serialisiert wurde).  
  
 Steuern die Serialisierung die <xref:System.Xml.Serialization> -Namespace enthält mehrere <xref:System.Attribute> Klassen, die auf Member einer Klasse angewendet werden können. Z. B. wenn eine Klasse ein Element, die als XML-Element serialisiert werden enthält, können Sie anwenden der <xref:System.Xml.Serialization.XmlElementAttribute> -Attribut auf den Member. Wenn das Attribut angewendet wird, können Sie angeben, dass Details wie z. B. den tatsächlichen XML-Element mit dem <xref:System.Xml.Serialization.XmlElementAttribute.ElementName%2A> Eigenschaft. Eine vollständige Liste aller Attribute, finden Sie unter den <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> Übersicht über die Klasse.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>