<Namespace Name="System.ComponentModel.Design">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="516c52379acb5c159826bc2181074b383a8847a7" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d0bb31ec8354fa58c62c2a646057eec11d3e2150" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30726324" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.ComponentModel.Design" />-Namespace enthält Klassen, mit denen Entwickler benutzerdefiniertes Entwurfszeitverhalten für Komponenten und Benutzeroberflächen erstellen können, um Komponenten zur Entwurfszeit zu konfigurieren. Die Entwurfszeitumgebung stellt Systeme bereit, die Entwicklern das Anordnen von Komponenten und das Konfigurieren ihrer Eigenschaften ermöglichen. Für einige Komponenten ist u. U. ein spezielles, nur für die Entwurfszeit geltendes Verhalten erforderlich, damit sie in einer Entwurfszeitumgebung ordnungsgemäß funktionieren. Darüber hinaus kann es hilfreich sein, benutzerdefinierte Benutzeroberflächen bereitzustellen, die Entwickler beim Konfigurieren von Komponenten oder Werten mit komplexen Datentypen unterstützen. Die in diesem Namespace definierten Klassen und Schnittstellen können verwendet werden, um Entwurfszeitverhalten für Komponenten zu erstellen, auf Entwurfszeitdienste zuzugreifen und angepasste Schnittstellen zur Entwurfszeitkonfiguration zu implementieren.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die Klassen in diesem Namespace umfassen:  
  
-   Eine grundlegende <xref:System.ComponentModel.Design.IDesigner> -Schnittstelle, die Sie verwenden können, um Entwurfszeitverhalten für bestimmte Typen von Komponenten anzupassen.  
  
-   Ein <xref:System.ComponentModel.Design.ComponentDesigner> Adapterklasse, die eine komplexere Designerbasisklasse implementiert die <xref:System.ComponentModel.Design.IDesigner>, <xref:System.IDisposable>, und <xref:System.ComponentModel.Design.IDesignerFilter> Schnittstellen.  
  
-   Designer-Schnittstellen und Dienste, die einen Designer, zusätzlichen Funktionen unterstützen, ermöglichen einschließlich:  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IComponentChangeService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IDesignerEventService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IDesignerFilter>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IDesignerHost>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IDesignerOptionService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IDictionaryService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IEventBindingService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IExtenderListService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IExtenderProviderService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IHelpService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IInheritanceService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IMenuCommandService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IReferenceService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IResourceService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IRootDesigner>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.ISelectionService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IServiceContainer>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.ITypeDescriptorFilterService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.ITypeResolutionService>  
  
-   Lizenzieren von Klassen, die verwendet werden können, um zur Entwurfszeit anzupassen, kontextverwaltung und Serialisierung: <xref:System.ComponentModel.Design.DesigntimeLicenseContext> und <xref:System.ComponentModel.Design.DesigntimeLicenseContextSerializer>.  
  
-   Einfache auflistungs-Editoren, die erweitert werden können: <xref:System.ComponentModel.Design.ArrayEditor> und <xref:System.ComponentModel.Design.CollectionEditor>.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>