<Namespace Name="System.Drawing.Drawing2D">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="a6bc2b24bf53a1bc0e19dd1a90f14e0007c24771" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d0bb31ec8354fa58c62c2a646057eec11d3e2150" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734884" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Drawing.Drawing2D" />-Namespace bietet erweiterte Funktionen für zweidimensionale Grafiken und Vektorgrafiken.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die folgende Tabelle enthält einige der wichtigsten Klassen und Enumerationen in den <xref:System.Drawing.Drawing2D> Namespace nach Kategorien gruppiert.  
  
|Klasse Kategorie|Details|  
|--------------------|-------------|  
|-Grafiken und Grafikpfade|Die <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsState> und <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsContainer> Klassen melden Informationen zum aktuellen `Graphics` Objekt. <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsPath> Klassen stellen eine Reihe von Linien und Kurven dar. Die <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsPathIterator> und <xref:System.Drawing.Drawing2D.PathData> Klassen bieten ausführliche Informationen zu den Inhalt einer <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsPath> Objekt.|  
|-Matrix und Transformation von verwandten Typen|Die <xref:System.Drawing.Drawing2D.Matrix> Klasse stellt eine Matrix für Transformationen, die geometrische dar. Die <xref:System.Drawing.Drawing2D.MatrixOrder> -Enumeration gibt die Reihenfolge bei Matrixtransformationen an.|  
|-Pinsel Klassen|Die <xref:System.Drawing.Drawing2D.PathGradientBrush> und <xref:System.Drawing.Drawing2D.HatchBrush> Klassen ermöglichen es Ihnen zum Ausfüllen von Formen mit einem Farbverlauf oder einem Schraffurmuster.|  
|-Enumeration, die im Zusammenhang mit Linien|Die <xref:System.Drawing.Drawing2D.LineCap> und <xref:System.Drawing.Drawing2D.CustomLineCap> Enumerationen ermöglichen es Ihnen, Endenformate für eine Zeile angeben. Der <xref:System.Drawing.Drawing2D.LineJoin> -Enumeration können Sie angeben, wie zwei Linien in einem Pfad verbunden sind. Die <xref:System.Drawing.Drawing2D.PenAlignment> -Enumeration können Sie die Ausrichtung des Stifts angeben, wenn Sie eine Linie zu zeichnen. Die <xref:System.Drawing.Drawing2D.PenType> -Enumeration gibt an, das Muster mit eine Zeile ausgefüllt werden.|  
|-Enumerationen, die im Zusammenhang mit Ausfüllen von Formen und Pfaden|Die <xref:System.Drawing.Drawing2D.HatchStyle> -Enumeration gibt an, Stilen für eine <xref:System.Drawing.Drawing2D.HatchBrush>. Die <xref:System.Drawing.Drawing2D.Blend> Klasse gibt an, ein Übergangsschema für ein <xref:System.Drawing.Drawing2D.LinearGradientBrush>. Die <xref:System.Drawing.Drawing2D.FillMode> -Enumeration gibt an, der Füllstil für eine <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsPath>.|  
  
> [!CAUTION]
>  Klassen in der <xref:System.Drawing.Drawing2D> Namespace werden nicht unterstützt, für die Verwendung in einer Windows oder [!INCLUDE[vstecasp](~/includes/vstecasp-md.md)] Service. Versucht, diese Klassen in einem dieser Anwendungstypen zu verwenden, kann unerwartete Probleme, z. B. eingeschränkte Service-Leistung und die Laufzeit Ausnahmen führen.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>