<Namespace Name="System.ComponentModel.Design.Serialization">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="53157-101">Der <see cref="N:System.ComponentModel.Design.Serialization" />-Namespace stellt Typen bereit, die die Anpassung und Steuerung der Serialisierung zur Entwurfszeit unterstützen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="53157-101">The <see cref="N:System.ComponentModel.Design.Serialization" /> namespace provides types that support customization and control of serialization at design time.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="53157-102">Die Klassen in diesem Namespace können in folgenden Kategorien unterteilt werden:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="53157-102">The classes in this namespace can be divided into the following categories:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="53157-103">Serialisierungsattribute, die verwendet werden können, um anzugeben, das Serialisierungsprogramm für einen bestimmten Typ zu verwenden: <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.DesignerSerializerAttribute>, um anzugeben, das Serialisierungsprogramm für einen bestimmten Typ verwendet und <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.RootDesignerSerializerAttribute>, um anzugeben, das Basis-Serialisierungsprogramm für den Stamm-Designer verwenden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="53157-103">Serialization attributes that can be used to indicate the serializer to use for a specific type: <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.DesignerSerializerAttribute>, to indicate the serializer to use for a particular type; and <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.RootDesignerSerializerAttribute>, to indicate the base serializer to use for the root designer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="53157-104">Klassen, die ein Designer implementieren kann, um die Serialisierung anzupassen: <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.IDesignerLoaderHost>, für das ein Designer-Dokument aus einem serialisierten Zustand zu laden und <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.IDesignerLoaderService>, für die ein Designer-Dokument lädt, wenn externe Komponenten und das asynchrone Laden beteiligt sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="53157-104">Classes that a designer can implement to customize serialization: <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.IDesignerLoaderHost>, for loading a designer document from a serialized state; and <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.IDesignerLoaderService>, for loading a designer document when external components and asynchronous loading are involved.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="53157-105">Schnittstellen, die ein Designer verwenden kann, um den Serialisierungsprozess zu verwalten: <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.IDesignerSerializationManager>, für das Registrieren oder benutzerdefinierte Serialisierungsprogramme; abrufen <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.IDesignerSerializationProvider>, um ein Serialisierungsprogramm verfügbar zu machen eine <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.IDesignerSerializationManager>; und <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.IDesignerSerializationService>, stellt Methoden zum Aufrufen von Serialisierung und Deserialisierung durchzuführen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="53157-105">Interfaces that a designer can use to manage the serialization process: <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.IDesignerSerializationManager>, to register or retrieve custom serializers; <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.IDesignerSerializationProvider>, to make a serializer available to an <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.IDesignerSerializationManager>; and <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.IDesignerSerializationService>, which provides methods to invoke serialization and deserialization.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="53157-106">Eine Schnittstelle, die implementiert werden kann, um den Ladevorgang eines Designers anzupassen: <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.DesignerLoader>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="53157-106">An interface that can be implemented to customize the loading process of a designer: <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.DesignerLoader>.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="53157-107">Eine Schnittstelle, die verwendet werden kann, um das erneute Laden eines Designers zu optimieren: <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.ICodeDomDesignerReload>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="53157-107">An interface that can be used to optimize the reloading of a designer: <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.ICodeDomDesignerReload>.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="53157-108">Andere Hilfsklassen: <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.INameCreationService>, eine Schnittstelle zum Generieren eindeutiger Namen für Objekte. <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.ContextStack>, eine Datenstruktur, die nützlich für die Freigabe von Kontextinformationen für die Serialisierung mit Serialisierungsprogrammen; und <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.InstanceDescriptor>, ein Objekt, das ein serialisierbares Objekt beschreiben kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="53157-108">Other helper classes: <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.INameCreationService>, an interface for generating unique names for objects; <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.ContextStack>, a data structure useful for sharing serialization context information with serializers; and <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.InstanceDescriptor>, an object that can describe a serializable object.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>