<Namespace Name="System.Xml.Schema">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="beb6e672f942eed68c06289d527aa499ef2f44f7" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="1654a92bac785a221098172d9cacd405ceaac9b7" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="12/01/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="52737476" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="f5bf0-101">Der <see cref="N:System.Xml.Schema" />-Namespace enthält XML-Klassen, die auf Standards basierende Unterstützung für XSD-Schemas (XML Schema Definition) bereitstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f5bf0-101">The <see cref="N:System.Xml.Schema" /> namespace contains the XML classes that provide standards-based support for XML schema definition language (XSD) schemas.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!IMPORTANT]
> -   <span data-ttu-id="f5bf0-102">Verwenden Sie die Schemas aus unbekannten oder nicht vertrauenswürdigen Quellen oder Standorte nicht zu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f5bf0-102">Do not use schemas from unknown or untrusted sources or locations.</span></span> <span data-ttu-id="f5bf0-103">Auf diese Weise wird die Sicherheit Ihres Codes gefährdet werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f5bf0-103">Doing so will compromise the security of your code.</span></span>  
> -   <span data-ttu-id="f5bf0-104">XML-Schemas (auch Inlineschemas) sind von Natur aus anfällig für DOS-Angriffe; Akzeptieren Sie sie nicht in nicht vertrauenswürdigen Szenarios.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f5bf0-104">XML schemas (including inline schemas) are inherently vulnerable to denial of service attacks; do not accept them in untrusted scenarios.</span></span>  
> -   <span data-ttu-id="f5bf0-105">Schema-Validation-Fehlermeldungen und Ausnahmen können vertrauliche Informationen über die Content-Modell oder das URI-Pfade zur Schemadatei verfügbar machen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f5bf0-105">Schema validation error messages and exceptions may expose sensitive information about the content model or URI paths to the schema file.</span></span> <span data-ttu-id="f5bf0-106">Achten Sie darauf, dass Sie nicht diese Informationen, um nicht vertrauenswürdige Aufrufer verfügbar zu machen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f5bf0-106">Be careful not to expose this information to untrusted callers.</span></span>  
> -   <span data-ttu-id="f5bf0-107">Weitere Überlegungen zur Sicherheit werden im Abschnitt "Hinweise" der APIs in diesem Namespace behandelt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f5bf0-107">Additional security considerations are covered in the Remarks section of the APIs in this namespace.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/bbbcc70c-bf9a-4f6a-af72-1bab5384a187"><span data-ttu-id="f5bf0-108">Arbeiten mit XML-Schemata</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="f5bf0-108">Working with XML Schemas</span></span></related>
  </Docs>
</Namespace>