<Namespace Name="System.ServiceProcess">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="39a57d0d55a69d3c70141f4cbd1d2f7799c4ad1d" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30735924" /></Metadata><Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.ServiceProcess" />-Namespace stellt Klassen bereit, die die Implementierung, Installation und Steuerung von Windows-Dienstanwendungen ermöglichen. Dienste sind ausführbare Dateien mit langer Laufzeit, die ohne Benutzeroberfläche ausgeführt werden. Im Rahmen der Implementierung eines Dienstes muss von der <see cref="T:System.ServiceProcess.ServiceBase" />-Klasse geerbt und ein bestimmtes Verhalten bei der Übergabe der Befehle zum Starten, Beenden, Anhalten und Fortsetzen sowie ein benutzerdefiniertes Verhalten festgelegt werden. Daneben müssen Aktionen definiert werden, die beim Herunterfahren des Systems auszuführen sind.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Dienste werden mit einem Installationsprogramm, z. B. von InstallUtil.exe installiert. Die <xref:System.ServiceProcess> -Namespace stellt Installationsklassen, die Dienstinformationen in der Registrierung zu schreiben. Die <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> -Klasse bietet eine umfassende Klasse, die Komponenten, die häufig für alle Dienste in einer Installation installiert. Für jeden Dienst, die Sie erstellen eine Instanz von der <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> Klasse dienstspezifische Funktionen zu installieren.  
  
 Die <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> -Klasse können Sie einen vorhandenen Dienst herstellen, und bearbeiten, oder Informationen über ihn abzurufen. Diese Klasse wird in der Regel auf Verwaltungsebene verwendet und ermöglicht es Ihnen, starten, beenden, anhalten, fortsetzen oder Ausführen von benutzerdefinierten Befehlen für einen Dienst. In denen die <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase> -Klasse definiert die Verarbeitung, die ein Dienst führt bei ein Befehl, der <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> wird der Agent, der Ihnen ermöglicht, diese Befehle für den Dienst aufzurufen.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>