<Namespace Name="System.ServiceProcess">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="39a57d0d55a69d3c70141f4cbd1d2f7799c4ad1d" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30735924" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="a1793-101">Der <see cref="N:System.ServiceProcess" />-Namespace stellt Klassen bereit, die die Implementierung, Installation und Steuerung von Windows-Dienstanwendungen ermöglichen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1793-101">The <see cref="N:System.ServiceProcess" /> namespace provides classes that allow you to implement, install, and control Windows service applications.</span></span> <span data-ttu-id="a1793-102">Dienste sind ausführbare Dateien mit langer Laufzeit, die ohne Benutzeroberfläche ausgeführt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1793-102">Services are long-running executables that run without a user interface.</span></span> <span data-ttu-id="a1793-103">Im Rahmen der Implementierung eines Dienstes muss von der <see cref="T:System.ServiceProcess.ServiceBase" />-Klasse geerbt und ein bestimmtes Verhalten bei der Übergabe der Befehle zum Starten, Beenden, Anhalten und Fortsetzen sowie ein benutzerdefiniertes Verhalten festgelegt werden. Daneben müssen Aktionen definiert werden, die beim Herunterfahren des Systems auszuführen sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1793-103">Implementing a service involves inheriting from the <see cref="T:System.ServiceProcess.ServiceBase" /> class and defining specific behavior to process when start, stop, pause, and continue commands are passed in, as well as custom behavior and actions to take when the system shuts down.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="a1793-104">Dienste werden mit einem Installationsprogramm, z. B. von InstallUtil.exe installiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1793-104">Services are installed using an installation utility such as InstallUtil.exe.</span></span> <span data-ttu-id="a1793-105">Die <xref:System.ServiceProcess> -Namespace stellt Installationsklassen, die Dienstinformationen in der Registrierung zu schreiben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1793-105">The <xref:System.ServiceProcess> namespace provides installation classes that write service information to the registry.</span></span> <span data-ttu-id="a1793-106">Die <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> -Klasse bietet eine umfassende Klasse, die Komponenten, die häufig für alle Dienste in einer Installation installiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1793-106">The <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> class provides an encompassing class which installs components common to all the services in an installation.</span></span> <span data-ttu-id="a1793-107">Für jeden Dienst, die Sie erstellen eine Instanz von der <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> Klasse dienstspezifische Funktionen zu installieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1793-107">For each service, you create an instance of the <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> class to install service-specific functionality.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="a1793-108">Die <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> -Klasse können Sie einen vorhandenen Dienst herstellen, und bearbeiten, oder Informationen über ihn abzurufen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1793-108">The <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> class enables you to connect to an existing service and manipulate it or get information about it.</span></span> <span data-ttu-id="a1793-109">Diese Klasse wird in der Regel auf Verwaltungsebene verwendet und ermöglicht es Ihnen, starten, beenden, anhalten, fortsetzen oder Ausführen von benutzerdefinierten Befehlen für einen Dienst.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1793-109">This class is typically used in an administrative capacity, and enables you to start, stop, pause, continue, or perform custom commands on a service.</span></span> <span data-ttu-id="a1793-110">In denen die <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase> -Klasse definiert die Verarbeitung, die ein Dienst führt bei ein Befehl, der <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> wird der Agent, der Ihnen ermöglicht, diese Befehle für den Dienst aufzurufen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="a1793-110">Where the <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase> class defines the processing a service performs when a command occurs, the <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> is the agent that enables you to call those commands on the service.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>