<Namespace Name="System.Runtime.Remoting.Channels">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="6013430b7450cef3a6b5d7c6e6184723336e87b3" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="51929917" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Channels" />-Namespace enthält Klassen, die Channels und Channelsenken unterstützen und behandeln. Letztere werden als Transportmedium verwendet, wenn ein Client eine Methode für ein Remoteobjekt aufruft.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Channels sind Objekte, die Nachrichten zwischen Anwendungen über Remotegrenzen hinweg übermitteln, sei es zwischen Anwendungsdomänen, Prozessen oder Computern. Ein Channel kann einen Endpunkt auf eingehende Nachrichten überwachen und/oder ausgehende Nachrichten an einen anderen Endpunkt senden. Dadurch können Sie eine Vielzahl von Protokollen einbinden, selbst wenn am anderen Ende des Channels keine Common Language Runtime vorhanden ist.  
  
 Senden Channels jede Objekt durch eine Kette von Channelsenkenobjekten vor dem Senden oder nach dem Empfang einer Nachricht. Diese Senkenkette enthält senken, die für Grundfunktionen des Channels, z. B. Transport- oder Stapelgeneratorsenken erforderlich sind, aber Sie können die Channelsenkenkette zum mit einer Nachricht oder einem Stream besondere Aufgaben anpassen. Jede Senke in der jeweiligen Kette des Objekts empfängt, führt eine bestimmte Operation und übergibt diese an die nächste Senke in der Kette. Es gibt keine Regel, die genaue das durch eine nachrichtensenke empfangene Objekt an die nächste Senke übergeben werden muss, auf, obwohl dies häufig der Fall sein wird.  
  
 Weitere Informationen finden Sie unter [Kanäle](https://msdn.microsoft.com/library/6e9b60e0-9bc0-47b4-a8ef-3b78585f9a18) und [senken und Senkenketten](https://msdn.microsoft.com/library/516aaab7-5b3d-4c72-83dd-d435c01af8f6).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>