<Namespace Name="System.Windows.Forms">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="de3d7b337699f794b1d27959727821d8e228cf48" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30737224" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="d75bf-101">Der <see cref="N:System.Windows.Forms" />-Namespace enthält Klassen zum Erstellen Windows-basierter Anwendungen, mit denen die Vorzüge der umfangreichen im Betriebssystem Microsoft Windows verfügbaren Benutzeroberflächenfunktionen optimal genutzt werden können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-101">The <see cref="N:System.Windows.Forms" /> namespace contains classes for creating Windows-based applications that take full advantage of the rich user interface features available in the Microsoft Windows operating system.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="d75bf-102">Die folgende Tabelle zeigt die Klassen im <xref:System.Windows.Forms> Namespace in Kategorien unterteilt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-102">The following table shows the classes in <xref:System.Windows.Forms> namespace grouped into categories.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="d75bf-103">Klasse Kategorie</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-103">Class category</span></span>|<span data-ttu-id="d75bf-104">Details</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-104">Details</span></span>|  
|--------------------|-------------|  
|<span data-ttu-id="d75bf-105">-Steuerelement, Benutzersteuerelement und Formular</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-105">-   Control, User Control, and Form</span></span>|<span data-ttu-id="d75bf-106">Die meisten Klassen innerhalb der <xref:System.Windows.Forms> Namespace ableiten, aus der <xref:System.Windows.Forms.Control> Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-106">Most classes within the <xref:System.Windows.Forms> namespace derive from the <xref:System.Windows.Forms.Control> class.</span></span> <span data-ttu-id="d75bf-107">Die <xref:System.Windows.Forms.Control> -Klasse stellt die Basisfunktionalität für alle Steuerelemente, die auf eine <xref:System.Windows.Forms.Form>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-107">The <xref:System.Windows.Forms.Control> class provides the base functionality for all controls that are displayed on a <xref:System.Windows.Forms.Form>.</span></span> <span data-ttu-id="d75bf-108">Die <xref:System.Windows.Forms.Form> Klasse stellt ein Fenster in einer Anwendung dar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-108">The <xref:System.Windows.Forms.Form> class represents a window within an application.</span></span> <span data-ttu-id="d75bf-109">Dies schließt die Dialogfelder, nicht modale Fenster und (MDI, Multiple Document Interface)-Client und übergeordneten Windows.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-109">This includes dialog boxes, modeless windows, and Multiple Document Interface (MDI) client and parent windows.</span></span> <span data-ttu-id="d75bf-110">Sie können auch eigene Steuerelemente erstellen, durch Ableiten von der <xref:System.Windows.Forms.UserControl> Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-110">You can also create your own controls by deriving from the <xref:System.Windows.Forms.UserControl> class.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="d75bf-111">-Menüs und Symbolleisten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-111">-   Menus and Toolbars</span></span>|<span data-ttu-id="d75bf-112">Windows Forms enthält einen umfangreichen Satz von Klassen zum Erstellen Ihrer eigenen benutzerdefinierten Symbolleisten und Menüs mit modernes Erscheinungsbild und Verhalten (Aussehen und Verhalten).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-112">Windows Forms contains a rich set of classes for creating your own custom toolbars and menus with modern appearance and behavior (look and feel).</span></span> <span data-ttu-id="d75bf-113"><xref:System.Windows.Forms.ToolStrip>, <xref:System.Windows.Forms.MenuStrip>, <xref:System.Windows.Forms.ContextMenuStrip>, und <xref:System.Windows.Forms.StatusStrip> zum Erstellen von Symbolleisten, Menüs, Kontextmenüs und Statusleisten, verwendet werden können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-113"><xref:System.Windows.Forms.ToolStrip>, <xref:System.Windows.Forms.MenuStrip>, <xref:System.Windows.Forms.ContextMenuStrip>, and <xref:System.Windows.Forms.StatusStrip> can be used to create toolbars, menu bars, context menus, and status bars, respectively.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="d75bf-114">-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-114">-   Controls</span></span>|<span data-ttu-id="d75bf-115">Die <xref:System.Windows.Forms> Namespace bietet eine Vielzahl von Klassen für Steuerelemente, die Sie zum Erstellen umfassender Benutzeroberflächen verwenden können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-115">The <xref:System.Windows.Forms> namespace provides a variety of control classes that you can use to create rich user interfaces.</span></span> <span data-ttu-id="d75bf-116">Einige Steuerelemente sind für die Dateneingabe innerhalb der Anwendung vorgesehen, z. B. <xref:System.Windows.Forms.TextBox> und <xref:System.Windows.Forms.ComboBox> Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-116">Some controls are designed for data entry within the application, such as <xref:System.Windows.Forms.TextBox> and <xref:System.Windows.Forms.ComboBox> controls.</span></span> <span data-ttu-id="d75bf-117">Andere Steuerelemente zeigt Anwendungsdaten, z. B. <xref:System.Windows.Forms.Label> und <xref:System.Windows.Forms.ListView>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-117">Other controls display application data, such as <xref:System.Windows.Forms.Label> and <xref:System.Windows.Forms.ListView>.</span></span> <span data-ttu-id="d75bf-118">Der Namespace enthält auch Steuerelemente zum Aufrufen von Befehlen in der Anwendung, z. B. <xref:System.Windows.Forms.Button>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-118">The namespace also provides controls for invoking commands within the application, such as <xref:System.Windows.Forms.Button>.</span></span> <span data-ttu-id="d75bf-119">Die <xref:System.Windows.Forms.WebBrowser> Steuerelement und HTML-Klassen, z. B. verwaltet <xref:System.Windows.Forms.HtmlDocument>, können Sie anzeigen und Bearbeiten von HTML-Seiten in Ihrer verwalteten Windows Forms-Anwendung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-119">The <xref:System.Windows.Forms.WebBrowser> control and managed HTML classes, such as <xref:System.Windows.Forms.HtmlDocument>, let you display and manipulate HTML pages within your managed Windows Forms application.</span></span> <span data-ttu-id="d75bf-120">Die <xref:System.Windows.Forms.MaskedTextBox> Steuerelement ist ein erweitertes-Eintrag-Steuerelement, das Sie Masken, die automatisch definieren kann akzeptieren oder ablehnen von Benutzereingaben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-120">The <xref:System.Windows.Forms.MaskedTextBox> control is an advanced data entry control that lets you define masks that automatically accept or reject user input.</span></span> <span data-ttu-id="d75bf-121">Darüber hinaus können Sie mithilfe der <xref:System.Windows.Forms.PropertyGrid> Steuerelement, um Ihre eigenen Windows Forms-Designer zu erstellen, die der Designer sichtbare Eigenschaften der Steuerelemente anzeigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-121">Additionally, you can use the <xref:System.Windows.Forms.PropertyGrid> control to create your own Windows Forms Designer that displays the designer-visible properties of the controls.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="d75bf-122">-Layout</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-122">-   Layout</span></span>|<span data-ttu-id="d75bf-123">Mehrere wichtige Klassen in Windows Forms-Steuerelement das Layout der Steuerelemente auf einer Anzeigeoberfläche, beispielsweise ein Formular oder Steuerelement Hilfe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-123">Several important classes in Windows Forms help control the layout of controls on a display surface, such as a form or control.</span></span> <span data-ttu-id="d75bf-124"><xref:System.Windows.Forms.FlowLayoutPanel> Ordnet alle darin seriell enthaltenen, Steuerelemente und <xref:System.Windows.Forms.TableLayoutPanel> können Sie Zellen und Zeilen für die Anordnung von Steuerelementen in einem festen Raster definieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-124"><xref:System.Windows.Forms.FlowLayoutPanel> lays out all the controls it contains in a serial manner, and <xref:System.Windows.Forms.TableLayoutPanel> lets you define cells and rows for laying out controls in a fixed grid.</span></span> <span data-ttu-id="d75bf-125"><xref:System.Windows.Forms.SplitContainer> unterteilt die Anzeigeoberfläche in zwei oder mehr anpassbaren Teile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-125"><xref:System.Windows.Forms.SplitContainer> divides your display surface into two or more adjustable parts.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="d75bf-126">-Daten und Datenbindung</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-126">-   Data and Data Binding</span></span>|<span data-ttu-id="d75bf-127">Windows Forms definiert eine umfangreiche Architektur für die Bindung an Datenquellen wie Datenbanken und XML-Dateien.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-127">Windows Forms defines a rich architecture for binding to data sources such as databases and XML files.</span></span> <span data-ttu-id="d75bf-128">Die <xref:System.Windows.Forms.DataGridView> Steuerelement stellt eine anpassbare Tabelle zum Anzeigen von Daten bereit und ermöglicht Ihnen das Anpassen von Zellen, Zeilen, Spalten und Rahmen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-128">The <xref:System.Windows.Forms.DataGridView> control provides a customizable table for displaying data, and lets you customize cells, rows, columns, and borders.</span></span> <span data-ttu-id="d75bf-129">Die <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> -Steuerelement darstellt, eine standardisierte Möglichkeit zum Navigieren und die Arbeit mit Daten in ein Formular. <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> wird häufig zusammen mit den <xref:System.Windows.Forms.BindingSource> Steuerung auf Daten in einem Formular durchlaufen und mit ihnen interagieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-129">The <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> control represents a standardized way to navigate and work with data on a form; <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> is frequently paired with the <xref:System.Windows.Forms.BindingSource> control to move through data records on a form and interact with them.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="d75bf-130">-Komponenten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-130">-   Components</span></span>|<span data-ttu-id="d75bf-131">Neben der Steuerelemente die <xref:System.Windows.Forms> Namespace bietet andere Klassen, die nicht von abgeleitet sind die <xref:System.Windows.Forms.Control> Klasse jedoch weiterhin visual Features für eine Windows-basierte Anwendung bereitzustellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-131">Besides controls, the <xref:System.Windows.Forms> namespace provides other classes that do not derive from the <xref:System.Windows.Forms.Control> class but still provide visual features to a Windows-based application.</span></span> <span data-ttu-id="d75bf-132">Einige Klassen, z. B. <xref:System.Windows.Forms.ToolTip> und <xref:System.Windows.Forms.ErrorProvider>, erweitern die Funktionen oder Informationen für den Benutzer bereitstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-132">Some classes, such as <xref:System.Windows.Forms.ToolTip> and <xref:System.Windows.Forms.ErrorProvider>, extend the capabilities or provide information to the user.</span></span> <span data-ttu-id="d75bf-133">Mit der <xref:System.Windows.Forms.Help> und <xref:System.Windows.Forms.HelpProvider> Klassen, Sie können Hilfeinformationen zu einem Benutzer Ihrer Anwendungen anzeigen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-133">With the <xref:System.Windows.Forms.Help> and <xref:System.Windows.Forms.HelpProvider> classes, you can display Help information to a user of your applications.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="d75bf-134">– Häufig verwendete Dialogfelder</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-134">-   Common Dialog Boxes</span></span>|<span data-ttu-id="d75bf-135">Windows bietet mehrere Standarddialogfelder, die Sie verwenden können, um Ihre Anwendung eine einheitliche Benutzeroberfläche Geben Sie beim Ausführen von Aufgaben wie das Öffnen und Speichern von Dateien, die Schriftart und Farbe bearbeiten oder drucken.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-135">Windows provides several common dialog boxes that you can use to give your application a consistent user interface when performing tasks such as opening and saving files, manipulating the font or text color, or printing.</span></span> <span data-ttu-id="d75bf-136">Die <xref:System.Windows.Forms.OpenFileDialog> und <xref:System.Windows.Forms.SaveFileDialog> Klassen bieten die Funktionalität, um ein Dialogfeld angezeigt, in dem den Benutzer suchen, und geben Sie den Namen einer Datei zu öffnen oder speichern können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-136">The <xref:System.Windows.Forms.OpenFileDialog> and <xref:System.Windows.Forms.SaveFileDialog> classes provide the functionality to display a dialog box that lets the user locate and enter the name of a file to open or save.</span></span> <span data-ttu-id="d75bf-137">Die <xref:System.Windows.Forms.FontDialog> Klasse zeigt ein Dialogfeld, um Elemente zu ändern. die <xref:System.Drawing.Font> , die von Ihrer Anwendung verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-137">The <xref:System.Windows.Forms.FontDialog> class displays a dialog box to change elements of the <xref:System.Drawing.Font> used by your application.</span></span> <span data-ttu-id="d75bf-138">Die <xref:System.Windows.Forms.PageSetupDialog>, <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewDialog>, und <xref:System.Windows.Forms.PrintDialog> Klassen anzeigen von Dialogfeldern, die dem Benutzer ermöglichen, die Kontrolle einiger Aspekte des Druckens von Dokumenten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-138">The <xref:System.Windows.Forms.PageSetupDialog>, <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewDialog>, and <xref:System.Windows.Forms.PrintDialog> classes display dialog boxes that enable the user to control aspects of printing documents.</span></span> <span data-ttu-id="d75bf-139">Weitere Informationen über das Drucken aus einer Windows-basierten Anwendung finden Sie unter den <xref:System.Drawing.Printing> Namespace.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-139">For more information about printing from a Windows-based application, see the <xref:System.Drawing.Printing> namespace.</span></span> <span data-ttu-id="d75bf-140">Neben der Standarddialogfelder die <xref:System.Windows.Forms> -Namespace stellt die <xref:System.Windows.Forms.MessageBox> -Klasse für das Anzeigen eines Meldungsfelds, das Anzeigen und Abrufen von Daten aus der Benutzer kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-140">Besides the common dialog boxes, the <xref:System.Windows.Forms> namespace provides the <xref:System.Windows.Forms.MessageBox> class for displaying a message box that can display and retrieve data from the user.</span></span>|  
  
 <span data-ttu-id="d75bf-141">Es gibt mehrere Klassen innerhalb der <xref:System.Windows.Forms> Namespace, die Unterstützung für die Klassen, die in der vorherigen Zusammenfassung genannten bereitstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-141">There are several classes within the <xref:System.Windows.Forms> namespace that provide support to the classes mentioned in the previous summary.</span></span> <span data-ttu-id="d75bf-142">Beispiele für die unterstützenden Klassen sind Ereignisargumentklassen, Enumerationen und Delegaten, mit denen Ereignisse in Steuerelementen und Komponenten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-142">Examples of the supporting classes are enumerations, event argument classes, and delegates used by events within controls and components.</span></span>  
  
> [!CAUTION]
>  <span data-ttu-id="d75bf-143">Klassen in den Windows Forms-Namespace werden für die Verwendung in einem Windows-Dienst nicht unterstützt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-143">Classes within the Windows Forms namespace are not supported for use within a Windows service.</span></span> <span data-ttu-id="d75bf-144">Diese Klassen aus einem Dienst verwenden möchten, kann unerwartete Probleme, z. B. eingeschränkte Service-Leistung und Runtime-Ausnahmen führen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-144">Trying to use these classes from within a service may produce unexpected problems, such as diminished service performance and run-time exceptions.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="d75bf-145">Wenn Sie die .NET Framework, Version 1.1 verwenden oder .NET Framework 1.0, und Sie müssen die Windows Forms-Anwendung, die Unterstützung von visuellen Windows XP-Stilen vornehmen, stellen Sie sicher, dass Sie festlegen, die `FlatStyle` -Eigenschaft der Steuerelemente auf <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle.System?displayProperty=nameWithType> und fügen Sie ein Manifest mit Ihrer die ausführbare Datei.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-145">If you are using .NET Framework version 1.1 or .NET Framework 1.0 and you must make your Windows Forms application support Windows XP visual styles, make sure that you set the `FlatStyle` property of your controls to <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle.System?displayProperty=nameWithType> and include a manifest with your executable file.</span></span> <span data-ttu-id="d75bf-146">Ein Manifest ist eine XML-Datei, die enthalten ist, entweder als eine Ressource in die ausführbare Datei der Anwendung oder als separate Datei, die sich im gleichen Verzeichnis wie die ausführbare Datei befindet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-146">A manifest is an XML file that is included either as a resource within your application executable file or as a separate file that resides in the same directory as the executable file.</span></span> <span data-ttu-id="d75bf-147">Ein Beispiel für ein Manifest finden Sie im Abschnitt "Beispiel" für die <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle> Enumeration.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-147">For an example of a manifest, see the Example section for the <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle> enumeration.</span></span> <span data-ttu-id="d75bf-148">Weitere Informationen dazu, wie Sie die visuellen Stile in Windows XP verfügbaren zu verwenden finden Sie unter "Mithilfe von Windows XP Visual Stile in die Benutzer-Schnittstelle Entwurf und Entwicklung" in der MSDN Library.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-148">For more information about how to use the visual styles available in Windows XP, see "Using Windows XP Visual Styles in the User Interface Design and Development" in the MSDN Library.</span></span> <span data-ttu-id="d75bf-149">Standardmäßig werden visuelle Stile für die .NET Framework-Versionen 1.1, 1.2 und 2.0 aktiviert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d75bf-149">By default visual styles are enabled for the .NET Framework versions 1.1, 1.2, and 2.0.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>