<Namespace Name="System.Web.Profile">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="b1f2fa58b4f41450759d3395ce69c1c4435f1a63" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30736194" /></Metadata><Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Web.Profile" />-Namespace enthält Klassen, mit denen mit ASP.NET-Benutzerprofilen in Webserveranwendungen gearbeitet werden kann.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 ASP.NET-Profile dienen zum Speichern und Abrufen von benutzereinstellungen in einer Datenquelle, z. B. eine Datenbank. Profil und die Eigenschaftswerte werden mit einem Profilanbieter verwaltet. Informationen zum Eigenschaftsprofil kann in einer Microsoft SQL Server-Datenbank gespeichert werden, mithilfe der <xref:System.Web.Profile.SqlProfileProvider> -Klasse, oder in eine benutzerdefinierte Datenquelle werden mit einer Implementierung von der <xref:System.Web.Profile.ProfileProvider> abstrakte Klasse.  
  
 Mithilfe des Konfigurationsabschnitts werden ASP.NET-Profile konfiguriert.  
  
 Wenn eine Anwendung gestartet wird, die Profile aktiviert ist, erstellt ASP.NET eine neue Klasse des Typs `ProfileCommon`, erbt von der <xref:System.Web.Profile.ProfileBase> Klasse. Stark typisierte Accessor werden hinzugefügt, um die `ProfileCommon` -Klasse für jede Eigenschaft, die in den Konfigurationsabschnitt definiert ist. Eine Instanz von der `ProfileCommon` -Klasse festgelegt ist, als Wert für die <xref:System.Web.HttpContext.Profile%2A> Eigenschaft des aktuellen <xref:System.Web.HttpContext> Objekt. Sie können angeben, erstellen eine benutzerdefinierten profilimplementierung, die von erbt die <xref:System.Web.Profile.ProfileBase> abstrakte Klasse, und dass definiert Eigenschaften für das Benutzerprofil, die nicht in das Konfigurationselement angegeben sind.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>