<Namespace Name="System.Web.SessionState">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="1a5c713031d6f2ebc92ae5a5bfa788c4973c84a7" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736204" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="7a12f-101">Der <see cref="N:System.Web.SessionState" />-Namespace stellt Klassen und Schnittstellen bereit, die das Speichern von Daten ermöglichen, die für einen einzelnen Client in einer Webanwendung auf dem Server spezifisch sind.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="7a12f-101">The <see cref="N:System.Web.SessionState" /> namespace supplies classes and interfaces that enable storage of data specific to a single client within a Web application on the server.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="7a12f-102">Die Sitzungszustandsdaten werden verwendet, um dem Client das Erscheinungsbild einer ständigen Verbindung mit der Anwendung zu geben.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="7a12f-102">The session-state data is used to give the client the appearance of a persistent connection with the application.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="7a12f-103">Zustandsinformationen können innerhalb des lokalen Prozessspeichers gespeichert werden, bzw. bei Webfarmkonfigurationen mithilfe des ASP.NET-Statusdiensts oder der Microsoft SQL Server-Datenbank prozessextern.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="7a12f-103">State information can be stored within local process memory or, for Web farm configurations, it can be stored out of process using either the ASP.NET State service or a Microsoft SQL Server database.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7a12f-104">Der Sitzungszustand kann mit Clients verwendet werden, die keine Cookies unterstützen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7a12f-104">Session state can be used with clients that do not support cookies.</span></span> <span data-ttu-id="7a12f-105">ASP.NET kann konfiguriert werden, um eine Sitzungs-ID in der URL-Zeichenfolge zu codieren, die zwischen dem Client und Server übertragen werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7a12f-105">ASP.NET can be configured to encode a session ID in the URL string that is transmitted between the client and the server.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>