<Namespace Name="System.Windows.Documents.DocumentStructures">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="fc928309b74449f5f06a737ad1a208d84401fcc6" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="51902500" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="de12a-101">Stellt Klassen bereit, die die Struktur eines <see cref="T:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument" /> im Hinblick auf Abschnitte, Absätze, Abbildungen, Aufzählungs- oder nummerierte Listen und Tabellen beschreiben.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="de12a-101">Provides classes to describe the structure of an <see cref="T:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument" /> in terms of sections, paragraphs, figures, bulleted or numbered lists, and tables.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="de12a-102">Die Formatierung und Layout der ein [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] Dokument können Sie verschiedene Teile des Inhalts in semantischen wie Absätze, Tabellen, Verhalten und aufgeführt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="de12a-102">The formatting and layout of an [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] document enables different parts of the content to behave in a semantic form such as in paragraphs, tables, and lists.</span></span>  <span data-ttu-id="de12a-103">Menschen können die semantische Struktur des Inhalts von dessen Darstellung erfassen. jedoch die physikalisches Format und das Layout des Markups nicht explizit die tatsächlichen semantischen Elemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="de12a-103">Humans can perceive the semantic structure of the content from its appearance; but the physical format and layout of the markup does not explicitly identify the actual semantic elements.</span></span>  <span data-ttu-id="de12a-104">Programmgesteuerte Überblick über die Dokumentorganisation, zu der <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures> Namespace enthält die Strukturelemente, die zum Definieren des Dokuments anhand der semantischen Teile verwendet werden können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="de12a-104">To enable programmatic understanding of the document organization, the <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures> namespace provides structure elements that can be used to define the document by its semantic parts.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="de12a-105">Jeder Seite des ein [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] Dokument enthält eine <xref:System.Windows.Documents.FixedPage> -Element, definiert die *Inhalt* in Form von Lauftexten mit Feldern fester Breite und Grafiken.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="de12a-105">Each page of an [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] document contains a <xref:System.Windows.Documents.FixedPage> element that defines its *content* in the form of positional text runs and graphics.</span></span>  <span data-ttu-id="de12a-106">Durch die Verwendung von Dokument-Strukturelemente, Seiten ein [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] Dokument auch zugeordnet sein kann <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.StoryFragment> -Elemente, definieren die *Struktur* der Seite in Form von Abschnitte, Absätze, Listen, Abbildungen und Tabellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="de12a-106">Through the use of document structure elements, pages of an [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] document can also be associated with <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.StoryFragment> elements that define the *structure* of the page in the form of sections, paragraphs, lists, figures, and tables.</span></span>  <span data-ttu-id="de12a-107">Die <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> Klasse wird verwendet, um die Zuordnungen zwischen Inhalt und Struktur Teile des Markups Dokument definieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="de12a-107">The <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> class is used to define the associations between content and structure parts of the document markup.</span></span>  <span data-ttu-id="de12a-108">Ein <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> das untergeordnete Element eines Strukturelements, z. B. eine Tabelle Tabellenzelle oder Listenelement, das im befindet der <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.StoryFragment> Hierarchie einer Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="de12a-108">A <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> is the child of a structural element, such as a table cell or bullet list item that is located in the <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.StoryFragment> hierarchy of a page.</span></span>  <span data-ttu-id="de12a-109">Ein <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> kennzeichnet ein Element in der <xref:System.Windows.Documents.FixedPage> Hierarchie der gleichen Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="de12a-109">A <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> identifies an item in the <xref:System.Windows.Documents.FixedPage> hierarchy of the same page.</span></span>  <span data-ttu-id="de12a-110">Das Element, auf die, dem es verweist, ist der Inhalt das strukturelle Element.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="de12a-110">The item it refers to is the content of the structural element.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="de12a-111">Anwendungen, die erstellen [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] Dokumente sind nicht erforderlich, um die strukturellen Markup enthalten, aber die Verwendung von Dokument-Strukturelemente erhöht die Flexibilität, mit dem Anwendungen zugreifen können, und verwenden Sie den Inhalt eines Dokuments.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="de12a-111">Applications that create [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] documents are not required to include structural markup, but use of document structure elements enhances the flexibility by which applications can access and use the content of a document.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="de12a-112">Weitere Informationen zu Strukturelemente [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] Dokumente finden Sie in Kapitel 9 "und" Anhang E der XML Paper Specification (XPS), die am [ http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=67000 ](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=67000).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="de12a-112">For more information about structure elements of [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] documents, see Chapter 9 and Appendix E of the XML Paper Specification (XPS) available for download at [http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=67000](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=67000).</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Windows.Documents" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps" />
  </Docs>
</Namespace>