<Namespace Name="System.Net.PeerToPeer.Collaboration">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="b7f443e55736f6d8d1540d33d297f61c18e18ea8" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30735094" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="1d919-101">Der <see cref="N:System.Net.PeerToPeer.Collaboration" />-Namespace verbessert die <see cref="N:System.Net.PeerToPeer" />-Netzwerkfunktionalität und stellt Funktionen für verwaltete Zusammenarbeitssitzungen ohne Server bereit.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="1d919-101">The <see cref="N:System.Net.PeerToPeer.Collaboration" /> namespace enhances <see cref="N:System.Net.PeerToPeer" /> networking functionality and provides capabilities for serverless managed collaboration sessions.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="1d919-102">Die Infrastruktur für die Zusammenarbeit der Peer-zu-Peer (P2P) bietet ein Peer-zu-Peer-netzwerkbasierte-Framework für gemeinsame Aktivitäten, z. B. Netzwerkspiele, Konferenzen und andere interaktiven Aktivitäten mit mehreren Teilnehmern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1d919-102">The Peer-to-Peer (P2P) Collaboration Infrastructure provides a peer-to-peer network-based framework for collaborative activities, such as network game matchmaking, conferencing, and other interactive multi-participant activities.</span></span> <span data-ttu-id="1d919-103">Diese serverlose Infrastruktur enthält APIs, die den Prozess zu vereinfachen, mit dem Anwendungen können Peer vorhanden ist, ohne einen Server überwachen, Einladungen an Teilnehmer gesendet Peers im gleichen Subnetz zu ermitteln und Verwalten von Kontakten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1d919-103">This serverless infrastructure includes APIs that simplify the process by which applications can track peer presence without a server, send invitations to participants, discover peers on the same subnet, and manage contacts.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1d919-104">Systemeigene Peer-Zusammenarbeit-APIs stehen unter Windows Vista-Clients in 32-Bit und 64-Bit-Editionen zur Verfügung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1d919-104">Native Peer Collaboration APIs are available on Windows Vista clients in both 32-bit and 64-bit editions.</span></span> <span data-ttu-id="1d919-105">Peer-Zusammenarbeit-APIs sind nicht auf Windows Server 2008 verfügbar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1d919-105">Peer Collaboration APIs are not available on Windows Server 2008.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1d919-106">Hinweis: Die Zusammenarbeit-APIs sind von einem Dienst funktionsfähig, nur dann, wenn der Dienst ist die Identität eines Aufrufers annimmt, und der Aufrufer einem interaktiven Benutzer (im Gegensatz zu einer integrierten Benutzer ist).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1d919-106">NOTE: The Collaboration APIs are functional from a service only if the service is impersonating a caller, and the caller is an interactive user (as opposed to a built-in user).</span></span> <span data-ttu-id="1d919-107">Mehrere Kontakt-Manager werden nicht unterstützt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1d919-107">Multiple Contact Managers are not supported.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.PeerToPeer" />
  </Docs>
</Namespace>