<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="ns-System.Diagnostics.xml" source-language="en-US" target-language="de-DE">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-efd8310" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">5a83ea4b-dd12-480b-bfc8-267272ef1864ef6aeaebe2981ce7e1b191a089dab9ae242e488a.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">ef6aeaebe2981ce7e1b191a089dab9ae242e488a</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">05/10/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;see cref="N:System.Diagnostics" /&gt;</ph> namespace provides classes that allow you to interact with system processes, event logs, and performance counters.</source>
          <target state="translated">Der <ph id="ph1">&lt;see cref="N:System.Diagnostics" /&gt;</ph>-Namespace stellt Klassen bereit, die die Interaktion mit Systemprozessen, Ereignisprotokollen und Leistungsindikatoren ermöglichen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog&gt;</ph> component provides functionality to write to event logs, read event log entries, and create and delete event logs and event sources on the network.</source>
          <target state="translated">Die <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog&gt;</ph> -Komponente bietet Funktionen zum Schreiben in Ereignisprotokolle, lesen die Einträge im Ereignisprotokoll, und erstellen und Löschen von Ereignisprotokollen und Ereignisquellen im Netzwerk.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EntryWrittenEventHandler&gt;</ph> provides a way to interact with event logs asynchronously.</source>
          <target state="translated">Die <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EntryWrittenEventHandler&gt;</ph> bietet eine Möglichkeit, die asynchron mit Ereignisprotokolle zu interagieren.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>Supporting classes provide access to more detailed control, including: permission restrictions, the ability to specify event log types (which controls the type of default data that is written with an event log entry), and iterate through collections of event log entries.</source>
          <target state="translated">Unterstützende Klassen bieten Zugriff auf detailliertere Kontrolle, z. B.: berechtigungseinschränkungen, die Möglichkeit zum Angeben von Ereignisprotokolltypen (dem steuert des Typs des Standarddaten, die mit einem Eintrag im Ereignisprotokoll geschrieben wird) und zum Durchlaufen der Auflistungen des Ereignisprotokolls Einträge.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>For more information about these tasks, see the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogPermission&gt;</ph>, <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogEntryType&gt;</ph>, and <ph id="ph3">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogEntryCollection&gt;</ph> classes.</source>
          <target state="translated">Weitere Informationen zu diesen Aufgaben finden Sie unter der <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogPermission&gt;</ph>, <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogEntryType&gt;</ph>, und <ph id="ph3">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogEntryCollection&gt;</ph> Klassen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.Process&gt;</ph> class provides functionality to monitor system processes across the network, and to start and stop local system processes.</source>
          <target state="translated">Die <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.Process&gt;</ph> -Klasse bietet eine Funktionalität, um Systemprozesse über das Netzwerk zu überwachen und zu starten und Anhalten lokaler Systemprozesse.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>In addition to retrieving lists of running processes (by specifying either the computer, the process name, or the process id) or viewing information about the process that currently has access to the processor, you can get detailed knowledge of process threads and modules both through the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.Process&gt;</ph> class itself, and by interacting with the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.ProcessThread&gt;</ph> and <ph id="ph3">&lt;xref:System.Diagnostics.ProcessModule&gt;</ph> classes.</source>
          <target state="translated">Zusätzlich zum Abrufen von Listen mit ausgeführten Prozesse (durch Angabe der Computer, den Prozessnamen oder die Prozess-Id) oder das Anzeigen von Informationen über den Prozess, der gerade den Zugriff auf den Prozessor besitzt, können Sie Threads eines Prozesses ein fundiertes Wissen abrufen und Module über den <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.Process&gt;</ph> selbst dar und durch die Interaktion mit der <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.ProcessThread&gt;</ph> und <ph id="ph3">&lt;xref:System.Diagnostics.ProcessModule&gt;</ph> Klassen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.ProcessStartInfo&gt;</ph> class enables you to specify a variety of elements with which to start a new process, such as input, output, and error streams, working directories, and command line verbs and arguments.</source>
          <target state="translated">Die <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.ProcessStartInfo&gt;</ph> -Klasse ermöglicht es Ihnen, eine Vielzahl von Elementen mit dem Starten Sie eines neuen Prozess, z. B. Eingabe-, Ausgabe- und Streams, Arbeitsverzeichnisse, und über die Befehlszeile Verben und Argumente angeben.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>These give you fine control over the behavior of your processes.</source>
          <target state="translated">Diese ermöglichen eine genaue Kontrolle über das Verhalten Ihrer Prozesse.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>Other related classes let you specify window styles, process and thread priorities, and interact with collections of threads and modules.</source>
          <target state="translated">Anderen verwandten Klassen können Sie angeben, Fensterstile, Prozess thread Prioritäten und Interaktion mit Sammlungen von Threads und Modulen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter&gt;</ph> class enables you to monitor system performance, while the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory&gt;</ph> class provides a way to create new custom counters and categories.</source>
          <target state="translated">Die <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter&gt;</ph> Klasse können Sie zum Überwachen der Systemleistung, während die <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory&gt;</ph> -Klasse bietet eine Möglichkeit zum Erstellen von neuen benutzerdefinierten Indikatoren und Kategorien.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>You can write to local custom counters and read from both local and remote counters (system as well as custom).</source>
          <target state="translated">Sie können lokale benutzerdefinierte Leistungsindikatoren schreiben und Lesen von lokalen und Remotecomputern Leistungsindikatoren (System sowie benutzerdefinierte).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>You can sample counters using the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter&gt;</ph> class, and calculate results from successive performance counter samples using the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.CounterSample&gt;</ph> class.</source>
          <target state="translated">Können Sie Beispiel-Leistungsindikatoren mithilfe der <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter&gt;</ph> Klasse, und zum Berechnen von Ergebnissen aus aufeinander folgenden Leistungsindikatorsamplings, die mithilfe der <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.CounterSample&gt;</ph> Klasse.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.CounterCreationData&gt;</ph> class enables you to create multiple counters in a category and specify their types.</source>
          <target state="translated">Die <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.CounterCreationData&gt;</ph> -Klasse ermöglicht es Ihnen, mehrere Leistungsindikatoren in einer Kategorie zu erstellen und deren Typen angeben.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>Other classes associated with the performance counter component provide access to collections of counters, counter permission, and counter types.</source>
          <target state="translated">Andere Klassen im Zusammenhang mit der Leistungsindikatorkomponente ermöglichen den Zugriff für eine Sammlung von Leistungsindikatoren, die Leistungsindikator-Berechtigung und die Indikatortypen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics&gt;</ph> namespace also provides classes that allow you to debug your application and to trace the execution of your code.</source>
          <target state="translated">Die <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics&gt;</ph> -Namespace stellt auch Klassen, mit denen Sie die Anwendung zu debuggen und die Ausführung des Codes verfolgen können.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>For more information, see the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.Trace&gt;</ph> and <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.Debug&gt;</ph> classes.</source>
          <target state="translated">Weitere Informationen finden Sie in den Ausführungen zur <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.Trace&gt;</ph>-Klasse und zur <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.Debug&gt;</ph>-Klasse.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>