<Namespace Name="System.AddIn.Contract.Automation">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="040085f663162836260f3591e6fe2408281ce472" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="51885405" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.AddIn.Contract.Automation" />-Namespace enthält Schnittstellen, die Komponenten für den Zugriff auf Typinformationen und den Aufruf von Typmembern verwenden.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Verwenden Sie die Schnittstellen in den <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> Namespace-Komponenten den Zugriff auf Typinformationen für ein Remoteobjekt zu aktivieren, ohne direkten Zugriff auf die <xref:System.Type> des Remoteobjekts. Die <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> Namespace definiert Reflektionsfunktionen, die für Komponenten, die die Schnittstellen und Strukturen in der <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType>, <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType>, und <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> Namespaces zu kommunizieren. Die Schnittstellen in diesen Namespaces werden Verträge auch aufgerufen werden. Alle Verträge leiten Sie von der <xref:System.AddIn.Contract.IContract> Schnittstelle.  
  
 Wenn Sie Verträge verwenden, um die Kommunikation zwischen Komponenten zu verwalten, müssen Sie implementieren die <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteObjectContract> Schnittstelle in einem Typ, der Informationen an andere Komponenten verfügbar zu machen. Komponenten können Sie dann auf die Member des Typs zugreifen, durch Aufrufen der <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteObjectContract.GetRemoteType%2A> -Methode der Schnittstelle zum Abrufen einer <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteTypeContract>. Die anderen Schnittstellen und Strukturen in der <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> Namespace ermöglichen den Zugriff auf Typinformationen für Delegaten, Eigenschaften, Methoden, Ereignissen und Feldern.  
  
 Komponenten können auf die Vereinbarungen in der <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> Namespace, den Zugriff auf Typinformationen für ein Objekt, das in einem anderen Prozess oder eine Anwendungsdomäne oder in demselben Prozess oder die Anwendungsdomäne ist.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract" />
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Collections" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/8dd45b02-7218-40f9-857d-40d7b98b850b">Add-Ins und Erweiterbarkeit</related>
  </Docs>
</Namespace>