<Namespace Name="System.DirectoryServices">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="adffd4946d205352de973348aed1e2b3523733ce" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734624" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="fd9bd-101">Der <see cref="N:System.DirectoryServices" />-Namespace stellt einen einfachen Zugriff auf Active Directory-Domänendienste aus verwaltetem Code bereit.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="fd9bd-101">The <see cref="N:System.DirectoryServices" /> namespace provides easy access to Active Directory Domain Services from managed code.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="fd9bd-102">Der Namespace enthält die beiden Komponentenklassen <see cref="T:System.DirectoryServices.DirectoryEntry" /> und <see cref="T:System.DirectoryServices.DirectorySearcher" />, die ADSI-Technologie (Active Directory Services Interfaces) verwenden.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="fd9bd-102">The namespace contains two component classes, <see cref="T:System.DirectoryServices.DirectoryEntry" /> and <see cref="T:System.DirectoryServices.DirectorySearcher" />, which use the Active Directory Services Interfaces (ADSI) technology.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="fd9bd-103">ADSI stellt die Gruppe von Schnittstellen dar, die Microsoft als flexibles Tool für die Arbeit mit einer Reihe von Netzwerkprovidern bereitstellt.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="fd9bd-103">ADSI is the set of interfaces that Microsoft provides as a flexible tool for working with a variety of network providers.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="fd9bd-104">ADSI bietet dem Administrator die Möglichkeit, Ressourcen in Netzwerken beliebiger Größe komfortabel zu suchen und zu verwalten.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="fd9bd-104">ADSI gives the administrator the ability to locate and manage resources on a network with relative ease, regardless of the size of the network.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="fd9bd-105">Die Klassen in diesem Namespace können mit der Active Directory-Domänendienste-Dienstanbieter verwendet werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd9bd-105">The classes in this namespace can be used with any of the Active Directory Domain Services service providers.</span></span> <span data-ttu-id="fd9bd-106">Der aktuelle Anbieter sind: (Internet Information Services, IIS), Lightweight Directory Access Protocol (LDAP), Novell NetWare Directory Service (NDS) und WinNT.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd9bd-106">The current providers are: Internet Information Services (IIS), Lightweight Directory Access Protocol (LDAP), Novell NetWare Directory Service (NDS), and WinNT.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="fd9bd-107">ADSI ist eine programmgesteuerte Schnittstelle für Microsoft Active Directory Domain Services, die Ihre Anwendungen für die Interaktion mit verschiedenen Verzeichnissen in einem Netzwerk über eine einzige Oberfläche ermöglicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd9bd-107">ADSI is a programmatic interface for Microsoft Active Directory Domain Services that enables your applications to interact with diverse directories on a network using a single interface.</span></span> <span data-ttu-id="fd9bd-108">Verwenden ADSI, können Sie Anwendungen erstellen, die Ausführung allgemeiner Aufgaben, z. B. das Sichern von Datenbanken, den Zugriff auf Drucker und Verwalten von Benutzerkonten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd9bd-108">Using ADSI, you can create applications that perform common tasks, such as backing up databases, accessing printers, and administering user accounts.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="fd9bd-109">Es wird davon ausgegangen, dass Sie die Verwendung dieser Klassen werden allgemeine Kenntnisse im Umgang mit Active Directory-Domänendienste verfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd9bd-109">It is assumed that you have a general understanding of Active Directory Domain Services before using these classes.</span></span> <span data-ttu-id="fd9bd-110">Weitere Informationen zu Active Directory Domain Services, finden Sie unter den Themen [Einführung in Active Directory-Objekte](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121193&clcid=0x409) und [Hintergrundinformationen zur Active Directory-Technologie](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121194&clcid=0x409), sowie in den folgenden Themen der MSDN Library unter [ http://msdn.microsoft.com/library ](http://msdn.microsoft.com/library):</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd9bd-110">For more information on Active Directory Domain Services, see the topics [Introduction to Active Directory Objects](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121193&clcid=0x409) and [Active Directory Technology Backgrounder](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121194&clcid=0x409), as well as the following topics in the MSDN library at [http://msdn.microsoft.com/library](http://msdn.microsoft.com/library):</span></span>  
  
-   [<span data-ttu-id="fd9bd-111">Mithilfe der Active Directory-Domänendienste</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd9bd-111">Using Active Directory Domain Services</span></span>](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121195&clcid=0x409)  
  
-   [<span data-ttu-id="fd9bd-112">Active Directory-Dienstschnittstellen</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd9bd-112">Active Directory Service Interfaces</span></span>](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121197&clcid=0x409)  
  
-   [<span data-ttu-id="fd9bd-113">Lightweight Directory Access-Protokoll</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd9bd-113">Lightweight Directory Access Protocol</span></span>](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121198&clcid=0x409)  
  
-   [<span data-ttu-id="fd9bd-114">Active Directory-Dienst implementieren Schnittstellen Anbieter</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd9bd-114">Implementing Active Directory Service Interfaces Providers</span></span>](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121199&clcid=0x409)  
  
-   [<span data-ttu-id="fd9bd-115">Binden an ein ADSI-Objekt</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd9bd-115">Binding to an ADSI Object</span></span>](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121200&clcid=0x409)  
  
-   [<span data-ttu-id="fd9bd-116">IADsOpenDSObject::OpenDSObject</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd9bd-116">IADsOpenDSObject::OpenDSObject</span></span>](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121201&clcid=0x409)  
  
 <span data-ttu-id="fd9bd-117">Active Directory-Domänendienste verwenden eine Baumstruktur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd9bd-117">Active Directory Domain Services use a tree structure.</span></span> <span data-ttu-id="fd9bd-118">Jeder Knoten in der Struktur enthält einen Satz von Eigenschaften.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd9bd-118">Each node in the tree contains a set of properties.</span></span> <span data-ttu-id="fd9bd-119">Verwenden Sie diesen Namespace zu durchsuchen, suchen, und ändern Sie die Struktur und Lese- / an den Eigenschaften eines Knotens an.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd9bd-119">Use this namespace to traverse, search, and modify the tree, and read and write to the properties of a node.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="fd9bd-120">Die <xref:System.DirectoryServices.DirectoryEntry>-Klasse kapselt einen Knoten oder ein Objekt in der Active Directory-Domänendienste-Hierarchie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd9bd-120">The <xref:System.DirectoryServices.DirectoryEntry> class encapsulates a node or object in the Active Directory Domain Services hierarchy.</span></span> <span data-ttu-id="fd9bd-121">Verwenden Sie diese Klasse für das Binden an Objekte, beim Lesen der Eigenschaften und Attribute aktualisieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd9bd-121">Use this class for binding to objects, reading properties, and updating attributes.</span></span> <span data-ttu-id="fd9bd-122">Zusammen mit Hilfsklassen <xref:System.DirectoryServices.DirectoryEntry> bietet Unterstützung für den Lebenszyklus Verwaltung und Navigation Methoden, einschließlich erstellen, löschen, umbenennen, Verschieben von untergeordneten Knoten und untergeordnete Elemente auflisten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd9bd-122">Together with helper classes, <xref:System.DirectoryServices.DirectoryEntry> provides support for life-cycle management and navigation methods, including creating, deleting, renaming, moving a child node, and enumerating children.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="fd9bd-123">Verwenden der <xref:System.DirectoryServices.DirectorySearcher> Klasse zum Ausführen von Abfragen für die Active Directory-Domänendienste-Hierarchie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd9bd-123">Use the <xref:System.DirectoryServices.DirectorySearcher> class to perform queries against the Active Directory Domain Services hierarchy.</span></span> <span data-ttu-id="fd9bd-124">LDAP ist der einzige vom System bereitgestellten Active Directory Service Interfaces (ADSI) Anbieter, der Suche unterstützt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd9bd-124">LDAP is the only system-supplied Active Directory Service Interfaces (ADSI) provider that supports searching.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="fd9bd-125">Eine Suche in den Active Directory-Domänendienste-Hierarchie über <xref:System.DirectoryServices.DirectorySearcher> gibt Instanzen von <xref:System.DirectoryServices.SearchResult>, die in einer Instanz von enthalten sind die <xref:System.DirectoryServices.SearchResultCollection> Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd9bd-125">A search of the Active Directory Domain Services hierarchy through <xref:System.DirectoryServices.DirectorySearcher> returns instances of <xref:System.DirectoryServices.SearchResult>, which are contained in an instance of the <xref:System.DirectoryServices.SearchResultCollection> class.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="fd9bd-126">Hinweis: Viele der Klassen, Methoden und Eigenschaften in der <xref:System.DirectoryServices> Namespace verwenden die <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> Codezugriffssicherheits-Option.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd9bd-126">Note: Many of the classes, methods, and properties in the <xref:System.DirectoryServices> namespace use the <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> code access security option.</span></span> <span data-ttu-id="fd9bd-127">Dies bedeutet, dass der Code Access Security Bedarf nur während der Just-in-Time-Kompilierung erfolgt und, dass die Anforderung nur auf der aufrufenden Assembly und nicht auf die gesamte Aufrufliste ausgeführt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd9bd-127">This means that the code access security demand only occurs during just-in-time compilation and that the demand is performed only on the calling assembly and not up the entire call stack.</span></span> <span data-ttu-id="fd9bd-128">Aus diesem Grund sollten Aufrufer keine Objekte übergeben, die aus diesem Namespace zur Laufzeit in Code erstellt werden, die nicht vertrauenswürdig ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd9bd-128">Because of this, callers should not pass objects that are created from this namespace at runtime to code that is not trusted.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>