<Namespace Name="System.IO.Packaging">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="56950d8d10f72de881a559a3cd2674dc9a8af083" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51910528" /></Metadata><Docs>
    <summary>Stellt Klassen bereit, die die Speicherung mehrerer Datenobjekte in einem einzelnen Container unterstützen.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.IO.Packaging.Package> ist eine abstrakte Klasse, die zum Organisieren von Objekten in einer einzelnen Entität mit einem definierten physischen Format für Portabilität und einen effizienten Zugriff verwendet werden kann.  
  
 Eine ZIP-Datei ist der primäre physische Format für die <xref:System.IO.Packaging.Package>.  Andere <xref:System.IO.Packaging.Package> Implementierungen möglicherweise andere physikalische Formate wie z. B. ein XML-Dokument, einer Datenbank verwenden oder einen Webdienst.  
  
 Wie ein Dateisystem, Elemente, die in enthaltenen eine <xref:System.IO.Packaging.Package> wird in eine hierarchische Organisation von Ordnern und Dateien verwiesen.  
  
 Obwohl <xref:System.IO.Packaging.Package> ist eine abstrakte Klasse, die <xref:System.IO.Packaging.ZipPackage> abgeleiteten Klasse wird als standardmäßig verwendet die <xref:System.IO.Packaging.Package.Open%2A?displayProperty=nameWithType> Methode.  
  
 Ein <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> ("Part") ist die abstrakte Klasse, die ein Objekt darstellt, die in gespeichert ist eine <xref:System.IO.Packaging.Package>.  
  
 Ein <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> ("Beziehung") definiert eine Zuordnung zwischen einer Quelle <xref:System.IO.Packaging.Package> oder <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> und einem Zielobjekt.  Ein <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> kann eine von zwei Typen, von denen jede eine von zwei Formen kann:  
  
-   Beziehung auf Paketebene (erstellt durch <xref:System.IO.Packaging.Package.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)  
  
    -   Zwischen einem <xref:System.IO.Packaging.Package> und einem Zielteil im Paket.  
  
    -   Zwischen einem <xref:System.IO.Packaging.Package> und einer Zielressource außerhalb des Pakets.  
  
-   Beziehung auf Teilebene (erstellt durch <xref:System.IO.Packaging.PackagePart.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)  
  
    -   Zwischen einem <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> und einem anderen Zielteil im Paket.  
  
    -   Zwischen einem <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> und einer Zielressource außerhalb des Pakets.  
  
 Die Beziehung der Quelle <xref:System.IO.Packaging.Package> oder Quelle <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> gilt der "Besitzer" der Beziehung.  Wenn das Quellobjekt gelöscht wird, werden alle Beziehungen, die das Quellobjekt im Besitz ebenfalls gelöscht.  Der Prozess des Erstellens oder Löschen einer Beziehung wird nicht physisch entweder am Quell- oder Zielspeicherort Objekte in keiner Weise geändert werden.  
  
 Ein <xref:System.IO.Packaging.PackageDigitalSignature> ("digitale Signatur") ist eine Zusammensetzung der Teile und Beziehungen, die eine digitale Signatur, die in enthaltenen darstellt eine <xref:System.IO.Packaging.Package>.  Die digitale Signatur vom Absender identifiziert und überprüft, dass die signierten Teile und Beziehungen in enthalten die <xref:System.IO.Packaging.Package> nicht geändert wurde.  
  
 Pakete, unterstützen auch Digital Rights Management (DRM), wodurch Inhaltselemente in einen <xref:System.IO.Packaging.Package> mit bestimmten Zugriffsrechten auf autorisierte Benutzer verschlüsselt werden.  
  
 Basierend auf den <xref:System.IO.Packaging.Package> Architektur eine <xref:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument> ist vorgesehen, die zum Speichern von Dokumenten, die basierend auf dem offenen [XML Paper Specification (XPS)](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=65761).  
  
 Windows Presentation Foundation verwendet Pakete zum Speichern von Inhalten, Ressourcen und Beziehungen für Seiten und Dokumente mithilfe einer standardmäßigen ZIP-Datei wird standardmäßig an. Wie bei jedem der ZIP-Datei Ihrer Anwendung die <xref:System.IO.Packaging> Klassen zum Speichern und optional einem beliebigen Typ oder die Anzahl der Datendateien in einem einzelnen Container Zugriff zu schützen.  
  
 Weitere Informationen finden Sie in der Open Packaging Conventions (OPC)-Spezifikation, Abschnitt XPS heruntergeladen [Windows Hardware Developer Central](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=71255).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps.Packaging" />
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=71255">Open Sie Packaging Conventions (OPC)-Spezifikation</related>
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=100532">Das Adressierungsmodell der Open Packaging Conventions</related>
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=74494">Digital Signing Framework der Open Packaging Conventions</related>
  </Docs>
</Namespace>