<Namespace Name="System.Device.Location">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="7971ac37ca72ec19216652ef9cbe35420275bf17" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30726464" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Device.Location" />-Namespace bietet Anwendungsentwicklern einfachen Zugriff auf den Standort des Computers mit einer einzelnen API.  Positionsinformationen können von mehreren Anbietern stammen, z. B. GPS, Wi-Fi-Triangulation und Triangulation über Mobilfunkmasten. Die <see cref="N:System.Device.Location" />-Klasse stellen eine API bereit, um die verschiedenen Ortungsanbieter auf einem Computer zu kapseln, und sie unterstützen die nahtlose Prioritätszuordnung sowie den nahtlosen Übergang zwischen diesen. Als Ergebnis müssen Anwendungsentwickler, die diese API verwenden, keine Anwendungen zu bestimmten Hardwarekonfigurationen anpassen.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher> Klasse gibt Positionsdaten, die auf Breiten- und Längenkoordinaten basieren. Die <xref:System.Device.Location.CivicAddressResolver> und <xref:System.Device.Location.ICivicAddressResolver> Typen bieten die Möglichkeit, eine Koordinatenposition in eine Adresse aufzulösen. Darüber hinaus die <xref:System.Device.Location.IGeoPositionWatcher%601> Schnittstelle kann implementiert werden, um die Typen der Daten zu erweitern, die bereitgestellt werden.  
  
 In Windows 7 alle der <xref:System.Device.Location> Klassen sind voll funktionsfähig, wenn ein Location-Anbieters installiert ist, und kann den Standort des Computers bestimmen. Auf Windows 7 Starter Edition ist der Standard-Location-Anbieters, die in der Systemsteuerung festgelegt werden, können der einzige Ort-Anbieter, der unterstützt wird.  
  
 **Beachten Sie** In Versionen von Windows vor Windows 7 werden die folgenden Bedingungen erfüllt sind:  
  
-   Alle <xref:System.Device.Location> Objekte, die über Konstruktoren erstellt werden, aber die <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Status%2A> Eigenschaft weisen immer den Wert <xref:System.Device.Location.GeoPositionStatus.Disabled>.  
  
-   Dessen Speicherort vom die <xref:System.Device.Location.GeoPosition%601.Location%2A> Eigenschaft <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Position%2A> immer <xref:System.Device.Location.GeoCoordinate.Unknown>.  
  
-   Kein Speicherortereignisse werden ausgelöst werden.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>