<Namespace Name="System.Windows.Documents.DocumentStructures">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="3816480eb9297b2216e89ca61e980a4862aecf84" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736734" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Stellt Klassen bereit, die die Struktur eines <see cref="T:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument" /> im Hinblick auf Abschnitte, Absätze, Abbildungen, Aufzählungs- oder nummerierte Listen und Tabellen beschreiben.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die Formatierung und Layout der ein [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] Dokument können Sie verschiedene Teile des Inhalts in semantischen wie Absätze, Tabellen, Verhalten und aufgeführt.  Menschen können die semantische Struktur des Inhalts von dessen Darstellung erfassen. jedoch die physikalisches Format und das Layout des Markups nicht explizit die tatsächlichen semantischen Elemente.  Programmgesteuerte Überblick über die Dokumentorganisation, zu der <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures> Namespace enthält die Strukturelemente, die zum Definieren des Dokuments anhand der semantischen Teile verwendet werden können.  
  
 Jeder Seite des ein [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] Dokument enthält eine <xref:System.Windows.Documents.FixedPage> -Element, definiert die *Inhalt* in Form von Lauftexten mit Feldern fester Breite und Grafiken.  Durch die Verwendung von Dokument-Strukturelemente, Seiten ein [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] Dokument auch zugeordnet sein kann <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.StoryFragment> -Elemente, definieren die *Struktur* der Seite in Form von Abschnitte, Absätze, Listen, Abbildungen und Tabellen.  Die <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> Klasse wird verwendet, um die Zuordnungen zwischen Inhalt und Struktur Teile des Markups Dokument definieren.  Ein <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> das untergeordnete Element eines Strukturelements, z. B. eine Tabelle Tabellenzelle oder Listenelement, das im befindet der <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.StoryFragment> Hierarchie einer Seite.  Ein <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> kennzeichnet ein Element in der <xref:System.Windows.Documents.FixedPage> Hierarchie der gleichen Seite.  Das Element, auf die, dem es verweist, ist der Inhalt das strukturelle Element.  
  
 Anwendungen, die erstellen [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] Dokumente sind nicht erforderlich, um die strukturellen Markup enthalten, aber die Verwendung von Dokument-Strukturelemente erhöht die Flexibilität, mit dem Anwendungen zugreifen können, und verwenden Sie den Inhalt eines Dokuments.  
  
 Weitere Informationen zu Strukturelemente [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] Dokumente finden Sie in Kapitel 9 "und" Anhang E der XML Paper Specification (XPS), die am [ http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=67000 ](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=67000).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Windows.Documents" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps" />
  </Docs>
</Namespace>