<Namespace Name="System.IO.Packaging">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="f69cd1007240704fd34332575d8c47779bbec550" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="32688993" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="c7915-101">Stellt Klassen bereit, die die Speicherung mehrerer Datenobjekte in einem einzelnen Container unterstützen.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="c7915-101">Provides classes that support storage of multiple data objects in a single container.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="c7915-102"><xref:System.IO.Packaging.Package> ist eine abstrakte Klasse, die zum Organisieren von Objekten in einer einzelnen Entität mit einem definierten physischen Format für Portabilität und einen effizienten Zugriff verwendet werden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c7915-102"><xref:System.IO.Packaging.Package> is an abstract class that can be used to organize objects into a single entity of a defined physical format for portability and efficient access.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c7915-103">Eine ZIP-Datei ist der primäre physische Format für die <xref:System.IO.Packaging.Package>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c7915-103">A ZIP file is the primary physical format for the <xref:System.IO.Packaging.Package>.</span></span>  <span data-ttu-id="c7915-104">Andere <xref:System.IO.Packaging.Package> Implementierungen möglicherweise andere physikalische Formate wie z. B. ein XML-Dokument, einer Datenbank verwenden oder einen Webdienst.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c7915-104">Other <xref:System.IO.Packaging.Package> implementations might use other physical formats such as an XML document, a database, or Web service.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c7915-105">Wie ein Dateisystem, Elemente, die in enthaltenen eine <xref:System.IO.Packaging.Package> wird in eine hierarchische Organisation von Ordnern und Dateien verwiesen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c7915-105">Like a file system, items contained in a <xref:System.IO.Packaging.Package> are referenced in a hierarchical organization of folders and files.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c7915-106">Obwohl <xref:System.IO.Packaging.Package> ist eine abstrakte Klasse, die <xref:System.IO.Packaging.ZipPackage> abgeleiteten Klasse wird als standardmäßig verwendet die <xref:System.IO.Packaging.Package.Open%2A?displayProperty=nameWithType> Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c7915-106">Although <xref:System.IO.Packaging.Package> is an abstract class, the <xref:System.IO.Packaging.ZipPackage> derived class is used as default by the <xref:System.IO.Packaging.Package.Open%2A?displayProperty=nameWithType> method.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c7915-107">Ein <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> ("Part") ist die abstrakte Klasse, die ein Objekt darstellt, die in gespeichert ist eine <xref:System.IO.Packaging.Package>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c7915-107">A <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> ("part") is the abstract class that represents an object that is stored in a <xref:System.IO.Packaging.Package>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c7915-108">Ein <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> ("Beziehung") definiert eine Zuordnung zwischen einer Quelle <xref:System.IO.Packaging.Package> oder <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> und einem Zielobjekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c7915-108">A <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> ("relationship") defines an association between a source <xref:System.IO.Packaging.Package> or <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> and a target object.</span></span>  <span data-ttu-id="c7915-109">Ein <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> kann eine von zwei Typen, von denen jede eine von zwei Formen kann:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c7915-109">A <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> can be one of two types, each of which can be one of two forms:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c7915-110">Beziehung auf Paketebene (erstellt durch <xref:System.IO.Packaging.Package.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c7915-110">Package-level relationship (created by <xref:System.IO.Packaging.Package.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)</span></span>  
  
    -   <span data-ttu-id="c7915-111">Zwischen einem <xref:System.IO.Packaging.Package> und einem Zielteil im Paket.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c7915-111">Between a <xref:System.IO.Packaging.Package> and a target part in the package.</span></span>  
  
    -   <span data-ttu-id="c7915-112">Zwischen einem <xref:System.IO.Packaging.Package> und einer Zielressource außerhalb des Pakets.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c7915-112">Between a <xref:System.IO.Packaging.Package> and a target resource outside the package.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="c7915-113">Beziehung auf Teilebene (erstellt durch <xref:System.IO.Packaging.PackagePart.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c7915-113">Part-level relationship (created by <xref:System.IO.Packaging.PackagePart.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)</span></span>  
  
    -   <span data-ttu-id="c7915-114">Zwischen einem <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> und einem anderen Zielteil im Paket.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c7915-114">Between a source <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> and another target part in the package.</span></span>  
  
    -   <span data-ttu-id="c7915-115">Zwischen einem <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> und einer Zielressource außerhalb des Pakets.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c7915-115">Between a source <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> and a target resource outside the package.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c7915-116">Die Beziehung der Quelle <xref:System.IO.Packaging.Package> oder Quelle <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> gilt der "Besitzer" der Beziehung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c7915-116">The relationship's source <xref:System.IO.Packaging.Package> or source <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> is considered the "owner" of the relationship.</span></span>  <span data-ttu-id="c7915-117">Wenn das Quellobjekt gelöscht wird, werden alle Beziehungen, die das Quellobjekt im Besitz ebenfalls gelöscht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c7915-117">When the source object is deleted, all the relationships owned by the source object are also deleted.</span></span>  <span data-ttu-id="c7915-118">Der Prozess des Erstellens oder Löschen einer Beziehung wird nicht physisch entweder am Quell- oder Zielspeicherort Objekte in keiner Weise geändert werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c7915-118">The process of creating or deleting a relationship does not physically change either the source or target objects in any way.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c7915-119">Ein <xref:System.IO.Packaging.PackageDigitalSignature> ("digitale Signatur") ist eine Zusammensetzung der Teile und Beziehungen, die eine digitale Signatur, die in enthaltenen darstellt eine <xref:System.IO.Packaging.Package>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c7915-119">A <xref:System.IO.Packaging.PackageDigitalSignature> ("digital signature") is a composition of parts and relationships representing a digital signature included with a <xref:System.IO.Packaging.Package>.</span></span>  <span data-ttu-id="c7915-120">Die digitale Signatur vom Absender identifiziert und überprüft, dass die signierten Teile und Beziehungen in enthalten die <xref:System.IO.Packaging.Package> nicht geändert wurde.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c7915-120">The digital signature identifies the originator and validates that the signed parts and relationships contained in the <xref:System.IO.Packaging.Package> have not been modified.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c7915-121">Pakete, unterstützen auch Digital Rights Management (DRM), wodurch Inhaltselemente in einen <xref:System.IO.Packaging.Package> mit bestimmten Zugriffsrechten auf autorisierte Benutzer verschlüsselt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c7915-121">Packages also support Digital Rights Management (DRM), which allows content elements in a <xref:System.IO.Packaging.Package> to be encrypted with specific access rights granted to authorized users.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c7915-122">Basierend auf den <xref:System.IO.Packaging.Package> Architektur eine <xref:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument> ist vorgesehen, die zum Speichern von Dokumenten, die basierend auf dem offenen [XML Paper Specification (XPS)](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=65761).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c7915-122">Based on the <xref:System.IO.Packaging.Package> architecture, an <xref:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument> is a package type designed for storing documents based on the open [XML Paper Specification (XPS)](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=65761).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c7915-123">Windows Presentation Foundation verwendet Pakete zum Speichern von Inhalten, Ressourcen und Beziehungen für Seiten und Dokumente mithilfe einer standardmäßigen ZIP-Datei wird standardmäßig an.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c7915-123">Windows Presentation Foundation uses packages to store content, resources, and relationships for pages and documents using a standard ZIP file by default.</span></span> <span data-ttu-id="c7915-124">Wie bei jedem der ZIP-Datei Ihrer Anwendung die <xref:System.IO.Packaging> Klassen zum Speichern und optional einem beliebigen Typ oder die Anzahl der Datendateien in einem einzelnen Container Zugriff zu schützen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c7915-124">As with any ZIP file, your application can use the <xref:System.IO.Packaging> classes to store and optionally protect any type or number of data files in a single efficient-to-access container.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="c7915-125">Weitere Informationen finden Sie in der Open Packaging Conventions (OPC)-Spezifikation, Abschnitt XPS heruntergeladen [Windows Hardware Developer Central](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=71255).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="c7915-125">For more information, see the Open Packaging Conventions (OPC) specification, available for download at the XPS section of [Windows Hardware Developer Central](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=71255).</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps.Packaging" />
  </Docs>
</Namespace>