<Namespace Name="System.Net.PeerToPeer">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="320f5d11742848ae51a1bbb18f46ae6b439a5235" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30734754" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="43f5a-101">Der <see cref="N:System.Net.PeerToPeer" />-Namespace ermöglicht den Zugriff auf Peernetzwerkfunktionen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="43f5a-101">The <see cref="N:System.Net.PeerToPeer" /> namespace provides access to peer networking functionality.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="43f5a-102">Wie Peers einander erkennen und Auflösen von Bezeichnern werden durch die permanente Konnektivität und das Fehlen des Zugriffs auf wie das System DNS (Domain Name)-Adresseinträge kompliziert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="43f5a-102">How peers discover each other and resolve identifiers is complicated by transient connectivity and the lack of access to address records such as the Domain Name System (DNS).</span></span>  <span data-ttu-id="43f5a-103">Die Windows-Peer-zu-Peer-Infrastruktur löst dieses Problem mit dem Namen Auflösung und Peer-Discovery-Schema PNRP aufgerufen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="43f5a-103">The Windows Peer-to-Peer Infrastructure solves this problem with a name resolution and peer discovery scheme called PNRP.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="43f5a-104">Peer Name Resolution-Protokoll (PNRP) bietet einen Namensauflösungsmechanismus für Peer-zu-Peer-Netzwerke.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="43f5a-104">Peer Name Resolution Protocol (PNRP) provides a name resolution mechanism for peer-to-peer networks.</span></span>  <span data-ttu-id="43f5a-105">PNRP ist dafür ausgelegt, einen Namen mit einem Netzwerk auflösen <xref:System.Net.IPEndPoint> Weise eine vollständig Peer-zu-Peer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="43f5a-105">PNRP is designed to resolve a name to a network <xref:System.Net.IPEndPoint> in a completely peer-to-peer manner.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="43f5a-106">Grundlegende PNRP-Funktionen finden Sie unter den <xref:System.Net.PeerToPeer> Namespaceklassen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="43f5a-106">Basic PNRP functionality is provided in the <xref:System.Net.PeerToPeer> namespace classes.</span></span>  <span data-ttu-id="43f5a-107">Sie bieten die Möglichkeit zum Erstellen eines Peers und registrieren Sie ihn in eine <xref:System.Net.PeerToPeer.Cloud> Peers.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="43f5a-107">They provide the ability to create a peer and register it in a <xref:System.Net.PeerToPeer.Cloud> of peers.</span></span> <span data-ttu-id="43f5a-108">Sie bieten auch die Möglichkeit, aufzulösen eine <xref:System.Net.PeerToPeer.PeerName> der Netzwerkendpunkt, TCP-Port, Cloud oder andere Adressbezeichner.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="43f5a-108">They also provide the ability to resolve a <xref:System.Net.PeerToPeer.PeerName> to its network endpoint, TCP port, cloud, or other address identifier(s).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="43f5a-109">Erweiterte Funktionen für Peer-zu-Peer-Netzwerke finden Sie im der <xref:System.Net.PeerToPeer.Collaboration> Namespace.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="43f5a-109">Advanced functionality for peer-to-peer networking is provided in the <xref:System.Net.PeerToPeer.Collaboration> namespace.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="43f5a-110">Ist im PNRP in Windows Vista ist ein Dienst, der von Anwendungen bei Bedarf gestartet wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="43f5a-110">In Windows Vista, PNRP ships as a service that is started on demand by applications.</span></span> <span data-ttu-id="43f5a-111">Darüber hinaus besteht ein PNRP-Machine-Registrierung-Dienst, der manuell kann von Anwendungen oder Benutzern aktiviert werden, wenn sie die Namen der Computer für Remoteverbindungen und Kommunikation veröffentlichen möchten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="43f5a-111">In addition, there is a PNRP machine registration service that can be manually enabled by applications or users if they want to publish machine names for remote connections and communications.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="43f5a-112">PNRP, Version 1 war in Windows XP Service Pack 2 (SP2), Windows XP Professional X64 64 und Windows XP mit Service Pack 1 (SP1) und das Advanced Networking Pack für Windows XP enthalten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="43f5a-112">PNRP version 1 was included in Windows XP Service Pack 2 (SP2), Windows XP Professional x64 Edition, and Windows XP with Service Pack 1 (SP1) and the Advanced Networking Pack for Windows XP.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="43f5a-113">Es gibt außerdem ein PNRP Machine Registrierung-Dienst, der von Anwendungen/Benutzer manuell aktiviert werden kann, wenn Sie Interesse an der Veröffentlichung von Computernamen für die remote-Verbindung und Kommunikation ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="43f5a-113">In addition, there is a PNRP machine registration service which can be manually enabled by applications/users if there is interest in publishing machine names for remote connection and communication.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.PeerToPeer.Collaboration" />
  </Docs>
</Namespace>