<Namespace Name="System.Web.ClientServices">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="d0b9825182654121ed253446ee1bf0690d4b8db3" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30736064" /></Metadata><Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Web.ClientServices" />-Namespace stellt Klassen bereit, die in Windows-basierten Anwendungen Zugriff auf die Authentifizierung, Rollen und Profildienste für Microsoft Ajax ermöglichen.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die Klassen in der <xref:System.Web.ClientServices> Namespace unterstützen die Clientanwendungsdienst-Anbieter in der <xref:System.Web.ClientServices.Providers> Namespace. Diese Dienstanbieter können Windows-basierten Anwendungen verwenden die [!INCLUDE[ajax_current_short](~/includes/ajax-current-short-md.md)] Authentifizierung, Rollen und Profildienste über vorhandene [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] Mitgliedschaft, Identität und Application Settings-Infrastrukturen. Die Client-Anbieter unterstützen auch die gelegentliche Konnektivität durch das Speichern und Abrufen von Benutzerinformationen in einen lokalen Datencache, wenn die Anwendung offline ist. Weitere Informationen finden Sie unter [Clientanwendungsdienste](~/docs/framework/common-client-technologies/client-application-services.md).  
  
 Die <xref:System.Web.ClientServices.ClientFormsIdentity> und <xref:System.Web.ClientServices.ClientRolePrincipal> Klassen bereitstellen, Eigenschaften und Methoden im Zusammenhang mit den Status eines Benutzers Identität, Rolle und Authentifizierung.  
  
 Die <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus> -Klasse können Sie den Status der Netzwerkverbindung des Benutzers im lokalen Datencache zu speichern. Der Konnektivitätsstatus gibt an, ob der Clientdienstanbieter des Offlinecaches verwenden oder Zugriff auf die Anwendung versucht werden.  
  
> [!NOTE]
>  Die <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus> -Klasse enthält keine Logik, um den tatsächlichen Status der Netzwerkverbindung zu ermitteln. Sie sind verantwortlich für das Ermitteln des Konnektivitätsstatus der Anwendung entsprechend Ihrer eigenen Kriterien und der Einstellung der <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus.IsOffline%2A> Eigenschaft entsprechend. Beispielsweise bieten Windows-basierten Anwendungen häufig eine Option in der Benutzeroberfläche, damit Benutzer im Offlinemodus arbeiten, oder versuchen, die in den Onlinemodus wechseln können.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>