<Namespace Name="System.Runtime.Remoting.Messaging">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="389e060b867124608de525fa02305a7f5a441829" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30739464" /></Metadata><Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Messaging" />-Namespace enthält Klassen zum Erstellen und Übermitteln von Meldungen. Die Remoteinfrastruktur verwendet Nachrichten zur Kommunikation mit Remoteobjekten. Die Nachrichten werden verwendet, um Remotemethodenaufrufe zu übermitteln, Remoteobjekte zu aktivieren und Informationen auszutauschen. Ein Meldungsobjekt enthält einen Satz benannter Eigenschaften. Dazu zählen u. a. Aktionsbezeichner, Boteninformationen und Parameter. Die Klassen <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Messaging" />, <see cref="T:System.Runtime.Remoting.Messaging.AsyncResult" /> und <see cref="T:System.Runtime.Remoting.Messaging.RemotingSurrogateSelector" /> zählen zu den wichtigsten Klassen des <see cref="T:System.Runtime.Remoting.Messaging.ReturnMessage" />-Namespaces.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.AsyncResult> -Klasse speichert, und gibt die Ergebnisse eines Aufrufs der asynchronen Methode zurück. <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.AsyncResult> Instanzen enthalten die `return` Wert, Status des Anrufs, wird der Delegat, der für den Aufruf und die weiteren Informationen zum Aufruf asynchronen Methode verwendet.  
  
 Die <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.RemotingSurrogateSelector> Klasse kann verwendet werden, um die Steuerung der Serialisierung von Objekten, die erweitern <xref:System.MarshalByRefObject>. Ein <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.RemotingSurrogateSelector> wählt das Ersatzzeichen, die in der Serialisierung und Deserialisierung solcher Objekte verwendet. Ein Ersatzzeichen handelt es sich um ein Objekt, die Serialisierung oder Deserialisierung eines Objekts steuern können.  
  
 Die <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.ReturnMessage> Eigenschaftenklasse enthält Informationen, die nach einem Remotemethodenaufruf zurückgegeben. Ein <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.ReturnMessage> enthält die `return` Wert und alle `out` oder `ref` Parameter, die auf den Remotemethodenaufruf zurückzuführen.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>