<Namespace Name="System.Messaging">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="eab5ed0569927572b94947f95901b3f05d70f785" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734694" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="7ed6a-101">Der <see cref="N:System.Messaging" />-Namespace stellt Klassen für folgende Aufgaben zur Verfügung: Herstellen von Verbindungen mit Meldungswarteschlangen im Netzwerk, Überwachen und Verwalten von Meldungswarteschlangen im Netzwerk sowie Senden, Empfangen und Einsehen von Meldungen.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="7ed6a-101">The <see cref="N:System.Messaging" /> namespace provides classes that allow you to connect to, monitor, and administer message queues on the network and send, receive, or peek messages.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7ed6a-102">Mitglieder der <xref:System.Messaging.MessageQueue> Klasse enthalten die folgenden Methoden zum Lesen und Schreiben von Nachrichten an die Warteschlange:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ed6a-102">Members of the <xref:System.Messaging.MessageQueue> class include the following methods for reading and writing messages to the queue:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7ed6a-103">Die <xref:System.Messaging.MessageQueue.Send%2A> Methode kann die Anwendung so schreiben Sie Meldungen an die Warteschlange.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ed6a-103">The <xref:System.Messaging.MessageQueue.Send%2A> method enables your application to write messages to the queue.</span></span> <span data-ttu-id="7ed6a-104">Überladungen der Methode ermöglichen es Ihnen, anzugeben, ob zum Senden der Nachricht mit einem <xref:System.Messaging.Message> (ausführlichen Kontrolle der Informationen, die Sie senden) oder andere verwaltete Objekte, einschließlich der anwendungsspezifische Klassen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ed6a-104">Overloads of the method enable you to specify whether to send your message using a <xref:System.Messaging.Message> (which provides detailed control over the information you send) or any other managed object, including application-specific classes.</span></span> <span data-ttu-id="7ed6a-105">Die Methode unterstützt auch sendende von Nachrichten als Teil einer Transaktion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ed6a-105">The method also supports sending messages as part of a transaction.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7ed6a-106">Die <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.ReceiveById%2A>, und <xref:System.Messaging.MessageQueue.ReceiveByCorrelationId%2A> Methoden bieten Funktionen zum Lesen von Nachrichten aus einer Warteschlange.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ed6a-106">The <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.ReceiveById%2A>, and <xref:System.Messaging.MessageQueue.ReceiveByCorrelationId%2A> methods provide functionality for reading messages from a queue.</span></span> <span data-ttu-id="7ed6a-107">Wie die <xref:System.Messaging.MessageQueue.Send%2A> -Methode, diese Methoden bieten Überladungen, die Verarbeitung der transaktionalen Warteschlange unterstützen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ed6a-107">Like the <xref:System.Messaging.MessageQueue.Send%2A> method, these methods provide overloads that support transactional queue processing.</span></span> <span data-ttu-id="7ed6a-108">Diese Methoden bieten auch Überladungen mit Timeouts.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ed6a-108">These methods also provide overloads with time-out.</span></span>  
  
     <span data-ttu-id="7ed6a-109">Out-Parameter, mit denen die Verarbeitung fortgesetzt werden, wenn die Warteschlange leer ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ed6a-109">Out parameters that enable processing to continue if the queue is empty.</span></span> <span data-ttu-id="7ed6a-110">Da diese Methoden Beispiele für die synchrone Verarbeitung sind, unterbrechen sie den aktuellen Thread, bis eine Meldung verfügbar ist, es sei denn, Sie einen Timeout angeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ed6a-110">Because these methods are examples of synchronous processing, they interrupt the current thread until a message is available, unless you specify a time-out.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7ed6a-111">Die <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A> -Methode ist vergleichbar mit <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, aber es bewirkt nicht, eine Nachricht aus der Warteschlange entfernt werden soll, wenn es gelesen wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ed6a-111">The <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A> method is similar to <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, but it does not cause a message to be removed from the queue when it is read.</span></span> <span data-ttu-id="7ed6a-112">Da <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A> ändert sich nicht auf der Inhalt der Warteschlange, es gibt keine Überladungen transaktionsverarbeitung zu unterstützen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ed6a-112">Because <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A> does not change the queue contents, there are no overloads to support transactional processing.</span></span> <span data-ttu-id="7ed6a-113">Aber da <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A>, z. B. <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, Nachrichten synchron aus der Warteschlange liest, Überladungen der Methode werden einen Timeout angeben, um zu verhindern, dass den Thread wartet auf unbestimmte Zeit unterstützt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ed6a-113">However, because <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A>, like <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, reads messages synchronously from the queue, overloads of the method do support specifying a time-out in order to prevent the thread from waiting indefinitely.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7ed6a-114">Die <xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginPeek%2A>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.EndPeek%28System.IAsyncResult%29>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginReceive%2A>, und <xref:System.Messaging.MessageQueue.EndReceive%28System.IAsyncResult%29> Methoden bieten Möglichkeiten zum asynchronen Lesen von Nachrichten aus der Warteschlange.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ed6a-114">The <xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginPeek%2A>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.EndPeek%28System.IAsyncResult%29>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginReceive%2A>, and <xref:System.Messaging.MessageQueue.EndReceive%28System.IAsyncResult%29> methods provide ways to asynchronously read messages from the queue.</span></span> <span data-ttu-id="7ed6a-115">Unterbrechen sie den aktuellen Thread nicht während des Wartens auf einer Nachricht in der Warteschlange eintrifft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ed6a-115">They do not interrupt the current thread while waiting for a message to arrive in the queue.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7ed6a-116">Die folgenden Methoden der der <xref:System.Messaging.MessageQueue> -Klasse bieten Funktionen zum Abrufen von Listen von Warteschlangen durch die angegebenen Kriterien und bestimmen, ob ein bestimmter Warteschlangen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ed6a-116">The following methods of the <xref:System.Messaging.MessageQueue> class provide functionality for retrieving lists of queues by specified criteria and determining if specific queues exist:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7ed6a-117"><xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPrivateQueuesByMachine%28System.String%29> ermöglicht das Abrufen der privaten Warteschlangen auf einem Computer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ed6a-117"><xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPrivateQueuesByMachine%28System.String%29> enables the retrieval of the private queues on a computer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7ed6a-118"><xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByCategory%28System.Guid%29>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByLabel%28System.String%29>, und <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByMachine%28System.String%29> bieten Möglichkeiten zum Abrufen von öffentlichen Warteschlangen durch common Criteria.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ed6a-118"><xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByCategory%28System.Guid%29>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByLabel%28System.String%29>, and <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByMachine%28System.String%29> provide ways to retrieve public queues by common criteria.</span></span> <span data-ttu-id="7ed6a-119">Eine Überladung der <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueues%2A> ermöglicht eine noch genauere Auswahl von Warteschlangen basierend auf einer Reihe von Suchkriterien.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ed6a-119">An overload of <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueues%2A> provides even finer detail for selecting queues based on a number of search criteria.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7ed6a-120">Andere Methoden der <xref:System.Messaging.MessageQueue> Klasse die folgenden Funktionen enthalten:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ed6a-120">Other methods of the <xref:System.Messaging.MessageQueue> class provide the following functionality:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7ed6a-121">Erstellen und Löschen von Message Queuing-Warteschlangen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ed6a-121">Creating and deleting Message Queueing queues.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7ed6a-122">Verwenden einen Enumerator für die Nachricht, durchlaufen die Nachrichten in einer Warteschlange.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ed6a-122">Using a message enumerator to step through the messages in a queue.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7ed6a-123">Verwenden einen Warteschlangen-Enumerator zum Durchlaufen der Warteschlangen auf dem System.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ed6a-123">Using a queue enumerator for iterating through the queues on the system.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7ed6a-124">Festlegen von ACL-basierte Zugriffsrechte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ed6a-124">Setting ACL-based access rights.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7ed6a-125">Arbeiten mit den Verbindungscache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ed6a-125">Working with the connection cache.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7ed6a-126">Die <xref:System.Messaging.Message> Klasse bietet detaillierte Kontrolle über die Informationen, die Sie an eine Warteschlange senden aus, und das Objekt wird nur verwendet werden, wenn aus einer Warteschlange empfangen oder Einsehen von Nachrichten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ed6a-126">The <xref:System.Messaging.Message> class provides detailed control over the information you send to a queue, and is the object used when receiving or peeking messages from a queue.</span></span> <span data-ttu-id="7ed6a-127">Neben dem Nachrichtentext und die Eigenschaften der <xref:System.Messaging.Message> Klasse zählen bestätigungseinstellungen, Formatierungsprogramm Auswahl, Identifizierung, Authentifizierung und Verschlüsselung, Zeitstempel, sowie Angaben zur Verwendung der Ablaufverfolgung, Server Journalfunktion, und unzustellbare Warteschlangen und Transaktionsdaten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ed6a-127">Besides the message body, the properties of the <xref:System.Messaging.Message> class include acknowledgment settings, formatter selection, identification, authentication and encryption information, timestamps, indications about using tracing, server journaling, and dead-letter queues, and transaction data.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7ed6a-128">Die <xref:System.Messaging.MessageQueue> Komponente bezieht sich auf die folgenden drei Formatierer, dadurch können Sie zum Serialisieren und Deserialisieren von Nachrichten gesendet und Empfangen von Warteschlangen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ed6a-128">The <xref:System.Messaging.MessageQueue> component is associated with the following three formatters, which enable you to serialize and deserialize messages sent and received from queues:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7ed6a-129">Die <xref:System.Messaging.XmlMessageFormatter> bietet lose gekoppelten messaging, voneinander unabhängige Versionen serialisierten Typen auf dem Client und Server zu aktivieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ed6a-129">The <xref:System.Messaging.XmlMessageFormatter> provides loosely coupled messaging, enabling independent versioning of serialized types on the client and server.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7ed6a-130">Die <xref:System.Messaging.ActiveXMessageFormatter> ist kompatibel mit dem MSMQ-COM-Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ed6a-130">The <xref:System.Messaging.ActiveXMessageFormatter> is compatible with the MSMQ COM control.</span></span> <span data-ttu-id="7ed6a-131">Sie können zum Senden von Typen, die vom Steuerelement empfangen werden können und das Empfangen von Typen, die vom Steuerelement gesendet wurden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ed6a-131">It allows you to send types that can be received by the control and to receive types that were sent by the control.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7ed6a-132">Die <xref:System.Messaging.BinaryMessageFormatter> bietet eine schnellere Alternative zu den <xref:System.Messaging.XmlMessageFormatter>, jedoch nicht den Vorteil lose verknüpften Messaging.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ed6a-132">The <xref:System.Messaging.BinaryMessageFormatter> provides a faster alternative to the <xref:System.Messaging.XmlMessageFormatter>, but without the benefit of loosely coupled messaging.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7ed6a-133">Andere Klassen in der `Messaging` Namespaces unterstützt den Codezugriff und ACL-basierte Sicherheit, Filterung <xref:System.Messaging.Message> Eigenschaften, die beim Lesen von Nachrichten aus einer Warteschlange, und Verwenden von Transaktionen, die beim Senden und Empfangen von Nachrichten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ed6a-133">Other classes in the `Messaging` namespace support code-access and ACL-based security, filtering <xref:System.Messaging.Message> properties when reading messages from a queue, and using transactions when sending and receiving messages.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>