<Namespace Name="System.Net.PeerToPeer">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="320f5d11742848ae51a1bbb18f46ae6b439a5235" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30734754" /></Metadata><Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Net.PeerToPeer" />-Namespace ermöglicht den Zugriff auf Peernetzwerkfunktionen.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Wie Peers einander erkennen und Auflösen von Bezeichnern werden durch die permanente Konnektivität und das Fehlen des Zugriffs auf wie das System DNS (Domain Name)-Adresseinträge kompliziert.  Die Windows-Peer-zu-Peer-Infrastruktur löst dieses Problem mit dem Namen Auflösung und Peer-Discovery-Schema PNRP aufgerufen.  
  
 Peer Name Resolution-Protokoll (PNRP) bietet einen Namensauflösungsmechanismus für Peer-zu-Peer-Netzwerke.  PNRP ist dafür ausgelegt, einen Namen mit einem Netzwerk auflösen <xref:System.Net.IPEndPoint> Weise eine vollständig Peer-zu-Peer.  
  
 Grundlegende PNRP-Funktionen finden Sie unter den <xref:System.Net.PeerToPeer> Namespaceklassen.  Sie bieten die Möglichkeit zum Erstellen eines Peers und registrieren Sie ihn in eine <xref:System.Net.PeerToPeer.Cloud> Peers. Sie bieten auch die Möglichkeit, aufzulösen eine <xref:System.Net.PeerToPeer.PeerName> der Netzwerkendpunkt, TCP-Port, Cloud oder andere Adressbezeichner.  
  
 Erweiterte Funktionen für Peer-zu-Peer-Netzwerke finden Sie im der <xref:System.Net.PeerToPeer.Collaboration> Namespace.  
  
 Ist im PNRP in Windows Vista ist ein Dienst, der von Anwendungen bei Bedarf gestartet wird. Darüber hinaus besteht ein PNRP-Machine-Registrierung-Dienst, der manuell kann von Anwendungen oder Benutzern aktiviert werden, wenn sie die Namen der Computer für Remoteverbindungen und Kommunikation veröffentlichen möchten.  
  
 PNRP, Version 1 war in Windows XP Service Pack 2 (SP2), Windows XP Professional X64 64 und Windows XP mit Service Pack 1 (SP1) und das Advanced Networking Pack für Windows XP enthalten.  
  
 Es gibt außerdem ein PNRP Machine Registrierung-Dienst, der von Anwendungen/Benutzer manuell aktiviert werden kann, wenn Sie Interesse an der Veröffentlichung von Computernamen für die remote-Verbindung und Kommunikation ist.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.PeerToPeer.Collaboration" />
  </Docs>
</Namespace>