<Namespace Name="System.Runtime.Remoting.MetadataServices">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="d714d-101">Der <see cref="N:System.Runtime.Remoting.MetadataServices" />-Namespace enthält die Klassen, die vom Befehlszeilentool <see href="http://msdn.microsoft.com/library/40f6f8c8-b80c-4e9f-a920-31bcd0cf45c5">Soapsuds Tool (Soapsuds.exe)</see> und dem Benutzercode verwendet werden, um Metadaten in ein bzw. aus einem XML-Schema für die Remotinginfrastruktur zu konvertieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d714d-101">The <see cref="N:System.Runtime.Remoting.MetadataServices" /> namespace contains the classes that are used by the <see href="http://msdn.microsoft.com/library/40f6f8c8-b80c-4e9f-a920-31bcd0cf45c5">Soapsuds Tool (Soapsuds.exe)</see> command-line tool and the user code to convert metadata to and from XML schema for the remoting infrastructure.</span></span> <span data-ttu-id="d714d-102">Die <see cref="T:System.Runtime.Remoting.MetadataServices.SdlChannelSink" />-Klasse und die <see cref="T:System.Runtime.Remoting.MetadataServices.MetaData" />-Klasse zählen zu den wichtigsten Klassen dieses Namespaces.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d714d-102">Some of the most important classes of this namespace are the <see cref="T:System.Runtime.Remoting.MetadataServices.SdlChannelSink" /> class and the <see cref="T:System.Runtime.Remoting.MetadataServices.MetaData" /> class.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="d714d-103">Die <xref:System.Runtime.Remoting.MetadataServices.SdlChannelSink> -Klasse wird von Remoting-Infrastruktur verwendet, um Web Services Description Language (WSDL) auf dem Server zu generieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d714d-103">The <xref:System.Runtime.Remoting.MetadataServices.SdlChannelSink> class is used by the remoting infrastructure to generate Web Services Description Language (WSDL) on the server side.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d714d-104">Die <xref:System.Runtime.Remoting.MetadataServices.MetaData> Klasse stellt die Funktionalität von der [Soapsuds-Tool (Soapsuds.exe)](http://msdn.microsoft.com/library/40f6f8c8-b80c-4e9f-a920-31bcd0cf45c5) Befehlszeilen-tool und programmgesteuert verwendet werden können, um das gleiche Ergebnis zu erzielen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d714d-104">The <xref:System.Runtime.Remoting.MetadataServices.MetaData> class provides the functionality of the [Soapsuds Tool (Soapsuds.exe)](http://msdn.microsoft.com/library/40f6f8c8-b80c-4e9f-a920-31bcd0cf45c5) command-line tool, and can be used programmatically to achieve the same outcome.</span></span> <span data-ttu-id="d714d-105">Die Methoden der <xref:System.Runtime.Remoting.MetadataServices.MetaData> -Klasse kann verwendet werden, um XML-Schemas zu erstellen, die Dienste beschreiben, die im Quellcode bereitgestellt werden und C#-Code aus XML-Schema zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d714d-105">The methods of the <xref:System.Runtime.Remoting.MetadataServices.MetaData> class can be used to create XML schemas that describe services that are exposed in source code, and to create C# code from XML schema.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>