<Namespace Name="System.Device.Location">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="7971ac37ca72ec19216652ef9cbe35420275bf17" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30726464" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="08d22-101">Der <see cref="N:System.Device.Location" />-Namespace bietet Anwendungsentwicklern einfachen Zugriff auf den Standort des Computers mit einer einzelnen API.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="08d22-101">The <see cref="N:System.Device.Location" /> namespace allows application developers to easily access the computer's location by using a single API.</span></span>  <span data-ttu-id="08d22-102">Positionsinformationen können von mehreren Anbietern stammen, z. B. GPS, Wi-Fi-Triangulation und Triangulation über Mobilfunkmasten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="08d22-102">Location information may come from multiple providers, such as GPS, Wi-Fi triangulation, and cell phone tower triangulation.</span></span> <span data-ttu-id="08d22-103">Die <see cref="N:System.Device.Location" />-Klasse stellen eine API bereit, um die verschiedenen Ortungsanbieter auf einem Computer zu kapseln, und sie unterstützen die nahtlose Prioritätszuordnung sowie den nahtlosen Übergang zwischen diesen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="08d22-103">The <see cref="N:System.Device.Location" /> classes provide a single API to encapsulate the multiple location providers on a computer and support seamless prioritization and transitioning between them.</span></span> <span data-ttu-id="08d22-104">Als Ergebnis müssen Anwendungsentwickler, die diese API verwenden, keine Anwendungen zu bestimmten Hardwarekonfigurationen anpassen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="08d22-104">As a result, application developers who use this API do not need to tailor applications to specific hardware configurations.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="08d22-105">Die <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher> Klasse gibt Positionsdaten, die auf Breiten- und Längenkoordinaten basieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="08d22-105">The <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher> class supplies location data that is based on latitude and longitude coordinates.</span></span> <span data-ttu-id="08d22-106">Die <xref:System.Device.Location.CivicAddressResolver> und <xref:System.Device.Location.ICivicAddressResolver> Typen bieten die Möglichkeit, eine Koordinatenposition in eine Adresse aufzulösen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="08d22-106">The <xref:System.Device.Location.CivicAddressResolver> and <xref:System.Device.Location.ICivicAddressResolver> types provide the ability to resolve from a coordinate location to a civic address.</span></span> <span data-ttu-id="08d22-107">Darüber hinaus die <xref:System.Device.Location.IGeoPositionWatcher%601> Schnittstelle kann implementiert werden, um die Typen der Daten zu erweitern, die bereitgestellt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="08d22-107">Additionally, the <xref:System.Device.Location.IGeoPositionWatcher%601> interface can be implemented to extend the types of location data that are supplied.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="08d22-108">In Windows 7 alle der <xref:System.Device.Location> Klassen sind voll funktionsfähig, wenn ein Location-Anbieters installiert ist, und kann den Standort des Computers bestimmen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="08d22-108">In Windows 7, all the <xref:System.Device.Location> classes are fully functional if a location provider is installed and can determine the computer's location.</span></span> <span data-ttu-id="08d22-109">Auf Windows 7 Starter Edition ist der Standard-Location-Anbieters, die in der Systemsteuerung festgelegt werden, können der einzige Ort-Anbieter, der unterstützt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="08d22-109">On Windows 7 Starter Edition, the Default Location Provider that can be set in Control Panel is the only location provider that is supported.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="08d22-110">**Beachten Sie** In Versionen von Windows vor Windows 7 werden die folgenden Bedingungen erfüllt sind:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="08d22-110">**Note** In versions of Windows prior to Windows 7, the following conditions apply:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="08d22-111">Alle <xref:System.Device.Location> Objekte, die über Konstruktoren erstellt werden, aber die <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Status%2A> Eigenschaft weisen immer den Wert <xref:System.Device.Location.GeoPositionStatus.Disabled>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="08d22-111">All <xref:System.Device.Location> objects that have constructors can be created, but the <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Status%2A> property will always have the value <xref:System.Device.Location.GeoPositionStatus.Disabled>.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="08d22-112">Dessen Speicherort vom die <xref:System.Device.Location.GeoPosition%601.Location%2A> Eigenschaft <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Position%2A> immer <xref:System.Device.Location.GeoCoordinate.Unknown>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="08d22-112">The location indicated by the <xref:System.Device.Location.GeoPosition%601.Location%2A> property of <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Position%2A> will always be <xref:System.Device.Location.GeoCoordinate.Unknown>.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="08d22-113">Kein Speicherortereignisse werden ausgelöst werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="08d22-113">No location events will be raised.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>