<Namespace Name="System.Drawing.Printing">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="d3b30dd3667799aee09c9f0461112c3e094c0b90" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51906114" /></Metadata><Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Drawing.Printing" />-Namespace stellt druckrelevante Dienste für Windows Forms-Anwendungen bereit.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 In der Regel, wenn Sie von einer Windows Forms-Anwendung drucken, erstellen Sie eine neue Instanz der der <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument> Klasse, legen Sie die Eigenschaften, z. B. <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.DefaultPageSettings%2A> und <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.PrinterSettings%2A>, die beschreiben, wie drucken, und rufen Sie die <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.Print%2A> Methode, um tatsächlich zu drucken der Dokument. Aufrufen der <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.Print%2A?displayProperty=nameWithType> -Methode löst die <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.PrintPage?displayProperty=nameWithType> -Ereignis, das behandelt werden soll, um das Layout des Dokuments für den Druck auszuführen.  
  
 Verwenden der <xref:System.Drawing.Printing.PrintPageEventArgs.Graphics%2A> Eigenschaft der <xref:System.Drawing.Printing.PrintPageEventArgs> Objekt abgerufen, von der <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.PrintPage?displayProperty=nameWithType> Ereignis, um die zu druckende Ausgabe angeben. Wenn Sie eine Textdatei drucken möchten, verwenden Sie <xref:System.IO.StreamReader> zum Lesen einer Zeile aus dem Stream und den Aufruf der <xref:System.Drawing.Graphics.DrawString%2A> Methode zum Zeichnen der Linie in das Graphics-Objekt. Weitere Informationen zu diesem Prozess finden Sie unter den <xref:System.Drawing.Graphics> und <xref:System.IO.StreamReader> Klassen. Sehen Sie ein Beispiel zum Drucken eines Textdokuments in die <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument> Übersichtsthema.  
  
> [!NOTE]
>  Die <xref:System.Windows.Forms.TextRenderer.DrawText%2A> Methoden der <xref:System.Windows.Forms.TextRenderer> Klasse werden zum Drucken nicht unterstützt. Verwenden Sie stattdessen die <xref:System.Drawing.Graphics.DrawString%2A> Methoden der <xref:System.Drawing.Graphics> Klasse.  
  
 Bei Implementierung in einer abgeleiteten Klasse die <xref:System.Drawing.Printing.PrintController> Steuerelemente wie ein <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument> gedruckt wird. Die <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.Print%2A?displayProperty=nameWithType> Methode ruft des Druckercontrollers <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnStartPrint%2A>, <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnEndPrint%2A>, <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnStartPage%2A>, und <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnEndPage%2A> -Methoden, die wiederum dem Drucker, wie beim Drucken des Dokuments werden soll. Weitere Informationen zu drucken Dialogfelder, finden Sie unter <xref:System.Windows.Forms.PrintDialog> und <xref:System.Windows.Forms.PageSetupDialog>.  
  
 Der Prozess für die Seitenansicht verwendet eine spezielle Druckercontroller an, das Dialogfeld und Kontrolle. Ein Beispiel für solche einen Druckercontroller an und (Dialogfeld), finden Sie unter <xref:System.Drawing.Printing.PreviewPrintController>, <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewDialog>, und <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewControl>.  
  
> [!CAUTION]
>  Klassen, die innerhalb der <xref:System.Drawing.Printing> Namespace werden für die Verwendung in einer Windows-Dienst oder der ASP.NET-Anwendung oder der Dienst nicht unterstützt. Versucht, diese Klassen innerhalb einer dieser Anwendungstypen zu verwenden, kann unerwartete Probleme führen, z. B. dadurch die Leistung und die Laufzeit Ausnahmen service.  
  
 Wenn Sie über eine Windows Presentation Foundation (WPF)-Anwendung drucken möchten, finden Sie unter den <xref:System.Printing> Namespace.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.Forms.PrintDialog" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/a4a2960c-eb70-48e2-b641-cfb222704e46">Druckunterstützung in Windows Forms</related>
  </Docs>
</Namespace>