<Namespace Name="System.Xml.Resolvers">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="cd1105e67bd1d80a425574a3bc0da13b9692e34b" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51874056" /></Metadata><Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Xml.Resolvers" />-Namespace stellt die Unterstützung für ein Vorauffüllen des Caches mit DTDs oder XML-Streams bereit.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Xml.Resolvers> -Namespace definiert die <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> und <xref:System.Xml.Resolvers.XmlKnownDtds> Enumeration.  
  
 <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> wird als Resolver verwendet werden, wenn automatische Aufrufe mit dem Netzwerk nicht erwünscht, oder sind nicht möglich. Dieser Typ kann z. B. verwendet werden, für das Laden von zwischengespeicherten externe DTDs. Ein weiteres Szenario ist beim Laden von XHTML und <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> zum Vorabladen von bekannten DTDs, die in XHTML 1.0 definiert sind. Vorabladen von einer bekannten DTD wird keine Netzwerkverbindungen aufgerufen, da diese DTDs bereits in der Assembly System.Xml.Utils eingebettet sind. Derzeit <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> enthält XHTML 1.0 und RSS 0.91 DTDs.  
  
 Die <xref:System.Xml.Resolvers.XmlKnownDtds> -Enumeration definiert, welche bekannten DTDs der <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> erkennt. Die <xref:System.Xml.Resolvers.XmlKnownDtds> Enumeration enthält die `Xhtml10`, `Rss091`, `All`, und `None` Werte.  
  
 `XmlKnownDtd.Xhtml10` Gibt an, dass die `T:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver` erkennt DTDs und Entitäten, die in XHTML 1.0 definiert sind. Weitere Informationen zu XHTML, finden Sie unter den [XHTML 1.0-Spezifikation](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=109812).  
  
 `XmlKnownDtd.Rss091` Gibt an, dass die `T:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver` erkennt DTDs und Entitäten, die in RSS 0.91 definiert sind.  
  
 `XmlKnownDtd.All` Gibt an, dass die <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> alle gerade unterstützten DTDs erkennt. Dies ist das Standardverhalten.  
  
 `XmlKnownDtd.None` Gibt an, dass die <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> keine der vordefinierten DTDs erkennt.  
  
> [!NOTE]
>  Wenn die <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> vorab geladen eine bekannte DTD ruft auch keine Netzwerkverbindungen, da die DTDs bereits in der Assembly System.Xml.Utils eingebettet sind.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>