<Namespace Name="System.DirectoryServices.AccountManagement">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="847058c7616941d15d7e27f3933cc527c0c142c4" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="cbcba80f998e27b87425ad54726bdb684fb3a932" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/04/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="43654041" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="50582-101">Der <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" />-Namespace ermöglicht den einheitlichen Zugriff und die einheitliche Bearbeitung von Sicherheitsprinzipalen für Benutzer, Computer und Gruppen im Hinblick auf die verschiedenen Prinzipalspeicher: Active Directory-Domänendienste (AD DS), Active Directory-Lightweight-Verzeichnisdienste (AD LDS) und Computer-SAM (MSAM).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50582-101">The <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> namespace provides uniform access and manipulation of user, computer, and group security principals across the multiple principal stores: Active Directory Domain Services (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS), and Machine SAM (MSAM).</span></span> <span data-ttu-id="50582-102"><see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> verwaltet Verzeichnisobjekte, die vom <see cref="N:System.DirectoryServices" />-Namespace unabhängig sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50582-102"><see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> manages directory objects independent of the <see cref="N:System.DirectoryServices" /> namespace.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="50582-103">Verwaltete Verzeichnisdienste nutzen die <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API zur Vereinfachung der Verwaltung von Benutzer-, Computer und Prinzipalen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50582-103">Managed directory services applications can take advantage of the <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API to simplify management of user, computer and group principals.</span></span> <span data-ttu-id="50582-104">Lösungen, die bislang erforderlich umfassende Kenntnisse über den Speicher oder aufwändiger Code waren, z. B. Suchen aller Gruppen, denen ein Benutzer angehört, werden in ein paar Codezeilen mit erreicht die <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50582-104">Solutions that previously required intricate knowledge of the store or lengthy code, such as finding all groups to which a user belongs, are accomplished in a few lines of code with the <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="50582-105">Die folgenden Funktionen sind verfügbar, auf die <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50582-105">The following features are available on the <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="50582-106">Grundlegende Directory-Vorgänge wie das Erstellen und Aktualisieren von Sicherheitsprinzipalen wird vereinfacht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50582-106">Basic directory operations such as creating and updating security principals is simplified.</span></span> <span data-ttu-id="50582-107">Die Anwendung erfordert weniger Kenntnisse der zugrunde liegenden Speicher zum Ausführen dieser Vorgänge.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50582-107">The application requires less knowledge of the underlying stores to perform these operations.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="50582-108">Anwendungen können das neue Typen von Verzeichnisobjekten-Objektmodell erweitern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50582-108">Applications can extend the object model to include new types of directory objects.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="50582-109">Konto-Verwaltungsaufgaben, z. B. das Aktivieren und Deaktivieren eines Benutzerkontos werden vereinfacht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50582-109">Account management tasks, such as enabling and disabling a user account, are simplified.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="50582-110">Unterstützung von Cross-Store ermöglicht Gruppenobjekte in der Active Directory Domain Services (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS), und Computer-SAM (MSAM) Datenbanken um Mitglieder aus anderen Typen von Speicher enthalten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50582-110">Cross-store support allows group objects in the Active Directory Domain Services (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS), and Machine SAM (MSAM) databases to contain members from different types of stores.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="50582-111">Abfragen von Beispiel suchen, finden Sie auf die <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement.PrincipalSearcher> Klasse, ermöglicht Anwendungen die Eigenschaften für ein Prinzipalobjekt festgelegt, und suchen Sie im ausgewählten Store andere Objekte, die entsprechenden Eigenschaftswerte enthalten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50582-111">Query by example searching, available on the <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement.PrincipalSearcher> class, enables applications to set properties on a principal object and search the selected store for other objects that contain matching property values.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="50582-112">Erweiterte Suche auf Computer "," Benutzer "und" Gruppenprinzipalobjekte ermöglicht Anwendungen, die den ausgewählten Store für den Abgleich von principal-Objekten zu suchen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50582-112">Enhanced search on computer, user and group principal objects enables applications to search the selected store for matching principal objects.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="50582-113">Rekursive Suche an, auf die Gruppenprinzipalobjekt kann Anwendungen eine Gruppe rekursiv suchen und nur principal-Objekten, die Endknoten zurück.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50582-113">Recursive search, available on the group principal object, enables applications to search a group recursively and return only principal objects that are leaf nodes.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="50582-114">Validierung der Anmeldeinformationen für die Computer-SAM, AD DS und AD LS-Speicher wird vereinfacht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50582-114">Credential validation against the Machine SAM, AD DS, and AD LS stores is simplified.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="50582-115">Mindestgeschwindigkeiten für die Verbindungen werden erhöht, mit der Funktion schnelle gleichzeitige Bindung (FSB), sofern verfügbar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50582-115">Connections speeds are increased by using the Fast Concurrent Bind (FSB) feature when available.</span></span> <span data-ttu-id="50582-116">Verbindung Zwischenspeichern verringert die Anzahl der verwendeten Ports.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50582-116">Connection caching decreases the number of ports used.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.DirectoryServices" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/9255c42d-04a6-4727-adf1-bad9e42fa92a"><span data-ttu-id="50582-117">System.DirectoryServices.AccountManagement Namespace-Übersicht</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="50582-117">System.DirectoryServices.AccountManagement Namespace Overview</span></span></related>
  </Docs>
</Namespace>