<Namespace Name="System.Printing">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="12ccbfd647db54416da071ab841a027ed2c6f96b" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="32688259" /></Metadata><Docs>
    <summary>Stellt Klassen bereit, mit denen Sie die Verwaltung von Druckservern, Druckwarteschlangen und Druckaufträgen automatisieren können.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Dieser Namespace enthält die folgenden Kernklassen:  
  
-   Die <xref:System.Printing.PrintSystemObject> -Klasse, die die Basisklasse für die anderen drucken Core-Klassen ist.  
  
-   Die <xref:System.Printing.PrintServer> Klasse, die einen tatsächlichen Druckserver, in der Regel auf einem Computer darstellt.  
  
-   Die <xref:System.Printing.PrintQueue> -Klasse, die in einer Druckwarteschlange oder des zugeordneten Druckers darstellt.  
  
-   Die <xref:System.Printing.PrintSystemJobInfo> -Klasse, die einen bestimmten Druckauftrag darstellt.  
  
-   Die <xref:System.Printing.PrintTicket> -Klasse, die Drucker angewiesen, wie Sie einen Druckauftrag verarbeitet werden soll.  
  
 Von abgeleiteten Klassen der <xref:System.Printing.PrintSystemObject> jede Klasse haben eine <xref:System.Printing.PrintSystemObject.Commit%2A> und <xref:System.Printing.PrintSystemObject.Refresh%2A> Methode. Sie müssen diese Methoden verwenden, um sicherzustellen, dass die Hardware oder Software-Komponenten, die sie darstellen, Instanzen der Klassen synchronisiert werden.  
  
 Die <xref:System.Printing> Namespace enthält auch viele Enumerationen, die Funktionen des Druckers, beschreiben, wie z. B. die Ausgabe gibt an, ob ein Drucker erzeugen kann sortiert werden und angeben, dass die Anweisungen, um Drucker, z. B. das Papierformat, die für einen Druckauftrag verwendet.  
  
 Dieser Namespace ist Teil der verbesserten Druckdienste, die mit Windows Presentation Foundation bereitgestellt werden. Entwickler von verwaltetem Code mithilfe von Windows Forms müssen die APIs im Verwenden der <xref:System.Drawing.Printing> Namespace.  
  
> [!CAUTION]
>  Klassen, die innerhalb der <xref:System.Printing> Namespace werden für die Verwendung in einer Windows-Dienst oder der ASP.NET-Anwendung oder der Dienst nicht unterstützt. Versucht, diese Klassen innerhalb einer dieser Anwendungstypen zu verwenden, kann unerwartete Probleme führen, z. B. dadurch die Leistung und die Laufzeit Ausnahmen service.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.Controls.PrintDialog" />
    <altmember cref="N:System.Printing.Interop" />
    <altmember cref="N:System.Printing.IndexedProperties" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Documents" />
  </Docs>
</Namespace>