<Namespace Name="System.Net.Http">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="75ee15290bb93c80ae326a0c54a7baa2d18904bc" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="cbcba80f998e27b87425ad54726bdb684fb3a932" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/04/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="43633413" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Net.Http" />-Namespace stellt eine Programmierschnittstelle für moderne HTTP-Anwendungen zur Verfügung.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Net.Http> Namespace wurde entwickelt, um Folgendes bereitzustellen:  
  
1.  HTTP-Client-Komponenten, die Benutzern von modernen Webdiensten über HTTP zu ermöglichen.  
  
2.  HTTP-Komponenten, die verwendet werden, können Clients und Servern (HTTP-Header und Nachrichten, zum Beispiel). Dies bietet ein konsistentes Programmiermodell für die Client- und Serverseite für moderne Web Services über HTTP.  
  
 Die <xref:System.Net.Http> Namespace und den zugehörigen <xref:System.Net.Http.Headers> Namespace bieten die folgenden Komponenten:  
  
1.  <xref:System.Net.Http.HttpClient> – die primäre Klasse, die zum Senden und Empfangen von Anforderungen über HTTP verwendet.  
  
2.  <xref:System.Net.Http.HttpRequestMessage> und <xref:System.Net.Http.HttpResponseMessage> -HTTP-Nachrichten als durch die IETF RFC 2616 definiert.  
  
3.  <xref:System.Net.Http.Headers.HttpHeaders> -HTTP-Header, wie durch die IETF RFC 2616 definiert.  
  
4.  <xref:System.Net.Http.HttpClientHandler> -HTTP-Handler ist verantwortlich für die Erstellung von HTTP-Antwortnachrichten an.  
  
 Es gibt verschiedene HTTP-Nachricht verarbeitet, die verwendet werden können. Dazu gehören die folgenden.  
  
1.  <xref:System.Net.Http.DelegatingHandler> – Eine Klasse verwendet, um einen Handler in einer handlerkette eingebunden.  
  
2.  <xref:System.Net.Http.HttpMessageHandler> – Eine einfache Klasse abgeleitet, die die am häufigsten verwendeten Anforderungen für die meisten Anwendungen unterstützt.  
  
3.  <xref:System.Net.Http.HttpClientHandler> – Eine Klasse, die am Ende der handlerkette ausgeführt wird, der die HTTP-Transport-Vorgänge behandelt.  
  
4.  <xref:System.Net.Http.WebRequestHandler> – Eine spezielle Klasse, die am Ende der Kette Handlerklasse ausgeführt wird, die HTTP-Transport-Vorgänge mit Optionen behandelt, die spezifisch für die <xref:System.Net.HttpWebRequest?displayProperty=nameWithType> Objekt.  
  
 Der Inhalt einer HTTP-Nachricht entspricht, in den Entitätstext in RFC 2616 definiert.  
  
 Für HTTP-Inhalt kann eine Reihe von Klassen verwendet werden. Dazu gehören die folgenden.  
  
1.  <xref:System.Net.Http.ByteArrayContent> -HTTP-Inhalt basierend auf ein Bytearray.  
  
2.  <xref:System.Net.Http.FormUrlEncodedContent> -Name/Wert-Tupel HTTP-Inhalt, mit der Application/X-www-form-urlencoded-MIME-Typ, codiert werden.  
  
3.  <xref:System.Net.Http.MultipartContent> -HTTP-Inhalte, die serialisiert werden, mithilfe der Multipart / *-inhaltstypspezifikation.  
  
4.  <xref:System.Net.Http.MultipartFormDataContent> -HTTP-Inhalt codiert mithilfe des Multipart/Form-Data-MIME-Typs.  
  
5.  <xref:System.Net.Http.StreamContent> -HTTP-Inhalt basierend auf einen Stream.  
  
6.  <xref:System.Net.Http.StringContent> -HTTP-Inhalt basierend auf einer Zeichenfolge.  
  
 Wenn eine app mit der <xref:System.Net.Http> und <xref:System.Net.Http.Headers> Namespaces beabsichtigt, um große Mengen von Daten (50 MB oder mehr) herunterzuladen, und klicken Sie dann die app sollte diesen Downloads zu streamen, und nicht die standardmäßige Pufferung. Wenn die standardmäßige Pufferung verwendet wird die Auslastung des Speichers erhalten sehr groß, was möglicherweise wesentlich zu einer Beeinträchtigung der Leistung.  
  
 Klassen in der <xref:System.Net.Http> und <xref:System.Net.Http.Headers> Namespaces können verwendet werden, um Windows Store-apps oder desktop-apps zu entwickeln. Bei Verwendung in einer Windows Store-app-Klassen in der <xref:System.Net.Http> und <xref:System.Net.Http.Headers> Namespaces sind betroffen, von der Netzwerkisolationsfunktion, Teil des anwendungssicherheitsmodells, die von der [!INCLUDE[win8](~/includes/win8-md.md)]. Die entsprechenden Netzwerkfunktionen müssen im app-Manifest für eine Windows Store-app für das System den Netzwerkzugriff erlaubt von einer Windows Store-app aktiviert werden. Weitere Informationen finden Sie unter [Netzwerkisolation für Windows Store-Apps](~/docs/framework/network-programming/network-isolation-for-windows-store-apps.md).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.Http.Headers" />
    <related type="ExternalDocumentation" href="http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=245696">Herstellen einer Verbindung mit einem Webdienst</related>
    <related type="ExternalDocumentation" href="http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=242550">HttpClient Sample (HttpClient-Beispiel)</related>
  </Docs>
</Namespace>