<Namespace Name="System.Security.Policy">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="4a2dedb0aba7c6424f5474a5a0714d57d8e5b934" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30735514" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="35ef3-101">Der <see cref="N:System.Security.Policy" /> Namespace enthält Codegruppen, Mitgliedschaftsbedingungen und Beweise.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="35ef3-101">The <see cref="N:System.Security.Policy" /> namespace contains code groups, membership conditions, and evidence.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="35ef3-102">Diese drei Klassentypen werden verwendet, um die vom Common Language Runtime-Sicherheitsrichtliniensystem angewendeten Regeln zu erstellen.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="35ef3-102">These three types of classes are used to create the rules applied by the common language runtime security policy system.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="35ef3-103">Beweisklassen stellen die Eingabe für Sicherheitsrichtlinien dar, und Memberbedingungen werden als Schalter verwendet. Durch die kombinierte Verwendung können die Richtlinienanweisungen erstellt und die Gruppe erteilter Berechtigungen bestimmt werden.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="35ef3-103">Evidence classes are the input to security policy and membership conditions are the switches; together these create policy statements and determine the granted permission set.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="35ef3-104">Richtlinienebenen und Codegruppen bilden die Struktur der Richtlinienhierarchie.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="35ef3-104">Policy levels and code groups are the structure of the policy hierarchy.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="35ef3-105">Codegruppen sind die Kapselung einer Regel und werden hierarchisch auf einer Richtlinienebene angeordnet.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="35ef3-105">Code groups are the encapsulation of a rule and are arranged hierarchically in a policy level.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>To be added.</remarks>
  </Docs>
</Namespace>