<Namespace Name="System.Management">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="9844f-101">Bietet Zugriff auf umfassende Verwaltungsinformationen und -ereignisse über System, Geräte und Anwendungen, die zur WMI-Infrastruktur (Windows Management Instrumentation) instrumentiert sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9844f-101">Provides access to a rich set of management information and management events about the system, devices, and applications instrumented to the Windows Management Instrumentation (WMI) infrastructure.</span></span> <span data-ttu-id="9844f-102">Anwendungen und Dienste können Abfragen zu interessanten Verwaltungsinformationen ausführen (z. B. zur Menge an freiem Speicherplatz, zur aktuellen CPU-Auslastung oder dazu, mit welcher Datenbank eine bestimmte Anwendung verbunden ist usw.), wobei von <see cref="T:System.Management.ManagementObjectSearcher" /> und <see cref="T:System.Management.ManagementQuery" /> abgeleitete Klassen verwendet werden. Außerdem kann mithilfe der <see cref="T:System.Management.ManagementEventWatcher" />-Klasse eine Vielzahl von Verwaltungsereignissen abonniert werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9844f-102">Applications and services can query for interesting management information (such as how much free space is left on the disk, what is the current CPU utilization, which database a certain application is connected to, and much more), using classes derived from <see cref="T:System.Management.ManagementObjectSearcher" /> and <see cref="T:System.Management.ManagementQuery" />, or subscribe to a variety of management events using the <see cref="T:System.Management.ManagementEventWatcher" /> class.</span></span> <span data-ttu-id="9844f-103">Die verfügbaren Daten können sowohl aus verwalteten als auch aus nicht verwalteten Komponenten der verteilten Umgebung stammen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9844f-103">The accessible data can be from both managed and unmanaged components in the distributed environment.</span></span></summary>
    <remarks>To be added.</remarks>
  </Docs>
</Namespace>