<Namespace Name="System.Transactions">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="a83da32e9ec83409db92b8a18c86064866875271" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736164" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Transactions" />-Namespace enthält Klassen, mit denen eigene Transaktionsanwendungen und Ressourcen-Manager geschrieben werden können. Insbesondere können Sie eine Transaktion erstellen und an einer Transaktion (lokal oder verteilt) mit einem oder mehreren Teilnehmern teilnehmen.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!IMPORTANT]
>  Sie können nur Anwendungen, die mit diesem Namespace unter Windows 2000, Windows XP und Windows 2003-Plattformen erstellen. Erstellen einer Transaktion unter der Windows 98 und Windows ME Plattformen löst eine <xref:System.PlatformNotSupportedException> .  
  
 Die <xref:System.Transactions> Infrastruktur erleichtern die transaktionsprogrammierung einfach und effizient in der gesamten Plattform durch die Unterstützung von SQL Server, ADO.NET, MSMQ und den Microsoft Distributed Transaction Coordinator (MSDTC) gestartete Transaktionen. Es bietet sowohl ein explizites Programmiermodell, das auf der Grundlage der <xref:System.Transactions.Transaction> -Klasse als auch ein implizites Programmiermodell der <xref:System.Transactions.TransactionScope> -Klasse, in dem Transaktionen automatisch von der Infrastruktur verwaltet werden. Es wird dringend empfohlen, dass Sie das einfachere implizite Modell für die Entwicklung verwenden. Informationen zum Einstieg finden Sie unter den [Implementing An Implicit Transaction mithilfe von Transaktion Scope](http://msdn.microsoft.com/library/1ddba95e-7587-48b2-8838-708c275e7199) Thema. Weitere Informationen zum Erstellen einer transaktionsanwendung finden Sie unter.  
  
 <xref:System.Transactions> stellt auch Typen zur Implementierung eines Ressourcen-Managers bereit. Der Transaktions-Manager in der <xref:System.Transactions> -Infrastruktur ermöglicht, flüchtige Ressourcen oder eine einzelne dauerhafte Ressource eine Eintragung für einen commit oder Rollback effizient. Weitere Informationen zum Implementieren eines Ressourcen-Managers finden Sie unter [Implementing A Resource Manager](http://msdn.microsoft.com/library/81509719-d579-4530-831e-42e1acdef63e).  
  
 Der Transaktions-Manager eskaliert ebenfalls transparent lokale Transaktionen zu verteilten Transaktionen durch Koordination mit einem datenträgerbasierten Transaktions-Manager wie DTC, wenn ein zusätzlicher dauerhafter Ressourcen-Manager mit einer Transaktion selbst eingetragen wird. Es gibt zwei grundlegende Methoden, mit der <xref:System.Transactions>-Infrastruktur eine verbesserte Leistung zu erreichen.  
  
-   Dynamische Eskalation: Dies bedeutet, dass die <xref:System.Transactions> -Infrastruktur nur MSDTC verwendet, wenn es tatsächlich für eine Transaktion erforderlich ist. Dieser Bereich wird ausführlich in die [Eskalation der Transaktionsverwaltung](http://msdn.microsoft.com/library/5b87ae58-8ccf-4b9b-9715-41e4aade89b7) Thema.  
  
-   Erweiterbare Eintragungen: Ermöglichen es einer Ressource (z.B. einer Datenbank), Eigentümer der Transaktion zu werden, wenn sie die einzige Entität ist, die an der Transaktion teilnimmt. Später bei Bedarf die <xref:System.Transactions> -Infrastruktur kann die Verwaltung der Transaktion an MSDTC eskalieren. Auch dies reduziert die Zahl der Fälle, in denen MSDTC verwendet wird. Dieser Bereich wird ausführlich in die [Optimization Using Single Phase Commit und Promotable Single Phase Notification](http://msdn.microsoft.com/library/653d51d1-b4bf-4e34-9a6f-aec073f0f5bb) Thema.  
  
 <xref:System.Transactions> definiert drei Vertrauensebenen, die Zugriff auf die Typen von Ressourcen zu beschränken, die sie verfügbar macht. Insbesondere die <xref:System.Transactions> Assembly kann von teilweise vertrauenswürdigem Code aufgerufen werden, da er mit gekennzeichnet wurde die `AllowPartiallyTrustedCallers` -Attribut (APTCA). Dieses Attribut entfernt im Wesentlichen die implizite <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> für den `FullTrust`-Berechtigungssatz, die andernfalls für jede öffentlich zugängliche Methode jeden Typs eingerichtet ist. Für einige Typen und Member sind allerdings weiterhin stärkere Berechtigungen erforderlich.  
  
 Im folgenden wird eine Liste von Typen und Member nicht durch aufgerufen werden teilweise vertrauenswürdigen Code, da sie mit dem folgenden Attribut für die deklarative Sicherheit ausgestattet sind:  
  
 `PermissionSetAttribute(SecurityAction.LinkDemand, Name := "FullTrust")`  
  
 System.Transactions.Transaction.EnlistDurable  
  
 System.Transactions.Transaction.EnlistPromotableSinglePhase  
  
 System.Transactions.TransactionInterop  
  
 System.Transactions.TransactionManager.DistributedTransactionStarted  
  
 System.Transactions.TransactionManager.HostCurrentTransactionCallback  
  
 System.Transactions.TransactionManager.Reenlist  
  
 System.Transactions.TransactionManager.RecoveryComplete  
  
 System.Transactions.TransactionScope.TransactionScope (System.Transactions.Transaction,System.TimeSpan,System.Transactions.EnterpriseServicesInteropOption)  
  
 M:System.Transactions.TransactionScope.TransactionScope(System.Transactions.TransactionScopeOption,System.Transactions.TransactionOptions,System.Transactions.EnterpriseServicesInteropOption)  
  
 Weitere Informationen zu den verschiedenen Vertrauensebenen, finden Sie unter [Security Trust Levels in Accessing Resources](http://msdn.microsoft.com/library/8e45acbc-0d81-4f64-9da7-8f766aebff51).  
  
 Core-Entwicklung Technologies\Data Access\Transaction Processing\  
  
 Weitere Informationen zur Verwendung der <xref:System.Transactions> -Namespace finden Sie die Dokumentation [Transaction Processing](http://msdn.microsoft.com/library/ac1637bf-4032-493b-a4e8-0380e54f82f9)befindet sich unter der "Core-Entwicklung Technologies\Data Access\Transaction Verarbeitung\\"im Abschnitt der Dokumentation. Insbesondere können Sie in den folgenden Themen Weitere Informationen finden.  
  
 [Von System.Transactions bereitgestellte Funktionen](http://msdn.microsoft.com/library/99cc5ce0-b7fd-4d78-a553-a3dd3f17ed45)  
  
 [Implementieren eines Resource Manager](http://msdn.microsoft.com/library/81509719-d579-4530-831e-42e1acdef63e)  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>