<Namespace Name="System.Web.Security">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="89e93b2a720c275eb7884f67fae57b340570e36f" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51868362" /></Metadata><Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Web.Security" />-Namespace enthält Klassen, mit denen die Sicherheit für ASP.NET in Webserveranwendungen implementiert wird.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.Security.Membership> Klasse wird von ASP.NET-Anwendungen überprüfen die Anmeldeinformationen des Benutzers und benutzereinstellungen wie z. B. Kennwörter verwalten und e-Mail-Adressen verwendet. Die <xref:System.Web.Security.Roles> -Klasse ermöglicht es Ihnen zum Verwalten der Autorisierung für Ihre Anwendung basierend auf Gruppen von Benutzern zu Rollen in der Webanwendung zugewiesen.  
  
 Sowohl die <xref:System.Web.Security.Membership> Klasse und die <xref:System.Web.Security.Roles> -Klasse funktionieren mit Anbietern, Klassen, die Ihrer Anwendung Daten zum Abrufen von Mitgliedschafts-und Rolleninformationen zuzugreifen. Mitgliedschafts-und Rolleninformationen kann gespeichert werden, in einer Microsoft SQL Server-Datenbank mithilfe der <xref:System.Web.Security.SqlMembershipProvider> und <xref:System.Web.Security.SqlRoleProvider> Klassen; in einer Active Directory mithilfe der <xref:System.Web.Security.ActiveDirectoryMembershipProvider> und <xref:System.Web.Security.AuthorizationStoreRoleProvider> Klassen oder in eine benutzerdefinierte Datenquelle unter Verwendung von Implementierungen der die <xref:System.Web.Security.MembershipProvider> und <xref:System.Web.Security.RoleProvider> Klassen.  
  
 Sie konfigurieren die ASP.NET-Mitgliedschaft wird mithilfe der [Membership-Element ((ASP.NET Einstellungsschema)](https://msdn.microsoft.com/library/b9c1ee8f-33ca-4361-8666-b42a0fe86049). Wenn eine Anwendung mit Mitgliedschaft zugegriffen wird, erstellt ASP.NET eine Instanz der <xref:System.Web.Security.Membership> -Klasse, die Sie Mitgliedschaftsinformationen Abfragen verwenden können. Anbieter-spezifischen Implementierungen der <xref:System.Web.Security.MembershipUser> Klasse enthalten Informationen über den Benutzer auf die Seite zuzugreifen. Sie können benutzerdefinierte Implementierungen der erstellen die <xref:System.Web.Security.MembershipUser> -Klasse für Ihre Anwendung.  
  
 Sie konfigurieren, dass ASP.NET-Rollen mithilfe der [RoleManager-Element ((ASP.NET Einstellungsschema)](https://msdn.microsoft.com/library/4b0f6078-4824-4fc8-a5ee-4ae00ee3ceec). Erstellt eine Instanz von ASP.NET die <xref:System.Web.Security.Roles> -Klasse, die Informationen über die Rollenmitgliedschaft des aktuellen Benutzers enthält.  
  
 ASP.NET bietet Serversteuerelemente, die Interaktion mit der <xref:System.Web.Security.Membership> Klasse und die <xref:System.Web.Security.Roles> Klasse. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.Login>, <xref:System.Web.UI.WebControls.CreateUserWizard>, und <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Steuerelemente können auch in der <xref:System.Web.Security.Membership> Klasse zur Vereinfachung der Erstellung einer authentifizierten Webanwendung und die <xref:System.Web.UI.WebControls.LoginView> Steuerelement verwendet Rolle-spezifische Vorlagen zum Anpassen von Webseiten für bestimmte Gruppen der Benutzer.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/79184d17-f4c7-4c9f-a073-cec4f5543980(v=vs.100)">Einführung in die Mitgliedschaft</related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/a0d2f19d-a2a7-496d-88b6-30133f8ea3d6">Grundlegendes zur Rollenverwaltung</related>
  </Docs>
</Namespace>