<Namespace Name="System.Runtime.InteropServices">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="711e6-101">Der <see cref="N:System.Runtime.InteropServices" />-Namespace stellt eine Vielzahl von Membern bereit, die Dienste f체r COM-Interop und Plattformaufrufe unterst체tzen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="711e6-101">The <see cref="N:System.Runtime.InteropServices" /> namespace provides a wide variety of members that support COM interop and platform invoke services.</span></span> <span data-ttu-id="711e6-102">Wenn Sie mit diesen Diensten nicht vertraut sind, finden Sie weitere Informationen unter [Interoperabilit채t mit nicht verwaltetem Code](~/docs/framework/interop/index.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="711e6-102">If you are unfamiliar with these services, see [Interoperating with Unmanaged Code](~/docs/framework/interop/index.md).</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="711e6-103">Member dieses Namespace bieten verschiedene Kategorien von Funktionen, wie in der folgenden Tabelle gezeigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="711e6-103">Members of this namespace provide several categories of functionality, as shown in the following table.</span></span> <span data-ttu-id="711e6-104">Attribute steuern die Marshalling-Verhalten, z. B. das Anordnen von Strukturen oder Gewusst wie: Darstellen von Zeichenfolgen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="711e6-104">Attributes control marshaling behavior, such as how to arrange structures or how to represent strings.</span></span> <span data-ttu-id="711e6-105">Die wichtigsten Attribute sind <xref:System.Runtime.InteropServices.DllImportAttribute>, Plattform definieren mit Aufrufen von Methoden f체r den Zugriff auf nicht verwaltete APIs und <xref:System.Runtime.InteropServices.MarshalAsAttribute>, die Sie verwenden, um anzugeben, wie Daten zwischen gemarshallt werden verwalteten und nicht verwalteten Speicher.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="711e6-105">The most important attributes are <xref:System.Runtime.InteropServices.DllImportAttribute>, which you use to define platform invoke methods for accessing unmanaged APIs, and <xref:System.Runtime.InteropServices.MarshalAsAttribute>, which you use to specify how data is marshaled between managed and unmanaged memory.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>