<Namespace Name="System.Text">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="34cddae6e8018aa3245a0db0838a6b65070528ea" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30736134" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="004ec-101">Der <see cref="N:System.Text" />-Namespace enthält Klassen, die ASCII- und Unicode-Zeichen darstellen, abstrakte Basisklassen zum Konvertieren von Zeichenblöcken in und aus Byteblöcken und eine Hilfsklasse, die <see cref="T:System.String" />-Objekte bearbeitet und formatiert, ohne Zwischeninstanzen von <see cref="T:System.String" /> zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="004ec-101">The <see cref="N:System.Text" /> namespace contains classes that represent ASCII and Unicode character encodings; abstract base classes for converting blocks of characters to and from blocks of bytes; and a helper class that manipulates and formats <see cref="T:System.String" /> objects without creating intermediate instances of <see cref="T:System.String" />.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="004ec-102">Die Codierungsklassen dienen in erster Linie zum Konvertieren zwischen verschiedenen Codierungen oder Codepages und eine Unicode-Codierung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="004ec-102">The encoding classes are primarily intended to convert between different encodings or code pages and a Unicode encoding.</span></span> <span data-ttu-id="004ec-103"><xref:System.Text.Encoding.Unicode%2A?displayProperty=nameWithType> Codierung (UTF-16) wird von .NET Framework intern verwendet und <xref:System.Text.Encoding.UTF8%2A?displayProperty=nameWithType> Codierung wird häufig zum Speichern von Zeichendaten auf mehreren Computern und Kulturen Portabilität sicherzustellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="004ec-103"><xref:System.Text.Encoding.Unicode%2A?displayProperty=nameWithType> (UTF-16) encoding is used internally by the .NET Framework, and <xref:System.Text.Encoding.UTF8%2A?displayProperty=nameWithType> encoding is often used for storing character data to ensure portability across machines and cultures.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="004ec-104">Von abgeleiteten Klassen <xref:System.Text.Encoding> ermöglichen es Ihnen, auswählen eine Fallbackstrategie, bestimmt, wie Zeichen, die nicht in eine Bytefolge codiert werden können, oder Bytes, die in Zeichen decodiert werden können nicht verarbeitet werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="004ec-104">The classes derived from <xref:System.Text.Encoding> enable you to choose a fallback strategy, which determines how characters that cannot be encoded into a sequence of bytes, or bytes that cannot be decoded into characters, are handled.</span></span> <span data-ttu-id="004ec-105">Sie können eine der folgenden:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="004ec-105">You can choose one of the following:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="004ec-106">Ausnahmefallback.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="004ec-106">Exception fallback.</span></span> <span data-ttu-id="004ec-107">Sie können auswählen, Auslösen von Ausnahmen auf Datenfehler entweder mithilfe eine `throwonerror` Flag, das in einigen Klassenkonstruktoren oder mithilfe von verfügbar ist die <xref:System.Text.EncoderExceptionFallback> und <xref:System.Text.DecoderExceptionFallback> Klassen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="004ec-107">You can choose to throw exceptions on data errors either by using a `throwonerror` flag that is available in some class constructors or by using the <xref:System.Text.EncoderExceptionFallback> and <xref:System.Text.DecoderExceptionFallback> classes.</span></span> <span data-ttu-id="004ec-108">Wenn Sie über die Integrität des Datenstroms Bedenken haben, wird empfohlen, eine Ausnahme auszulösen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="004ec-108">If you are concerned about the integrity of the data stream, throwing on an exception is recommended.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="004ec-109">Ersatzfallback.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="004ec-109">Replacement fallback.</span></span> <span data-ttu-id="004ec-110">Können Sie die <xref:System.Text.EncoderFallback> und <xref:System.Text.DecoderFallback> Klassen so ändern Sie ein Zeichen, das im Hintergrund "?" oder das Unicode-Ersatzzeichen (U + FFFD).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="004ec-110">You can use the <xref:System.Text.EncoderFallback> and <xref:System.Text.DecoderFallback> classes to silently change a character to "?" or to the Unicode replacement character (U+FFFD).</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="004ec-111">Fallback mit ähnlichen Zeichen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="004ec-111">Best-fit fallback.</span></span> <span data-ttu-id="004ec-112">Diese Option ordnet ein Zeichen in einer Codierung in ein Zeichen in einer anderen Codierung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="004ec-112">This option maps a character in one encoding to a character in another encoding.</span></span> <span data-ttu-id="004ec-113">Beste mit ähnlichen Zeichen Fallback wird häufig nicht empfohlen, da dies zu Datenverlust und Verwirrung führen kann, und ist langsamer als die einfachen "?"-Zeichen Ersetzungen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="004ec-113">Best fit fallback is often not recommended because it can cause data loss and confusion, and is slower than simple "?" character replacements.</span></span> <span data-ttu-id="004ec-114">Allerdings trifft für ANSI-Codepages Fallback mit ähnlichen Zeichen die Standardeinstellung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="004ec-114">However, for ANSI code pages the best-fit behavior is the default.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="004ec-115">Die <xref:System.Text.StringBuilder> Klasse dient für Vorgänge, die umfangreiche Manipulationen für eine einzelne Zeichenfolge ausführen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="004ec-115">The <xref:System.Text.StringBuilder> class is designed for operations that perform extensive manipulations on a single string.</span></span> <span data-ttu-id="004ec-116">Im Gegensatz zu den <xref:System.String> -Klasse, die <xref:System.Text.StringBuilder> Klasse ist änderbar und bietet eine bessere Leistung beim Verketten oder Löschen von Zeichenfolgen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="004ec-116">Unlike the <xref:System.String> class, the <xref:System.Text.StringBuilder> class is mutable and provides better performance when concatenating or deleting strings.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="004ec-117">Weitere Informationen zu <xref:System.Text?displayProperty=nameWithType>, finden Sie unter [Zeichencodierung in .NET Framework](~/docs/standard/base-types/character-encoding.md) .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="004ec-117">For more information about <xref:System.Text?displayProperty=nameWithType>, see [Character Encoding in the .NET Framework](~/docs/standard/base-types/character-encoding.md) .</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>
