<Namespace Name="System.Web.ClientServices.Providers">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="fe0349eec5ffb25dfd06eb5922b1c5c2e09e54dd" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736324" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Web.ClientServices.Providers" />-Namespace enthält Clientdienstanbieter und andere Klassen, die in Anwendungen auf der Grundlage von Windows den Zugriff auf die Authentifizierung, Rollen und Profildienste für Microsoft Ajax ermöglichen.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die Klassen in der <xref:System.Web.ClientServices.Providers> Namespace enthalten, die Clientanwendungsdienst-Anbieter, mit denen Windows-basierten Anwendungen verwenden die [!INCLUDE[ajax_current_short](~/includes/ajax-current-short-md.md)] Authentifizierung, Rollen und Profildienste. Sie können diese Dienste aktivieren und geben Sie Clientdienstanbieter in der Konfigurationsdatei der Anwendung und dann Zugriff auf die Dienste, die über vorhandene [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] Mitgliedschaft, Identität und Application Settings-Infrastrukturen. Die Client-Anbieter unterstützen auch die gelegentliche Konnektivität durch das Speichern und Abrufen von Benutzerinformationen in einen lokalen Datencache, wenn die Anwendung offline ist. Weitere Informationen finden Sie unter [Clientanwendungsdienste](~/docs/framework/common-client-technologies/client-application-services.md).  
  
 Der Anmeldedienst zugreifen zu können, können Sie entweder Windows oder Forms-Authentifizierung durch Angabe der <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientWindowsAuthenticationMembershipProvider> oder <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationMembershipProvider> in der Anwendungskonfiguration. Windows-Authentifizierung verwendet die Identität bereitgestellt, wenn ein Benutzer für das Betriebssystem anmeldet. Formular-Authentifizierung erfordert, dass Sie die Anmeldeinformationen des Benutzers abgerufen und an den Dienst übergeben. Hierzu können Sie geben ein <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider> -Implementierung mit Ihrem <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationMembershipProvider> Konfiguration. Die <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider.GetCredentials%2A?displayProperty=nameWithType> Methode gibt eine <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationCredentials> -Objekt, das Benutzeranmeldeinformationen enthält. Sie können dieses Objekt, z. B. durch Anzeigen der ein Anmeldedialogfeld in Auffüllen der <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider.GetCredentials%2A> Methode.  
  
 Um die Rollen und Profildienste zuzugreifen, geben die <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientRoleProvider> und <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientSettingsProvider> in der Anwendungskonfiguration.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>