<Namespace Name="System.Runtime.Remoting.Messaging">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="389e060b867124608de525fa02305a7f5a441829" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30739464" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Messaging" />-Namespace enthält Klassen zum Erstellen und Übermitteln von Meldungen. Die Remoteinfrastruktur verwendet Nachrichten zur Kommunikation mit Remoteobjekten. Die Nachrichten werden verwendet, um Remotemethodenaufrufe zu übermitteln, Remoteobjekte zu aktivieren und Informationen auszutauschen. Ein Meldungsobjekt enthält einen Satz benannter Eigenschaften. Dazu zählen u. a. Aktionsbezeichner, Boteninformationen und Parameter. Die Klassen <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Messaging" />, <see cref="T:System.Runtime.Remoting.Messaging.AsyncResult" /> und <see cref="T:System.Runtime.Remoting.Messaging.RemotingSurrogateSelector" /> zählen zu den wichtigsten Klassen des <see cref="T:System.Runtime.Remoting.Messaging.ReturnMessage" />-Namespaces.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.AsyncResult> -Klasse speichert und die Ergebnisse eines Aufrufs der asynchronen Methode zurückgegeben werden. <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.AsyncResult> Instanzen enthalten die `return` Wert, Aufrufstatus für den Aufruf und die weiteren Informationen zum Aufruf asynchronen Methode verwendeten Delegaten.  
  
 Die <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.RemotingSurrogateSelector> Klasse kann verwendet werden, um die Serialisierung von Objekten zu steuern, die erweitern <xref:System.MarshalByRefObject>. Ein <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.RemotingSurrogateSelector> wählt das Ersatzzeichen, Serialisierung und Deserialisierung von solchen Objekten verwendet. Ein Ersatzzeichen ist ein Objekt, das Serialisierung oder Deserialisierung eines Objekts steuern kann.  
  
 Die <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.ReturnMessage> Klasse enthält Informationen, die nach dem Aufruf einer remote-Methode zurückgegeben. Ein <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.ReturnMessage> enthält die `return` Wert und alle `out` oder `ref` Parameter, die von der remote-Methodenaufruf geführt haben.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>