<Namespace Name="System.Web.Services">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="24dfb8ce40482314b15af5fd8853c9af3a311cc2" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736524" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Der <see cref="N:System.Web.Services" />-Namespace besteht aus den Klassen, die Ihnen das Erstellen von XML-Webdiensten unter Verwendung von ASP.NET und XML-Webdienstclients ermöglichen. XML-Webdienste sind Anwendungen, die die Möglichkeit bieten, Meldungen in einer lose verknüpften Umgebung mit Standardprotokollen wie HTTP, XML, XSD, SOAP und WSDL auszutauschen. XML-Webdienste ermöglichen für Firmen sowie firmenübergreifend das Erstellen modularer Anwendungen in heterogenen Umgebungen, wobei die Kompatibilität mit einer Reihe von Implementierungen, Plattformen und Geräten bereitgestellt wird. Die auf SOAP basierenden XML-Meldungen dieser Anwendungen können genau definierte (strukturierte und typisierte) oder grob definierte (Verwendung von beliebigem XML) Teile aufweisen. Die Möglichkeit, dass sich Meldungen im Laufe der Zeit ohne Protokollverletzungen weiterentwickeln, ist für die Flexibilität und Stabilität von XML-Webdiensten als Baustein für die Zukunft des Webs von großer Bedeutung.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Betrachten Sie zum Einstieg Erstellen von XML-Webdiensten, die mithilfe von ASP.NET die <xref:System.Web.Services.WebService> -Klasse, welche XML-Webdienste für den Zugriff auf die ASP.NET systeminternen Funktionen ableiten können und die <xref:System.Web.Services.WebMethodAttribute> -Klasse, die für jede Methode, die Sie programmgesteuert möchten, platziert werden muss verfügbar zu machen, über das Internet.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>