<Namespace Name="System.Net">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="6aa75a0a1d5d946842768b65b5fd73bc7cef702f" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/25/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="39192172" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="2184c-101">Der <see cref="N:System.Net" />-Namespace bietet eine einfache Programmierschnittstelle für zahlreiche in modernen Netzwerken verwendete Protokolle.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="2184c-101">The <see cref="N:System.Net" /> namespace provides a simple programming interface for many of the protocols used on networks today.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="2184c-102">Die <see cref="T:System.Net.WebRequest" />-Klasse und die <see cref="T:System.Net.WebResponse" />-Klasse bilden die Grundlage so genannter austauschbarer Protokolle. Hierbei handelt es sich um eine Implementierung von Netzwerkdiensten, mit denen Sie Internetressourcen verwendende Anwendungen entwickeln können, ohne die Details der einzelnen Protokolle beachten zu müssen.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="2184c-102">The <see cref="T:System.Net.WebRequest" /> and <see cref="T:System.Net.WebResponse" /> classes form the basis of what are called pluggable protocols, an implementation of network services that enables you to develop applications that use Internet resources without worrying about the specific details of the individual protocols.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="2184c-103">Klassen im <see cref="N:System.Net" />-Namespace können verwendet werden, um Windows Store-Apps oder Desktop-Apps zu entwickeln.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="2184c-103">Classes in the <see cref="N:System.Net" /> namespace can be used to develop Windows Store apps or desktop apps.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="2184c-104">Wenn sie in einer Windows Store-App verwendet werden, sind Klassen im <see cref="N:System.Net" />-Namespace von der Netzwerkisolationsfunktion betroffen, die Teil des Anwendungssicherheitsmodells ist, das von der Windows Developer Preview verwendet wird.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="2184c-104">When used in a Windows Store app, classes in the <see cref="N:System.Net" /> namespace are affected by network isolation feature, part of the application security model used by the Windows Developer Preview.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="2184c-105">Die jeweiligen Netzwerkfunktionen müssen im Anwendungsmanifest für eine Windows Store-App aktiviert sein, damit das System den Netzwerkzugriff durch eine Windows Store-App zulässt.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="2184c-105">The appropriate network capabilities must be enabled in the app manifest for a Windows Store app for the system to allow network access by a Windows Store app.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="2184c-106">Weitere Informationen finden Sie unter <see href="https://docs.microsoft.com/dotnet/framework/network-programming/network-isolation-for-windows-store-apps">Netzwerkisolation für Windows Store-Apps</see>.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="2184c-106">For more information, see the <see href="https://docs.microsoft.com/dotnet/framework/network-programming/network-isolation-for-windows-store-apps">Network Isolation for Windows Store Apps</see>.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>To be added.</remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.Cache" />
    <altmember cref="N:System.Net.NetworkInformation" />
    <altmember cref="N:System.Net.Security" />
    <altmember cref="N:System.Net.Sockets" />
  </Docs>
</Namespace>