<Type Name="IProvideCustomContentState" FullName="System.Windows.Navigation.IProvideCustomContentState">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="e865ab5b5955c788af8ee53fe8dd03348ab79143" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="37551903" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IProvideCustomContentState" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IProvideCustomContentState" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Windows.Navigation.IProvideCustomContentState" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IProvideCustomContentState" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IProvideCustomContentState" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IProvideCustomContentState = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>PresentationFramework</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="e51fd-101">Wird von einer Klasse implementiert, die dem Eintrag im Navigationsverlauf für einen Inhalt einen benutzerdefinierten Zustand hinzufügen muss, bevor von diesem Inhalt weg navigiert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e51fd-101">Implemented by a class that needs to add custom state to the navigation history entry for content before the content is navigated away from.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="e51fd-102"><xref:System.Windows.Navigation.IProvideCustomContentState> können Sie einen Teil der benutzerdefinierten Zustand, wie eine benutzerdefinierte Implementierung zuordnen <xref:System.Windows.Navigation.CustomContentState> Klasse, mit dem Eintrag im Navigationsverlauf für den Inhalt, der aus navigiert wurde.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e51fd-102"><xref:System.Windows.Navigation.IProvideCustomContentState> allows you to associate a piece of custom state, implemented as a custom <xref:System.Windows.Navigation.CustomContentState> class, with the navigation history entry for content that has been navigated away from.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e51fd-103">Benutzerdefinierter Zustand kann auch auf diese Weise verknüpft werden soll, mithilfe der folgenden:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e51fd-103">Custom state can also be associated in this way by using the following:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="e51fd-104">Aufrufen von **AddBackEntry**:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e51fd-104">Calling **AddBackEntry**:</span></span>  
  
    -   <xref:System.Windows.Navigation.NavigationService.AddBackEntry%2A?displayProperty=nameWithType>  
  
    -   <xref:System.Windows.Navigation.NavigationWindow.AddBackEntry%2A?displayProperty=nameWithType>  
  
    -   <span data-ttu-id="e51fd-105"><xref:System.Windows.Controls.Frame.AddBackEntry%2A?displayProperty=nameWithType></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e51fd-105"><xref:System.Windows.Controls.Frame.AddBackEntry%2A?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="e51fd-106">Festlegen von <xref:System.Windows.Navigation.NavigatingCancelEventArgs.Content%2A?displayProperty=nameWithType> Wenn eines der folgenden Ereignisse ausgelöst wird:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e51fd-106">Setting <xref:System.Windows.Navigation.NavigatingCancelEventArgs.Content%2A?displayProperty=nameWithType> when one of the following events are raised:</span></span>  
  
    -   <xref:System.Windows.Navigation.NavigationService.Navigating?displayProperty=nameWithType>  
  
    -   <xref:System.Windows.Navigation.NavigationWindow.Navigating?displayProperty=nameWithType>  
  
    -   <xref:System.Windows.Controls.Frame.Navigating?displayProperty=nameWithType>  
  
    -   <xref:System.Windows.Navigation.NavigationWindow.Navigating?displayProperty=nameWithType>  
  
 <span data-ttu-id="e51fd-107">Sie müssen implementieren <xref:System.Windows.Navigation.IProvideCustomContentState> beim Hinzufügen benutzerdefinierten Zustands dem Navigationsverlauf durch Aufrufen von **AddBackEntry**, andernfalls Navigationsverlauf nicht ordnungsgemäß ausgeführt werden, sollten Sie die folgenden Schritte aus:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e51fd-107">You must implement <xref:System.Windows.Navigation.IProvideCustomContentState> when you add custom state to navigation history by calling **AddBackEntry**, otherwise navigation history will not function correctly; consider the following steps:</span></span>  
  
1.  <span data-ttu-id="e51fd-108">**AddBackEntry** wird aufgerufen, um den aktuellen Inhalt einen benutzerdefinierten Zustand zuzuordnen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e51fd-108">**AddBackEntry** is called to associate a custom state with the current content.</span></span>  
  
2.  <span data-ttu-id="e51fd-109">Wird zum Eintrag im Navigationsverlauf zurück navigiert, und die <xref:System.Windows.Navigation.CustomContentState.Replay%2A> den benutzerdefinierten Zustand wird aufgerufen, und der Zustand wird auf den Inhalt angewendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e51fd-109">The navigation history entry is navigated back to, and the <xref:System.Windows.Navigation.CustomContentState.Replay%2A> method of the custom state is called, and the state is applied to the content.</span></span>  
  
3.  <span data-ttu-id="e51fd-110">Der vorherige Inhalt wird im Navigationsverlauf navigiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e51fd-110">The previous content is navigated to in forward navigation history.</span></span>  
  
4.  <span data-ttu-id="e51fd-111">Zurück zu dem Eintrag im Navigationsverlauf navigiert wird, aber der benutzerdefinierte Zustand nicht beibehalten wurde, seit dem letzten Eintrag im Navigationsverlauf, die, dem Sie zugeordnet war, die zu dem navigiert wurde.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e51fd-111">The navigation history entry is navigated back to, but the custom state has not been retained since the last time the navigation history entry it was associated with was navigated to.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e51fd-112">Dies ist das Standardverhalten, da der Zustand, der ursprünglich in benutzerdefinierten Zustand erfasst ändern kann, nachdem er dem Navigationsverlauf hinzugefügt wurde.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e51fd-112">This is the default behavior because the state that is initially recorded in custom state may change after it was added to navigation history.</span></span> <span data-ttu-id="e51fd-113">Wenn das benutzerdefinierte Zustandsobjekt, das an navigiert wird, und der Zustand angewendet wird, Navigation zu den Änderungen des Ansichtszustands kann nicht, bevor der Eintrag im Navigationsverlauf navigiert wird die Änderung am Zustand in das benutzerdefinierte Zustandsobjekt, das berücksichtigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e51fd-113">If the custom state object is navigated back to and its state is applied, before some aspect about the state changes before the entry in navigation history is navigated to, the change in state cannot be reflected in the custom state object.</span></span> <span data-ttu-id="e51fd-114">Darüber hinaus <xref:System.Windows.Navigation.NavigationService.AddBackEntry%2A> nicht explizit aufgerufen werden, um ein neues benutzerdefiniertes Zustandsobjekt hinzuzufügen, die die Änderungen des Ansichtszustands widerspiegelt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e51fd-114">Furthermore, <xref:System.Windows.Navigation.NavigationService.AddBackEntry%2A> can't be explicitly called to add a new custom state object that reflects the state changes.</span></span> <span data-ttu-id="e51fd-115">Daher, um sicherzustellen, dass die aktuelle Zustand für eine bestimmte Navigation wird immer im Navigationsverlauf gespeichert, <xref:System.Windows.Navigation.IProvideCustomContentState.GetContentState%2A> aufgerufen wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e51fd-115">Consequently, to ensure the current state for a particular navigation is always stored in navigation history, <xref:System.Windows.Navigation.IProvideCustomContentState.GetContentState%2A> is called.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="e51fd-116">Wenn Sie im benutzerdefinierten Informationen speichern, können nicht Sie alle Verweise auf die Instanz von der Seite speichern, für die Zustand Inhaltszustand.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e51fd-116">When you store information in custom content state, you cannot store any references to the instance of the page for which you are remembering state.</span></span> <span data-ttu-id="e51fd-117">Dies verhindert, dass [!INCLUDE[TLA2#tla_wpf](~/includes/tla2sharptla-wpf-md.md)] Freigeben des Zwecks des Standardverhaltens Navigation Verlauf die Seiteninstanz und widerlegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e51fd-117">This prevents [!INCLUDE[TLA2#tla_wpf](~/includes/tla2sharptla-wpf-md.md)] from releasing the page instance, and defeats the purpose of the default navigation history behavior.</span></span> <span data-ttu-id="e51fd-118">Wenn Sie dies tun müssen, verwenden Sie ggf. <xref:System.Windows.Controls.Page.KeepAlive%2A> stattdessen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e51fd-118">If you must do this, you might consider using <xref:System.Windows.Controls.Page.KeepAlive%2A> instead.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="GetContentState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Windows.Navigation.CustomContentState GetContentState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Windows.Navigation.CustomContentState GetContentState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Windows.Navigation.IProvideCustomContentState.GetContentState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function GetContentState () As CustomContentState" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Windows::Navigation::CustomContentState ^ GetContentState();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetContentState : unit -&gt; System.Windows.Navigation.CustomContentState" Usage="iProvideCustomContentState.GetContentState " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>PresentationFramework</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Windows.Navigation.CustomContentState</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="e51fd-119">Gibt eine Instanz einer benutzerdefinierten Zustandsklasse zurück, die einem Inhalt im Navigationsverlauf zugeordnet werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e51fd-119">Returns an instance of a custom state class that is to be associated with content in navigation history.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="e51fd-120">Eine Instanz einer benutzerdefinierten <see cref="T:System.Windows.Navigation.CustomContentState" />-Klasse, die einem Inhalt im Navigationsverlauf zugeordnet werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e51fd-120">An instance of a custom <see cref="T:System.Windows.Navigation.CustomContentState" /> class that is to be associated with content in navigation history.</span></span></returns>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>