<Type Name="SendMailErrorEventHandler" FullName="System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="218e90425143a063f35dca62e3bf68f91dbecba7" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="5a49536d99d2d0b54e4cb7280870903e043272df" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="37590637" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public delegate void SendMailErrorEventHandler(object sender, SendMailErrorEventArgs e);" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed SendMailErrorEventHandler extends System.MulticastDelegate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Delegate Sub SendMailErrorEventHandler(sender As Object, e As SendMailErrorEventArgs)" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public delegate void SendMailErrorEventHandler(System::Object ^ sender, SendMailErrorEventArgs ^ e);" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type SendMailErrorEventHandler = delegate of obj * SendMailErrorEventArgs -&gt; unit" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Delegate</BaseTypeName>
  </Base>
  <Parameters>
    <Parameter Name="sender" Type="System.Object" />
    <Parameter Name="e" Type="System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventArgs" />
  </Parameters>
  <ReturnValue>
    <ReturnType>System.Void</ReturnType>
  </ReturnValue>
  <Docs>
    <param name="sender">Die Quelle des Ereignisses.</param>
    <param name="e">Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventArgs" />-Objekt, das die Ereignisdaten enthält.</param>
    <summary>Stellt die Methode dar, die das <see langword="SendMailError" />-Ereignis der Steuerelemente behandelt, wie beispielsweise das <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword" />-Steuerelement, das <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.CreateUserWizard" />-Steuerelement und das <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.PasswordRecovery" />-Steuerelement.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Beim Erstellen eines <xref:System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler>-Delegaten bestimmen Sie die Methode für die Ereignisbehandlung. Um den Ereignishandler das Ereignis zuzuordnen, fügen Sie eine Instanz des Delegaten das Ereignis fest. Der Ereignishandler wird aufgerufen, wenn das Ereignis eintritt, es sei denn, Sie den Delegaten aus dem Ereignis entfernen. Weitere Informationen zu den Ereignishandlerdelegaten, finden Sie unter [Server Event Handling in ASP.NET Web Forms-Seiten](http://msdn.microsoft.com/library/765bfc89-33ee-4d0d-bbe6-3b172c06def9).  
  
 Behandeln der `SendMailError` Ereignis können Sie Ihre Webanwendung auch dann weiter ausgeführt, wenn eine Ausnahme tritt auf, beim Versuch, eine e-Mail-Nachricht zu senden. Dies ist z. B. hilfreich, wenn die Ausnahme tritt auf, wenn ein Benutzer über einen Assistenten mit mehreren Schritten arbeitet. Es wird empfohlen, den Fehler protokollieren, eine informative Meldung, die dem Benutzer angezeigt und ermöglicht dem Benutzer, schließen Sie den Assistenten, anstatt die Anwendung zu beenden.  
  
 Wenn Sie einen Ereignishandler für keine erstellen die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SendMailError> Ereignis oder bei der Erstellung eines ereignishandlers, aber lassen die <xref:System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventArgs.Handled%2A> -Eigenschaft auf festgelegt `false`, Ihre Webanwendung nicht mehr ausgeführt werden, wenn ein Fehler, beim Senden einer e-Mail-Nachricht auftritt und wird von ASP.NET Zeigt eine Fehlermeldung an.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.OnSendMailError%2A> Methode ermöglicht auch die abgeleiteten Klassen zum Behandeln des Ereignisses statt der <xref:System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler>. Dies ist das bevorzugte Verfahren für die Behandlung des Ereignisses in eine abgeleitete Klasse, von <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> oder <xref:System.Web.UI.WebControls.CreateUserWizard>.  
  
 Weitere Informationen zur Behandlung von Ereignissen finden Sie unter [Server Event Handling in ASP.NET Web Forms-Seiten](http://msdn.microsoft.com/library/765bfc89-33ee-4d0d-bbe6-3b172c06def9).  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, eine ASP.NET-Seite, verwendet eine <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> Webserver-Steuerelement, und enthält einen Ereignishandler für die <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SendMailError> Ereignis mit dem Namen `SendMailError`. Im Codebeispiel wird vorausgesetzt, die ASP.NET-Website konfiguriert wurde. zum Verwenden von ASP.NET-Mitgliedschaft und Formularauthentifizierung und dass ein Benutzer erstellt wurde, dessen Name und Kennwort Sie bekannt sind. Weitere Informationen finden Sie unter [Vorgehensweise: Implementieren Simple Forms Authentication](http://msdn.microsoft.com/library/9522bc8d-1a41-480a-aa11-c389a4ac2d2e).  
  
 Wenn die kennwortänderung erfolgreich ist, versucht der Code, um SMTP verwenden, um das Senden einer e-Mail-Nachricht an den Benutzer aus, um die Änderung zu bestätigen. Dies erfolgt in der `SendingMail` -Ereignishandler. Informationen zum Konfigurieren eines SMTP-Servers finden Sie unter [NIB: Vorgehensweise: Installieren und Konfigurieren von SMTP-Server in IIS 6.0](http://msdn.microsoft.com/library/ed204b58-24af-47d0-9687-60e5df5f17f8). Für die Zwecke dieses Beispiels ist es nicht erforderlich, einen SMTP-Server zu konfigurieren. Im Beispiel wird erstellt, um einen Fehler beim Senden einer e-Mail-Nachricht zu testen.  
  
 Wenn ein e-Mail-Server ist nicht ordnungsgemäß konfiguriert oder ein anderer Fehler tritt auf, und die e-Mail-Nachricht nicht gesendet werden, die `SendMailError` -Funktion aufgerufen wird. Der Benutzer wird eine Meldung angezeigt. Darüber hinaus wird ein Ereignis in der Windows-Anwendungsereignisprotokoll unter der Annahme protokolliert, eine Ereignisquelle, die mit dem Namen MySamplesSite ist bereits vorhanden ist. Finden Sie im Codebeispiel unten, um die angegebene Ereignisquelle zu erstellen. Weitere Informationen zum Erstellen einer Ereignisquelle finden Sie unter [Server Event Handling in ASP.NET Web Forms-Seiten](http://msdn.microsoft.com/library/765bfc89-33ee-4d0d-bbe6-3b172c06def9). Die <xref:System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventArgs.Handled%2A> Eigenschaft der <xref:System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventArgs> Objekt nastaven NA hodnotu `true` , um anzugeben, dass der Fehler verarbeitet wurde.  
  
 [!code-aspx-csharp[System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler/CS/changepassword_cs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.UI.WebControls.SendMailErrorEventHandler/VB/changepassword_vb.aspx#1)]  
  
 Verwenden Sie im folgenden Codebeispiel wird, wenn Sie programmgesteuert die Ereignisquelle, die mit der Bezeichnung MySamplesSite Ereignisprotokoll der Anwendung hinzufügen möchten. Diese Ereignisquelle verwendet wurden, muss in der Reihenfolge für das erste Codebeispiel ordnungsgemäß funktioniert vorhanden sein. Im folgenden Codebeispiel sind Administratorrechte erforderlich.  
  
 [!code-csharp[System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource/CS/createeventsource.cs#1)]
 [!code-vb[System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource/VB/createeventsource.vb#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="E:System.Web.UI.WebControls.CreateUserWizard.SendMailError" />
    <altmember cref="E:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword.SendMailError" />
    <altmember cref="E:System.Web.UI.WebControls.PasswordRecovery.SendMailError" />
    <altmember cref="T:System.Net.Mail.MailMessage" />
    <altmember cref="T:System.Web.Mail.SmtpMail" />
  </Docs>
</Type>