<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="EventInstance.xml" source-language="en-US" target-language="de-DE">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac51d5923ea6f0adb7e9a29cff95c32d8b297910978.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1d5923ea6f0adb7e9a29cff95c32d8b297910978</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7,xamarinmac-3.0</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>Represents language-neutral information for an event log entry.</source>
          <target state="translated">Stellt sprachneutrale Informationen für einen Ereignisprotokolleintrag dar.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>Use <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> to write an event log entry with a resource identifier rather than a string value.</source>
          <target state="translated">Verwendung <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> ein Ressourcenbezeichner, sondern ein Zeichenfolgenwert mit Eintrag im Ereignisprotokoll zu schreiben.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>To write an event log entry, initialize the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> property and pass the instance to the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A&gt;</ph> method.</source>
          <target state="translated">Um einen Eintrag im Ereignisprotokoll zu schreiben, Initialisieren der <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> Eigenschaft, und übergeben Sie die Instanz, die die <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A&gt;</ph> Methode.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>The Event Viewer uses the instance identifier to find and display the corresponding string from the localized resource file based on current language settings.</source>
          <target state="translated">Die Ereignisanzeige verwendet die Instanz-ID zu suchen und anzeigen die entsprechenden Zeichenfolge aus der lokalisierten Ressourcendatei basierend auf der aktuellen spracheinstellungen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>You must register the event source with the corresponding resource file before you write events using resource identifiers.</source>
          <target state="translated">Vor dem Schreiben von Ereignissen, die Ressourcen-IDs verwenden, müssen Sie die Ereignisquelle bei der entsprechenden Ressourcendatei registrieren.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>When writing events, you can set the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType%2A&gt;</ph> property to specify the icon that the Event Viewer displays for the entry.</source>
          <target state="translated">Beim Schreiben von Ereignissen können Sie festlegen der <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType%2A&gt;</ph> Eigenschaft, um das Symbol anzugeben, in dem die Ereignisanzeige für den Eintrag angezeigt.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>You can also specify a <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> property to specify the category that the Event Viewer displays for the entry.</source>
          <target state="translated">Sie können auch angeben, ein <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> Eigenschaft, um der Kategorie anzugeben, in dem die Ereignisanzeige für den Eintrag angezeigt.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>The Event Viewer uses the category to filter events written by an event source.</source>
          <target state="translated">Mithilfe der Ereignisanzeige die Kategorie zu Filtern von Ereignissen von einer Ereignisquelle geschrieben wurde.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>The Event Viewer can display the category as a numeric value, or it can use the category as a resource identifier to display a localized category string.</source>
          <target state="translated">Der Ereignisanzeige können die Kategorie einen numerischen Wert anzeigen können, oder es die Kategorie als eine Ressourcen-ID um eine lokalisierte Kategoriezeichenfolge anzuzeigen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>To display localized category strings in the Event Viewer, you must use an event source configured with a category resource file, and set the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> to a resource identifier in the category resource file.</source>
          <target state="translated">Um lokalisierte Kategoriezeichenfolgen in der Ereignisanzeige anzuzeigen, müssen Sie eine Ereignisquelle mit einer Kategorieressourcendatei konfiguriert, und legen Sie verwenden die <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> zu einem Ressourcenbezeichner in der Kategorie-Ressourcendatei.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>If the event source does not have a configured category resource file, or the specified <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> does not index a string in the category resource file, and then the Event Viewer displays the numeric category value for that entry.</source>
          <target state="translated">Wenn die Ereignisquelle eine Ressourcendatei konfigurierten Kategorie verwendet werden soll, oder das angegebene keinen <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> ist kein Index eine Zeichenfolge in der Ressourcendatei für die Kategorie, und klicken Sie dann der Ereignisanzeige zeigt den Kategorie "numeric"-Wert für diesen Eintrag.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>Configure the category resource file, along with the number of category strings in the resource file, using the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller&gt;</ph> or the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData&gt;</ph> class.</source>
          <target state="translated">Konfigurieren Sie die Kategorie-Ressourcendatei, sowie die Anzahl der Kategoriezeichenfolgen in der Ressourcendatei mit der <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller&gt;</ph> oder <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData&gt;</ph> Klasse.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>You must register a source for an event log before using <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> to write an event with the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A&gt;</ph> method.</source>
          <target state="translated">Sie müssen eine Quelle für ein Ereignisprotokoll registrieren, bevor Sie mit <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> , schreiben ein Ereignis mit der <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A&gt;</ph> Methode.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>The source must be configured for writing localized entries to the log and the source must define at least a message resource file.</source>
          <target state="translated">Die Quelle muss konfiguriert werden, zum Schreiben lokalisierter Einträge in das Protokoll, und die Quelle muss mindestens eine Meldungsressourcendatei definieren.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>Create the new event source during the installation of your application.</source>
          <target state="translated">Erstellen Sie die neue Ereignisquelle während der Installation der Anwendung.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>This allows time for the operating system to refresh its list of registered event sources and their configurations.</source>
          <target state="translated">Dadurch wird die Zeit für das Betriebssystem, um die Liste der registrierten Ereignisquellen und ihre Konfigurationen zu aktualisieren.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>If the operating system has not refreshed its list of event sources, and you attempt to write an event with the new source, the write operation will fail.</source>
          <target state="translated">Wenn das Betriebssystem hat seine Liste der Ereignisquellen nicht aktualisiert, und Sie versuchen, ein Ereignis mit der neuen Datenquelle zu schreiben, der Schreibvorgang fehl.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>You can configure a new source using an <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller&gt;</ph>, or using the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource%2A&gt;</ph> method.</source>
          <target state="translated">Sie können konfigurieren, eine neue Datenquelle mit einer <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller&gt;</ph>, oder mithilfe der <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource%2A&gt;</ph> Methode.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>You must have administrative rights on the computer to create a new event source.</source>
          <target state="translated">Sie benötigen Administratorrechte auf dem Computer eine neue Ereignisquelle erstellen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>For details about defining event messages and building event log resource files, see the "Message Compiler" topic in the Platform SDK documentation at <bpt id="p1">[</bpt><ph id="ph1">http://msdn.microsoft.com</ph><ept id="p1">](http://msdn.microsoft.com)</ept>.</source>
          <target state="translated">Informationen zum Definieren von ereignismeldungen und Erstellen von Ressourcendateien für das Ereignisprotokoll, finden Sie unter dem Thema "Meldungscompiler" in der Platform SDK-Dokumentation unter <bpt id="p1">[</bpt> <ph id="ph1">http://msdn.microsoft.com</ph> <ept id="p1">](http://msdn.microsoft.com)</ept>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="121" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> to write an entry for a warning event to an existing event log.</source>
          <target state="translated">Im folgenden Codebeispiel wird schreibt einen Eintrag Informationsereignis aus, und klicken Sie dann erneut die <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> auf einen Eintrag für ein Warnungsereignis in ein vorhandenes Ereignisprotokoll zu schreiben.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="122" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</source>
          <target state="translated">Der Ereignismeldungstext ist ein Ressourcenbezeichner in einer Ressourcendatei für die Nachricht mit angegeben.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="123" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</source>
          <target state="translated">Im Codebeispiel wird davon ausgegangen, dass für die Quelle der entsprechenden Meldungsressourcendatei registriert wurde.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="124" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</source>
          <target state="translated">Das Codebeispiel verwendet die folgende Meldungstextdatei, in die Ressourcenbibliothek EventLogMsgs.dll integriert.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="125" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>A message text file is the source from which the message resource file is created.</source>
          <target state="translated">Eine Nachricht Textdatei handelt es sich um die Quelle aus der der Meldungsressourcendatei erstellt wird.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="126" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</source>
          <target state="translated">Die Nachricht Text-Datei definiert die Ressourcen-IDs und der Text für die Kategorie, die in der ereignismeldung wird und die Parameter einfügen-Zeichenfolgen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="127" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Diagnostics.EventInstance">
          <source>Initializes a new instance of the <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /&gt;</ph> class using language-neutral information to define an event log entry.</source>
          <target state="translated">Initialisiert mithilfe sprachneutraler Informationen zum Definieren eines Ereignisprotokolleintrags eine neue Instanz der <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /&gt;</ph>-Klasse.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="128" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>A resource identifier that corresponds to a string defined in the message resource file of the event source.</source>
          <target state="translated">Ein Ressourcenbezeichner, der mit einer in der Meldungsressourcendatei der Ereignisquelle definierten Zeichenfolge übereinstimmt.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="129" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>A resource identifier that corresponds to a string defined in the category resource file of the event source, or zero to specify no category for the event.</source>
          <target state="translated">Ein Ressourcenbezeichner, der mit einer in der Kategorieressourcendatei der Ereignisquelle definierten Zeichenfolge übereinstimmt oder gleich 0 (null) ist und damit keine Kategorie für das Ereignis spezifiziert.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="130" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>Initializes a new instance of the <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /&gt;</ph> class using the specified resource identifiers for the localized message and category text of the event entry.</source>
          <target state="translated">Initialisiert mithilfe der angegebenen Ressourcenbezeichner für die lokalisierte Meldung und des Kategorietexts des Ereigniseintrags eine neue Instanz der <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /&gt;</ph>-Klasse.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="131" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>To write an informational entry to an event log, initialize an <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> and pass it to the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A&gt;</ph> method.</source>
          <target state="translated">Um einen Informationseintrag in ein Ereignisprotokoll zu schreiben, Initialisieren einer <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> und übergeben sie an die <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A&gt;</ph> Methode.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="132" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>Set the <ph id="ph1">`instanceId`</ph> to the resource identifier of the event message in the corresponding <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A&gt;</ph> property for the source.</source>
          <target state="translated">Legen Sie die <ph id="ph1">`instanceId`</ph> auf die Ressourcen-ID der ereignismeldung in das entsprechende <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A&gt;</ph> Eigenschaft für die Quelle.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="133" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>Set the <ph id="ph1">`categoryId`</ph> to a numeric category value, or the resource identifier of the event category in the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A&gt;</ph> property for the source; set the <ph id="ph3">`categoryId`</ph> to zero for no event category.</source>
          <target state="translated">Festlegen der <ph id="ph1">`categoryId`</ph> auf einen Wert für die Kategorie "numeric", oder der Ressourcenbezeichner der Ereigniskategorie in der <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A&gt;</ph> -Eigenschaft für die Quelle; Set der <ph id="ph3">`categoryId`</ph> auf 0 (null) für keine (Ereigniskategorie).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="134" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType%2A&gt;</ph> property for the new instance is set to <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogEntryType.Information&gt;</ph> by default.</source>
          <target state="translated">Die <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType%2A&gt;</ph> für die neue Instanz ist-Eigenschaftensatz auf <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogEntryType.Information&gt;</ph> standardmäßig.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="135" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>The Event Viewer uses the resource identifiers to display the corresponding strings from the localized resource files for the source.</source>
          <target state="translated">Die Ereignisanzeige verwendet die Ressourcenbezeichner zum Anzeigen der entsprechenden Zeichenfolgen aus den lokalisierten Ressourcendateien für die Quelle an.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="136" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>You must register the source with the corresponding resource files before you can write events using resource identifiers.</source>
          <target state="translated">Sie müssen die Quelle mit den entsprechenden Ressourcendateien registrieren, bevor Sie Ereignisse mit Ressourcenbezeichner schreiben können.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="137" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> to write an entry for a warning event to an existing event log.</source>
          <target state="translated">Im folgenden Codebeispiel wird schreibt einen Eintrag Informationsereignis aus, und klicken Sie dann erneut die <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> auf einen Eintrag für ein Warnungsereignis in ein vorhandenes Ereignisprotokoll zu schreiben.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="138" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</source>
          <target state="translated">Der Ereignismeldungstext ist ein Ressourcenbezeichner in einer Ressourcendatei für die Nachricht mit angegeben.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="139" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</source>
          <target state="translated">Im Codebeispiel wird davon ausgegangen, dass für die Quelle der entsprechenden Meldungsressourcendatei registriert wurde.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="140" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</source>
          <target state="translated">Das Codebeispiel verwendet die folgende Meldungstextdatei, in die Ressourcenbibliothek EventLogMsgs.dll integriert.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="141" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>A message text file is the source from which the message resource file is created.</source>
          <target state="translated">Eine Nachricht Textdatei handelt es sich um die Quelle aus der der Meldungsressourcendatei erstellt wird.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="142" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</source>
          <target state="translated">Die Nachricht Text-Datei definiert die Ressourcen-IDs und der Text für die Kategorie, die in der ereignismeldung wird und die Parameter einfügen-Zeichenfolgen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="143" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;paramref name="instanceId" /&gt;</ph> parameter is a negative value or a value larger than <ph id="ph2">&lt;see cref="F:System.UInt32.MaxValue" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">Der <ph id="ph1">&lt;paramref name="instanceId" /&gt;</ph>-Parameter ist ein negativer Wert oder ein Wert größer als <ph id="ph2">&lt;see cref="F:System.UInt32.MaxValue" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="144" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>-or-</source>
          <target state="translated">- oder - </target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="145" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;paramref name="categoryId" /&gt;</ph> parameter is a negative value or a value larger than <ph id="ph2">&lt;see cref="F:System.UInt16.MaxValue" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">Der <ph id="ph1">&lt;paramref name="categoryId" /&gt;</ph>-Parameter ist ein negativer Wert oder ein Wert größer als <ph id="ph2">&lt;see cref="F:System.UInt16.MaxValue" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="146" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>A resource identifier that corresponds to a string defined in the message resource file of the event source.</source>
          <target state="translated">Ein Ressourcenbezeichner, der mit einer in der Meldungsressourcendatei der Ereignisquelle definierten Zeichenfolge übereinstimmt.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="147" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>A resource identifier that corresponds to a string defined in the category resource file of the event source, or zero to specify no category for the event.</source>
          <target state="translated">Ein Ressourcenbezeichner, der mit einer in der Kategorieressourcendatei der Ereignisquelle definierten Zeichenfolge übereinstimmt oder gleich 0 (null) ist und damit keine Kategorie für das Ereignis spezifiziert.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="148" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>An <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /&gt;</ph> value that indicates the event type.</source>
          <target state="translated">Ein <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /&gt;</ph>-Wert, der den Ereignistyp angibt.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="149" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>Initializes a new instance of the <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /&gt;</ph> class using the specified resource identifiers for the localized message and category text of the event entry and the specified event log entry type.</source>
          <target state="translated">Initialisiert mithilfe der angegebenen Ressourcenbezeichner für die lokalisierte Meldung und des Kategorietexts des Ereigniseintrags sowie des angegebenen Typs des Ereignisprotokolleintrags eine neue Instanz der <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /&gt;</ph>-Klasse.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="150" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>To write an entry to an event log, initialize an <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> and pass it to the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A&gt;</ph> method.</source>
          <target state="translated">Um einen Eintrag in ein Ereignisprotokoll zu schreiben, Initialisieren einer <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> und übergeben sie an die <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A&gt;</ph> Methode.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="151" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>Set the <ph id="ph1">`instanceId`</ph> to the resource identifier of the event message in the corresponding <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A&gt;</ph> property for the source.</source>
          <target state="translated">Legen Sie die <ph id="ph1">`instanceId`</ph> auf die Ressourcen-ID der ereignismeldung in das entsprechende <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A&gt;</ph> Eigenschaft für die Quelle.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="152" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>Set the <ph id="ph1">`categoryId`</ph> to a numeric category value, or the resource identifier of the event category in the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A&gt;</ph> property for the source; set the <ph id="ph3">`categoryId`</ph> to zero for no event category.</source>
          <target state="translated">Festlegen der <ph id="ph1">`categoryId`</ph> auf einen Wert für die Kategorie "numeric", oder der Ressourcenbezeichner der Ereigniskategorie in der <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A&gt;</ph> -Eigenschaft für die Quelle; Set der <ph id="ph3">`categoryId`</ph> auf 0 (null) für keine (Ereigniskategorie).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="153" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>The Event Viewer uses the resource identifiers to display the corresponding strings from the localized resource files for the source.</source>
          <target state="translated">Die Ereignisanzeige verwendet die Ressourcenbezeichner zum Anzeigen der entsprechenden Zeichenfolgen aus den lokalisierten Ressourcendateien für die Quelle an.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="154" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>You must register the source with the corresponding resource files before you can write events using resource identifiers.</source>
          <target state="translated">Sie müssen die Quelle mit den entsprechenden Ressourcendateien registrieren, bevor Sie Ereignisse mit Ressourcenbezeichner schreiben können.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="155" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>Set the <ph id="ph1">`entryType`</ph> to one of the pre-defined entry types.</source>
          <target state="translated">Legen Sie die <ph id="ph1">`entryType`</ph> auf einen der vordefinierten Eintragstypen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="156" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>The Event Viewer uses the event type to determine which icon to display in the list view of the event log.</source>
          <target state="translated">Die Ereignisanzeige verwendet den Ereignistyp, um zu bestimmen, welches Symbol in der Listenansicht des Ereignisprotokolls angezeigt.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="157" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>The following code example writes two audit event entries to the event log <ph id="ph1">`myNewLog`</ph>.</source>
          <target state="translated">Im folgenden Codebeispiel wird schreibt zwei Überwachungseinträge Ereignis in das Ereignisprotokoll <ph id="ph1">`myNewLog`</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="158" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>The code example creates a new event source and a new event log if they do not exist on the local computer.</source>
          <target state="translated">Das Codebeispiel wird eine neue Ereignisquelle und ein neues Ereignisprotokoll erstellt, wenn sie nicht auf dem lokalen Computer vorhanden sind.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="159" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>The event message text is specified using a resource identifier in a resource file.</source>
          <target state="translated">Der Text der Ereignis wird mit einem Ressourcenbezeichner in einer Ressourcendatei angegeben.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="160" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</source>
          <target state="translated">Das Codebeispiel verwendet die folgende Meldungstextdatei, in die Ressourcenbibliothek EventLogMsgs.dll integriert.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="161" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>A message text file is the source from which the message resource file is created.</source>
          <target state="translated">Eine Nachricht Textdatei handelt es sich um die Quelle aus der der Meldungsressourcendatei erstellt wird.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="162" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</source>
          <target state="translated">Die Nachricht Text-Datei definiert die Ressourcen-IDs und der Text für die Kategorie, die in der ereignismeldung wird und die Parameter einfügen-Zeichenfolgen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="163" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source><ph id="ph1">&lt;paramref name="entryType" /&gt;</ph> is not a valid <ph id="ph2">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /&gt;</ph> value.</source>
          <target state="translated"><ph id="ph1">&lt;paramref name="entryType" /&gt;</ph> ist kein gültiger <ph id="ph2">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /&gt;</ph>-Wert.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="164" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source><ph id="ph1">&lt;paramref name="instanceId" /&gt;</ph> is a negative value or a value larger than <ph id="ph2">&lt;see cref="F:System.UInt32.MaxValue" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated"><ph id="ph1">&lt;paramref name="instanceId" /&gt;</ph> ist ein negativer Wert oder ein Wert größer als <ph id="ph2">&lt;see cref="F:System.UInt32.MaxValue" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="165" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source>-or-</source>
          <target state="translated">- oder - </target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="166" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)">
          <source><ph id="ph1">&lt;paramref name="categoryId" /&gt;</ph> is a negative value or a value larger than <ph id="ph2">&lt;see cref="F:System.UInt16.MaxValue" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated"><ph id="ph1">&lt;paramref name="categoryId" /&gt;</ph> ist ein negativer Wert oder ein Wert größer als <ph id="ph2">&lt;see cref="F:System.UInt16.MaxValue" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="167" translate="yes" xml:space="preserve" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>Gets or sets the resource identifier that specifies the application-defined category of the event entry.</source>
          <target state="translated">Ruft den Ressourcenbezeichner ab, der die anwendungsdefinierte Kategorie des Ereigniseintrags angibt, oder legt diesen fest.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="168" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>A numeric category value or resource identifier that corresponds to a string defined in the category resource file of the event source.</source>
          <target state="translated">Ein numerischer Kategoriewert oder Ressourcenbezeichner, der mit einer in der Kategorieressourcendatei der Ereignisquelle definierten Zeichenfolge übereinstimmt.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="169" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>The default is zero, which signifies that no category will be displayed for the event entry.</source>
          <target state="translated">Der Standardwert ist 0 (null) und bedeutet, dass für den Ereigniseintrag keine Kategorie angezeigt wird.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="170" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>Event log categories are application-defined values that help filter events, or provide further information about the event.</source>
          <target state="translated">Ereignisprotokoll-Kategorien sind anwendungsdefinierte Werte, die Hilfe Ereignisse gefiltert oder bieten weitere Informationen zum Ereignis.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="171" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>For example, your application can define separate categories for different components or different operations.</source>
          <target state="translated">Beispielsweise kann die Anwendung separate Kategorien für unterschiedliche Komponenten oder verschiedene Vorgänge definieren.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="172" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>Set the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> property to specify the category that the Event Viewer displays for the entry.</source>
          <target state="translated">Legen Sie die <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> Eigenschaft, um der Kategorie anzugeben, in dem die Ereignisanzeige für den Eintrag angezeigt.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="173" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>The Event Viewer can display the category as a numeric value, or it can use the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> as a resource identifier to display a localized category string based on the current language settings.</source>
          <target state="translated">Der Ereignisanzeige können die Kategorie einen numerischen Wert anzeigen, oder es können die <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> als Ressource Bezeichner, der eine lokalisierte Kategoriezeichenfolge anzeigen auf der Grundlage der aktuellen spracheinstellungen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="174" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>To display localized category strings in the Event Viewer, you must use an event source configured with a category resource file, and set the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> to a resource identifier in the category resource file.</source>
          <target state="translated">Um lokalisierte Kategoriezeichenfolgen in der Ereignisanzeige anzuzeigen, müssen Sie eine Ereignisquelle mit einer Kategorieressourcendatei konfiguriert, und legen Sie verwenden die <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> zu einem Ressourcenbezeichner in der Kategorie-Ressourcendatei.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="175" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>If the event source does not have a configured category resource file, or the specified <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> does not index a string in the category resource file, and then the Event Viewer displays the numeric category value for that entry.</source>
          <target state="translated">Wenn die Ereignisquelle eine Ressourcendatei konfigurierten Kategorie verwendet werden soll, oder das angegebene keinen <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> ist kein Index eine Zeichenfolge in der Ressourcendatei für die Kategorie, und klicken Sie dann der Ereignisanzeige zeigt den Kategorie "numeric"-Wert für diesen Eintrag.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="176" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>You must register the source with the corresponding resource file before you write event categories using resource identifiers.</source>
          <target state="translated">Bevor Sie mithilfe der Ressourcen-IDs Ereigniskategorien schreiben, müssen Sie die Quelle mit der entsprechenden Ressourcendatei registrieren.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="177" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>Configure the category resource file, along with the number of category strings in the resource file, using the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller&gt;</ph> or the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData&gt;</ph> class.</source>
          <target state="translated">Konfigurieren Sie die Kategorie-Ressourcendatei, sowie die Anzahl der Kategoriezeichenfolgen in der Ressourcendatei mit der <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller&gt;</ph> oder <ph id="ph2">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData&gt;</ph> Klasse.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="178" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>When defining category strings in a resource file, the category resource identifiers must be numbered consecutively starting at 1, up to the configured <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryCount%2A&gt;</ph> property value.</source>
          <target state="translated">Beim Definieren von Kategoriezeichenfolgen in einer Ressourcendatei Kategorie Ressourcen-IDs müssen werden fortlaufend beginnend mit 1 nummeriert, bis zu den konfigurierten <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryCount%2A&gt;</ph> Eigenschaftswert.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="179" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>Event categories are optional.</source>
          <target state="translated">Ereigniskategorien sind optional.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="180" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>If your application does not use categories, do not set the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> for the event log entry.</source>
          <target state="translated">Wenn Ihre Anwendung keine Kategorien verwendet werden, legen Sie keine der <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A&gt;</ph> für den Eintrag im Ereignisprotokoll.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="181" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>For details about defining event messages and building event resource files, see the "Message Compiler" topic in the Platform SDK documentation at <bpt id="p1">[</bpt><ph id="ph1">http://msdn.microsoft.com</ph><ept id="p1">](http://msdn.microsoft.com/)</ept>. For details about defining event categories in resource files, see the "Event Categories" topic in the Platform SDK</source>
          <target state="translated">Details zum Definieren von ereignismeldungen und Erstellen von Ressourcendateien Ereignis, finden Sie unter dem Thema "Meldungscompiler" in der Platform SDK-Dokumentation unter <bpt id="p1">[</bpt> <ph id="ph1">http://msdn.microsoft.com</ph> <ept id="p1">](http://msdn.microsoft.com/)</ept>. Weitere Informationen zum Definieren von Ereigniskategorien in Ressourcendateien finden Sie im Thema "Ereigniskategorien" im Plattform-SDK</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="182" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> to write an entry for a warning event to an existing event log.</source>
          <target state="translated">Im folgenden Codebeispiel wird schreibt einen Eintrag Informationsereignis aus, und klicken Sie dann erneut die <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> auf einen Eintrag für ein Warnungsereignis in ein vorhandenes Ereignisprotokoll zu schreiben.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="183" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</source>
          <target state="translated">Der Ereignismeldungstext ist ein Ressourcenbezeichner in einer Ressourcendatei für die Nachricht mit angegeben.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="184" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</source>
          <target state="translated">Im Codebeispiel wird davon ausgegangen, dass für die Quelle der entsprechenden Meldungsressourcendatei registriert wurde.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="185" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</source>
          <target state="translated">Das Codebeispiel verwendet die folgende Meldungstextdatei, in die Ressourcenbibliothek EventLogMsgs.dll integriert.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="186" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>A message text file is the source from which the message resource file is created.</source>
          <target state="translated">Eine Nachricht Textdatei handelt es sich um die Quelle aus der der Meldungsressourcendatei erstellt wird.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="187" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</source>
          <target state="translated">Die Nachricht Text-Datei definiert die Ressourcen-IDs und der Text für die Kategorie, die in der ereignismeldung wird und die Parameter einfügen-Zeichenfolgen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="188" translate="yes" xml:space="preserve" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId">
          <source>The property is set to a negative value or to a value larger than <ph id="ph1">&lt;see cref="F:System.UInt16.MaxValue" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">Die Eigenschaft ist auf einen negativen Wert oder einen Wert größer als <ph id="ph1">&lt;see cref="F:System.UInt16.MaxValue" /&gt;</ph> festgelegt.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="189" translate="yes" xml:space="preserve" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>Gets or sets the event type of the event log entry.</source>
          <target state="translated">Gibt den Ereignistyp des Ereignisprotokolleintrags an oder legt diesen fest.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="190" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>An <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /&gt;</ph> value that indicates the event entry type.</source>
          <target state="translated">Ein <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /&gt;</ph>-Wert, der den Typ des Ereigniseintrags angibt.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="191" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>The default value is <ph id="ph1">&lt;see cref="F:System.Diagnostics.EventLogEntryType.Information" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">Der Standardwert ist <ph id="ph1">&lt;see cref="F:System.Diagnostics.EventLogEntryType.Information" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="192" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>Each event is of a single type, which the application indicates when it reports the event.</source>
          <target state="translated">Jedes Ereignis ist eines einzelnen Typs an, womit die Anwendung beim Melden des Ereignisses.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="193" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>The Event Viewer uses the event type to determine which icon to display in the list view of the event log.</source>
          <target state="translated">Die Ereignisanzeige verwendet den Ereignistyp, um zu bestimmen, welches Symbol in der Listenansicht des Ereignisprotokolls angezeigt.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="194" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> to write an entry for a warning event to an existing event log.</source>
          <target state="translated">Im folgenden Codebeispiel wird schreibt einen Eintrag Informationsereignis aus, und klicken Sie dann erneut die <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> auf einen Eintrag für ein Warnungsereignis in ein vorhandenes Ereignisprotokoll zu schreiben.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="195" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</source>
          <target state="translated">Der Ereignismeldungstext ist ein Ressourcenbezeichner in einer Ressourcendatei für die Nachricht mit angegeben.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="196" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</source>
          <target state="translated">Im Codebeispiel wird davon ausgegangen, dass für die Quelle der entsprechenden Meldungsressourcendatei registriert wurde.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="197" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</source>
          <target state="translated">Das Codebeispiel verwendet die folgende Meldungstextdatei, in die Ressourcenbibliothek EventLogMsgs.dll integriert.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="198" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>A message text file is the source from which the message resource file is created.</source>
          <target state="translated">Eine Nachricht Textdatei handelt es sich um die Quelle aus der der Meldungsressourcendatei erstellt wird.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="199" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</source>
          <target state="translated">Die Nachricht Text-Datei definiert die Ressourcen-IDs und der Text für die Kategorie, die in der ereignismeldung wird und die Parameter einfügen-Zeichenfolgen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="200" translate="yes" xml:space="preserve" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType">
          <source>The property is not set to a valid <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /&gt;</ph> value.</source>
          <target state="translated">Die Eigenschaft wurde auf keinen gültigen <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /&gt;</ph>-Wert festgelegt.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="201" translate="yes" xml:space="preserve" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>Gets or sets the resource identifier that designates the message text of the event entry.</source>
          <target state="translated">Ruft den Ressourcenbezeichner ab, der den Meldungstext des Ereigniseintrags bezeichnet, oder legt diesen fest.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="202" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>A resource identifier that corresponds to a string defined in the message resource file of the event source.</source>
          <target state="translated">Ein Ressourcenbezeichner, der mit einer in der Meldungsressourcendatei der Ereignisquelle definierten Zeichenfolge übereinstimmt.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="203" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> property uniquely identifies an event entry for a configured event source.</source>
          <target state="translated">Die <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> Eigenschaft identifiziert eindeutig einen Ereigniseintrag für eine konfigurierte Ereignisquelle.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="204" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>For events defined in message resource files, the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> corresponds to the resource identifier compiled from the message definition fields in the message text file.</source>
          <target state="translated">Für Ereignisse, die in der Nachricht Ressourcendateien, definiert der <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> entspricht den Ressourcenbezeichner, der über die Definition Nachrichtenfelder in der Nachricht Text-Datei kompiliert.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="205" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>Your application can write localized event log entries by setting the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> to a resource identifier.</source>
          <target state="translated">Die Anwendung kann lokalisierte Ereignisprotokolleinträge schreiben, durch Festlegen der <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> auf ein Ressourcenbezeichner.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="206" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>The Event Viewer uses the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> resource identifier to find and display the corresponding string from the localized resource file based on current language settings.</source>
          <target state="translated">Mithilfe der Ereignisanzeige die <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A&gt;</ph> Ressourcenbezeichner suchen und Anzeigen der entsprechenden Zeichenfolge aus der lokalisierten Ressourcendatei anhand der aktuellen spracheinstellungen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="207" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>You must register the source with the corresponding resource file before you write events using resource identifiers.</source>
          <target state="translated">Sie müssen die Quelle mit der entsprechenden Ressourcendatei registrieren, vor dem Schreiben von Ereignissen, die mithilfe der Ressourcen-IDs.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="208" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>For details about defining event messages and building event log resource files, see the "Message Compiler" topic in the Platform SDK documentation at <bpt id="p1">[</bpt><ph id="ph1">http://msdn.microsoft.com</ph><ept id="p1">](http://msdn.microsoft.com/)</ept>. For details about event log identifiers, see the "Event Identifiers" topic in the Platform SDK.</source>
          <target state="translated">Informationen zum Definieren von ereignismeldungen und Erstellen von Ressourcendateien für das Ereignisprotokoll, finden Sie unter dem Thema "Meldungscompiler" in der Platform SDK-Dokumentation unter <bpt id="p1">[</bpt> <ph id="ph1">http://msdn.microsoft.com</ph> <ept id="p1">](http://msdn.microsoft.com/)</ept>. Weitere Informationen zu Ereignisprotokoll-IDs finden Sie im Thema "Ereignis-IDs" in der Platform SDK.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="209" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> to write an entry for a warning event to an existing event log.</source>
          <target state="translated">Im folgenden Codebeispiel wird schreibt einen Eintrag Informationsereignis aus, und klicken Sie dann erneut die <ph id="ph1">&lt;xref:System.Diagnostics.EventInstance&gt;</ph> auf einen Eintrag für ein Warnungsereignis in ein vorhandenes Ereignisprotokoll zu schreiben.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="210" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</source>
          <target state="translated">Der Ereignismeldungstext ist ein Ressourcenbezeichner in einer Ressourcendatei für die Nachricht mit angegeben.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="211" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</source>
          <target state="translated">Im Codebeispiel wird davon ausgegangen, dass für die Quelle der entsprechenden Meldungsressourcendatei registriert wurde.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="212" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</source>
          <target state="translated">Das Codebeispiel verwendet die folgende Meldungstextdatei, in die Ressourcenbibliothek EventLogMsgs.dll integriert.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="213" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>A message text file is the source from which the message resource file is created.</source>
          <target state="translated">Eine Nachricht Textdatei handelt es sich um die Quelle aus der der Meldungsressourcendatei erstellt wird.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="214" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</source>
          <target state="translated">Die Nachricht Text-Datei definiert die Ressourcen-IDs und der Text für die Kategorie, die in der ereignismeldung wird und die Parameter einfügen-Zeichenfolgen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="215" translate="yes" xml:space="preserve" uid="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId">
          <source>The property is set to a negative value or to a value larger than <ph id="ph1">&lt;see cref="F:System.UInt32.MaxValue" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">Die Eigenschaft ist auf einen negativen Wert oder einen Wert größer als <ph id="ph1">&lt;see cref="F:System.UInt32.MaxValue" /&gt;</ph> festgelegt.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>