<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="HttpResponseHeader.xml" source-language="en-US" target-language="de-DE">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac5a28bcc23fd9119102fc00556f1dc0ead637cba79.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">a28bcc23fd9119102fc00556f1dc0ead637cba79</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netcore-1.0,netcore-1.1,netcore-2.0,netcore-2.1,netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7,netstandard-2.0,xamarinandroid-7.1,xamarinios-10.8,xamarinmac-3.0</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Net.HttpResponseHeader">
          <source>The HTTP headers that can be specified in a server response.</source>
          <target state="translated">Die HTTP-Header, die in einer Serverantwort angegeben werden können.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Net.HttpResponseHeader">
          <source>The appropriate contents of various headers are described in detail in the HTTP/1.1 specification.</source>
          <target state="translated">Der entsprechende Inhalt verschiedener Header werden in der HTTP/1.1-Spezifikation im Detail beschrieben.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.AcceptRanges">
          <source>The Accept-Ranges header, which specifies the range that is accepted by the server.</source>
          <target state="translated">Der Accept-Ranges-Header, der den vom Server akzeptierten Bereich angibt.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.Age">
          <source>The Age header, which specifies the time, in seconds, since the response was generated by the originating server.</source>
          <target state="translated">Der Age-Header gibt die Zeit seit dem Generieren der Antwort durch den Ursprungsserver in Sekunden an.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.Allow">
          <source>The Allow header, which specifies the set of HTTP methods that are supported.</source>
          <target state="translated">Der Allow-Header gibt den Satz unterstützter HTTP-Methoden an.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.CacheControl">
          <source>The Cache-Control header, which specifies caching directives that must be obeyed by all caching mechanisms along the request/response chain.</source>
          <target state="translated">Der Cache-Control-Header gibt Direktiven an, die von allen Zwischenspeicherungsmechanismen in der Anforderungs-/Antwortkette befolgt werden müssen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.Connection">
          <source>The Connection header, which specifies options that are desired for a particular connection.</source>
          <target state="translated">Der Connection-Header, der Optionen angibt, die für eine bestimmte Verbindung gewünscht sind.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.ContentEncoding">
          <source>The Content-Encoding header, which specifies the encodings that have been applied to the accompanying body data.</source>
          <target state="translated">Der Content-Encoding-Header, der die auf die zugehörigen Textdaten angewendeten Codierungen angibt.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.ContentLanguage">
          <source>The Content-Langauge header, which specifies the natural language or languages of the accompanying body data.</source>
          <target state="translated">Der Content-Language-Header gibt die natürlichen Sprachen der zugehörigen Textdaten an.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.ContentLength">
          <source>The Content-Length header, which specifies the length, in bytes, of the accompanying body data.</source>
          <target state="translated">Der Content-Length-Header, der die Länge der zugehörigen Textdaten in Bytes angibt.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.ContentLocation">
          <source>The Content-Location header, which specifies a URI from which the accompanying body can be obtained.</source>
          <target state="translated">Der Content-Location-Header gibt einen URI an, von dem der zugehörige Text abgerufen werden kann.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.ContentMd5">
          <source>The Content-MD5 header, which specifies the MD5 digest of the accompanying body data, for the purpose of providing an end-to-end message integrity check.</source>
          <target state="translated">Der Content-MD5-Header, der den MD5-Hashwert der zugehörigen Textdaten zum Bereitstellen einer Integritätsprüfung für End-to-End-Nachrichten angibt.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.ContentRange">
          <source>The Range header, which specifies the subrange or subranges of the response that the client requests be returned in lieu of the entire response.</source>
          <target state="translated">Der Range-Header gibt die Teilbereiche der Antwort an, die für den Client statt der gesamten Antwort zurückgegeben werden müssen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.ContentType">
          <source>The Content-Type header, which specifies the MIME type of the accompanying body data.</source>
          <target state="translated">Der Content-Type-Header, der den MIME-Typ der zugehörigen Textdaten angibt.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.Date">
          <source>The Date header, which specifies the date and time at which the response originated.</source>
          <target state="translated">Der Date-Header gibt das Datum und die Uhrzeit der Antworterstellung an.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.ETag">
          <source>The Etag header, which specifies the current value for the requested variant.</source>
          <target state="translated">Der Etag-Header, der den aktuellen Wert für die angeforderte Variante angibt.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.Expires">
          <source>The Expires header, which specifies the date and time after which the accompanying body data should be considered stale.</source>
          <target state="translated">Der Expires-Header, der das Datum und die Uhrzeit angibt, nach der die zugehörigen Textdaten als veraltet angesehen werden sollen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.KeepAlive">
          <source>The Keep-Alive header, which specifies a parameter to be used to maintain a persistent connection.</source>
          <target state="translated">Der Keep-Alive-Header, der einen Parameter angibt, der zum Beibehalten einer permanenten Verbindung verwendet werden soll.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.LastModified">
          <source>The Last-Modified header, which specifies the date and time at which the accompanying body data was last modified.</source>
          <target state="translated">Der Last-Modified-Header, der das Datum und die Uhrzeit angibt, zu der die zugehörigen Textdaten zuletzt geändert wurden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.Location">
          <source>The Location header, which specifies a URI to which the client is redirected to obtain the requested resource.</source>
          <target state="translated">Der Location-Header gibt einen URI an, zu dem der Client weitergeleitet wird, um die angeforderte Ressource abzurufen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="121" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.Pragma">
          <source>The Pragma header, which specifies implementation-specific directives that might apply to any agent along the request/response chain.</source>
          <target state="translated">Der Pragma-Header, der implementierungsspezifische Anweisungen angibt, die möglicherweise auf einen beliebigen Agent in der Anforderungs-/Antwortkette angewendet werden können.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="122" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.ProxyAuthenticate">
          <source>The Proxy-Authenticate header, which specifies that the client must authenticate itself to a proxy.</source>
          <target state="translated">Der Proxy-Authenticate-Header gibt an, dass sich der Client bei einem Proxy authentifizieren muss.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="123" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.RetryAfter">
          <source>The Retry-After header, which specifies a time (in seconds), or a date and time, after which the client can retry its request.</source>
          <target state="translated">Der Retry-After-Header gibt eine Uhrzeit (in Sekunden) oder ein Datum und eine Uhrzeit für den Zeitpunkt an, nach dem der Client die Anforderung wiederholen kann.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="124" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.Server">
          <source>The Server header, which specifies information about the originating server agent.</source>
          <target state="translated">Der Server-Header gibt Informationen über den Ursprungs-Server-Agenten an.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="125" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.SetCookie">
          <source>The Set-Cookie header, which specifies cookie data that is presented to the client.</source>
          <target state="translated">Der Set-Cookie-Header gibt für den Client bereitgestellte Cookiedaten an.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="126" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.Trailer">
          <source>The Trailer header, which specifies that the indicated header fields are present in the trailer of a message that is encoded with chunked transfer-coding.</source>
          <target state="translated">Der Trailer-Header gibt an, dass die angegebenen Headerfelder im Nachspann einer mit segmentierter Übertragungscodierung codierten Meldung vorhanden sind.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="127" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.TransferEncoding">
          <source>The Transfer-Encoding header, which specifies what (if any) type of transformation has been applied to the message body.</source>
          <target state="translated">Der Transfer-Encoding-Header gibt ggf. den Typ der Transformation an, der auf den Meldungstext angewendet wurde.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="128" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.Upgrade">
          <source>The Upgrade header, which specifies additional communications protocols that the client supports.</source>
          <target state="translated">Der Upgrade-Header, der zusätzliche Kommunikationsprotokolle angibt, die vom Client unterstützt werden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="129" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.Vary">
          <source>The Vary header, which specifies the request headers that are used to determine whether a cached response is fresh.</source>
          <target state="translated">Der Vary-Header gibt die Anforderungsheader an, die verwendet werden, um zu bestimmen, ob eine zwischengespeicherte Antwort aktuell ist.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="130" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.Via">
          <source>The Via header, which specifies intermediate protocols to be used by gateway and proxy agents.</source>
          <target state="translated">Der Via-Header, der Zwischenprotokolle angibt, die von Gateway- und Proxyagents verwendet werden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="131" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.Warning">
          <source>The Warning header, which specifies additional information about that status or transformation of a message that might not be reflected in the message.</source>
          <target state="translated">Der Warning-Header, der zusätzliche Informationen zum Status oder zur Transformation einer Nachricht angibt, die in der Nachricht möglicherweise nicht widergespiegelt werden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="132" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Net.HttpResponseHeader.WwwAuthenticate">
          <source>The WWW-Authenticate header, which specifies that the client must authenticate itself to the server.</source>
          <target state="translated">Der WWW-Authenticate-Header gibt an, dass sich der Client beim Server authentifizieren muss.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>