<Type Name="ExpressionEditorSheet" FullName="System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ef439d6328ba7f86152448a7ffa625b71451fbf9" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="756d085f27705e86604f1bba5f2086ee23761acf" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="01/30/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="55375046" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class ExpressionEditorSheet" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit ExpressionEditorSheet extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class ExpressionEditorSheet" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ExpressionEditorSheet abstract" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type ExpressionEditorSheet = class" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Design</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="e9378-101">Stellt ein Entwurfszeit-Editorblatt für einen benutzerdefinierten Ausdruck dar.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-101">Represents a design-time editor sheet for a custom expression.</span></span> <span data-ttu-id="e9378-102">Die Klasse muss geerbt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-102">This class must be inherited.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="e9378-103">Ein benutzerdefinierter Ausdrucks-Editorblatt kann einen Entwickler, die Eigenschaften für einen benutzerdefinierten Ausdruck zur Entwurfszeit festlegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-103">A custom expression editor sheet lets a developer set properties on a custom expression at design-time.</span></span> <span data-ttu-id="e9378-104">Steuerelementwerte-Eigenschaft können mithilfe von Zeichenfolgen mit Ausdrücken festgelegt werden. die Ausdruckszeichenfolgen werden zur Laufzeit durch einen Ausdrucks-Generator und zur Entwurfszeit von einem Ausdrucks-Editor ausgewertet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-104">Control property values can be set using expression strings; the expression strings are evaluated at run time by an expression builder and at design time by an expression editor.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e9378-105">Beim Durchsuchen der <xref:System.Web.UI.Design.HtmlControlDesigner.Expressions%2A> Eigenschaft für ein Steuerelement im Eigenschaftenraster zur Entwurfszeit der visuelle Designer zeigt ein Dialogfeld zum Festlegen von Ausdrücken, die den Wert für eine Steuerelementeigenschaft bereitstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-105">When you browse the <xref:System.Web.UI.Design.HtmlControlDesigner.Expressions%2A> property for a control in the design-time properties grid, the visual designer displays a dialog box to set expressions that provide the value for a control property.</span></span> <span data-ttu-id="e9378-106">Sie können den Ausdruckstyp basierend auf einer Liste von Ausdruckspräfixen auswählen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-106">You can select the expression type based on a list of expression prefixes.</span></span> <span data-ttu-id="e9378-107">Wenn Sie ein Ausdrucks-Präfix aus der Liste auswählen, verwendet der visuelle Designer zugeordneten <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor> und <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet> Objekte ausgewertet und konvertiert die Zeichenfolge des Ausdrucks anhand der Syntax für diesen Typ des Ausdrucks.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-107">When you select an expression prefix from the list, the visual designer uses the associated <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor> and <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet> objects to evaluate and convert the expression string based on the syntax for that type of expression.</span></span> <span data-ttu-id="e9378-108">Der visuelle Designer werden Eigenschaften des Ausdrucks-Editor-Tabelle für eine oder mehrere Zeichenfolgen, die in die benutzerdefinierte Ausdruckszeichenfolge kombinieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-108">The visual designer uses expression editor sheet properties to prompt for one or more strings that combine into the custom expression string.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e9378-109">In der Regel um einen neuen Ausdruckstyp zur Entwurfszeit angeben, Sie definieren eine eindeutige Ausdruckspräfix und Bereitstellen von benutzerdefinierten <xref:System.Web.Compilation.ExpressionBuilder> und <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor> Implementierungen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-109">Typically, to supply a new expression type at design time, you define a unique expression prefix and provide custom <xref:System.Web.Compilation.ExpressionBuilder> and <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor> implementations.</span></span> <span data-ttu-id="e9378-110">Optional können Sie angeben, ein benutzerdefiniertes <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet> -Implementierung, die die Eigenschaften, die verwendet werden definiert, um den Ausdruck zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-110">Optionally, you can provide a custom <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet> implementation that defines properties that are used to form the expression.</span></span> <span data-ttu-id="e9378-111">Um eine Ausdrucks-Generator und einen Ausdrucks-Editor ein Ausdrucks-Präfix zuzuordnen, gelten die <xref:System.Web.Compilation.ExpressionEditorAttribute> Attribut und ein <xref:System.Web.Compilation.ExpressionPrefixAttribute> dem benutzerdefinierten Attribut <xref:System.Web.Configuration.ExpressionBuilder> Klasse, und klicken Sie dann das Ausdruckspräfix für ein Ausdrucks-Generator konfigurieren die `expressionBuilders` Element in der Webkonfigurationsdatei.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-111">To associate an expression prefix with an expression builder and an expression editor, apply the <xref:System.Web.Compilation.ExpressionEditorAttribute> attribute and an <xref:System.Web.Compilation.ExpressionPrefixAttribute> attribute to the custom <xref:System.Web.Configuration.ExpressionBuilder> class, and then configure the expression prefix for an expression builder in the `expressionBuilders` element in the Web configuration file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e9378-112">Die standardmäßige Implementierung der <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet%2A> Methodenrückgabe eine einfachen Editor-Tabelle, die eine einzelne Eingabe Zeichenfolge verwendet, um den Ausdruck zu bilden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-112">The default implementation of the <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet%2A> method returns a basic editor sheet, which uses a single input string to form the expression.</span></span> <span data-ttu-id="e9378-113">Benutzerdefinierter Ausdrucks-Editoren, die abgeleitet sind die <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor> können außer Kraft setzen der <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet%2A> Methode, um eine benutzerdefinierte Implementierung der Tabelle zurückzugeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-113">Custom expression editors that are derived from the <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor> can override the <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet%2A> method to return a custom editor sheet implementation.</span></span> <span data-ttu-id="e9378-114">Ein benutzerdefiniertes Editorblatt enthält in der Regel mehrere Eigenschaften, die verwendet werden, um die Zeichenfolge des Ausdrucks zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-114">Typically, a custom editor sheet contains multiple properties that are used to build the expression string.</span></span> <span data-ttu-id="e9378-115">Die <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression%2A> Methode gibt die resultierende Ausdruckszeichenfolge basierend auf der aktuellen Eigenschaften des Ausdrucks zurück.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-115">The <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression%2A> method returns the resulting expression string based on the current expression properties.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e9378-116">Z. B. die <xref:System.Web.UI.Design.ResourceExpressionEditor> Klasse leitet sich von der <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor> -Klasse und stellt eine Implementierung für das Auswerten und Zuordnen von einen Ressourcenverweis für die Zeichenfolge mit einer Eigenschaft des Steuerelements zur Entwurfszeit bereit.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-116">For example, the <xref:System.Web.UI.Design.ResourceExpressionEditor> class derives from the <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor> class and provides an implementation for evaluating and associating a resource string reference with a control property at design time.</span></span> <span data-ttu-id="e9378-117">Die <xref:System.Web.Compilation.ResourceExpressionBuilder> Klasse bezieht sich auf das Ausdruckspräfix `Resources` und <xref:System.Web.UI.Design.ResourceExpressionEditor> Implementierung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-117">The <xref:System.Web.Compilation.ResourceExpressionBuilder> class is associated with the expression prefix `Resources` and the <xref:System.Web.UI.Design.ResourceExpressionEditor> implementation.</span></span> <span data-ttu-id="e9378-118">Die <xref:System.Web.UI.Design.ResourceExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet%2A> Methode gibt eine <xref:System.Web.UI.Design.ResourceExpressionEditorSheet>, das definiert, dass der einzelnen Eigenschaften, die einen Ressourcenausdruck für den Verweis bilden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-118">The <xref:System.Web.UI.Design.ResourceExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet%2A> method returns a <xref:System.Web.UI.Design.ResourceExpressionEditorSheet>, which defines the individual properties that form a resource reference expression.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e9378-119">Beim Erben von der <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet> -Klasse, müssen Sie die folgenden Member überschreiben:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-119">When you inherit from the <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet> class, you must override the following members:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="e9378-120">Die <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet%2A> Methode, um eine benutzerdefinierte Implementierung der Tabelle zurückzugeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-120">The <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet%2A> method to return a custom editor sheet implementation.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="e9378-121">Die <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.%23ctor%2A> Konstruktor, um die angepasste Initialisierung von Aktionen für die Implementierung der Ausdrucks-Editorblattes zu implementieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-121">The <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.%23ctor%2A> constructor to implement custom initialization actions for your expression editor sheet implementation.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides"><para><span data-ttu-id="e9378-122">Ein benutzerdefinierter Ausdrucks-Editorblatt aus leiten die <see cref="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet" /> -Klasse, wenn Sie einen neuen Ausdruckstyp für Werte von Steuerelementeigenschaften definieren und die Ausdruckszeichenfolge erstellt werden soll auf der Grundlage von mehreren Eigenschaftswerten im Ausdrucks.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-122">Derive a custom expression editor sheet from the <see cref="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet" /> class, if you are defining a new expression type for control property values and you want to build the expression string based on multiple expression property values.</span></span> <span data-ttu-id="e9378-123">Die Implementierung einer abgeleiteten Klasse sollte Folgendes enthalten:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-123">A derived class implementation should contain the following:</span></span> 
<span data-ttu-id="e9378-124">– Eine öffentliche Eigenschaft für jeden eindeutigen Wert in der Ausdruckszeichenfolge, die zur Entwurfszeit festgelegt werden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-124">-   A public property for each distinct value in the expression string that can be set at design time.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="e9378-125">– Eine Implementierung der <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression" /> Methode, die die benutzerdefinierte Ausdruckszeichenfolge aus den Eigenschaftswerten-Editorblatt bildet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-125">-   An implementation of the <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression" /> method that forms the custom expression string from the editor sheet property values.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="e9378-126">-Optionales eine Konstruktorimplementierung, die die Anfangswerte der Editor die Eigenschaften des Eigenschaftenblatts legt diese fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-126">-   Optionally, a constructor implementation that sets the initial values of the editor sheet properties.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="e9378-127">Die zugeordneten benutzerdefinierten Ausdrucks-Editor-Klasse erstellt eine Instanz der abgeleiteten Editor-Tabelle in der <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet(System.String,System.IServiceProvider)" /> -Methode initialisiert diese Instanz mit aktuellen für die Steuerelementeigenschaft festgelegte Ausdruckszeichenfolge, und gibt die Instanz zum visuellen Designer zurück.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-127">The associated custom expression editor class creates an instance of the derived editor sheet in the <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet(System.String,System.IServiceProvider)" /> method, initializes that instance with the current expression string set for the control property, and returns the instance to the visual designer.</span></span> <span data-ttu-id="e9378-128">Der visuelle Designer können Sie den Ausdruck Stylesheet-Eigenschaften festlegen, und ruft dann die <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression" /> Methode, um die Ausdruckszeichenfolge aus den Eigenschaftswerten des Eingabeausdrucks Tabelle bilden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-128">The visual designer allows you to set the expression sheet properties, and then calls the <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression" /> method to form the expression string from the input expression sheet property values.</span></span></para></block>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor" />
    <altmember cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet(System.String,System.IServiceProvider)" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.Design.ResourceExpressionEditorSheet" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected ExpressionEditorSheet (IServiceProvider serviceProvider);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(class System.IServiceProvider serviceProvider) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.#ctor(System.IServiceProvider)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Sub New (serviceProvider As IServiceProvider)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; ExpressionEditorSheet(IServiceProvider ^ serviceProvider);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet : IServiceProvider -&gt; System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet" Usage="new System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet serviceProvider" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Design</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <Parameters>
        <Parameter Name="serviceProvider" Type="System.IServiceProvider" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="serviceProvider"><span data-ttu-id="e9378-129">Eine vom Designerhost bereitgestellte Dienstanbieterimplementierung zur Beschaffung zusätzlicher Entwurfszeitdienste.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-129">A service provider implementation supplied by the designer host, used to obtain additional design-time services.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="e9378-130">Initialisiert eine neue Instanz der <see cref="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet" />-Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-130">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet" /> class.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="e9378-131">Da die <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet> Klasse ist abstrakt, können Sie keine Instanz der Erstellen einer <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet> direkt mit der <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.%23ctor%2A> Konstruktor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-131">Because the <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet> class is abstract, you cannot create an instance of an <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet> directly using the <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.%23ctor%2A> constructor.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para><span data-ttu-id="e9378-132">Bei der Ableitung von der <see cref="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet" /> Klasse außer Kraft, indem die <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.#ctor(System.IServiceProvider)" /> Konstruktor, um die angepasste Initialisierung von Aktionen für die Implementierung der Ausdrucks-Editorblattes zu implementieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-132">When deriving from the <see cref="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet" /> class, override the <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.#ctor(System.IServiceProvider)" /> constructor to implement custom initialization actions for your expression editor sheet implementation.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="e9378-133">Beispielsweise kann eine benutzerdefinierten Ausdrucks-Editor-Sheet-Klasse, die zusätzliche Ausdruckseigenschaften implementiert die Standardwerte für die Eigenschaften des Ausdrucks im Definieren der <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.#ctor(System.IServiceProvider)" /> Konstruktor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-133">For example, a custom expression editor sheet class that implements additional expression properties can define the default values for the expression properties in the <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.#ctor(System.IServiceProvider)" /> constructor.</span></span> <span data-ttu-id="e9378-134">Eine Klasse von benutzerdefinierten Ausdrucks-Editorblattes kann zusätzliche Öffentliche Konstruktorüberladungen definieren, die Werte der Eingabeparameter zu verwenden, um die Anfangswerte für die Eigenschaften des Ausdrucks festgelegt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-134">A custom expression editor sheet class can define additional public constructor overloads that use input parameter values to set the initial values for the expression properties.</span></span></para></block>
        <altmember cref="Overload:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditor" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.Design.ResourceExpressionEditorSheet" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetExpression">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public abstract string GetExpression ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance string GetExpression() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public MustOverride Function GetExpression () As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; abstract System::String ^ GetExpression();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetExpression : unit -&gt; string" Usage="expressionEditorSheet.GetExpression " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Design</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="e9378-135">Gibt beim Überschreiben in einer abgeleiteten Klasse die Ausdruckszeichenfolge zurück, die durch die Eigenschaftswerte des Ausdrucks-Editorblattes gebildet wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-135">When overridden in a derived class, returns the expression string that is formed by the expression editor sheet property values.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="e9378-136">Die benutzerdefinierte Ausdruckszeichenfolge für die aktuellen Eigenschaftswerte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-136">The custom expression string for the current property values.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="e9378-137">Ein benutzerdefinierter Ausdrucks-Editorblatt enthält, Design-Time-Einstellungen für mehrere Expression-Eigenschaften, die kombiniert werden, um eine Ausdruckszeichenfolge zu bilden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-137">A custom expression editor sheet contains design-time settings for multiple expression properties, which are combined to form an expression string.</span></span> <span data-ttu-id="e9378-138">Steuerelementwerte-Eigenschaft können mithilfe von Zeichenfolgen mit Ausdrücken festgelegt werden. die Ausdruckszeichenfolgen werden zur Laufzeit vom Ausdrucks-Generator ausgewertet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-138">Control property values can be set using expression strings; the expression strings are evaluated at run time by an expression builder.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e9378-139">Die <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression%2A> Methodenrückgabe eine Ausdruckszeichenfolge, die erstellt wurde, aus der aktuellen Eigenschaften des Ausdrucks.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-139">The <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression%2A> method returns an expression string that is built from the current expression properties.</span></span> <span data-ttu-id="e9378-140">Der visuelle Designer können Sie den Ausdruck Stylesheet-Eigenschaften festlegen, und ruft dann die <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression%2A> Methode, um die Ausdruckszeichenfolge abzurufen, und legen Sie den Wert der Steuerelementeigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-140">The visual designer allows you to set the expression sheet properties, and then calls the <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression%2A> method to get the expression string and set the control property value.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para><span data-ttu-id="e9378-141">Ein benutzerdefinierter Ausdrucks-Editorblatt aus leiten die <see cref="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet" /> -Klasse, wenn Sie einen neuen Ausdruckstyp für Werte von Steuerelementeigenschaften definieren und die Ausdruckszeichenfolge erstellt werden soll auf der Grundlage von mehreren Eigenschaftswerten im Ausdrucks.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-141">Derive a custom expression editor sheet from the <see cref="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet" /> class, if you are defining a new expression type for control property values and you want to build the expression string based on multiple expression property values.</span></span> <span data-ttu-id="e9378-142">Die Implementierung einer abgeleiteten Klasse sollte Folgendes enthalten:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-142">A derived class implementation should contain the following:</span></span> 
<span data-ttu-id="e9378-143">– Eine öffentliche Eigenschaft für jeden eindeutigen Wert in der Ausdruckszeichenfolge, die zur Entwurfszeit festgelegt werden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-143">-   A public property for each distinct value in the expression string that can be set at design time.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="e9378-144">– Eine Implementierung der <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression" /> Methode, die die benutzerdefinierte Ausdruckszeichenfolge aus den Eigenschaftswerten-Editorblatt bildet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-144">-   An implementation of the <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression" /> method that forms the custom expression string from the editor sheet property values.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="e9378-145">-Optionales eine Konstruktorimplementierung, die die Anfangswerte der Editor die Eigenschaften des Eigenschaftenblatts legt diese fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-145">-   Optionally, a constructor implementation that sets the initial values of the editor sheet properties.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="e9378-146">Die zugeordneten benutzerdefinierten Ausdrucks-Editor-Klasse erstellt eine Instanz der abgeleiteten Editor-Tabelle in der <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet(System.String,System.IServiceProvider)" /> -Methode initialisiert diese Instanz mit aktuellen für die Steuerelementeigenschaft festgelegte Ausdruckszeichenfolge, und klicken Sie dann auf das visuelle Element gibt die Instanz zurück Designer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-146">The associated custom expression editor class creates an instance of the derived editor sheet in the <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet(System.String,System.IServiceProvider)" /> method, initializes that instance with the current expression string set for the control property, and then returns the instance to the visual designer.</span></span> <span data-ttu-id="e9378-147">Der visuelle Designer können Sie den Ausdruck Stylesheet-Eigenschaften festlegen, und ruft dann die <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression" /> Methode, um die Ausdruckszeichenfolge aus den Eigenschaftswerten des Eingabeausdrucks Tabelle bilden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-147">The visual designer allows you to set the expression sheet properties, and then calls the <see cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.GetExpression" /> method to form the expression string from the input expression sheet property values.</span></span></para></block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet(System.String,System.IServiceProvider)" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.Design.ResourceExpressionEditorSheet" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsValid">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool IsValid { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsValid" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.IsValid" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property IsValid As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool IsValid { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsValid : bool" Usage="System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.IsValid" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Design</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="e9378-148">Ruft einen Wert ab, der angibt, ob die Ausdruckszeichenfolge gültig ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-148">Gets a value that indicates whether the expression string is valid.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="e9378-149"><see langword="true" />, wenn die Ausdruckszeichenfolge gültig ist, andernfalls <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-149"><see langword="true" />, if the expression string is valid; otherwise <see langword="false" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="e9378-150">Diese Basisimplementierung gibt immer `true` zurück.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-150">This base implementation always returns `true`.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet(System.String,System.IServiceProvider)" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.Design.ResourceExpressionEditorSheet" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ServiceProvider">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public IServiceProvider ServiceProvider { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.IServiceProvider ServiceProvider" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.ServiceProvider" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ServiceProvider As IServiceProvider" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property IServiceProvider ^ ServiceProvider { IServiceProvider ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ServiceProvider : IServiceProvider" Usage="System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.ServiceProvider" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Design</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.IServiceProvider</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="e9378-151">Ruft die vom Ausdrucks-Editorblatt verwendete Dienstanbieterimplementierung ab.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-151">Gets the service provider implementation that is used by the expression editor sheet.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="e9378-152">Ein <see cref="T:System.IServiceProvider" />, der i. d. R. vom Entwurfshost bereitgestellt und zum Abrufen zusätzlicher Entwurfszeitdienste verwendet wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-152">An <see cref="T:System.IServiceProvider" />, typically provided by the design host, that can be used to obtain additional design-time services.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="e9378-153">Verwenden der <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.%23ctor%2A> Konstruktor festgelegt den <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.ServiceProvider%2A> Implementierung für einen benutzerdefinierten Ausdrucks-Editorblatt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-153">Use the <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.%23ctor%2A> constructor to set the <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.ServiceProvider%2A> implementation for a custom expression editor sheet.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e9378-154">Die <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.ServiceProvider%2A> Eigenschaft kann verwendet werden, um die Dienste zugreifen, die vom Designerhost bereitgestellt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-154">The <xref:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.ServiceProvider%2A> property can be used to access services that are provided by the designer host.</span></span> <span data-ttu-id="e9378-155">Beispielsweise rufen Sie die <xref:System.IServiceProvider.GetService%2A> -Methode mit dem <xref:System.Web.UI.Design.IWebApplication> Schnittstelle, um auf Projektelemente, Dokumente oder Informationen in der Konfigurationsdatei, die über den visuellen Designer bereitgestellt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e9378-155">For example, call the <xref:System.IServiceProvider.GetService%2A> method with the <xref:System.Web.UI.Design.IWebApplication> interface to access project items, documents, or configuration file details that are provided through the visual designer.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditor.GetExpressionEditorSheet(System.String,System.IServiceProvider)" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Design.ExpressionEditorSheet.#ctor(System.IServiceProvider)" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>