<Type Name="CacheItemUpdateCallback" FullName="System.Web.Caching.CacheItemUpdateCallback">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public delegate void CacheItemUpdateCallback(string key, CacheItemUpdateReason reason, out object expensiveObject, out CacheDependency dependency, out DateTime absoluteExpiration, out TimeSpan slidingExpiration);" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed CacheItemUpdateCallback extends System.MulticastDelegate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.Caching.CacheItemUpdateCallback" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Delegate Sub CacheItemUpdateCallback(key As String, reason As CacheItemUpdateReason, ByRef expensiveObject As Object, ByRef dependency As CacheDependency, ByRef absoluteExpiration As DateTime, ByRef slidingExpiration As TimeSpan)" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public delegate void CacheItemUpdateCallback(System::String ^ key, CacheItemUpdateReason reason, [Runtime::InteropServices::Out] System::Object ^ % expensiveObject, [Runtime::InteropServices::Out] CacheDependency ^ % dependency, [Runtime::InteropServices::Out] DateTime % absoluteExpiration, [Runtime::InteropServices::Out] TimeSpan % slidingExpiration);" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Delegate</BaseTypeName>
  </Base>
  <Parameters>
    <Parameter Name="key" Type="System.String" />
    <Parameter Name="reason" Type="System.Web.Caching.CacheItemUpdateReason" />
    <Parameter Name="expensiveObject" Type="System.Object&amp;" RefType="out" />
    <Parameter Name="dependency" Type="System.Web.Caching.CacheDependency&amp;" RefType="out" />
    <Parameter Name="absoluteExpiration" Type="System.DateTime&amp;" RefType="out" />
    <Parameter Name="slidingExpiration" Type="System.TimeSpan&amp;" RefType="out" />
  </Parameters>
  <ReturnValue>
    <ReturnType>System.Void</ReturnType>
  </ReturnValue>
  <Docs>
    <param name="key"><span data-ttu-id="2125c-101">Der Bezeichner des Elements, das aus dem Cache entfernt werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2125c-101">The identifier of the item that is being removed from the cache.</span></span></param>
    <param name="reason"><span data-ttu-id="2125c-102">Der Grund, aus dem das Element aus dem Cache entfernt werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2125c-102">The reason that the item is being removed from the cache.</span></span></param>
    <param name="expensiveObject"><span data-ttu-id="2125c-103">Enthält nach Rückgabe dieser Methode das zwischengespeicherte Elementobjekt, das die Updates enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2125c-103">When this method returns, contains the cached item object that contains the updates.</span></span></param>
    <param name="dependency"><span data-ttu-id="2125c-104">Enthält nach Rückgabe dieser Methode das Objekt, das die Abhängigkeit zwischen dem Elementobjekt und einer Datei, einem Cacheschlüssel, einem Array aus Dateien oder Cacheschlüsseln oder einem anderen <see cref="T:System.Web.Caching.CacheDependency" />-Objekt definiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2125c-104">When this method returns, contains the object that defines the dependency between the item object and a file, a cache key, an array of either, or another <see cref="T:System.Web.Caching.CacheDependency" /> object.</span></span></param>
    <param name="absoluteExpiration"><span data-ttu-id="2125c-105">Enthält nach Rückgabe dieser Methode die Uhrzeit, zu der das Objekt abgelaufen ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2125c-105">When this method returns, contains the time at which the object expired.</span></span></param>
    <param name="slidingExpiration"><span data-ttu-id="2125c-106">Enthält nach Rückgabe dieser Methode das Intervall zwischen dem Zeitpunkt des letzten Zugriffs auf das Objekt und dem Ablaufzeitpunkt des Objekts.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2125c-106">When this method returns, contains the interval between the time that the object was last accessed and the time at which the object expired.</span></span></param>
    <summary><span data-ttu-id="2125c-107">Definiert eine Rückrufmethode zur Benachrichtigung von Anwendungen, bevor ein zwischengespeichertes Element aus dem Cache entfernt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2125c-107">Defines a callback method for notifying applications before a cached item is removed from the cache.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2125c-108">Wenn ein Objekt im Cache abläuft, ruft ASP.NET die <xref:System.Web.Caching.CacheItemUpdateCallback> Methode mit dem Schlüssel für das Element im Cache und der Grund kann das Element aktualisieren möchten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2125c-108">When an object expires in the cache, ASP.NET calls the <xref:System.Web.Caching.CacheItemUpdateCallback> method with the key for the cache item and the reason you might want to update the item.</span></span> <span data-ttu-id="2125c-109">Die übrigen Parameter dieser Methode sind out-Parameter.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2125c-109">The remaining parameters of this method are out parameters.</span></span> <span data-ttu-id="2125c-110">Sie geben Sie den neuen zwischengespeicherten Elements und optional Ablauf und Abhängigkeit Werte zu verwenden, wenn das zwischengespeicherte Element zu aktualisieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2125c-110">You supply the new cached item and optional expiration and dependency values to use when refreshing the cached item.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2125c-111">Der Updaterückruf wird nicht aufgerufen, wenn das zwischengespeicherte Element explizit entfernt wird, mithilfe eines Aufrufs an <xref:System.Web.Caching.Cache.Remove%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2125c-111">The update callback is not called if the cached item is explicitly removed by using a call to <xref:System.Web.Caching.Cache.Remove%2A>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2125c-112">Wenn Sie das zwischengespeicherte Element, aus dem Cache entfernt werden soll, können Sie zurückkehren `null` in der `expensiveObject` Parameter.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2125c-112">If you want the cached item to be removed from the cache, you must return `null` in the `expensiveObject` parameter.</span></span> <span data-ttu-id="2125c-113">Andernfalls, Sie einen Verweis auf die neue zwischengespeicherte Daten zurückgeben, indem die `expensiveObject` Parameter.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2125c-113">Otherwise, you return a reference to the new cached data by using the `expensiveObject` parameter.</span></span> <span data-ttu-id="2125c-114">Wenn Sie keine Ablaufzeit oder Abhängigkeit Werte angeben, wird das Element aus dem Cache entfernt werden, nur, wenn Arbeitsspeicher benötigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2125c-114">If you do not specify expiration or dependency values, the item will be removed from the cache only when memory is needed.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2125c-115">Wenn die Rückrufmethode eine Ausnahme auslöst, wird ASP.NET unterdrückt die Ausnahme und entfernt den zwischengespeicherten Wert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2125c-115">If the callback method throws an exception, ASP.NET suppresses the exception and removes the cached value.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Type>