<Type Name="ComponentGuaranteesAttribute" FullName="System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="419d48be0fd64c8d209fc03bcc2d4676c2742593" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class ComponentGuaranteesAttribute : Attribute" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit ComponentGuaranteesAttribute extends System.Attribute" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class ComponentGuaranteesAttribute&#xA;Inherits Attribute" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ComponentGuaranteesAttribute sealed : Attribute" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Runtime.Extensions</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.2.1.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Attribute</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.AttributeUsage(System.AttributeTargets.Assembly | System.AttributeTargets.Module | System.AttributeTargets.Class | System.AttributeTargets.Struct | System.AttributeTargets.Enum | System.AttributeTargets.Constructor | System.AttributeTargets.Method | System.AttributeTargets.Property | System.AttributeTargets.Event | System.AttributeTargets.Interface | System.AttributeTargets.Delegate, AllowMultiple=false, Inherited=false)</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="ae39f-101">Definiert die Kompatibilitätsgarantie einer Komponente, eines Typs oder eines Typmembers, die bzw. der mehrere Versionen umfassen kann.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="ae39f-101">Defines the compatibility guarantee of a component, type, or type member that may span multiple versions.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ae39f-102">Die <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute> wird von Entwicklern von Komponenten und Klassenbibliotheken verwendet, um den Grad an Kompatibilität anzugeben, die Consumer ihrer Bibliotheken für mehrere Versionen erwarten können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-102">The <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute> is used by developers of components and class libraries to indicate the level of compatibility that consumers of their libraries can expect across multiple versions.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-103">Es gibt die Garantie, dass eine zukünftige Version von der Bibliothek oder Komponente ein vorhandenes Clients nicht unterbrochen wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-103">It indicates the level of guarantee that a future version of the library or component will not break an existing client.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-104">Clients können Sie dann die <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute> als Hilfsmittel beim Entwerfen ihrer eigenen Schnittstellen, die Stabilität der einzelnen Versionen sicherzustellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-104">Clients can then use the <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute> as an aid in designing their own interfaces to ensure stability across versions.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="ae39f-105">Die common Language Runtime (CLR) verwendet dieses Attribut nicht in keiner Weise.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-105">The common language runtime (CLR) does not use this attribute in any way.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-106">Der Wert liegt in der formal dokumentieren die Absicht des Autors der Komponente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-106">Its value lies in formally documenting the intent of the component author.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-107">Zeitpunkt der Kompilierung Tools können auch diese Deklarationen verwenden, um Kompilierungsfehler zu erkennen, die andernfalls die deklarierte Garantie verletzen würde.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-107">Compile-time tools can also use these declarations to detect compile-time errors that would otherwise break the declared guarantee.</span></span>  
  
## <a name="levels-of-compatibility"></a><span data-ttu-id="ae39f-108">Ebenen der Anwendungskompatibilität</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-108">Levels of Compatibility</span></span>  
 <span data-ttu-id="ae39f-109">Die <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute> unterstützt die folgenden Ebenen der Kompatibilität, die von Mitgliedern der dargestellt werden die <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions> Enumeration:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-109">The <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute> supports the following levels of compatibility, which are represented by members of the <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions> enumeration:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ae39f-110">Keine Version zu Version-Kompatibilität (<xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None?displayProperty=nameWithType>).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-110">No version-to-version compatibility (<xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None?displayProperty=nameWithType>).</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-111">Der Client kann davon ausgehen, dass zukünftige Versionen den vorhandenen Client unterbrochen werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-111">The client can expect that future versions will break the existing client.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-112">Weitere Informationen finden Sie unter der [keine Kompatibilität](#None) weiter unten in diesem Thema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-112">For more information, see the [No Compatibility](#None) section later in this topic.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ae39f-113">Seite-an-Seite-Version zu Version-Kompatibilität (<xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.SideBySide?displayProperty=nameWithType>).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-113">Side-by-side version-to-version compatibility (<xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.SideBySide?displayProperty=nameWithType>).</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-114">Die Komponente wurde getestet, um arbeiten, wenn mehr als eine Version der Assembly in der gleichen Anwendungsdomäne geladen wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-114">The component has been tested to work when more than one version of the assembly is loaded in the same application domain.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-115">Im Allgemeinen können die Kompatibilität von zukünftige Versionen aufgehoben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-115">In general, future versions can break compatibility.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-116">Wenn wichtige Änderungen vorgenommen werden, die alte Version wird nicht geändert, jedoch zusammen mit der neuen Version vorhanden ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-116">However, when breaking changes are made, the old version is not modified but exists alongside the new version.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-117">Seite-an-Seite-Ausführung ist die erwartete Möglichkeit, machen vorhandene Clients funktionieren, wenn wichtige Änderungen vorgenommen werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-117">Side-by-side execution is the expected way to make existing clients work when breaking changes are made.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-118">Weitere Informationen finden Sie unter der [Side-by-Side-Kompatibilität](#SideBySide) weiter unten in diesem Thema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-118">For more information, see the [Side-by-Side Compatibility](#SideBySide) section later in this topic.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ae39f-119">Stabile Version zu Version-Kompatibilität (<xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable?displayProperty=nameWithType>).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-119">Stable version-to-version compatibility (<xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable?displayProperty=nameWithType>).</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-120">Zukünftige Versionen sollten den Client nicht unterbrechen und Seite-an-Seite-Ausführung sollte nicht erforderlich.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-120">Future versions should not break the client, and side-by-side execution should not be needed.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-121">Jedoch, wenn der Client versehentlich beschädigt ist, kann es möglich, eine Seite-an-Seite-Ausführung zu verwenden, um das Problem zu beheben sein.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-121">However, if the client is inadvertently broken, it may be possible to use side-by-side execution to fix the problem.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-122">Weitere Informationen finden Sie unter der [stabile Kompatibilität](#Standard) Abschnitt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-122">For more information, see the [Stable Compatibility](#Standard) section.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ae39f-123">Exchange-Version zu Version-Kompatibilität (<xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange?displayProperty=nameWithType>).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-123">Exchange version-to-version compatibility (<xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange?displayProperty=nameWithType>).</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-124">Außergewöhnliche ist darauf geachtet, stellen Sie sicher, dass zukünftige Versionen des Clients nicht unterbrochen werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-124">Extraordinary care is taken to ensure that future versions will not break the client.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-125">Der Client sollte nur diese Typen in der Signatur der Schnittstellen verwenden, die für die Kommunikation mit anderen Assemblys verwendet werden, die unabhängig voneinander bereitgestellt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-125">The client should use only these types in the signature of interfaces that are used for communication with other assemblies that are deployed independently of one another.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-126">Nur eine Version dieser Typen muss in einer bestimmten Anwendungsdomäne sein, was bedeutet, dass wenn ein Client unterbrochen wird, Seite-an-Seite-Ausführung der Kompatibilitätsproblem nicht beheben kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-126">Only one version of these types is expected to be in a given application domain, which means that if a client breaks, side-by-side execution cannot fix the compatibility problem.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-127">Weitere Informationen finden Sie unter der [Exchange Typkompatibilität](#Exchange) Abschnitt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-127">For more information, see the [Exchange Type Compatibility](#Exchange) section.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ae39f-128">In den folgenden Abschnitten werden die jeder Ebene der Garantie ausführlicher erläutert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-128">The following sections discuss each level of guarantee in greater detail.</span></span>  
  
<a name="None"></a>   
### <a name="no-compatibility"></a><span data-ttu-id="ae39f-129">Keine Kompatibilität</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-129">No Compatibility</span></span>  
 <span data-ttu-id="ae39f-130">Markieren eine Komponente als <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None?displayProperty=nameWithType> gibt an, dass der Anbieter keine Garantien zur Kompatibilität übernimmt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-130">Marking a component as <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None?displayProperty=nameWithType> indicates that the provider makes no guarantees about compatibility.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-131">Clients sollten alle Abhängigkeiten für die verfügbar gemachten Schnittstellen dauert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-131">Clients should avoid taking any dependencies on the exposed interfaces.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-132">Dieser Grad an Kompatibilität eignet sich für Typen, die experimentelle sind oder, die öffentlich verfügbar gemacht, aber dienen nur für Komponenten, die immer zur selben Zeit aktualisiert werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-132">This level of compatibility is useful for types that are experimental or that are publicly exposed but are intended only for components that are always updated at the same time.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-133"><xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None> Gibt explizit an, dass diese Komponente nicht von externen Komponenten verwendet werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-133"><xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None> explicitly indicates that this component should not be used by external components.</span></span>  
  
<a name="SideBySide"></a>   
### <a name="side-by-side-compatibility"></a><span data-ttu-id="ae39f-134">Seite-an-Seite-Kompatibilität</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-134">Side-by-Side Compatibility</span></span>  
 <span data-ttu-id="ae39f-135">Markieren eine Komponente als <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.SideBySide?displayProperty=nameWithType> gibt an, dass die Komponente getestet wurde, funktioniert, wenn mehr als eine Version der Assembly in der gleichen Anwendungsdomäne geladen wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-135">Marking a component as <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.SideBySide?displayProperty=nameWithType> indicates that the component has been tested to work when more than one version of the assembly is loaded into the same application domain.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-136">Problematische Änderungen sind so lange, wie sie auf die Assembly bereitgestellt werden, die die Versionsnummer größer ist zulässig.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-136">Breaking changes are allowed as long as they are made to the assembly that has the greater version number.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-137">Komponenten, die an eine alte Version der Assembly gebunden werden werden erwartet, dass Sie den Vorgang fortsetzen, zum Binden an die alte Version, und andere Komponenten können auf die neue Version binden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-137">Components that are bound to an old version of the assembly are expected to continue to bind to the old version, and other components can bind to the new version.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-138">Es ist auch möglich, eine Komponente zu aktualisieren, die deklariert wird, werden <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.SideBySide> durch die alte Version destruktives ändern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-138">It is also possible to update a component that is declared to be <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.SideBySide> by destructively modifying the old version.</span></span>  
  
<a name="Standard"></a>   
### <a name="stable-compatibility"></a><span data-ttu-id="ae39f-139">Stabile Kompatibilität</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-139">Stable Compatibility</span></span>  
 <span data-ttu-id="ae39f-140">Das Markieren eines Typs als <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable?displayProperty=nameWithType> gibt an, dass der Typ in Versionen stabil bleiben soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-140">Marking a type as <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable?displayProperty=nameWithType> indicates that the type should remain stable across versions.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-141">Jedoch, kann es auch möglich, dass die Seite-an-Seite Versionen eines stabilen Typs in der gleichen Anwendungsdomäne vorhanden sein.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-141">However, it may also be possible for side-by-side versions of a stable type to exist in the same application domain.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ae39f-142">Stabile Typen behalten eine hohe Binärkompatibilität Leiste.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-142">Stable types maintain a high binary compatibility bar.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-143">Aus diesem Grund sollten Anbieter wichtige Änderungen an stabile Typen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-143">Because of this, providers should avoid making breaking changes to stable types.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-144">Die folgenden Arten von Änderungen sind zulässig:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-144">The following kinds of changes are acceptable:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ae39f-145">Private Instanzfelder hinzufügen oder Entfernen von Feldern aus einem Typ, solange dies nicht das Serialisierungsformat unterbricht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-145">Adding private instance fields to, or removing fields from, a type, as long as this does not break the serialization format.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ae39f-146">Ändern einen nicht serialisierbarer Typ in einen serialisierbaren Typ.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-146">Changing a non-serializable type to a serializable type.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-147">(Allerdings kann ein serialisierbarer Typ in einen nicht serialisierbarer Typ geändert werden.)</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-147">(However, a serializable type cannot be changed to a non-serializable type.)</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ae39f-148">Auslösen von neuen, mehr abgeleitete Ausnahmen von einer Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-148">Throwing new, more derived exceptions from a method.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ae39f-149">Verbessern der Leistung einer Methode an.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-149">Improving the performance of a method.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ae39f-150">Ändern des Bereichs von Rückgabewerten, solange die Änderung der Mehrheit der Clients nicht beeinträchtigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-150">Changing the range of return values, as long as the change does not adversely affect the majority of clients.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ae39f-151">Schwerwiegende Fehler beheben, wenn die geschäftliche Begründung hoch ist und die Anzahl der sich negativ auf die betroffenen Clients mit niedriger.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-151">Fixing serious bugs, if the business justification is high and the number of adversely affected clients is low.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ae39f-152">Da neue Versionen der stabil Komponenten zu vorhandenen Clients unterbricht nicht erwartet werden, wird im Allgemeinen nur eine Version einer stabilen Komponente in einer Anwendungsdomäne benötigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-152">Because new versions of stable components are not expected to break existing clients, generally only one version of a stable component is needed in an application domain.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-153">Dies ist jedoch nicht zwingend, da stabile Typen nicht als bekannte Austauschtypen verwendet werden, denen alle Komponenten vereinbaren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-153">However, this is not a requirement, because stable types are not used as well-known exchange types that all components agree upon.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-154">Aus diesem Grund ist, wenn eine neue Version einer stabilen Komponente versehentlich eine Komponente unterbricht und andere Komponenten die neue Version benötigen, es möglicherweise das Problem zu beheben, indem sowohl die alten und neuen Komponente laden möglich.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-154">Therefore, if a new version of a stable component does inadvertently break some component, and if other components need the new version, it may be possible to fix the problem by loading both the old and new component.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ae39f-155"><xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable> bietet eine höhere Versionskompatibilitätsgarantie als <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-155"><xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable> provides a stronger version compatibility guarantee than <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None>.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-156">Es ist ein allgemeiner Standard für Komponenten mit mehreren Versionen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-156">It is a common default for multi-version components.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ae39f-157"><xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable> kann zusammen mit <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.SideBySide>, die besagt, dass die Komponente keine Kompatibilität beeinträchtigt wird getestet, um funktionieren, wenn mehrere Versionen in einer bestimmten Anwendungsdomäne geladen wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-157"><xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable> can be combined with <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.SideBySide>, which states that the component will not break compatibility but is tested to work when more than one version is loaded in a given application domain.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ae39f-158">Nachdem ein Typ oder eine Methode, als markiert wurde <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable>, er kann aktualisiert werden, um <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-158">After a type or method is marked as <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable>, it can be upgraded to <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange>.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-159">Allerdings kann nicht auf herabgestuft werden <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-159">However, it cannot be downgraded to <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None>.</span></span>  
  
<a name="Exchange"></a>   
### <a name="exchange-type-compatibility"></a><span data-ttu-id="ae39f-160">Exchange-Typkompatibilität</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-160">Exchange Type Compatibility</span></span>  
 <span data-ttu-id="ae39f-161">Das Markieren eines Typs als <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange?displayProperty=nameWithType> bietet eine höhere Versionskompatibilitätsgarantie als <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable>, und auf diese am stabilsten aller Typen angewendet werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-161">Marking a type as <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange?displayProperty=nameWithType> provides a stronger version compatibility guarantee than <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable>, and should be applied to the most stable of all types.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-162">Diese Typen für Austausch zwischen unabhängig erstellten Komponenten über alle komponentenbegrenzungen hinweg zeitlich sowohl (alle Versionen der CLR) oder eine beliebige Version einer Komponente oder Anwendung und Speicherplatz (Prozess-, Cross-CLR in einem Prozess verwendet werden sollen Cross-Anwendungsdomäne, in einen CLR).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-162">These types are intended to be used for interchange between independently built components across all component boundaries in both time (any version of the CLR or any version of a component or application) and space (cross-process, cross-CLR in one process, cross-application domain in one CLR).</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-163">Wenn auf einen Exchange-Typ eine wichtige Änderung vorgenommen wird, ist es unmöglich, das Problem zu beheben, indem Sie mehrere Versionen des Typs zu laden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-163">If a breaking change is made to an exchange type, it is impossible to fix the issue by loading multiple versions of the type.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ae39f-164">Exchange-Datentypen sollten geändert werden, nur, wenn ein Problem (z. B. einem schweren Sicherheitsproblem) sehr schwerwiegend ist oder die Wahrscheinlichkeit des zerbrechen sehr niedrig ist (d. h., wenn das Verhalten bereits in einer zufälligen Weise, die Code nicht Positionsparameterverwendung eine Abhängigkeit berücksichtigt haben könnte beschädigt wurde).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-164">Exchange types should be changed only when a problem is very serious (such as a severe security issue) or the probability of breakage is very low (that is, if the behavior was already broken in a random way that code could not have conceivably taken a dependency on).</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-165">Sie können die folgenden Arten von Änderungen an einer Austauschtyp vornehmen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-165">You can make the following kinds of changes to an exchange type:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ae39f-166">Fügen Sie die Vererbung von neuen Schnittstellendefinitionen hinzu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-166">Add inheritance of new interface definitions.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ae39f-167">Fügen Sie neue private Methoden, die die Methoden der Definitionen neu geerbte Schnittstelle implementieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-167">Add new private methods that implement the methods of newly inherited interface definitions.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ae39f-168">Fügen Sie neue statische Felder hinzu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-168">Add new static fields.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ae39f-169">Neue statische Methoden hinzufügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-169">Add new static methods.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ae39f-170">Fügen Sie neue nicht virtuelle Instanzmethoden hinzu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-170">Add new non-virtual instance methods.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ae39f-171">Im folgenden werden wichtige Änderungen berücksichtigt und sind für primitive Typen nicht zulässig:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-171">The following are considered breaking changes and are not allowed for primitive types:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ae39f-172">Ändern der Serialisierungsformate.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-172">Changing serialization formats.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-173">Versionstolerante ist erforderlich.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-173">Version-tolerant serialization is required.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ae39f-174">Hinzufügen oder Entfernen von privaten Instanzfelder.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-174">Adding or removing private instance fields.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-175">Dies birgt das Risiko das Serialisierungsformat des Typs ändern und wichtige Clientcode, der Reflektion verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-175">This risks changing the serialization format of the type and breaking client code that uses reflection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ae39f-176">Ändern die Serialisierbarkeit des Typs.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-176">Changing the serializability of a type.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-177">Ein nicht serialisierbarer Typ kann nicht serialisierbar gemacht werden und umgekehrt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-177">A non-serializable type may not be made serializable, and vice versa.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ae39f-178">Auslösen von anderen Ausnahmen von einer Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-178">Throwing different exceptions from a method.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ae39f-179">Ändern des Bereichs der Rückgabewerte für eine Methode, an, es sei denn, die Definition für das Element löst diese Möglichkeit aus, und zeigen deutlich, wie Clients unbekannte Werte behandeln soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-179">Changing the range of a method's return values, unless the member definition raises this possibility and clearly indicates how clients should handle unknown values.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ae39f-180">Beheben der meisten Fehler.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-180">Fixing most bugs.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-181">Consumer des Typs basieren auf dem vorhandenen Verhalten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-181">Consumers of the type will rely on the existing behavior.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ae39f-182">Wenn eine Komponente, Typ oder Member mit markiert ist die <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange> zu garantieren, es kann nicht geändert werden, entweder <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable> oder <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-182">After a component, type, or member is marked with the <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange> guarantee, it cannot be changed to either <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable> or <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ae39f-183">Exchange-Typen sind in der Regel die grundlegenden Typen (z. B. <xref:System.Int32> und <xref:System.String> in .NET Framework) und Schnittstellen (z. B. <xref:System.Collections.Generic.IList%601>, <xref:System.Collections.Generic.IEnumerable%601>, und <xref:System.IComparable%601>), die häufig in öffentlichen Schnittstellen verwendet werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-183">Typically, exchange types are the basic types (such as <xref:System.Int32> and <xref:System.String> in the .NET Framework) and interfaces (such as <xref:System.Collections.Generic.IList%601>, <xref:System.Collections.Generic.IEnumerable%601>, and <xref:System.IComparable%601>) that are commonly used in public interfaces.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ae39f-184">Exchange-Typen können öffentlich verfügbar machen nur andere Typen, die auch mit gekennzeichnet sind <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange> Kompatibilität.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-184">Exchange types may publicly expose only other types that are also marked with <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange> compatibility.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-185">Darüber hinaus Exchange Typen können nicht auf das Verhalten von Windows-APIs abhängig sind, die so ändern Sie anfällig sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-185">In addition, exchange types cannot depend on the behavior of Windows APIs that are prone to change.</span></span>  
  
## <a name="component-guarantees-a-summary"></a><span data-ttu-id="ae39f-186">-Komponente Garantien: Eine Übersicht</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-186">Component Guarantees: A Summary</span></span>  
 <span data-ttu-id="ae39f-187">Die folgende Tabelle zeigt, wie Eigenschaften und die Verwendung einer Komponente deren Kompatibilitätsgarantie beeinflussen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-187">The following table indicates how a component's characteristics and usage affect its compatibility guarantee.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="ae39f-188">Merkmale der Komponente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-188">Component characteristics</span></span>|<span data-ttu-id="ae39f-189">Exchange</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-189">Exchange</span></span>|<span data-ttu-id="ae39f-190">Stable</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-190">Stable</span></span>|<span data-ttu-id="ae39f-191">Seite-an-Seite</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-191">Side-by-Side</span></span>|<span data-ttu-id="ae39f-192">Keiner</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-192">None</span></span>|  
|-------------------------------|--------------|------------|--------------------|----------|  
|<span data-ttu-id="ae39f-193">Kann in Schnittstellen zwischen den Komponenten dieser Version unabhängig verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-193">Can be used in interfaces between components that version independently.</span></span>|<span data-ttu-id="ae39f-194">J</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-194">Y</span></span>|<span data-ttu-id="ae39f-195">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-195">N</span></span>|<span data-ttu-id="ae39f-196">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-196">N</span></span>|<span data-ttu-id="ae39f-197">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-197">N</span></span>|  
|<span data-ttu-id="ae39f-198">Kann (privat) von einer Assembly, die Versionen unabhängig verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-198">Can be used (privately) by an assembly that versions independently.</span></span>|<span data-ttu-id="ae39f-199">J</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-199">Y</span></span>|<span data-ttu-id="ae39f-200">J</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-200">Y</span></span>|<span data-ttu-id="ae39f-201">J</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-201">Y</span></span>|<span data-ttu-id="ae39f-202">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-202">N</span></span>|  
|<span data-ttu-id="ae39f-203">Können mehrere Versionen in einer einzelnen Anwendungsdomäne haben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-203">Can have multiple versions in a single application domain.</span></span>|<span data-ttu-id="ae39f-204">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-204">N</span></span>|<span data-ttu-id="ae39f-205">J</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-205">Y</span></span>|<span data-ttu-id="ae39f-206">J</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-206">Y</span></span>|<span data-ttu-id="ae39f-207">J</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-207">Y</span></span>|  
|<span data-ttu-id="ae39f-208">Können Änderungen vornehmen</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-208">Can make breaking changes</span></span>|<span data-ttu-id="ae39f-209">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-209">N</span></span>|<span data-ttu-id="ae39f-210">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-210">N</span></span>|<span data-ttu-id="ae39f-211">J</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-211">Y</span></span>|<span data-ttu-id="ae39f-212">J</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-212">Y</span></span>|  
|<span data-ttu-id="ae39f-213">Getestet, um sicherzustellen, dass mehrere Versionen der Assembly zusammen geladen werden können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-213">Tested to make certain multiple versions of the assembly can be loaded together.</span></span>|<span data-ttu-id="ae39f-214">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-214">N</span></span>|<span data-ttu-id="ae39f-215">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-215">N</span></span>|<span data-ttu-id="ae39f-216">J</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-216">Y</span></span>|<span data-ttu-id="ae39f-217">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-217">N</span></span>|  
|<span data-ttu-id="ae39f-218">Können wichtige Änderungen an Stelle vornehmen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-218">Can make breaking changes in place.</span></span>|<span data-ttu-id="ae39f-219">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-219">N</span></span>|<span data-ttu-id="ae39f-220">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-220">N</span></span>|<span data-ttu-id="ae39f-221">N</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-221">N</span></span>|<span data-ttu-id="ae39f-222">J</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-222">Y</span></span>|  
|<span data-ttu-id="ae39f-223">Kann sehr nicht maßgebliche Änderungen festliegen Wartung sicher zu gestalten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-223">Can make very safe non-breaking servicing changes in place.</span></span>|<span data-ttu-id="ae39f-224">J</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-224">Y</span></span>|<span data-ttu-id="ae39f-225">J</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-225">Y</span></span>|<span data-ttu-id="ae39f-226">J</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-226">Y</span></span>|<span data-ttu-id="ae39f-227">J</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-227">Y</span></span>|  
  
## <a name="applying-the-attribute"></a><span data-ttu-id="ae39f-228">Anwenden des Attributs</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-228">Applying the Attribute</span></span>  
 <span data-ttu-id="ae39f-229">Sie können Anwenden der <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute> auf eine Assembly, einen Typ oder einen Typmember.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-229">You can apply the <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute> to an assembly, a type, or a type member.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-230">Die Anwendung ist hierarchisch aufgebaut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-230">Its application is hierarchical.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-231">D. h. standardmäßig die Garantie durch definiert die <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Guarantees%2A> -Eigenschaft des Attributs auf Assemblyebene die Garantie aller Typen in der Assembly und alle Elemente in diesen Typen definiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-231">That is, by default, the guarantee defined by the <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Guarantees%2A> property of the attribute at the assembly level defines the guarantee of all types in the assembly and all members in those types.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-232">Auf ähnliche Weise, wenn die Garantie auf den Typ angewendet wird, gilt standardmäßig es auch auf jeden Member des Typs.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-232">Similarly, if the guarantee is applied to the type, by default it also applies to each member of the type.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ae39f-233">Diese geerbte Garantie kann überschrieben werden, durch Anwenden der <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute> für einzelne Typen und Typmember.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-233">This inherited guarantee can be overridden by applying the <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute> to individual types and type members.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-234">Garantien, die den Standardwert überschreiben, können jedoch nur die Garantie Schwächen; Sie können sie nicht stärken.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-234">However, guarantees that override the default can only weaken the guarantee; they cannot strengthen it.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-235">Angenommen, eine Assembly gekennzeichnet ist, mit der <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None> zu garantieren, seine Typen und Member verfügen über keine Kompatibilitätsgarantie, und eine beliebige andere Garantie, die auf Typen oder Member in der Assembly angewendet wird, wird ignoriert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-235">For example, if an assembly is marked with the <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None> guarantee, its types and members have no compatibility guarantee, and any other guarantee that is applied to types or members in the assembly is ignored.</span></span>  
  
## <a name="testing-the-guarantee"></a><span data-ttu-id="ae39f-236">Testen die Garantie</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-236">Testing the Guarantee</span></span>  
 <span data-ttu-id="ae39f-237">Die <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Guarantees%2A> Eigenschaft gibt ein Mitglied der <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions> -Enumeration, die mit gekennzeichnet ist die <xref:System.FlagsAttribute> Attribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-237">The <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Guarantees%2A> property returns a member of the <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions> enumeration, which is marked with the <xref:System.FlagsAttribute> attribute.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-238">Dies bedeutet, dass für das Flag getestet werden soll, die Sie interessiert sind, indem potenziell unbekannte Flags maskiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-238">This means that you should test for the flag that you are interested in by masking away potentially unknown flags.</span></span> <span data-ttu-id="ae39f-239">Z. B. das folgende Beispiel testet, ob ein Typ als gekennzeichnet ist <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-239">For example, the following example tests whether a type is marked as <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable>.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Class#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.runtime.versioning.componentguaranteesattribute.class/cs/apply1.cs#1)]
 [!code-vb[System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Class#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.runtime.versioning.componentguaranteesattribute.class/vb/apply1.vb#1)]  
  
 <span data-ttu-id="ae39f-240">Das folgende Beispiel testet, ob ein Typ als gekennzeichnet ist <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable> oder <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-240">The following example tests whether a type is marked as <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable> or <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange>.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Class#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.runtime.versioning.componentguaranteesattribute.class/cs/apply1.cs#2)]
 [!code-vb[System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Class#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.runtime.versioning.componentguaranteesattribute.class/vb/apply1.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="ae39f-241">Im folgenden Beispiel wird getestet, ob einen Typ als markiert ist <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None> (d. h. weder <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable> noch <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange>).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-241">The following example tests wither a type is marked as <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.None> (that is, neither <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Stable> nor <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions.Exchange>).</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Class#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.runtime.versioning.componentguaranteesattribute.class/cs/apply1.cs#3)]
 [!code-vb[System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Class#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.runtime.versioning.componentguaranteesattribute.class/vb/apply1.vb#3)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public ComponentGuaranteesAttribute (System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions guarantees);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(valuetype System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions guarantees) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.#ctor(System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (guarantees As ComponentGuaranteesOptions)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; ComponentGuaranteesAttribute(System::Runtime::Versioning::ComponentGuaranteesOptions guarantees);" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime.Extensions</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="guarantees" Type="System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="guarantees">
          <span data-ttu-id="ae39f-242">Einer der Enumerationswerte, der die Ebene der Kompatibilität angibt, die über mehrere Versionen garantiert wird.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ae39f-242">One of the enumeration values that specifies the level of compatibility that is guaranteed across multiple versions.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ae39f-243">Initialisiert eine neue Instanz der <see cref="T:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute" />-Klasse mit einem Wert, der den garantierten Kompatibilitätsgrad einer Bibliothek, eines Typs oder eines Members über mehrere Versionen angibt.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ae39f-243">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute" /> class with a value that indicates a library, type, or member's guaranteed level of compatibility across multiple versions.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ae39f-244">Wenn die <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute> Klasse instanziiert wird, den Wert des der `guarantees` Parameter zugewiesen ist die <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Guarantees%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-244">When the <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute> class is instantiated, the value of the `guarantees` parameter is assigned to the <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Guarantees%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Guarantees">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions Guarantees { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions Guarantees" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Guarantees" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Guarantees As ComponentGuaranteesOptions" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Runtime::Versioning::ComponentGuaranteesOptions Guarantees { System::Runtime::Versioning::ComponentGuaranteesOptions get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime.Extensions</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesOptions</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ae39f-245">Ruft einen Wert ab, der den garantierten Kompatibilitätsgrad einer Bibliothek, eines Typs oder Typmembers angibt, die bzw. der mehrere Versionen umfasst.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ae39f-245">Gets a value that indicates the guaranteed level of compatibility of a library, type, or type member that spans multiple versions.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="ae39f-246">Einer der Enumerationswerte, der die Ebene der Kompatibilität angibt, die über mehrere Versionen garantiert wird.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ae39f-246">One of the enumeration values that specifies the level of compatibility that is guaranteed across multiple versions.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ae39f-247">Der Wert des der <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Guarantees%2A> Eigenschaft entspricht der `guarantees` Parameter von der <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.%23ctor%2A> Konstruktor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ae39f-247">The value of the <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.Guarantees%2A> property corresponds to the `guarantees` parameter of the <xref:System.Runtime.Versioning.ComponentGuaranteesAttribute.%23ctor%2A> constructor.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>