<Type Name="CatalogZone" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="4ac797ca5cb0e02dfd4694a9427b5c2b87bff48f" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="0ec122ee5f3681159b8460ab15b409fd6e3d3ae0" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="10/04/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="48743462" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public class CatalogZone : System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit CatalogZone extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class CatalogZone&#xA;Inherits CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class CatalogZone : System::Web::UI::WebControls::WebParts::CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type CatalogZone = class&#xA;    inherit CatalogZoneBase" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.CatalogZoneDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.Web.UI.SupportsEventValidation</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.CatalogZoneDesigner, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="0e063-101">Dient als primäres Steuerelement im Webparts-Steuerelementsatz zum Hosten von <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />-Steuerelementen auf einer Webseite.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="0e063-101">Serves as the primary control in the Web Parts control set for hosting <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls on a Web page.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0e063-102">In der Webparts-Steuerelementsatz ist eine Zone für einer Region auf einer Webseite, die Webparts-Steuerelemente enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-102">Within the Web Parts control set, a zone is a region on a Web page that contains Web Parts controls.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-103">Webparts-Zone wird erstellt, indem eines Zonensteuerelements, der einen Typ von <xref:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl> andere Steuerelemente enthalten soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-103">A Web Parts zone is created by a zone control, which is a type of <xref:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl> designed to contain other controls.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-104">Die wichtigsten Funktionen einer Zone sind die Steuerelemente angeordnet werden, die sie enthält, und um eine gemeinsame Benutzeroberfläche (UI) für diese Steuerelemente bereitzustellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-104">The primary functions of a zone are to lay out the controls it contains, and to provide a common user interface (UI) for those controls.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-105">Allgemeine Informationen zu Zonen und wie sie in Webparts-Anwendungen verwendet werden, finden Sie unter der Base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> -Klasse, und [Web Parts Control Set Overview](http://msdn.microsoft.com/library/ff0149e4-695a-401a-8cda-53df6d7d2668).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-105">For general information about zones and how they are used in Web Parts applications, see the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> class, and [Web Parts Control Set Overview](http://msdn.microsoft.com/library/ff0149e4-695a-401a-8cda-53df6d7d2668).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0e063-106">Ein wichtiges Feature von Webparts-Steuerelemente ist, dass sie zulassen, Endbenutzer dass auf Webseiten zu ändern (oder personalisieren) entsprechend ihren Einstellungen, und speichern Sie ihre personalisierten Einstellungen für zukünftige Browsersitzungen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-106">A key feature of Web Parts controls is that they allow end users to modify (or personalize) Web pages according to their preferences, and save their personalized settings for future browser sessions.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-107">Ein Aspekt der Webparts-Seiten ändern bietet die Möglichkeit zum Hinzufügen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente oder andere Serversteuerelemente zu einer Webparts-Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-107">One aspect of modifying Web Parts pages includes the ability to add <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls or other server controls to a Web Parts page.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-108">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> gesteuert, einer Liste oder einem Katalog von Steuerelementen, die Benutzer zu einer Seite hinzufügen können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-108">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control provides a list or catalog of controls that users can add to a page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0e063-109">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Steuerelement ist eines der grundlegenden Steuerelemente in der Webparts-Steuerelementsatz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-109">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control is one of the fundamental controls in the Web Parts control set.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-110">Es leitet sich von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> -Klasse, und die meisten sein Verhalten wird von dieser Klasse geerbt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-110">It derives from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> class, and most of its behavior is inherited from that class.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-111">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Klasse fügt im Wesentlichen auf die Basisklasse eine Zonenvorlage, die eine Implementierung wird von der <xref:System.Web.UI.ITemplate> Schnittstelle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-111">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class essentially adds to the base class a zone template, which is an implementation of the <xref:System.Web.UI.ITemplate> interface.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-112">Der Vorlage der Zone ermöglicht Entwicklern, die deklarativ hinzufügen, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Steuerelemente zu einer Zone im seitenpersistenten Format.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-112">The zone template enables developers to declaratively add <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls to a zone in the page persistence format.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="0e063-113">Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Zone darf nur <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> -Steuerelemente, und umgekehrt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Steuerelemente können nur von abgeleiteten Zonen enthalten die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> Klasse, z. B. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-113">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> zone can contain only <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls, and conversely, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls can reside only in zones that derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> class, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0e063-114">Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Steuerelement wird nur, wenn ein Benutzer eine Webseite Kataloganzeigemodus umschaltet sichtbar (<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CatalogDisplayMode>).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-114">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control becomes visible only when a user switches a Web page to catalog display mode (<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CatalogDisplayMode>).</span></span> <span data-ttu-id="0e063-115">Ein Katalog kann mehrere Typen von enthalten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-115">A catalog can contain several types of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-116">Jede <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Steuerelement ist ein Container, der die Steuerelemente enthält, Benutzer können auf der Seite hinzufügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-116">Each <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> control is a type of container that contains the server controls users can add to the page.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-117">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> -Steuerelemente unterscheiden sich je nach der darin enthaltenen Steuerelemente Herkunft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-117">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls differ according to where the server controls they contain are coming from.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-118">Die folgende Tabelle enthält die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> steuert verfügbar mit dem Webparts-Steuerelementsatz und für jedes Steuerelement, welche Art von Server er steuert enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-118">The following table summarizes the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls provided with the Web Parts control set and, for each control, what kind of server controls it contains.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="0e063-119">Steuerelement</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-119">Control</span></span>|<span data-ttu-id="0e063-120">Beschreibung </span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-120">Description</span></span>|  
|-------------|-----------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>|<span data-ttu-id="0e063-121">Verwaltet Verweise auf Steuerelemente, die auf einer Seite geschlossen wurden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-121">Maintains references to controls that have been closed on a page.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-122">Diese Steuerelemente können (wieder in die Seite ") von Benutzern erneut geöffnet werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-122">These controls can be reopened (added back to the page) by users.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart>|<span data-ttu-id="0e063-123">Enthält Verweise auf Steuerelemente, die in einem Katalog von Webparts im Markup einer Webseite deklariert werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-123">Contains references to controls that are declared in a Web Parts catalog in the markup of a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-124">Diese Steuerelemente können von Benutzern zu einer Webseite hinzugefügt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-124">These controls can be added to a Web page by users.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart>|<span data-ttu-id="0e063-125">Stellt die Benutzeroberfläche für einen Benutzer zum Hochladen einer Definitionsdatei (einer XML-Datei mit ein. WebPart-Erweiterung und einem angegebenen Format, das enthält Zustandsinformationen) für ein Steuerelement zu einem Katalog, damit das Steuerelement zu einer Webseite hinzugefügt werden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-125">Provides the UI for a user to upload a definition file (an XML file with a .WebPart extension and a specified format that contains state information) for a control to a catalog, so that the control can be added to a Web page.</span></span>|  
  
 <span data-ttu-id="0e063-126">Da die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Klasse nur eine Zonenvorlage hinzugefügt, um das Verhalten ihrer Basisklasse, verfügt er über einige Member.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-126">Because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class adds only a zone template to the behavior of its base class, it has few members.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-127">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> Konstruktor ist ein Standardkonstruktor; damit können Sie eine neue Instanz der Initialisieren der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-127">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> constructor is a default constructor; with it, you can initialize a new instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-128">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> Eigenschaft ruft ab oder legt einen Verweis auf die <xref:System.Web.UI.ITemplate> -Objekt, das die Steuerelemente für die Zone enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-128">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> property gets or sets a reference to the <xref:System.Web.UI.ITemplate> object that contains the controls for the zone.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-129">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> Methode ist unerlässlich.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-129">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method is critical.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-130">Es überschreibt die Basismethode, um die Auflistung aller erstellen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Steuerelemente, die in der Vorlage der Zone enthalten sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-130">It overrides the base method to create the collection of all <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls contained within the zone template.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="0e063-131">Die Schaltflächen in der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Benutzeroberfläche erfordern, clientseitige Skripts, um ordnungsgemäß zu funktionieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-131">The buttons in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> UI require client-side scripting in order to work correctly.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-132">Wenn Skripts im Browser deaktiviert ist, der Benutzer ist nicht möglich für Aktionen über die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Benutzeroberfläche.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-132">If scripting is disabled in the browser, the user will not be able to perform actions through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> UI.</span></span>  
  
## <a name="accessibility"></a><span data-ttu-id="0e063-133">Zugriff</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-133">Accessibility</span></span>  
 <span data-ttu-id="0e063-134">Das Markup gerendert wird, wird standardmäßig für dieses Steuerelement kann nicht Accessibility Standards wie z. B. die Web Content Accessibility Guidelines 1.0 (WCAG) Priorität 1-Richtlinien entsprechen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-134">The markup rendered by default for this control might not conform to accessibility standards such as the Web Content Accessibility Guidelines 1.0 (WCAG) priority 1 guidelines.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-135">Weitere Informationen zur Unterstützung von Eingabehilfen für dieses Steuerelement finden Sie unter [ASP.NET-Steuerelemente und Barrierefreiheit](http://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-135">For details about accessibility support for this control, see [ASP.NET Controls and Accessibility](http://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="0e063-136">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, deklarativ und programmatisch mit der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-136">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-137">Im Codebeispiel besteht aus vier Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-137">The code example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="0e063-138">Ein Benutzersteuerelement, das Sie den Anzeigemodus auf der Webseite ändern kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-138">A user control that enables you to change display modes on the Web page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="0e063-139">Eine Datei mit dem Quellcode für ein benutzerdefiniertes <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Kontrolle und eine benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement, das dem Katalog importiert und an die Webseite hinzugefügt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-139">A file with the source code for a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control, and a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control that is imported by the catalog and added to the Web page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="0e063-140">Eine Webseite, die das Benutzersteuerelement, und die benutzerdefinierte deklariert <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-140">A Web page that declares the user control, and the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="0e063-141">Eine Erklärung der Vorgehensweise zum Ausführen des Beispiels.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-141">An explanation of how to run the example.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0e063-142">Der erste Teil dieses Codebeispiels wird das Benutzersteuerelement, das Benutzern ermöglicht, den Anzeigemodus auf einer Webseite zu ändern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-142">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-143">Weitere Informationen zu Modi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement anzuzeigen, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Ändern des Anzeigemodus auf einer Webparts-Seite](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-143">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/displaymodemenuvb.ascx#7)]  
  
 <span data-ttu-id="0e063-144">Der zweite Teil des Codebeispiels enthält den Code für die benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-144">The second part of the code example contains the code for the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-145">Der Code für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Steuerelement wird veranschaulicht, wie das erben die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Klasse und ihre Eigenschaften durch Festlegen von Eigenschaftswerten im Konstruktor für einige Standardeinstellungen angepasst werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-145">The code for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control demonstrates how to inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class and customize its properties by setting some default property values in the constructor.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-146">Der Quellcode wird auch veranschaulicht, wie eine benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasse mit dem Namen `TextDisplayWebPart`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-146">The source code also demonstrates how to create a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class named `TextDisplayWebPart`.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-147">Dies ist das zugeordnete Steuerelement die. WebPart-Beschreibungsdatei, die Sie als Teil dieses Codebeispiels importieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-147">This is the control associated with the .WebPart description file that you will import as part of this code example.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-148">Nach dem Importieren der Description-Datei mithilfe der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Steuerelement auf der Webseite, Sie werden hinzufügen, die `TextDisplayWebPart` Steuerelement auf der Seite vollständig vorkonfiguriert ist wie angegeben in der Description-Datei.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-148">After you import the description file by using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control on the Web page, you'll be able to add the `TextDisplayWebPart` control to the page, fully pre-configured as specified in the description file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0e063-149">Das Codebeispiel ausführen müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-149">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-150">Sie können explizit kompilieren und die resultierende Assembly im Bin-Ordner der Website oder im globalen Assemblycache ablegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-150">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-151">Alternativ können Sie den Quellcode im Ordner "App_Code" Ihrer Website, ablegen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-151">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-152">Dieses Codebeispiel verwendet die dynamische Kompilierung daher, wenn Sie das Beispiel auf diese Weise ausführen möchten, nennen Sie die Quellcodedatei ein App_Code--Unterordner des Stammverzeichnisses Ihrer Webanwendung hinzugefügt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-152">This code example uses dynamic compilation, so if you want to run the example this way, name the source code file and add it to an App_Code subfolder of your Web application's root directory.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-153">Eine exemplarische Vorgehensweise, die beide Methoden der Kompilierung wird veranschaulicht, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuerelements](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-153">For a walkthrough that demonstrates both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/catalogSamples.cs#1)]
 [!code-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/catalogSamples.vb#1)]  
  
 <span data-ttu-id="0e063-154">Der dritte Teil des Codebeispiels wird die Webseite, die die Steuerelemente enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-154">The third part of the code example is the Web page that contains the controls.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-155">Er enthält eine `Register` -Direktive für das Benutzersteuerelement und eine für die Quelldatei mit den benutzerdefinierten Steuerelementen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-155">It contains a `Register` directive for the user control, and another for the source file with the custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-156">Beachten Sie, dass in der zweiten Richtlinie, nicht die Assembly benennen, da im Beispiel wird eine Assembly nicht verwendet, verwendet er die dynamische Kompilierung mit dem Quellcode, die im Unterordner "App_Code" platziert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-156">Note that in the second directive, it does not name the assembly, because the example does not use an assembly, it uses dynamic compilation with the source code placed in the App_Code subfolder.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-157">Die Webseite deklariert eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> -Steuerelement, und innerhalb seines untergeordneten `<zonetemplate>` -Element deklariert eine <xref:System.Web.UI.WebControls.BulletedList> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-157">The Web page declares a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and within its child `<zonetemplate>` element, it declares a <xref:System.Web.UI.WebControls.BulletedList> control.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-158">Obwohl dies ein Standardsteuerelement von ASP.NET ist, muss volle Funktionalität von Webparts zur Laufzeit, da die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> steuern umschließt, die jedes Serversteuerelement in platziert eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> mit einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Objekt, sodass andere Steuerelemente in der Web teilnehmen können Webparts-Anwendungen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-158">While this is a standard ASP.NET control, it will have full Web Parts functionality at run time, because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control wraps any server control placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object, so that other server controls can participate in Web Parts applications.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-159">In dieser Zone auch deklariert wird, ist die benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement mit dem Namen `TextDisplayWebPart`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-159">Also declared in this zone is the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control named `TextDisplayWebPart`.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-160">Beachten Sie, dass dieses Steuerelement ein Attribut des `ExportMode="All"` deklariert ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-160">Notice that this control has an attribute of `ExportMode="All"` declared on it.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-161">Dadurch können Sie so exportieren Sie ein. WebPart-Beschreibungsdatei, die die Eigenschaftswerte des Steuerelements enthält, die von anderen Benutzern an das Steuerelement vorkonfiguriert, dass andere Webseiten hinzufügen importiert werden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-161">This enables you to export a .WebPart description file that contains the property values of the control, which can be imported by other users to add the pre-configured control to other Web pages.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="0e063-162">So aktivieren Sie die Benutzer einer Webparts-Anwendung so exportieren Sie eine Beschreibungsdatei für <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelemente, müssen Sie auch die Funktion zum Exportieren in der Webanwendung aktivieren, durch das Hinzufügen eine `enableExport="true"` -Attribut auf die `<webParts>` Element (Dies ist ein untergeordnetes Element des der `<system.web>`Element) in der Datei "Web.config".</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-162">To enable users of a Web Parts application to export a description file for <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, you must also enable the export feature in the Web application by adding an `enableExport="true"` attribute to the `<webParts>` element (which is a child of the `<system.web>` element) in the Web.config file.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-163">Export ist standardmäßig deaktiviert, also wenn Sie noch nicht Export für Ihre Anwendung aktiviert haben, bearbeiten Sie die Datei "Web.config", und dies jetzt tun.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-163">Export is disabled by default, so if you not yet enabled export for your application, edit the Web.config file and do it now.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0e063-164">Die Webseite deklariert außerdem die benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Steuerelement und darin, eine `<zonetemplate>` -Element, enthält ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-164">The Web page also declares the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control and, within it, a `<zonetemplate>` element that contains an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-165">Der Benutzer wird dieses Steuerelement zur Laufzeit verwendet, um das Importieren der. WebPart-Beschreibungsdatei für das benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-165">The user will use this control at run time to import the .WebPart description file for the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/catalogzonecs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/catalogzonevb.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="0e063-166">Führen Sie jetzt im Codebeispiel wird ein.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-166">Now run the code example.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-167">Laden Sie die Webseite in einem Browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-167">Load the Web page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-168">Der erste Schritt ist so exportieren Sie ein. WebPart-Beschreibungsdatei für die `TextDisplayWebPart` Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-168">The first step is to export a .WebPart description file for the `TextDisplayWebPart` control.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-169">Klicken Sie auf das im Verbenmenü des benutzerdefinierten Steuerelements (dargestellt durch den Pfeil nach unten in der Titelleiste), und klicken Sie auf **exportieren**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-169">Click the verbs menu on the custom control (represented by the downward arrow in the title bar), and click **Export**.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-170">Befolgen Sie die Anweisungen zum Speichern einer Beschreibungsdatei für das Steuerelement aus.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-170">Follow the instructions to save a description file for the control.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-171">Öffnen der. Beschreibung der WebPart-Datei in einem Editor und bearbeiten Sie den Wert des Titeltexts-Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-171">Open the .WebPart description file in an editor, and edit the value of the title property text.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-172">Suchen der `<property>` -Element, das das Attribut weist `name="Title"`, und bearbeiten Sie den Titeltext, der zwischen den öffnenden und schließenden enthalten ist `<property>` Tags.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-172">Find the `<property>` element that has the attribute `name="Title"`, and edit the title text that is contained between the opening and closing `<property>` tags.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-173">Klicken Sie jetzt schließen Sie die Webseite, und bearbeiten Sie die Seitenquelle in einem Editor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-173">Now close the Web page, and edit the page source in an editor.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-174">Löschen der `<aspSample:TextDisplayWebPart>` steuern Sie die Element-Deklaration, und klicken Sie dann zu speichern und schließen Sie die Datei.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-174">Delete the `<aspSample:TextDisplayWebPart>` control declaration element, then save and close the file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0e063-175">Laden Sie die Webseite in einem Browser erneut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-175">Load the Web page again in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-176">Die `TextDisplayWebPart` Steuerelement nicht angezeigt werden sollte, da Sie ihn entfernt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-176">The `TextDisplayWebPart` control should not appear, because you removed it.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-177">Verwenden der **Anzeigemodus** Dropdown-Listenfeld-Steuerelements, und wählen **Katalog** auf die Seite in den Katalogmodus zu wechseln.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-177">Use the **Display Mode** drop-down list control and select **Catalog** to switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-178">Beachten Sie, dass die benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Steuerelement angezeigt wird, zusammen mit den <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-178">Notice that the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control appears, along with the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-179">Klicken Sie auf die **Durchsuchen** Schaltfläche zum Suchen der. WebPart-Beschreibungsdatei, die Sie exportiert haben, für die `TextDisplayWebPart` Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-179">Click the **Browse** button to locate the .WebPart description file that you exported for the `TextDisplayWebPart` control.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-180">Klicken Sie auf **hochladen**, wählen Sie das Kontrollkästchen neben das importierte Steuerelement, und klicken Sie auf **hinzufügen** , die sie zur Seite hinzuzufügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-180">You can click **Upload**, select the check box next to the imported control, and click **Add** to add it to the page.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-181">Klicken Sie auf **Katalog schließen** in den normalen Durchsuchen-Modus zurück.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-181">Click **Close Catalog** to return the page to normal browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-182">Das importierte Steuerelement sollte jetzt angezeigt werden, auf der Seite und der Titel, der in der Titelleiste des Steuerelements angezeigt wird, muss den Titeltext, der Sie hinzugefügt haben, die. Beschreibung der WebPart-Datei.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-182">The imported control should now appear in the page, and the title that appears in the title bar of the control should be the title text you added to the .WebPart description file.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <permission cref="T:System.Web.AspNetHostingPermission">
      <span data-ttu-id="0e063-183">für den Betrieb in einer Hostumgebung.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="0e063-183">for operating in a hosted environment.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="0e063-184">Anforderungswert: <see cref="F:System.Security.Permissions.SecurityAction.InheritanceDemand" />, Berechtigungswert: <see cref="F:System.Web.AspNetHostingPermissionLevel.Minimal" />.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="0e063-184">Demand value: <see cref="F:System.Security.Permissions.SecurityAction.InheritanceDemand" />; Permission value: <see cref="F:System.Web.AspNetHostingPermissionLevel.Minimal" />.</span>
      </span>
    </permission>
    <block subset="none" type="overrides">
      <para>
        <span data-ttu-id="0e063-185">Sie können benutzerdefinierte erstellen <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> Klassen, wenn Sie mehr Kontrolle über das Rendering und das Verhalten der Benutzeroberfläche des Katalogs möchten.</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="0e063-185">You can create custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> classes if you want more control over the rendering and behavior of the catalog UI.</span>
        </span>
        <span data-ttu-id="0e063-186">Wenn Sie nicht benötigen, geben Sie die Benutzer des Steuerelements mit der Möglichkeit, hinzufügen <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> steuert deklarativ an, und klicken Sie dann direkt aus dem Sie erben können die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> Klasse.</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="0e063-186">If you do not need to provide users of your control with the ability to add <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls declaratively, then you can inherit directly from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> class.</span>
        </span>
        <span data-ttu-id="0e063-187">Wenn Sie deklarativ hinzufügen von Steuerelementen aktivieren möchten, ist der Ansatz deklaratives das erben die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> Klasse, da es die grundlegende Zonenvorlage bereitstellt.</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="0e063-187">If you do want to enable controls to be added declaratively, the simples approach is to inherit from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> class, because it provides the essential zone template.</span>
        </span>
        <span data-ttu-id="0e063-188">Erben von der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> -Klasse, die Sie überschreiben können die <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" /> -Methode, und verwenden Sie die Methode zum Hinzufügen benutzerdefinierter <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> -Steuerelementen an eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" />, wenn Sie größere programmgesteuerte Kontrolle über das Hinzufügen von benutzerdefinierten soll <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> Steuerelemente in die Zeitzone .</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="0e063-188">If you inherit from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> class, you can override the <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" /> method and use the method to add custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls to a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" />, if you want greater programmatic control over adding custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls to your zone.</span>
        </span>
      </para>
    </block>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />
    <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ff0149e4-695a-401a-8cda-53df6d7d2668">
      <span data-ttu-id="0e063-189">Webparts Control Set Overview</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="0e063-189">Web Parts Control Set Overview</span>
      </span>
    </related>
    <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320">
      <span data-ttu-id="0e063-190">Webparts-Personalisierung</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="0e063-190">Web Parts Personalization</span>
      </span>
    </related>
    <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
      <span data-ttu-id="0e063-191">ASP.NET Webparts-Seiten</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="0e063-191">ASP.NET Web Parts Pages</span>
      </span>
    </related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public CatalogZone ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; CatalogZone();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0e063-192">Initialisiert eine neue Instanz der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" />-Klasse.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0e063-192">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> class.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0e063-193">Da die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Steuerelement implementiert, eine Vorlage für die Zone, in der Regel deklarativ verwendet und Sie müssen nur selten erstellen eine neue Instanz der Klasse mit dem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> Konstruktor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-193">Because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control implements a zone template, it is usually used declaratively and you will seldom need to create a new instance of the class using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> constructor.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-194">Allerdings erben von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Klasse, um eine benutzerdefinierte Zone, erstellen Sie mithilfe des Konstruktors initialisiert werden, einige der Eigenschaftswerte und ihre Darstellung anpassen möchten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-194">However, if you inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class to create a custom zone, you might wish to use the constructor to initialize some of its property values and customize its appearance.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="0e063-195">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, die programmgesteuerte Verwendung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> Konstruktor in einem benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-195">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> constructor in a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-196">Der Konstruktor wird verwendet, um einige Standardwerte für die Eigenschaften für das Steuerelement zu initialisieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-196">The constructor is used to initialize some default property values for the control.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-197">Der folgende Code zeigt die benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Klasse mit dem Konstruktor, der im oberen Bereich deklariert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-197">The following code shows the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class with the constructor declared near the top.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-198">Der vollständige Code und die Anweisungen zum Einrichten und Ausführen des Beispiels, finden Sie im Abschnitt "Beispiel" in der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Übersicht über die Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-198">For the full code and instructions required to set up and run the example, see the Example section in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class overview.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/catalogSamples.cs#1)]
 [!code-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/catalogSamples.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="0e063-199">ASP.NET Webparts-Seiten</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0e063-199">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateCatalogParts">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection CreateCatalogParts ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection CreateCatalogParts() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Function CreateCatalogParts () As CatalogPartCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::CatalogPartCollection ^ CreateCatalogParts();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.CreateCatalogParts : unit -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" Usage="catalogZone.CreateCatalogParts " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0e063-200">Erstellt eine Instanz aller in der Zone deklarierten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />-Typen.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0e063-200">Creates an instance of each <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> type that is declared in the zone.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="0e063-201">Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" /> mit Verweisen auf alle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />-Steuerelemente in der Zone.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0e063-201">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" /> with references to all the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls in the zone.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0e063-202">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> Methode ist eine wichtige Methode, da diese Methode, wenn ein Benutzer eine Seite Kataloganzeigemodus wechselt, alle erstellt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Steuerelemente, Webparts-Katalog bilden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-202">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method is a critical method because when a user switches a page to catalog display mode, this method creates all the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls that make up the Web Parts catalog.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0e063-203">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> -Methode in der die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> -Klasse bereitgestellte mit den Webparts-Steuerelementsatz jedes Serversteuerelement erstellen kann, die von erbt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-203">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class provided with the Web Parts control set can create any server control that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-204">Also bei der Erstellung eines benutzerdefiniertes <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> steuern und deklarieren Sie ihn auf einer Seite innerhalb einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Steuerelement diese Methode erstellt das Steuerelement, wenn ein Benutzer die Seite in den Katalogmodus wechselt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-204">So, if you create a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> control and declare it on a page within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control, this method will create your control when a user switches the page to catalog mode.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0e063-205">Jedoch aus verschiedenen Gründen empfiehlt Kontrolle über die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-205">However, for various reasons you might want control over the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-206">Sie sollten nur bestimmte erstellt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-206">You might want it to create only certain <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-207">Nehmen wir beispielsweise an, die Sie erstellen einen Satz von benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Steuerelemente, die ein konsistentes Erscheinungsbild und ein einzelnes Produkt oder eine Organisation angehören.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-207">For example, suppose you create a set of custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls that have a consistent appearance and belong to a single product or organization.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-208">Wenn Entwickler von Seiten auf diese benutzerdefinierten Steuerelemente in einem Katalog mit beschränkt werden sollen, sollten Sie erben von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Klasse außer Kraft, indem die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> -Methode, und lassen Sie die Methode, die nur Steuerelemente des gleichen Typs wie Ihre benutzerdefinierten Steuerelemente zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-208">If you want page developers to be limited to using those custom controls in a catalog, then you should inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class, override the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method, and allow the method to create only controls of the same type as your custom controls.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">
          <span data-ttu-id="0e063-209">Das aktuelle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />-Steuerelement besitzt keine ID.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0e063-209">The current <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> control does not have an ID.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase.CreateCatalogParts" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="0e063-210">ASP.NET Webparts-Seiten</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0e063-210">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ZoneTemplate">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.ITemplate ZoneTemplate { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.ITemplate ZoneTemplate" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ZoneTemplate As ITemplate" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::ITemplate ^ ZoneTemplate { System::Web::UI::ITemplate ^ get(); void set(System::Web::UI::ITemplate ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ZoneTemplate : System.Web.UI.ITemplate with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.TemplateContainer(typeof(System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.TemplateInstance(System.Web.UI.TemplateInstance.Single)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.ITemplate</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0e063-211">Ruft eine Vorlage ab, die als Container für untergeordnete Steuerelemente in einem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" />-Steuerelement im seitenpersistenten Format fungiert, oder legt diese fest.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0e063-211">Gets or sets a template to contain child controls within a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> control in page persistence format.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="0e063-212">Eine <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" />, die als Container für untergeordnete Steuerelemente in der Zone fungiert.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0e063-212">An <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> that acts as a container for child controls in the zone.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0e063-213">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> -Eigenschaft verweist auf eine Vorlage vom Typ <xref:System.Web.UI.ITemplate> , mit dem Sie enthalten die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Steuerelemente in der Zone.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-213">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> property references a template of type <xref:System.Web.UI.ITemplate> that is used to contain the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls in the zone.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-214">Der Vorlage der Zone Seitenentwickler deklarieren die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Steuerelemente im seitenpersistenten Format, anstatt alle Steuerelemente programmgesteuert erstellen verwendet werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-214">The zone template enables page developers to declare the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls they want to use in persistence format, rather than having to create all the controls programmatically.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0e063-215">Der Set-Accessor für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> eigenschaftsaufrufen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase.InvalidateCatalogParts%2A> -Methode, die erzwingt, die Auflistung der dass <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Steuerelemente, die in der Vorlage der Zone auf der Seite zu aktualisierende deklariert werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-215">The set accessor for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> property calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase.InvalidateCatalogParts%2A> method, which forces the collection of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls that are declared in the zone template on the page to be refreshed.</span></span> <span data-ttu-id="0e063-216">Dadurch wird sichergestellt, dass die Auflistung der Steuerelemente auf die Zone verweist aktuelle bleibt, wenn ein Benutzer die Steuerelemente, die tatsächlich in der Vorlage deklariert, auf der Seite ändert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e063-216">This ensures that the collection of controls referenced by the zone remains current whenever a user changes the controls actually declared within the template on the page.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>
            <span data-ttu-id="0e063-217">Sollten Sie eine benutzerdefinierte <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> Zone, aber Sie planen, erstellen die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> programmgesteuert gesteuert werden, statt ermöglicht Seitenentwickler, um sie zu deklarieren, Sie nicht müssen Unterstützung von Vorlagen Zone sind, und Sie können die erben direkt von der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> -Klasse.</span>
            <span class="sxs-lookup">
              <span data-stu-id="0e063-217">If you want to create a custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> zone, but you plan to create the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls programmatically rather than allowing page developers to declare them, you do not need zone template support, and you can inherit directly from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> class.</span>
            </span>
          </para>
        </block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.ITemplate" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="0e063-218">ASP.NET Webparts-Seiten</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0e063-218">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>