<Type Name="ConnectionsZone" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="82f4bdfd4ddc8a6c18433ff08fbd58c8ed0cd2db" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d877ae76e9e11799bf919379507239e2c4072742" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/09/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="39768507" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public class ConnectionsZone : System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit ConnectionsZone extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class ConnectionsZone&#xA;Inherits ToolZone" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ConnectionsZone : System::Web::UI::WebControls::WebParts::ToolZone" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type ConnectionsZone = class&#xA;    inherit ToolZone" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.ConnectionsZoneDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
      <AttributeName>System.Web.UI.SupportsEventValidation</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.ConnectionsZoneDesigner, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Bietet eine Benutzeroberfläche (UI), mit der Benutzer Verbindungen zwischen <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> und anderen Serversteuerelementen herstellen können, die sich in <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />-Zonen befinden.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Verwenden die Webparts-Steuerelementsatz, können Sie zwei Serversteuerelementen, um eine Verbindung herzustellen und Daten freigeben, ein Steuerelement fungiert als Anbieter, und das andere fungiert als Consumer der Daten aktivieren. Die beiden Steuerelemente möglich <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente oder einen anderen Typ des Serversteuerelements, angegeben, dass sie entworfen wurden, um Verbindungen zu verarbeiten und in dem sie wohnen, eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zone. Weitere Informationen zu den Webparts-Verbindungen finden Sie unter den <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Übersicht, zu den Klassen als auch [Web Parts Verbindungen Overview](http://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b).  
  
 Vorausgesetzt, dass die erforderlichen Steuerelemente und die Bedingungen vorhanden sind, um ein Webparts-Verbindung zu erstellen, ist es weiterhin erforderlich, um die Steuerelemente die Verbindung hergestellt werden. Es gibt drei Möglichkeiten zum Herstellen einer Verbindung zwischen Serversteuerelementen: deklarieren eine Verbindung auf einer Webseite, eine Verbindung im Code erstellen oder Hinzufügen einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> die Steuerung an die Seite, damit Benutzer die Steuerelemente bei Bedarf eine Verbindung herstellen können. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement generiert eine Benutzeroberfläche, mit dem Benutzer verbinden oder trennen alle Steuerelemente auf einer Seite, die die Bedingungen, die zum Herstellen einer Verbindung zu erfüllen. Es ist ein optionaler-Steuerelement, das ist nicht erforderlich, Verbindungen, aber eignet sich für den Fall, in dem Benutzer steuern können, in dem Serversteuerelemente verbunden oder getrennt werden, sollen.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement ist eines der Steuerelemente der Webparts-Zone, die von erben die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> Basisklasse. Als ToolZone die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement nur, wenn die Webseite in einem bestimmten Anzeigemodus ist sichtbar sein soll. In diesem Fall heißt der Anzeigemodus Verbindungsmodus (eine Seite, die in diesem Modus ist bei der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Steuerelement auf der Seite verfügt über seine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisplayMode%2A> -Eigenschaftswert festgelegt wird, um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectDisplayMode>). Nach dem Benutzer eine Seite in den Connect-Modus wechseln, müssen sie verbinden-Verb für das Verbenmenü eines der Steuerelemente klicken, und klicken Sie dann die Verbindung UI wird angezeigt.  
  
 Als Webparts-Zone-Steuerelement das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement ist eine Art von <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> Zone (erbt von der <xref:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl> Klasse) entwickelt, um andere Steuerelemente enthalten. Im Allgemeinen eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Zone verfügt größtenteils über die gleichen Elemente wie andere Webparts Toolzonen: ein Header, einen Text oder Inhalt Bereich und eine Fußzeile. Eine vollständige Erläuterung der eine Webparts-Zone und die verschiedenen Teile einer Zone, finden Sie unter den <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> Übersicht über die Klasse.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Im Gegensatz zu den meisten anderen Webparts-Zonen, es ist wichtig zu beachten, dass eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Zone enthält keinen eindeutigen Typ von Serversteuerelement zugeordnet. Eine Liste der Zonen und die zugeordneten Steuerelemente, die sie enthalten, finden Sie unter das Diagramm in die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> Übersicht über die Klasse. Aber die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Zone enthält keine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Steuerelemente. Stellt stattdessen einen sehr begrenzten Zweck eine Benutzeroberfläche für Benutzer zum Herstellen oder Trennen von Serversteuerelementen, die in einigen vorhanden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zone auf der Seite. Die nur Steuerelemente in einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> festlegen, handelt das standardmäßige ASP.NET-Serversteuerelemente, die es als Teil der Benutzeroberfläche für Verbindungen bilden generiert.  
  
 Wenn die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement gerendert wird, generiert er eine Benutzeroberfläche, die basierend auf den Server auf der Seite, die Verbindungen bilden können. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelements bestimmt, welcher Server in steuert die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zone auf der Seite, Anbieter, die Consumer sind die Verbindungspunkte sind verfügbar und, ob die Serversteuerelemente derzeit sind verbunden oder getrennt, und klicken Sie dann generiert die Benutzeroberfläche entsprechend an.  
  
 Nehmen wir beispielsweise an, es gibt ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement kann ein Anbieter, eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement kann ein Consumer, sie deklariert werden einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> auf der Seite, und sie sind derzeit getrennt. Wenn ein Benutzer wechselt von der Seite auf den Verbindungsmodus und klickt auf den Connect-Verb für eines der Steuerelemente, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement generiert eine Benutzeroberfläche mit einem Link, der beim Klicken auf zeigt ein Formular, in dem Benutzer die Optionen, um können eine Verbindung erstellen. (Wenn die Steuerelemente bereits verbunden waren, stellt die anfängliche Ansicht stattdessen Benutzern eine Schaltfläche, um die Steuerelemente zu trennen). Benutzer werden in die Benutzeroberfläche für Verbindungen zum Erstellen von neuer Verbindungen das Steuerelement einen Anbieter und das Steuerelement ein Consumer angezeigt. Ein Dropdown-Listenfeld-Steuerelement angezeigt wird, unter jedem Serversteuerelement, das Auflisten der verfügbaren <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Objekte für das Steuerelement. Aus den entsprechenden Dropdown-Listen, Benutzer müssen eine auswählen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> Objekt für den Anbieter (um zu ermitteln, welche Schnittstelle und die Daten mit Consumern gemeinsam genutzt werden) und einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Objekt für jeden Consumer (um zu bestimmen, welche Schnittstelle und die Daten der Consumer belegt), die an den Anbieter verbunden sein werden.  
  
> [!NOTE]
>  Steuern im Webparts-Standardimplementierung für die Gruppe, ein Anbieter eine Verbindung mit vielen Consumern, aber ein Consumer kann nur einen Anbieter haben.  
  
 Verwenden der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement, deklarieren Sie es in der `<form>` Element auf einer Webseite (aber nicht geschachtelt in ein anderes Element der Webparts-Zone) Seite mit den `<asp:connectionszone>` -Element, oder Sie können es auf der Seite programmgesteuert hinzufügen. Wenn Sie das Element in einer Seite, im Gegensatz zu anderen Webparts-Zonen deklarieren kann nicht deklariert einen anderen Typ von Serversteuerelementen zwischen die Tags der `<asp:connectionszone>` Element. Sie können Elemente, die im Zusammenhang mit eigenen Eigenschaften und Stildetails deklarieren, aber es ist ein eigenständiges Element, und ist kein Vorlagensteuerelement in die anderen Server Steuerelemente deklariert werden können.  
  
> [!NOTE]
>  Zur Verbesserung der Barrierefreiheit, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelements in einem `<fieldset>` Element. Die `<fieldset>` Element gruppiert den entsprechenden Satz von Steuerelementen, die zum Aufbauen von Verbindungen in der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement, und es Registerkartennavigation zwischen diesen Steuerelementen für beide visueller Benutzer-Agents (z. B. normale Webbrowser) und sprachorientierte Benutzer-Agents (z. B. Screenreader-Software).  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement hat eine Reihe von Eigenschaften, die zum Rendern der Benutzeroberfläche für Verbindungen verwendet. Ein Satz von Eigenschaften umfasst mehrere Verben – nur in Bezug auf Verbindungen –, das Ausführen der Aktionen in der Benutzeroberfläche verwendet: <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureVerb%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectVerb%2A>, und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.DisconnectVerb%2A>. Ein großer Satz von Eigenschaften, die verwendet werden, insbesondere bei der Verbindungszone Benutzeroberfläche besteht aus Textzeichenfolgen, die an verschiedenen Stellen (oder in bestimmten Situationen, z. B. wenn Fehler auftreten) in der Benutzeroberfläche angezeigt: <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText%2A> , <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ExistingConnectionErrorMessage%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NewConnectionErrorMessage%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText%2A>, und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText%2A>. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Klasse enthält auch eine Reihe von allgemeinen Eigenschaften finden Sie in anderen Webparts-Zonen: <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CancelVerb%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CloseVerb%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Display%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.EmptyZoneText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText%2A>, und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.PartChromeType%2A>. Zum Schluss die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect%2A> Eigenschaft ist nur für die Klasse, und verweisen auf das Steuerelement, das die Verbindung initiiert wird (Dies ist das Steuerelement, auf denen der Benutzer Verbs "Connect" in die Verben Menü handelt es sich auch das Steuerelement verwiesen wird klickt, in, der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> des Steuerelements <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.SelectedWebPart%2A> Eigenschaft).  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Klasse verfügt auch über eine Reihe von Methoden, die geerbt und überschrieben werden, von Basisklassen, und die meisten von ihnen stammen von den Basisklassen der Webparts-Zone. Weitere Informationen finden Sie unter der einzelnen Methoden.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie Sie mit der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement auf einer Webparts-Seite. Das Beispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, auf der Webseite Anzeigemodi zu wechseln.  
  
-   Eine Quelldatei mit dem Code für eine Postleitzahl-Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert.  
  
-   Eine Webseite, die alle Steuerelemente hostet wird veranschaulicht, wie zum Deklarieren einer `<asp:connectionszone>` -Element und legt eine Reihe von Eigenschaften auf den Verbindungen zone deklarativ und programmgesteuert.  
  
-   Eine Erläuterung der Funktionsweise des Beispiels in einem Browser.  
  
 Der erste Teil dieses Codebeispiels wird das Benutzersteuerelement, das Benutzern ermöglicht, den Anzeigemodus auf einer Webseite geändert. Weitere Informationen zu Modi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement anzuzeigen, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Ändern des Anzeigemodus auf einer Webparts-Seite](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 Der zweite Teil des Beispiels wird die Quelldatei mit der Schnittstelle und benutzerdefinierte Steuerelemente. Beachten Sie, dass die `ZipCodeWebPart` -Steuerelement implementiert die `IZipCode` Schnittstelle, Hinzufügen einer `ConnectionProvider` Attribut, damit das Steuerelement als Anbieter für eine Verbindung verwendet werden kann. Die `WeatherWebPart` Steuerelement verfügt über eine Methode gekennzeichnet, die mit einer `ConnectionConsumer` -Attribut, in dem sie verwendet die `IZipCode` Schnittstelle, damit es als Consumer in einer Verbindung verwendet werden kann.  
  
 Das Codebeispiel ausführen müssen Sie diesen Quellcode kompilieren. Sie können explizit kompilieren und die resultierende Assembly im Bin-Ordner der Website oder im globalen Assemblycache ablegen. Alternativ können Sie den Quellcode im Ordner "App_Code" Ihrer Website, ablegen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird. In diesem Beispiel wird die dynamische Kompilierung verwendet. Eine exemplarische Vorgehensweise, die zeigt, wie kompiliert wird, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuerelements](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 Der dritte Teil des Beispielcodes wird die Webseite. Im oberen Bereich werden `Register` Direktiven für die das Benutzersteuerelement und die benutzerdefinierten Steuerelemente, die in der Verbindung verwendet. Ein <`asp:connectionszone>` Element deklariert wird, auf der Seite als ein Beispiel der Verwendung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> deklarativ zu steuern. Innerhalb des Elements werden eine Reihe von Eigenschaften deklarativ festgelegt. Andere Eigenschaften auf der Verbindungszone programmgesteuert festgelegt werden, der `<script>` Abschnitt der Seite.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Laden Sie die Webseite in einem Browser. Verwenden der **Anzeigemodus** Dropdown-Listenfeld-Steuerelement auf die Seite verbinden-Modus zu wechseln. Im Verbenmenü, der die **ZIP Code Provider** Control (die Verben im Menü den Pfeil nach unten in der Titelleiste des Steuerelements angegeben ist), klicken Sie auf der Connect-Verb. Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement angezeigt wird. Beachten Sie, dass in der Benutzeroberfläche für Verbindungen eine **End-Verbindung** Schaltfläche angezeigt wird; die Verbindung wurde bereits deklariert im Markup der Seite, damit die Steuerelemente bereits verbunden sind. Klicken Sie auf **End-Verbindung**, und verwenden Sie dann die **Anzeigemodus** Steuerelement erneut aus, um die Seite, um den Durchsuchen-Modus zurück. Als Nächstes die Seite auf den Verbindungsmodus erneut aus, klicken Sie auf der Connect-Verb für eines der Steuerelemente, und beachten Sie, dass die Benutzeroberfläche für Verbindungen jetzt einen Hyperlink, der Ihnen anzeigt das Herstellen eine Verbindung zwischen den Steuerelementen ermöglicht. Klicken Sie auf den Link, und verwenden Sie die Benutzeroberfläche für Verbindungen, um Verbindungspunkte auszuwählen und die Verbindung herzustellen.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides">
      <para>Die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" /> Klasse erweitert werden kann, wenn Entwickler möchten, um das Verhalten oder die Standard-Benutzeroberfläche, die sie für das Arbeiten mit Verbindungen zu ändern.</para>
    </block>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public ConnectionsZone ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; ConnectionsZone();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Initialisiert eine neue Instanz der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />-Klasse.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Dieser Standardkonstruktor wird aufgerufen, wenn Sie deklarieren die `<asp:connectionszone>` Element auf einer ASP.NET-Seite. Sie müssen nicht implizit Aufrufen dieses Konstruktors, außer in Fällen, in dem Sie das Steuerelement auf der Seite programmgesteuert hinzufügen.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.%23ctor%2A> Konstruktor, um eine neue Instanz der Erstellen einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement programmgesteuert zu einer Webseite hinzufügen. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die Verwendung des Konstruktors veranschaulicht. für die anderen zwei Codedateien benötigt zum Ausführen des Beispiels finden im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse. Im Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, auf der Webseite Anzeigemodi zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Eine Quelldatei mit dem Code für eine Postleitzahl-Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Eine Webseite, die alle Steuerelemente hostet und aktivieren Sie in der `Page_Init` -Methode verwendet die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.%23ctor%2A> Konstruktor, um eine neue Instanz der erstellen die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement, und fügen Sie es auf der Seite.  
  
-   Eine Erläuterung der Funktionsweise des Beispiels in einem Browser.  
  
 Auf der Webseite in der `Page_Init` -Methode, wird ein neuer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement erstellt (mit dem Konstruktor) und zur Seite hinzugefügt. Wenn ein Benutzer die Seite auf der Connect-Modus festgelegt, und klickt auf den Connect-Verb für eines der der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelemente, eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement angezeigt wird.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_ctor#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_ctor/CS/connectionZoneCtorCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_ctor#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_ctor/VB/connectionZoneCtorVB.aspx#1)]  
  
 Laden Sie die Seite in einem Browser. Wechseln Sie zur Verbindungsmodus mithilfe der **Anzeigemodus** Steuerelement. Klicken Sie auf den Pfeil des Verben-Menü auf der **ZIP Code Provider** steuern, und klicken Sie auf der Connect-Verb. Die Verbindung wird die Benutzeroberfläche angezeigt, und die Steuerelemente sind bereits verbunden werden, weil die Verbindung in das Markup der Seite deklariert wurde.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CancelVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb CancelVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb CancelVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CancelVerb" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property CancelVerb As WebPartVerb" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ CancelVerb { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CancelVerb : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CancelVerb" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />-Objekt ab, mit dem Endbenutzer das Herstellen einer Verbindung abbrechen können.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> ermöglicht Endbenutzern, das Herstellen einer Verbindung zwischen zwei Steuerelementen abzubrechen.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Das Verb "Abbrechen", wie in einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> steuern, ist ein auf Zonenebene-Verb, das in der Verbindungs-Benutzeroberfläche (UI) als Teil der Ansicht angezeigt wird, wählen Sie in dem Benutzer Verbindungspunkte für die Steuerelemente. Wenn Benutzer das Verb "Abbrechen" klicken, wird das Auswählen der Verbindungspunkte abgebrochen, und gibt die Ansicht der Verbindungen auf die Links, dass die Benutzer klicken können, um eine neue Verbindung herstellen.  
  
 Verwenden der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CancelVerb%2A> Eigenschaft zum Abrufen eines Verweises auf den entsprechenden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> Objekt auf der Benutzeroberfläche. Obwohl die Eigenschaft selbst schreibgeschützt ist, nachdem Sie einen Verweis auf das Verb haben, können Sie die Eigenschaftswerte ändern, je nach Bedarf.  
  
 Sie können die Eigenschaftswerte des Verbs "Abbrechen" deklarativ festlegen, indem Sie deklarieren die `<cancelverb>` Element innerhalb der Tags von einer `<asp:connectionszone>` Element. Die Eigenschaften des Verbs können deklarativ festgelegt werden, in der Form `Property-Subproperty`, wobei `Subproperty` ist eine Eigenschaft der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> Objekt (z. B. `CancelVerb-Text`). Sie können die Eigenschaften auch programmgesteuert festlegen, in der Form `Property.Subproperty` (z. B. `CancelVerb.Text`).  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CancelVerb%2A> Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die Verwendung der Eigenschaft veranschaulicht. für die anderen zwei Codedateien benötigt zum Ausführen des Beispiels finden im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse. Im Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, auf der Webseite Anzeigemodi zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Eine Quelldatei mit dem Code für eine Postleitzahl-Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Deklariert eine Webseite, die alle Steuerelemente, hostet ein `<asp:connectionszone>` -Element, und zeigt, wie Sie die Eigenschaft deklaratives und Programmgesteuertes verwenden.  
  
-   Eine Erläuterung der Funktionsweise des Beispiels in einem Browser.  
  
 Die Webseite deklariert eine `<asp:connectionszone>` -Element, und in das Element deklariert eine `<cancelverb>` Element und legt einige Eigenschaften, die mithilfe von Attributen. Auch in der `Page_PreRender` -Methode, legt der Code einige Eigenschaften des Verbs "Abbrechen", für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Laden Sie die Seite in einem Browser. Wechseln Sie zur Verbindungsmodus mithilfe der **Anzeigemodus** Steuerelement. Klicken Sie auf den Pfeil des Verben-Menü auf der **ZIP Code Provider** steuern, und klicken Sie auf der Connect-Verb. Klicken Sie auf die **End-Verbindung** Schaltfläche, um die Steuerelemente zu trennen, die bereits aufgrund der deklarativen Verbindung auf der Seite verbunden sind. Klicken Sie auf die **wählen Sie einen Consumer für den Anbieter für die Verbindung mit** Link, und beachten Sie, dass die Auswirkungen der verschiedenen Eigenschaften festlegen. Wenn Sie den Mauszeiger über Positionieren der **Terminate** Schaltfläche wird der Text für die benutzerdefinierte Beschreibung als QuickInfo angezeigt.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase.CancelVerb" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Close">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void Close ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void Close() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Close" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub Close ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void Close();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.Close : unit -&gt; unit" Usage="connectionsZone.Close " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Schließt die vom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />-Steuerelement erstellte Benutzeroberfläche für Verbindungen.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Close%2A> Methode wird aufgerufen, wenn ein Benutzer, die auf Zonenebene-schließen-Verb in der Benutzeroberfläche für Verbindungen klickt. Nachdem die Methode, die Verbindung ausgeführt UI ausgeblendet wird wird, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect%2A> Eigenschaftswert ist `null`, und die Seite, die in den Verbindungsanzeigemodus bleibt. An diesem Punkt können entweder ein Steuerelement auswählen, indem Sie auf der Connect-Verb im Verbenmenü des Steuerelements, oder schalten Sie die Seite in einen anderen Anzeigemodus.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CloseVerb" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CloseVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb CloseVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb CloseVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CloseVerb" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property CloseVerb As WebPartVerb" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ CloseVerb { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CloseVerb : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CloseVerb" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />-Objekt ab, mit dem Endbenutzer die Benutzeroberfläche für Verbindungen schließen können, die vom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />-Steuerelement erstellt wurde.</summary>
        <value>
          <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> ermöglicht einem Endbenutzer die Benutzeroberfläche für Verbindungen zu schließen.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Das Schließen-Verb, wie mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> steuern, ist ein auf Zonenebene-Verb, das am Ende (Fußzeile) Benutzeroberfläche für Verbindungen angezeigt wird. Wenn Benutzer das Schließen-Verb klicken, wird er bricht den Verbindungsprozess, und schließt die Benutzeroberfläche für Verbindungen, aber lässt, verbinden die Seite im, Anzeigemodus. An diesem Punkt kann der Benutzer entweder die Seite, um die Durchsuchen-Modus, oder klicken Sie auf der Connect-Verb für ein anderes Serversteuerelement, öffnen die Benutzeroberfläche für Verbindungen zurück.  
  
 Das Schließen-Verb aus dem Header-schließen-Verb unterschieden werden soll (Weitere Informationen finden Sie unter den <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.HeaderCloseVerb%2A> Eigenschaft). Beide Standardverben zum Ausführen der Aktion identisch, schließen Sie die Benutzeroberfläche für Verbindungen, aber das Header-schließen-Verb wird oben auf der Benutzeroberfläche und wird durch einen Link in der Standardeinstellung dargestellt, während das Schließen-Verb am unteren Rand der Benutzeroberfläche angezeigt wird, und wird durch eine Schaltfläche in der Standardeinstellung.  
  
 Verwenden der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CloseVerb%2A> Eigenschaft zum Abrufen eines Verweises auf den entsprechenden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> Objekt auf der Benutzeroberfläche. Obwohl die Eigenschaft selbst schreibgeschützt ist, nachdem Sie einen Verweis auf das Verb haben, können Sie die Eigenschaftswerte ändern, je nach Bedarf.  
  
 Sie können die Eigenschaftswerte des Schließen-Verbs deklarativ festlegen, durch die Deklaration der `<closeverb>` Element innerhalb der Tags von einer `<asp:connectionszone>` Element. Die Eigenschaften des Verbs können deklarativ festgelegt werden, in der Form `Property-Subproperty`, wobei `Subproperty` ist eine Eigenschaft der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> Objekt (z. B. `CloseVerb-Text`). Sie können die Eigenschaften auch programmgesteuert festlegen, in der Form `Property.Subproperty` (z. B. `CloseVerb.Text`).  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CloseVerb%2A> Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die Verwendung der Eigenschaft veranschaulicht. für die anderen zwei Codedateien benötigt zum Ausführen des Beispiels finden im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse. Im Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, auf der Webseite Anzeigemodi zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Eine Quelldatei mit dem Code für eine Postleitzahl-Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Deklariert eine Webseite, die alle Steuerelemente, hostet ein `<asp:connectionszone>` -Element, und zeigt, wie Sie die Eigenschaft deklaratives und Programmgesteuertes verwenden.  
  
-   Eine Erläuterung der Funktionsweise des Beispiels in einem Browser.  
  
 Die Webseite deklariert eine `<asp:connectionszone>` -Element, und in das Element deklariert eine `<closeverb>` -Element und legt eine Eigenschaft mithilfe von Attributen. Auch in der `Page_PreRender` -Methode, der Code legt eine Eigenschaft für das Schließen-Verb für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Laden Sie die Seite in einem Browser. Wechseln Sie zur Verbindungsmodus mithilfe der **Anzeigemodus** Steuerelement. Klicken Sie auf den Pfeil des Verben-Menü auf der **ZIP Code Provider** steuern, und klicken Sie auf der Connect-Verb. Klicken Sie auf die **End-Verbindung** Schaltfläche, um die Steuerelemente zu trennen, die bereits aufgrund der deklarativen Verbindung auf der Seite verbunden sind. Klicken Sie auf die **wählen Sie einen Consumer für den Anbieter für die Verbindung mit** Link, und beachten Sie, dass die Auswirkungen der verschiedenen Eigenschaften festlegen. Wenn Sie den Mauszeiger über Positionieren der **Zone schließen** Schaltfläche unten auf der Benutzeroberfläche für Verbindungen wird der Text für die benutzerdefinierte Beschreibung als QuickInfo angezeigt. Beachten Sie, dass die Header-schließen-Verb am oberen Rand der Verbindungszone durch einen Link dargestellt wird, und Ihre eigenschaftenzuweisungen auf das Schließen-Verb keine Auswirkungen auf die Header-schließen-Verb haben.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase.CloseVerb" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConfigureConnectionTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConfigureConnectionTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConfigureConnectionTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConfigureConnectionTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConfigureConnectionTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConfigureConnectionTitle : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den als Titel eines Unterabschnitts der Benutzeroberfläche für Verbindungen angezeigten Text ab, der von einem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />-Steuerelement erstellt wird, oder legt diesen fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die den Titel des Abschnitts Verbindungen konfigurieren enthält. Der Standardtitel ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Verwenden Sie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle%2A> Eigenschaft, die einen benutzerdefinierten Wert für den Titel dieses Abschnitts der Benutzeroberfläche für Verbindungen verwendet. Des Abschnitts Verbindungen Konfigurieren der Benutzeroberfläche angezeigt wird, wenn ein Benutzer verfügt über die Benutzeroberfläche für Verbindungen mit einer bestehenden Verbindung angezeigt wird, und klickt auf das Verb konfigurieren (Standardmäßig wird dies durch eine **konfigurieren** -Schaltfläche in der Benutzeroberfläche für Verbindungen).  
  
 Sie können den Wert der Eigenschaft deklarativ festlegen, indem eine Zeichenfolge zuweisen der `configureconnectiontitle` -Attribut für die `<asp:connectionszone>` Tag auf einer Webseite. Oder Sie können die Eigenschaft eine Zeichenfolge programmgesteuert zuweisen.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle%2A> Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die Verwendung der Eigenschaft veranschaulicht. für die anderen zwei Codedateien benötigt zum Ausführen des Beispiels finden im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse. Im Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, auf der Webseite Anzeigemodi zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Eine Quelldatei mit dem Code für eine Postleitzahl-Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Deklariert eine Webseite, die alle Steuerelemente, hostet ein `<asp:connectionszone>` -Element, und zeigt, wie Sie die Eigenschaft programmgesteuert zu verwenden.  
  
-   Eine Erläuterung der Funktionsweise des Beispiels in einem Browser.  
  
 Die Webseite deklariert eine `<asp:connectionszone>` -Element, und klicken Sie in der `Page_PreRender` -Methode, die der Code weist eines Werts, der die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle%2A> Eigenschaft.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Laden Sie die Seite in einem Browser. Wechseln Sie zur Verbindungsmodus mithilfe der **Anzeigemodus** Steuerelement. Klicken Sie auf den Pfeil des Verben-Menü auf der **ZIP Code Provider** steuern, und klicken Sie auf der Connect-Verb. Da die Verbindung bereits vorhanden ist, dann sehen Sie, eine **End-Verbindung** Schaltfläche und ein **konfigurieren** Schaltfläche, die das Verb konfigurieren darstellt. Wenn die Verbindung konfiguriert werden (es ist nicht in diesem Beispiel), die **konfigurieren** Schaltfläche aktiviert; klicken Sie darauf, um des Abschnitts Verbindungen konfigurieren zu öffnen und der Titel, wäre der Wert der Code, der zugewiesen<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle%2A> Eigenschaft.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConfigureVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb ConfigureVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb ConfigureVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureVerb" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property ConfigureVerb As WebPartVerb" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ ConfigureVerb { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConfigureVerb : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureVerb" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />-Objekt ab, mit dem die Konfigurationsansicht auf der Benutzeroberfläche für Verbindungen geöffnet wird.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> wird verwendet, um den Abschnitt Verbindungen konfigurieren auf der Benutzeroberfläche für Verbindungen zu öffnen.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Das Konfigurieren-Verb wird im Abschnitt "Verbindungen verwalten" der Benutzeroberfläche für Verbindungen angezeigt, wenn bereits eine Verbindung besteht und ein Benutzer verfügt über die Benutzeroberfläche für Verbindungen geöffnet. Die Benutzeroberfläche stellt Benutzern mit einer **End-Verbindung** Schaltfläche, um die Verbindung zu beenden und eine **konfigurieren** Schaltfläche (das das Verb konfigurieren darstellt) um die Verbindung zu konfigurieren. Wenn ein Benutzer auf die **konfigurieren** Schaltfläche des Abschnitts Verbindungen Konfigurieren der Benutzeroberfläche angezeigt wird, ermöglicht den Benutzern auf die Verbindung zu konfigurieren. Diese Option, um eine Verbindung zu konfigurieren (und somit die **konfigurieren** Schaltfläche) ist nur aktiviert, wenn die Verbindung einen Transformator verwendet und Transformator einen Konfigurations-Assistenten-Steuerelement enthält (<xref:System.Web.UI.WebControls.Wizard>), die aktiviert werden durch Benutzer konfiguriert. Weitere Informationen finden Sie unter den <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> Klasse.  
  
 Verwenden der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureVerb%2A> Eigenschaft zum Abrufen eines Verweises auf den entsprechenden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> Objekt auf der Benutzeroberfläche. Obwohl die Eigenschaft selbst schreibgeschützt ist, nachdem Sie einen Verweis auf das Verb haben, können Sie die Eigenschaftswerte ändern, je nach Bedarf.  
  
 Sie können die Eigenschaftswerte des Verbs konfigurieren deklarativ festlegen, indem Sie deklarieren die `<configureverb>` Element innerhalb der Tags von einer `<asp:connectionszone>` Element. Die Eigenschaften des Verbs können deklarativ festgelegt werden, in der Form `Property-Subproperty`, wobei `Subproperty` ist eine Eigenschaft der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> Objekt (z. B. `ConfigureVerb-Text`). Sie können die Eigenschaften auch programmgesteuert festlegen, in der Form `Property.Subproperty` (z. B. `ConfigureVerb.Text`).  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureVerb%2A> Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die Verwendung der Eigenschaft veranschaulicht. für die anderen zwei Codedateien benötigt zum Ausführen des Beispiels finden im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse. Im Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, auf der Webseite Anzeigemodi zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Eine Quelldatei mit dem Code für eine Postleitzahl-Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Deklariert eine Webseite, die alle Steuerelemente, hostet ein `<asp:connectionszone>` -Element, und zeigt, wie Sie die Eigenschaft deklaratives und Programmgesteuertes verwenden.  
  
-   Eine Erläuterung der Funktionsweise des Beispiels in einem Browser.  
  
 Die Webseite deklariert eine `<asp:connectionszone>` -Element, und in das Element deklariert eine `<configureverb>` -Element und legt eine Eigenschaft mithilfe von Attributen. Auch in der `Page_PreRender` -Methode, der Code legt eine Eigenschaft für das Verb "konfigurieren" für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Laden Sie die Seite in einem Browser. Wechseln Sie zur Verbindungsmodus mithilfe der **Anzeigemodus** Steuerelement. Klicken Sie auf den Pfeil des Verben-Menü auf der **ZIP Code Provider** steuern, und klicken Sie auf der Connect-Verb. Beachten Sie, dass es eine **End-Verbindung** Schaltfläche, um die Steuerelemente zu trennen, die bereits verbunden sind, und ein deaktiviertes **konfigurieren** Schaltfläche. Wenn Ihre Codebeispiel wird ein Transformator verwendet, die einen Konfigurations-Assistenten enthalten die **konfigurieren** Schaltfläche aktiviert, und Benutzer können zum Konfigurieren der Verbindung auf. Wenn Sie den Mauszeiger über Positionieren der **konfigurieren** Schaltfläche in der Benutzeroberfläche für Verbindungen wird der Text für die benutzerdefinierte Beschreibung als QuickInfo angezeigt.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.Wizard" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConfigureConnectionTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectToConsumerInstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConnectToConsumerInstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectToConsumerInstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConnectToConsumerInstructionText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConnectToConsumerInstructionText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectToConsumerInstructionText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Anweisungstext ab, der im Abschnitt der Benutzeroberfläche für Verbindungen angezeigt wird, in dem ein Consumer-Verbindungspunkt ausgewählt wird, mit dem der Anbieter verbunden wird.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die die Anweisungen für das Erstellen einer Consumer-Verbindung zum Anbieter enthält. Der Standardtext ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText%2A> Eigenschaft in einem Szenario mit bestimmten Verbindung wirksam. Klickt ein Benutzer die Connect-Verb in einem Anbietersteuerelement, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement zeigt einen Teil der Benutzeroberfläche, die Benutzern ermöglicht, wählen Sie einen Consumer-Verbindung. Wenn der Benutzer verbinden-Verb für den Consumer geklickt haben, klicken Sie dann die Verbindung Benutzeroberfläche würde das Gegenteil tun und Anzeigen von Informationen zum Herstellen einer Verbindung zu einem Anbieter.  
  
 Der Text in die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText%2A> Eigenschaft wird angezeigt, genau über die Dropdown-Listenfeld-Steuerelemente, die die verfügbaren Consumerverbindungspunkten enthalten, ein Anbieter verbunden werden kann.  
  
 Sie können diese Eigenschaft deklarativ festlegen, mit der `ConnectToConsumerInstructionText` -Attribut in das öffnende Tag das `<asp:connectionszone>` Element in einer Seite, oder Sie können diese Eigenschaft programmgesteuert festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText%2A> Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die Verwendung der Eigenschaft veranschaulicht. für die anderen zwei Codedateien benötigt zum Ausführen des Beispiels finden im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse. Im Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, auf der Webseite Anzeigemodi zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Eine Quelldatei mit dem Code für eine Postleitzahl-Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Deklariert eine Webseite, die alle Steuerelemente, hostet ein `<asp:connectionszone>` -Element, und zeigt, wie Sie die Eigenschaft programmgesteuert zu verwenden.  
  
-   Eine Erläuterung der Funktionsweise des Beispiels in einem Browser.  
  
 Die Webseite deklariert eine `<asp:connectionszone>` Element und dann in der `Page_PreRender` -Methode, die der Code weist eines Werts, der die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText%2A> Eigenschaft.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Laden Sie die Seite in einem Browser. Wechseln Sie zur Verbindungsmodus mithilfe der **Anzeigemodus** Steuerelement. Klicken Sie auf den Pfeil des Verben-Menü auf der **ZIP Code Provider** steuern, und klicken Sie auf der Connect-Verb. Klicken Sie auf die **End-Verbindung** Schaltfläche, um die Verbindung, und klicken Sie dann auf die **wählen Sie einen Consumer für den Anbieter für die Verbindung mit** Hyperlink. Die Consumer-Verbindung UI wird angezeigt, und der benutzerdefinierte Text zugewiesen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText%2A> Eigenschaft angezeigt wird, direkt über den Bereich mit dem Steuerelement, das Ihnen die Auswahl einen vom Consumer-Verbindungspunkt für die Verbindung mit dem Anbieter ermöglicht.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectToConsumerText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConnectToConsumerText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectToConsumerText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConnectToConsumerText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConnectToConsumerText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectToConsumerText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Text eines Links ab, auf den zum Öffnen einer Ansicht geklickt werden kann, in der ein Consumer-Steuerelement für eine Verbindung ausgewählt wird, oder legt diesen fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die als Text eines Links angezeigt wird, mit dem die Ansicht zum Auswählen eines Consumers geöffnet wird. Der Standardtext ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText%2A> Eigenschaft in einem Szenario mit bestimmten Verbindung wirksam. Wenn ein Benutzer klickt auf den Connect-Verb in einem Anbietersteuerelement und keine Verbindung besteht, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement zeigt einen Link mit dem Text **wählen Sie einen Consumer für den Anbieter zum Herstellen einer Verbindung mit**. Benutzer auf den Link klicken, wird eine Ansicht, in der sie einen verfügbaren Consumer für die Verbindung mit dem Anbieter auswählen können, geöffnet.  
  
 Sie können diese Eigenschaft deklarativ festlegen, mit der `ConnectToConsumerText` -Attribut in das öffnende Tag das `<asp:connectionszone>` Element in einer Seite, oder Sie können diese Eigenschaft programmgesteuert festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText%2A> Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die Verwendung der Eigenschaft veranschaulicht. für die anderen zwei Codedateien benötigt zum Ausführen des Beispiels finden im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse. Im Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, auf der Webseite Anzeigemodi zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Eine Quelldatei mit dem Code für eine Postleitzahl-Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Deklariert eine Webseite, die alle Steuerelemente, hostet ein `<asp:connectionszone>` -Element, und zeigt, wie Sie die Eigenschaft programmgesteuert zu verwenden.  
  
-   Eine Erläuterung der Funktionsweise des Beispiels in einem Browser.  
  
 Die Webseite deklariert eine `<asp:connectionszone>` Element und dann in der `Page_PreRender` -Methode, die der Code weist eines Werts, der die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText%2A> Eigenschaft.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Laden Sie die Seite in einem Browser. Wechseln Sie zur Verbindungsmodus mithilfe der **Anzeigemodus** Steuerelement. Klicken Sie auf den Pfeil des Verben-Menü auf der **ZIP Code Provider** steuern, und klicken Sie auf der Connect-Verb. Klicken Sie auf die **End-Verbindung** Schaltfläche, um die Verbindung, und klicken Sie dann Beachten Sie, dass der Link mit den benutzerdefinierten Text für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText%2A> Eigenschaft.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectToConsumerTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConnectToConsumerTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectToConsumerTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConnectToConsumerTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConnectToConsumerTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectToConsumerTitle : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Titeltext des Abschnitts der Benutzeroberfläche für Verbindungen ab, in dem ein bestimmter Consumer ausgewählt werden kann, mit dem eine Verbindung hergestellt werden soll.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die als Titel des Abschnitts zur Auswahl von Consumern dient. Der Standardtitel ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle%2A> Eigenschaft in einem Szenario mit bestimmten Verbindung wirksam. Wenn Benutzer auf der Connect-Verb in einem Anbietersteuerelement, und es keine Verbindung besteht, erreichen sie schließlich eine Ansicht, in der sie einen Consumer zum Herstellen einer Verbindung mit dem zuvor ausgewählten Datenanbieter auswählen können. Der Titel des in dieser Ansicht wird vom die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle%2A> Eigenschaft.  
  
 Sie können diese Eigenschaft deklarativ festlegen, mit der `ConnectToConsumerTitle` -Attribut in das öffnende Tag das `<asp:connectionszone>` Element in einer Seite, oder Sie können diese Eigenschaft programmgesteuert festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle%2A> Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die Verwendung der Eigenschaft veranschaulicht. für die anderen zwei Codedateien benötigt zum Ausführen des Beispiels finden im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse. Im Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, auf der Webseite Anzeigemodi zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Eine Quelldatei mit dem Code für eine Postleitzahl-Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Deklariert eine Webseite, die alle Steuerelemente, hostet ein `<asp:connectionszone>` -Element, und zeigt, wie Sie die Eigenschaft programmgesteuert zu verwenden.  
  
-   Eine Erläuterung der Funktionsweise des Beispiels in einem Browser.  
  
 Die Webseite deklariert eine `<asp:connectionszone>` Element und dann in der `Page_PreRender` -Methode, die der Code weist eines Werts, der die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle%2A> Eigenschaft.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Laden Sie die Seite in einem Browser. Wechseln Sie zur Verbindungsmodus mithilfe der **Anzeigemodus** Steuerelement. Klicken Sie auf den Pfeil des Verben-Menü auf der **ZIP Code Provider** steuern, und klicken Sie auf der Connect-Verb. Klicken Sie auf die **End-Verbindung** Schaltfläche, um die Verbindung, und klicken Sie dann auf den Link, um einen Consumer zu aktivieren. In der Ansicht zum Auswählen eines Consumers, beachten Sie, dass es sich bei der Titeltext des Abschnitts der Text ist, die auf der Code weist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerTitle%2A> Eigenschaft.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerInstructionText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToConsumerText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectToProviderInstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConnectToProviderInstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectToProviderInstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConnectToProviderInstructionText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConnectToProviderInstructionText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectToProviderInstructionText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Anweisungstext ab, der im Abschnitt der Benutzeroberfläche für Verbindungen angezeigt wird, in dem ein Anbieterverbindungspunkt ausgewählt wird, mit dem der Consumer verbunden wird.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die die Anweisungen zum Erstellen einer Anbieterverbindung zum Consumer enthält. Der Standardtext ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText%2A> Eigenschaft in einem Szenario mit bestimmten Verbindung wirksam. Klickt ein Benutzer das Connect-Verb für ein Consumer-Steuerelement, das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement zeigt einen Teil der Benutzeroberfläche, über die Benutzer zur Auswahl eines Anbieters-Verbindung. Wenn der Benutzer eine Connect-Verb für den Anbieter auf, klicken Sie dann die Verbindung Benutzeroberfläche würde das Gegenteil tun und Anzeigen von Informationen zum Herstellen einer Verbindung mit einem Consumer.  
  
 Der Text in die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText%2A> Eigenschaft wird angezeigt, genau über die Dropdown-Listenfeld-Steuerelemente, die die verfügbaren Anbieterverbindungspunkte enthalten, mit denen ein Consumer verbunden werden kann.  
  
 Sie können diese Eigenschaft deklarativ festlegen, mit der `ConnectToProviderInstructionText` -Attribut in das öffnende Tag das `<asp:connectionszone>` Element in einer Seite, oder Sie können diese Eigenschaft programmgesteuert festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText%2A> Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die Verwendung der Eigenschaft veranschaulicht. für die anderen zwei Codedateien benötigt zum Ausführen des Beispiels finden im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse. Im Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, auf der Webseite Anzeigemodi zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Eine Quelldatei mit dem Code für eine Postleitzahl-Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Deklariert eine Webseite, die alle Steuerelemente, hostet ein `<asp:connectionszone>` -Element, und zeigt, wie Sie die Eigenschaft programmgesteuert zu verwenden.  
  
-   Eine Erläuterung der Funktionsweise des Beispiels in einem Browser.  
  
 Die Webseite deklariert eine `<asp:connectionszone>` Element und dann in der `Page_PreRender` -Methode, die der Code weist eines Werts, der die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText%2A> Eigenschaft.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Laden Sie die Seite in einem Browser. Wechseln Sie zur Verbindungsmodus mithilfe der **Anzeigemodus** Steuerelement. Klicken Sie auf den Pfeil des Verben-Menü auf der **ZIP Code Consumer** steuern, und klicken Sie auf der Connect-Verb. Klicken Sie auf die **End-Verbindung** Schaltfläche, um die Verbindung, und klicken Sie dann auf die **wählen Sie einen Anbieter für den Consumer für die Verbindung mit** Hyperlink. Die anbieterverbindung UI wird angezeigt, und der benutzerdefinierte Text zugewiesen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText%2A> Eigenschaft angezeigt wird, direkt über den Bereich mit dem Steuerelement, das einen Verbindungspunkt für den Anbieter auswählen, für die Verbindung mit dem Consumer ermöglicht.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectToProviderText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConnectToProviderText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectToProviderText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConnectToProviderText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConnectToProviderText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectToProviderText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Text eines Links ab, auf den Benutzer zum Öffnen einer Ansicht klicken, in der ein Anbietersteuerelement für eine Verbindung ausgewählt werden kann, oder legt diesen fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die als Text eines Links angezeigt wird, mit dem die Ansicht zum Auswählen von Anbietern geöffnet wird. Der Standardtext ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText%2A> Eigenschaft in einem Szenario mit bestimmten Verbindung wirksam. Wenn ein Benutzer auf der Connect-Verb für ein Consumer-Steuerelement klickt, und keine Verbindung besteht, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement zeigt einen Link mit dem Text **wählen Sie einen Anbieter für den Consumer zum Herstellen einer Verbindung mit**. Benutzer auf den Link klicken, wird eine Ansicht, in der sie einen verfügbaren Anbieter für die Verbindung mit dem Consumer auswählen können, geöffnet.  
  
 Sie können diese Eigenschaft deklarativ festlegen, mit der `ConnectToProviderText` -Attribut in das öffnende Tag das `<asp:connectionszone>` Element in einer Seite, oder Sie können diese Eigenschaft programmgesteuert festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText%2A> Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die Verwendung der Eigenschaft veranschaulicht. für die anderen zwei Codedateien benötigt zum Ausführen des Beispiels finden im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse. Im Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, auf der Webseite Anzeigemodi zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Eine Quelldatei mit dem Code für eine Postleitzahl-Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Deklariert eine Webseite, die alle Steuerelemente, hostet ein `<asp:connectionszone>` -Element, und zeigt, wie Sie die Eigenschaft programmgesteuert zu verwenden.  
  
-   Eine Erläuterung der Funktionsweise des Beispiels in einem Browser.  
  
 Die Webseite deklariert eine `<asp:connectionszone>` Element und dann in der `Page_PreRender` -Methode, die der Code weist eines Werts, der die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText%2A> Eigenschaft.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Laden Sie die Seite in einem Browser. Wechseln Sie zur Verbindungsmodus mithilfe der **Anzeigemodus** Steuerelement. Klicken Sie auf den Pfeil des Verben-Menü auf der **ZIP Code Consumer** steuern, und klicken Sie auf der Connect-Verb. Klicken Sie auf die **End-Verbindung** Schaltfläche, um die Verbindung, und klicken Sie dann Beachten Sie, dass der Link mit den benutzerdefinierten Text für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderText%2A> Eigenschaft.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderInstructionText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectToProviderTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConnectToProviderTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConnectToProviderTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConnectToProviderTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConnectToProviderTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectToProviderTitle : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Titeltext des Abschnitts der Benutzeroberfläche für Verbindungen ab, in dem ein bestimmter Provider ausgewählt werden kann, mit dem eine Verbindung hergestellt werden soll.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die als Titel des Abschnitts zur Auswahl von Anbietern dient. Der Standardtitel ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle%2A> Eigenschaft in einem Szenario mit bestimmten Verbindung wirksam. Wenn Benutzer auf der Connect-Verb für ein Consumer-Steuerelement, und es keine Verbindung besteht, erreichen sie schließlich eine Ansicht, in der sie einen Anbieter zum Herstellen einer Verbindung mit dem zuvor ausgewählten Consumer auswählen können. Der Titel des in dieser Ansicht wird vom die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle%2A> Eigenschaft.  
  
 Sie können diese Eigenschaft deklarativ festlegen, mit der `ConnectToProviderTitle` -Attribut in das öffnende Tag das `<asp:connectionszone>` Element in einer Seite, oder Sie können diese Eigenschaft programmgesteuert festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle%2A> Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die Verwendung der Eigenschaft veranschaulicht. für die anderen zwei Codedateien benötigt zum Ausführen des Beispiels finden im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse. Im Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, auf der Webseite Anzeigemodi zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Eine Quelldatei mit dem Code für eine Postleitzahl-Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Deklariert eine Webseite, die alle Steuerelemente, hostet ein `<asp:connectionszone>` -Element, und zeigt, wie Sie die Eigenschaft programmgesteuert zu verwenden.  
  
-   Eine Erläuterung der Funktionsweise des Beispiels in einem Browser.  
  
 Die Webseite deklariert eine `<asp:connectionszone>` Element und dann in der `Page_PreRender` -Methode, die der Code weist eines Werts, der die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle%2A> Eigenschaft.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Laden Sie die Seite in einem Browser. Wechseln Sie zur Verbindungsmodus mithilfe der **Anzeigemodus** Steuerelement. Klicken Sie auf den Pfeil des Verben-Menü auf der **ZIP Code Consumer** steuern, und klicken Sie auf der Connect-Verb. Klicken Sie auf die **End-Verbindung** Schaltfläche, um die Verbindung, und klicken Sie dann auf den Link, um einen Anbieter auswählen. In der Ansicht zur Auswahl eines Anbieters, beachten Sie, dass es sich bei der Titeltext des Abschnitts der Text ist, die auf der Code weist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectToProviderTitle%2A> Eigenschaft.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConnectVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb ConnectVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb ConnectVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectVerb" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property ConnectVerb As WebPartVerb" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ ConnectVerb { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConnectVerb : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectVerb" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />-Objekt ab, das zwei <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelemente zum Herstellen einer Verbindung aktiviert.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />, das zwei Steuerelemente zum Herstellen einer Verbindung aktiviert.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Das Connect-Verb, wie in einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> steuern, ist ein auf Zonenebene-Verb, das in der Verbindungs-Benutzeroberfläche (UI) als Teil der Ansicht angezeigt wird, in dem Benutzer eine Verbindung zwischen zwei Steuerelementen abzuschließen. Im Teil der Benutzeroberfläche, in dem Benutzer die Verbindungspunkte auswählen können, wenn zwei Steuerelemente verbinden können, die Connect-Verb im unteren Bereich der Benutzeroberfläche aktiviert ist. Wenn Benutzer einen Verbindungspunkt ausgewählt haben, können sie das Connect-Verb zum Erstellen der Verbindung klicken.  
  
> [!NOTE]
>  Ebene die Zone zu verbinden Verb, die in diesem Thema erläuterten tatsächlich stellt eine Verbindung zwischen Steuerelementen und unterscheidet sich von dem Verb, das im Verbenmenü der angezeigt wird. eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement. Wenn ein Benutzer wechselt von einer Webseite Anzeigemodus, Verbindung, wenn ein Steuerelement Verbindungen bilden kann eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> verbinden Verb wird auf seine Verbenmenü angezeigt. Dies <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> verbinden Verb öffnet einfach die Verbindung von erstellten Benutzeroberfläche der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement. Im Gegensatz dazu die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectVerb%2A> Verb erläutert in diesem Thema, das auf der Ebene der Zone verwendet wird, tatsächlich eine Verbindung erstellt.  
  
 Verwenden der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectVerb%2A> Eigenschaft zum Abrufen eines Verweises auf den entsprechenden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> Objekt auf der Benutzeroberfläche. Obwohl die Eigenschaft selbst schreibgeschützt ist, nachdem Sie einen Verweis auf das Verb haben, können Sie die Eigenschaftswerte ändern, je nach Bedarf.  
  
 Sie können die Eigenschaftswerte des Verbs Connect deklarativ festlegen, durch die Deklaration der `<connectverb>` Element zwischen dem öffnenden und schließenden Tags eines ein `<asp:connectionszone>` Element. Die Eigenschaften des Verbs können auch deklarativ innerhalb des öffnenden Tags von festgelegt werden die `<asp:connectionszone>` -Element durch Hinzufügen eines Attributs in der Form `Property-Subproperty`, wobei `Subproperty` ist eine Eigenschaft der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> Objekt (z. B. `ConnectVerb-Text`). Sie können die Eigenschaften auch programmgesteuert festlegen, in der Form `Property.Subproperty` (z. B. `ConnectVerb.Text`).  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConnectVerb%2A> Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die Verwendung der Eigenschaft veranschaulicht. für die anderen zwei Codedateien benötigt zum Ausführen des Beispiels finden im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse. Im Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, auf der Webseite Anzeigemodi zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Eine Quelldatei mit dem Code für eine Postleitzahl-Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Deklariert eine Webseite, die alle Steuerelemente, hostet ein `<asp:connectionszone>` -Element, und zeigt, wie Sie die Eigenschaft deklaratives und Programmgesteuertes verwenden.  
  
-   Eine Erläuterung der Funktionsweise des Beispiels in einem Browser.  
  
 Die Webseite deklariert eine `<asp:connectionszone>` Element und, in die Element-Tags, deklariert eine `<connectverb>` Element und legt einige Eigenschaften, die mithilfe von Attributen. Auch in der `Page_PreRender` -Methode, der Code legt einige Eigenschaften auf der Connect-Verb für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Laden Sie die Seite in einem Browser. Wechseln Sie zur Verbindungsmodus mithilfe der **Anzeigemodus** Steuerelement. Klicken Sie auf den Pfeil des Verben-Menü auf der **ZIP Code Provider** steuern, und klicken Sie auf der Connect-Verb. Klicken Sie auf die **End-Verbindung** Schaltfläche, um die Steuerelemente zu trennen, die bereits aufgrund der deklarativen Verbindung auf der Seite verbunden sind. Klicken Sie auf die **wählen Sie einen Consumer für den Anbieter für die Verbindung mit** Link, und beachten Sie, dass die Auswirkungen der verschiedenen Eigenschaften festlegen. Wenn Sie den Mauszeiger über Positionieren der **Connect Controls** Schaltfläche wird der Text für die benutzerdefinierte Beschreibung als QuickInfo angezeigt.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumersInstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConsumersInstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConsumersInstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConsumersInstructionText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConsumersInstructionText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumersInstructionText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Anweisungstext ab, der im Anbieterabschnitt der Benutzeroberfläche für Verbindungen angezeigt wird, wenn bereits eine Verbindung besteht, oder legt diesen Anweisungstext fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die als Anweisungstext für Consumer dient, die an einer Verbindung teilnehmen. Der Standardtext ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText%2A> Eigenschaft in einem Szenario mit bestimmten Verbindung wirksam. Wenn ein Benutzer klickt auf den Connect-Verb in einem Anbietersteuerelement und bereits eine Verbindung vorhanden ist, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement zeigt eine Ansicht, die Benutzern ermöglicht, der die Verbindung getrennt. Die Ansicht zeigt auch alle Consumer die Verbindung teilnehmen. Ist Sie direkt oberhalb der Liste der Consumer den Anweisungstext für Consumer, die in der Standardeinstellung eher eine Beschreibung ist der ausgeführten Consumer-Steuerelemente in einer Verbindung ein.  
  
 Sie können den Wert dieser Eigenschaft deklarativ in das öffnende Tag Festlegen der `<asp:connectionszone>` -Element durch Hinzufügen eines Attributs mit dem Namen `ConsumersInstructionText` und ihr einen Wert zuzuweisen. Sie können den Wert der Eigenschaft auch programmgesteuert festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText%2A> Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die Verwendung der Eigenschaft veranschaulicht. für die anderen zwei Codedateien benötigt zum Ausführen des Beispiels finden im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse. Im Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, auf der Webseite Anzeigemodi zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Eine Quelldatei mit dem Code für eine Postleitzahl-Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Deklariert eine Webseite, die alle Steuerelemente, hostet ein `<asp:connectionszone>` -Element, und zeigt, wie Sie die Eigenschaft programmgesteuert zu verwenden.  
  
-   Eine Erläuterung der Funktionsweise des Beispiels in einem Browser.  
  
 Die Webseite deklariert eine `<asp:connectionszone>` Element und dann in der `Page_PreRender` -Methode, die der Code weist eines Werts, der die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText%2A> Eigenschaft.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Laden Sie die Seite in einem Browser. Wechseln Sie zur Verbindungsmodus mithilfe der **Anzeigemodus** Steuerelement. Klicken Sie auf den Pfeil des Verben-Menü auf der **ZIP Code Provider** steuern, und klicken Sie auf der Connect-Verb. Suchen Sie in der Ansicht, die für die vorhandene Verbindung geöffnet wird, im Consumer-Abschnitts für den benutzerdefinierten Text für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText%2A> Eigenschaft.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumersTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ConsumersTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConsumersTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ConsumersTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ConsumersTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumersTitle : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Titel ab, der oberhalb des Consumer-Abschnitts der Benutzeroberfläche für Verbindungen angezeigt wird, wenn bereits eine Verbindung besteht, oder legt diesen Titel fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die als Titeltext für Consumer dient, die an einer Verbindung teilnehmen. Der Standardtitel ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle%2A> Eigenschaft in einem Szenario mit bestimmten Verbindung wirksam. Wenn ein Benutzer klickt auf den Connect-Verb in einem Anbietersteuerelement und bereits eine Verbindung vorhanden ist, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement zeigt eine Ansicht, die Benutzern ermöglicht, der die Verbindung getrennt. Die Ansicht zeigt auch alle Consumer die Verbindung teilnehmen. Wird Sie direkt oberhalb der Liste der Consumer den Anweisungstext für Consumer und höher, ist, der Titel des Consumer-Abschnitts, für die die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle%2A> Eigenschaft den Text bereitstellt.  
  
 Sie können den Wert dieser Eigenschaft deklarativ in das öffnende Tag Festlegen der `<asp:connectionszone>` -Element durch Hinzufügen eines Attributs mit dem Namen `ConsumersTitle` und ihr einen Wert zuzuweisen. Sie können den Wert der Eigenschaft auch programmgesteuert festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle%2A> Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die Verwendung der Eigenschaft veranschaulicht. für die anderen zwei Codedateien benötigt zum Ausführen des Beispiels finden im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse. Im Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, auf der Webseite Anzeigemodi zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Eine Quelldatei mit dem Code für eine Postleitzahl-Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Deklariert eine Webseite, die alle Steuerelemente, hostet ein `<asp:connectionszone>` -Element, und zeigt, wie Sie die Eigenschaft programmgesteuert zu verwenden.  
  
-   Eine Erläuterung der Funktionsweise des Beispiels in einem Browser.  
  
 Die Webseite deklariert eine `<asp:connectionszone>` Element und dann in der `Page_PreRender` -Methode, die der Code weist eines Werts, der die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle%2A> Eigenschaft.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Laden Sie die Seite in einem Browser. Wechseln Sie zur Verbindungsmodus mithilfe der **Anzeigemodus** Steuerelement. Klicken Sie auf den Pfeil des Verben-Menü auf der **ZIP Code Provider** steuern, und klicken Sie auf der Connect-Verb. Suchen Sie in der Ansicht, die für die vorhandene Verbindung geöffnet wird, im Consumer-Abschnitts für den benutzerdefinierten Text für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle%2A> Eigenschaft.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void CreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void CreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub CreateChildControls ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void CreateChildControls();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.CreateChildControls : unit -&gt; unit" Usage="connectionsZone.CreateChildControls " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Erstellt vor dem Zurücksenden an den Server oder zum Rendern alle untergeordneten Steuerelemente, die in einem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />-Steuerelement enthalten sind.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Diese Methode überschreibt die <xref:System.Web.UI.Control.CreateChildControls%2A?displayProperty=nameWithType> Methode. Es bereitet alle verbindungsrelevante Objekte, die für Verbindungen erforderlich sind (z. B. Es ruft die Dienstverbindungspunkt-Objekten aus den verfügbaren Consumer- und anbietersteuerelementen), und erstellt verschiedene Steuerelemente der Benutzeroberfläche (UI), mit denen Benutzer interagieren die Benutzeroberfläche zum Herstellen einer Verbindung die Verbindung.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.CreateChildControls" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DisconnectVerb">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb DisconnectVerb { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb DisconnectVerb" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.DisconnectVerb" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property DisconnectVerb As WebPartVerb" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ DisconnectVerb { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerb ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DisconnectVerb : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.DisconnectVerb" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.NotifyParentProperty(true)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Content)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />-Objekt ab, mit dem zwei verbundene <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelemente getrennt werden können.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />, mit dem zwei verbundene <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelemente getrennt werden.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Das Disconnect-Verb, wie in einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> steuern, ist ein auf Zonenebene-Verb, das in der Verbindungs-Benutzeroberfläche (UI) als Teil der Ansicht angezeigt wird, in dem Benutzer eine vorhandene Verbindung zwischen zwei Steuerelementen verwalten. Nachdem der Benutzer geklickt haben die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> schließen-Verb für das Verbenmenü eines Steuerelements an, und die Verbindung, die Benutzeroberfläche angezeigt wird, wenn bereits eine Verbindung zwischen zwei Steuerelementen vorhanden ist, das Disconnect-Verb wird im unteren Bereich der Benutzeroberfläche aktiviert.  
  
 Verwenden der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.DisconnectVerb%2A> Eigenschaft zum Abrufen eines Verweises auf den entsprechenden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> Objekt auf der Benutzeroberfläche. Obwohl die Eigenschaft selbst schreibgeschützt ist, nachdem Sie einen Verweis auf das Verb haben, können Sie die Eigenschaftswerte ändern, je nach Bedarf.  
  
 Sie können die Eigenschaftswerte des Trennen-Verbs deklarativ festlegen, durch die Deklaration der `<disconnectverb>` Element zwischen dem öffnenden und schließenden Tags eines ein `<asp:connectionszone>` Element. Die Eigenschaften des Verbs können auch deklarativ innerhalb des öffnenden Tags von festgelegt werden die `<asp:connectionszone>` -Element durch Hinzufügen eines Attributs in der Form `Property-Subproperty`, wobei `Subproperty` ist eine Eigenschaft der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> Objekt (z. B. `DisconnectVerb-Text`). Sie können die Eigenschaften auch programmgesteuert festlegen, in der Form `Property.Subproperty` (z. B. `DisconnectVerb.Text`).  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.DisconnectVerb%2A> Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die Verwendung der Eigenschaft veranschaulicht. für die anderen zwei Codedateien benötigt zum Ausführen des Beispiels finden im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse. Im Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, auf der Webseite Anzeigemodi zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Eine Quelldatei mit dem Code für eine Postleitzahl-Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Deklariert eine Webseite, die alle Steuerelemente, hostet ein `<asp:connectionszone>` -Element, und zeigt, wie Sie die Eigenschaft deklaratives und Programmgesteuertes verwenden.  
  
-   Eine Erläuterung der Funktionsweise des Beispiels in einem Browser.  
  
 Die Webseite deklariert eine `<asp:connectionszone>` Element und, in die Element-Tags, deklariert eine `<disconnectverb>` Element und legt einige Eigenschaften, die mithilfe von Attributen. Auch in der `Page_PreRender` -Methode, legt der Code einige Eigenschaften im Trennen-Verb für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Laden Sie die Seite in einem Browser. Wechseln Sie zur Verbindungsmodus mithilfe der **Anzeigemodus** Steuerelement. Klicken Sie auf den Pfeil des Verben-Menü auf der **ZIP Code Provider** steuern, und klicken Sie auf der Connect-Verb. Beachten Sie die Auswirkung der Eigenschaftswerte, die auf dem Disconnect-Verb festgelegt wurden. Wenn Sie den Mauszeiger über Positionieren der **End-Verbindung** Schaltfläche wird der Text für die benutzerdefinierte Beschreibung als QuickInfo angezeigt. Klicken Sie auf die **End-Verbindung** Schaltfläche, um die Steuerelemente zu trennen, die bereits aufgrund der deklarativen Verbindung auf der Seite verbunden sind.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.CancelVerb" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Display">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override bool Display { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Display" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Display" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides ReadOnly Property Display As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; virtual property bool Display { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Display : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Display" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Wert ab, der angibt, ob ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone" />-Steuerelement aktuell angezeigt wird.</summary>
        <value>
          <see langword="true" />, wenn das <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone" /> aktuell angezeigt wird, andernfalls <see langword="false" />. Der Standardwert ist <see langword="false" />.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.Display" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="EmptyZoneText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string EmptyZoneText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string EmptyZoneText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.EmptyZoneText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property EmptyZoneText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ EmptyZoneText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.EmptyZoneText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.EmptyZoneText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft eine Textmeldung ab, die in einem leeren <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />-Steuerelement angezeigt wird, wenn nicht genügend Steuerelemente auf einer Webseite zum Herstellen einer Verbindung vorhanden sind, oder legt diese fest.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.String" />, der die Meldung für eine leere Zone enthält. Der Standardtext ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.EmptyZoneText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ExistingConnectionErrorMessage">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ExistingConnectionErrorMessage { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ExistingConnectionErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ExistingConnectionErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ExistingConnectionErrorMessage As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ExistingConnectionErrorMessage { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ExistingConnectionErrorMessage : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ExistingConnectionErrorMessage" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Text einer Meldung ab, der auf der Benutzeroberfläche für Verbindungen bei einem Fehler oder einem Hinweis zu einer bestehenden Verbindung angezeigt wird, oder legt diesen fest.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.String" />, der den Text der Meldung enthält. Der Standardtext ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetFromText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string GetFromText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string GetFromText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property GetFromText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ GetFromText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.GetFromText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den im Abschnitt der Benutzeroberfläche für Verbindungen angezeigten Text ab, der dem benannten Anbieter vorangestellt ist, von dem ein Consumer Daten abruft, oder legt diesen Abschnitt fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die dem benannten Anbieter vorangestellt ist, von dem der Consumer Daten abruft. Der Standardtext ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText%2A> Eigenschaft in einem Szenario mit bestimmten Verbindung wirksam. Klickt ein Benutzer das Connect-Verb für ein Consumer-Steuerelement, das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement zeigt eine Ansicht, die Benutzern das Herstellen eine Verbindung zu einem Anbieter ermöglicht. Im Teil der Benutzeroberfläche, die Benutzer anweist, eine anbieterverbindung auszuwählen, befindet sich Text an, der die Dropdown-Listenfeld-Steuerelement vorangestellt ist, in dem der Verbindungspunkt ausgewählt werden kann der Consumer seine Daten abruft. Dieser Text an, die im Dropdown Steuerelement vorangestellt ist, ist der Text in die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText%2A> Eigenschaft. Standardmäßig ist der Textwert **aus**.  
  
 Sie können den Wert dieser Eigenschaft deklarativ in das öffnende Tag Festlegen der `<asp:connectionszone>` -Element durch Hinzufügen eines Attributs mit dem Namen `GetFromText` und ihr einen Wert zuzuweisen. Sie können den Wert der Eigenschaft auch programmgesteuert festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText%2A> Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die Verwendung der Eigenschaft veranschaulicht. für die anderen zwei Codedateien benötigt zum Ausführen des Beispiels finden im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse. Im Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, auf der Webseite Anzeigemodi zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Eine Quelldatei mit dem Code für eine Postleitzahl-Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Deklariert eine Webseite, die alle Steuerelemente, hostet ein `<asp:connectionszone>` -Element, und zeigt, wie Sie die Eigenschaft programmgesteuert zu verwenden.  
  
-   Eine Erläuterung der Funktionsweise des Beispiels in einem Browser.  
  
 Die Webseite deklariert eine `<asp:connectionszone>` Element und dann in der `Page_PreRender` -Methode, die der Code weist eines Werts, der die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText%2A> Eigenschaft.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Laden Sie die Seite in einem Browser. Wechseln Sie zur Verbindungsmodus mithilfe der **Anzeigemodus** Steuerelement. Klicken Sie auf den Pfeil des Verben-Menü auf der **ZIP Code Consumer** steuern, und klicken Sie auf der Connect-Verb. Suchen Sie in der Ansicht, die für die bestehende Verbindung geöffnet wird im Anbieterabschnitt "für den Text an, der die benannten Anbieter vorangestellt ist. Dies ist der Text, der zugewiesen werden, um die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText%2A> Eigenschaft.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string GetText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string GetText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property GetText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ GetText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.GetText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den im Abschnitt der Benutzeroberfläche für Verbindungen angezeigten Text ab, der dem benannten Consumer vorangestellt ist, von dem ein Anbieter Daten abruft, oder legt diesen Text fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die dem benannten Consumer in der Verbindung vorangestellt ist. Der Standardtext ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText%2A> Eigenschaft in einem Szenario mit bestimmten Verbindung wirksam. Klickt ein Benutzer das Connect-Verb für ein Consumer-Steuerelement, das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement zeigt eine Ansicht, die Benutzern das Herstellen eine Verbindung zu einem Anbieter ermöglicht. Im Teil der Benutzeroberfläche, die Benutzer anweist, eine anbieterverbindung auszuwählen, befindet sich Text an, der die benannten Consumer vorangestellt ist, die in der Verbindung einbezogen werden. Dieser Text an, die der Consumer vorangestellt ist, ist der Text in die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText%2A> Eigenschaft. Standardmäßig ist der Textwert **erhalten**.  
  
 Sie können den Wert dieser Eigenschaft deklarativ in das öffnende Tag Festlegen der `<asp:connectionszone>` -Element durch Hinzufügen eines Attributs mit dem Namen `GetText` und ihr einen Wert zuzuweisen. Sie können den Wert der Eigenschaft auch programmgesteuert festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText%2A> Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die Verwendung der Eigenschaft veranschaulicht. für die anderen zwei Codedateien benötigt zum Ausführen des Beispiels finden im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse. Im Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, auf der Webseite Anzeigemodi zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Eine Quelldatei mit dem Code für eine Postleitzahl-Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Deklariert eine Webseite, die alle Steuerelemente, hostet ein `<asp:connectionszone>` -Element, und zeigt, wie Sie die Eigenschaft programmgesteuert zu verwenden.  
  
-   Eine Erläuterung der Funktionsweise des Beispiels in einem Browser.  
  
 Die Webseite deklariert eine `<asp:connectionszone>` Element und dann in der `Page_PreRender` -Methode, die der Code weist eines Werts, der die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText%2A> Eigenschaft.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Laden Sie die Seite in einem Browser. Wechseln Sie zur Verbindungsmodus mithilfe der **Anzeigemodus** Steuerelement. Klicken Sie auf den Pfeil des Verben-Menü auf der **ZIP Code Consumer** steuern, und klicken Sie auf der Connect-Verb. Suchen Sie in der Ansicht, die für die bestehende Verbindung geöffnet wird im Anbieterabschnitt "für den Text an, der die benannten Consumer vorangestellt ist. Dies ist der Text, der zugewiesen werden, um die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText%2A> Eigenschaft.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HeaderText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string HeaderText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string HeaderText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property HeaderText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ HeaderText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.HeaderText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Headertext ab, der im oberen Bereich der vom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />-Steuerelement erstellten Benutzeroberfläche für Verbindungen angezeigt wird, oder legt diesen fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die den Headertext für die Benutzeroberfläche für Verbindungen enthält. Der Standardtext ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der Text innerhalb der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A> Eigenschaft wird angezeigt, wenn die Benutzeroberfläche für Verbindungen angezeigt wird. Wenn ein Benutzer das Connect-Verb für das Verbenmenü von klickt ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> zu steuern, die Verbindung, die Benutzeroberfläche angezeigt wird, und der Text der Überschrift dient als Bezeichnung ganz oben auf der Benutzeroberfläche für Verbindungen. Der Standardtext lautet **Verbindungszone**.  
  
 Diese Eigenschaft überschreibt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.HeaderText%2A> Eigenschaft aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> Klasse, sodass Verbindungen Zone standardheadertextes der Eigenschaft zugewiesen werden kann.  
  
 Sie können den Wert dieser Eigenschaft deklarativ in das öffnende Tag Festlegen der `<asp:connectionszone>` -Element durch Hinzufügen eines Attributs mit dem Namen `HeaderText` und ihr einen Wert zuzuweisen. Sie können den Wert der Eigenschaft auch programmgesteuert festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A> Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die Verwendung der Eigenschaft veranschaulicht. für die anderen zwei Codedateien benötigt zum Ausführen des Beispiels finden im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse. Im Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, auf der Webseite Anzeigemodi zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Eine Quelldatei mit dem Code für eine Postleitzahl-Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Deklariert eine Webseite, die alle Steuerelemente, hostet ein `<asp:connectionszone>` -Element, und zeigt, wie Sie die Eigenschaft programmgesteuert zu verwenden.  
  
-   Eine Erläuterung der Funktionsweise des Beispiels in einem Browser.  
  
 Die Webseite deklariert eine `<asp:connectionszone>` Element und dann in der `Page_PreRender` -Methode, die der Code weist eines Werts, der die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A> Eigenschaft.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Laden Sie die Seite in einem Browser. Wechseln Sie zur Verbindungsmodus mithilfe der **Anzeigemodus** Steuerelement. Klicken Sie auf den Pfeil des Verben-Menü auf der **ZIP Code Consumer** steuern, und klicken Sie auf der Connect-Verb. In der Ansicht, die für die bestehende Verbindung geöffnet wird, beachten Sie, dass der Text der Überschrift am oberen Rand der Verbindungszone zugewiesene Wert ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A> Eigenschaft im Codebeispiel.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.HeaderText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string InstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string InstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property InstructionText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ InstructionText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.InstructionText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Text ab, der für allgemeine Anweisungen für das ausgewählte Steuerelement im Abschnitt der Benutzeroberfläche für Verbindungen für das Verwalten von bestehenden Verbindungen verwendet wird, oder legt diesen Text fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die den Anweisungstext für die Benutzeroberfläche für Verbindungen enthält. Der Standardtext ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der Text innerhalb der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText%2A> Eigenschaft wird angezeigt, wenn die Verbindung, die Benutzeroberfläche angezeigt wird und bereits eine Verbindung vorhanden ist. Direkt unterhalb der Text der Überschrift (enthalten der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A> Eigenschaft), die oben auf der Benutzeroberfläche für Verbindungen gefunden wird, wird den Anweisungstitel und direkt unterhalb der Anweisungstext. Der Anweisungstext informiert Benutzer welche Art von Aktion ausgeführt werden, kann für das derzeit ausgewählte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement (das ausgewählte Steuerelement ist das Objekt, das für die der Benutzer geklickt ein Verbindungsverb, auf das Menü des Steuerelements Verben hat). Standardmäßig wird der Anweisungstext **verwalten die Verbindungen für das aktuelle Webpart**.  
  
 Diese Eigenschaft überschreibt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.InstructionText%2A> Eigenschaft aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> Klasse, sodass der Verbindungszone Text kann der Eigenschaft zugewiesen werden.  
  
 Sie können den Wert dieser Eigenschaft deklarativ in das öffnende Tag Festlegen der `<asp:connectionszone>` -Element durch Hinzufügen eines Attributs mit dem Namen `InstructionText` und ihr einen Wert zuzuweisen. Sie können den Wert der Eigenschaft auch programmgesteuert festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText%2A> Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die Verwendung der Eigenschaft veranschaulicht. für die anderen zwei Codedateien benötigt zum Ausführen des Beispiels finden im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse. Im Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, auf der Webseite Anzeigemodi zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Eine Quelldatei mit dem Code für eine Postleitzahl-Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Deklariert eine Webseite, die alle Steuerelemente, hostet ein `<asp:connectionszone>` -Element, und zeigt, wie Sie die Eigenschaft programmgesteuert zu verwenden.  
  
-   Eine Erläuterung der Funktionsweise des Beispiels in einem Browser.  
  
 Die Webseite deklariert eine `<asp:connectionszone>` Element und dann in der `Page_PreRender` -Methode, die der Code weist eines Werts, der die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText%2A> Eigenschaft.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Laden Sie die Seite in einem Browser. Wechseln Sie zur Verbindungsmodus mithilfe der **Anzeigemodus** Steuerelement. Klicken Sie auf den Pfeil des Verben-Menü auf der **ZIP Code Consumer** steuern, und klicken Sie auf der Connect-Verb. In der Ansicht, die für die bestehende Verbindung geöffnet wird, beachten Sie, dass es sich bei der Anweisungstext im oberen Bereich der Verbindungszone der zugewiesene Wert ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText%2A> Eigenschaft im Codebeispiel.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InstructionTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string InstructionTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string InstructionTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property InstructionTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ InstructionTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.InstructionTitle : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den als allgemeine Beschreibung der Aktion verwendeten Text ab oder legt ihn fest, der im Consumer- oder Anbietersteuerelement innerhalb der Benutzeroberfläche für Verbindungen zum Verwalten von bestehenden Verbindungen ausgeführt werden kann.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die den Anweisungstitel für die Benutzeroberfläche für Verbindungen enthält. Der Standardtext ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der Text innerhalb der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle%2A> Eigenschaft wird angezeigt, wenn die Verbindung, die Benutzeroberfläche angezeigt wird und bereits eine Verbindung vorhanden ist. Der Anweisungstext für den Titel wird direkt unterhalb der Text der Überschrift (enthalten der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.HeaderText%2A> Eigenschaft), befindet sich oben auf der Benutzeroberfläche für Verbindungen. Der Anweisungstitel ist eine allgemeine Beschreibung, die Benutzer darüber informieren, welche Art von Aktion ausgeführt werden kann, in der Consumer- oder Anbietersteuerelement <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelement, das eine vorhandene Verbindung beteiligt ist. Standardmäßig beginnt der Anweisungstitel mit **verwalten die Verbindungen für**, und endet mit dem Namen des Steuerelements Consumer- oder Anbietersteuerelement, die der Benutzer ausgewählt werden, indem Sie auf der Connect-Verb für die Verbenmenü.  
  
> [!NOTE]
>  Wenn Sie einen benutzerdefinierten Wert für diese Eigenschaft zuweisen, denken Sie daran, dass Sie zur Entwurfszeit nicht bekannt, ob der Benutzer ein Anbieter oder Consumer-Steuerelement auswählt, auf dem die Verbindung zu verwalten, also der benutzerdefinierten Anweisungstitel allgemein gehalten, zum Verweisen auf einen Consumer oder einen Pull Request sein muss Ovider-Steuerelement. Im Gegensatz dazu wird der Standardwert der Eigenschaft so gerendert, dass sie den Namen des jeweiligen Consumer- oder Anbietersteuerelement dynamisch angefügt, die der Benutzer auswählt. Wenn Sie einen benutzerdefinierten Wert für die Eigenschaft, die dieses Verhalten imitiert, angeben möchten, müssen Sie erben von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Klasse, und überschreiben Sie diese Eigenschaft oder das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RenderBody%2A> Methode.  
  
 Sie können den Wert dieser Eigenschaft deklarativ in das öffnende Tag Festlegen der `<asp:connectionszone>` -Element durch Hinzufügen eines Attributs mit dem Namen `InstructionTitle` und ihr einen Wert zuzuweisen. Sie können den Wert der Eigenschaft auch programmgesteuert festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle%2A> Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die Verwendung der Eigenschaft veranschaulicht. für die anderen zwei Codedateien benötigt zum Ausführen des Beispiels finden im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse. Im Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, auf der Webseite Anzeigemodi zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Eine Quelldatei mit dem Code für eine Postleitzahl-Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Deklariert eine Webseite, die alle Steuerelemente, hostet ein `<asp:connectionszone>` -Element, und zeigt, wie Sie die Eigenschaft programmgesteuert zu verwenden.  
  
-   Eine Erläuterung der Funktionsweise des Beispiels in einem Browser.  
  
 Die Webseite deklariert eine `<asp:connectionszone>` Element und dann in der `Page_PreRender` -Methode, die der Code weist eines Werts, der die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle%2A> Eigenschaft.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Laden Sie die Seite in einem Browser. Wechseln Sie zur Verbindungsmodus mithilfe der **Anzeigemodus** Steuerelement. Klicken Sie auf den Pfeil des Verben-Menü auf der **ZIP Code Consumer** steuern, und klicken Sie auf der Connect-Verb. In der Ansicht, die für die bestehende Verbindung geöffnet wird, beachten Sie, dass es sich bei der Anweisungstitel direkt unterhalb der Text der Überschrift, am oberen Rand der Verbindungszone der zugewiesene Wert ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionTitle%2A> Eigenschaft im Codebeispiel.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.InstructionText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="LoadControlState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void LoadControlState (object savedState);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void LoadControlState(object savedState) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.LoadControlState(System.Object)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub LoadControlState (savedState As Object)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void LoadControlState(System::Object ^ savedState);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.LoadControlState : obj -&gt; unit" Usage="connectionsZone.LoadControlState savedState" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="savedState" Type="System.Object" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="savedState">Ein <see cref="T:System.Object" />, das den wiederherzustellenden Steuerelementzustand darstellt.</param>
        <summary>Stellt die Informationen über den Steuerelementzustand aus einer früheren Seitenanforderung wieder her, die durch die <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveControlState" />-Methode gespeichert wurden.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Wenn diese Methode aufgerufen wird, bestimmt, ob es sich bei Steuerelementzustand für das Steuerelement bereits gespeichert wurde, und den Steuerelementzustand auf den gespeicherten Wert festgelegt, wenn dies der Fall ist, an.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">Die Länge von <paramref name="savedState" /> entspricht nicht der Länge des von der <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveControlState" />-Methode erstellten Arrays.</exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.LoadControlState(System.Object)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="LoadViewState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void LoadViewState (object savedState);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void LoadViewState(object savedState) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.LoadViewState(System.Object)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub LoadViewState (savedState As Object)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void LoadViewState(System::Object ^ savedState);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.LoadViewState : obj -&gt; unit" Usage="connectionsZone.LoadViewState savedState" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="savedState" Type="System.Object" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="savedState">Ein <see cref="T:System.Object" />, das den wiederherzustellenden Ansichtszustand enthält.</param>
        <summary>Stellt die Informationen über den Ansichtszustand aus einer früheren Seitenanforderung wieder her, die mit der <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveViewState" />-Methode gespeichert wurden.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Diese Methode wird in erster Linie durch die .NET Framework-Infrastruktur verwendet und nicht direkt aus Ihrem Code verwendet werden soll. Allerdings können Entwickler von Steuerelementen außer Kraft setzen diese Methode, um anzugeben, wie ein benutzerdefiniertes Serversteuerelement seinen Ansichtszustand wiederherstellt. Weitere Informationen finden Sie unter [ASP.NET State Management Overview](http://msdn.microsoft.com/library/0218d965-5d30-445b-b6a6-8870e70e63ce).  
  
 Wenn diese Methode aufgerufen wird, bestimmt, ob es sich bei Ansichtszustand für das Steuerelement bereits gespeichert wurde und wenn dies der Fall ist, den Ansichtszustand auf den gespeicherten Wert festgelegt. Die Methode überschreibt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.LoadViewState%2A> Methode geerbt von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> Klasse, sodass es die grundlegende Implementierung hinzufügen und Wiederherstellen des Status für die verschiedenen auf Zonenebene-Verben verwendet die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">Die Länge von <paramref name="savedState" /> entspricht nicht der Länge des von der <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveViewState" />-Methode erstellten Arrays.</exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.LoadViewState(System.Object)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="NewConnectionErrorMessage">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string NewConnectionErrorMessage { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string NewConnectionErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NewConnectionErrorMessage" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property NewConnectionErrorMessage As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ NewConnectionErrorMessage { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.NewConnectionErrorMessage : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NewConnectionErrorMessage" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Text einer Meldung ab, der auf der Benutzeroberfläche für Verbindungen bei einem Fehler oder einem Hinweis zu einer neuen Verbindung, die erstellt werden soll, angezeigt wird, oder legt diesen fest.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.String" />, der den Text der Meldung enthält. Der Standardtext ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="NoExistingConnectionInstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string NoExistingConnectionInstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string NoExistingConnectionInstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property NoExistingConnectionInstructionText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ NoExistingConnectionInstructionText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.NoExistingConnectionInstructionText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Anweisungstext ab, der im Textkörper der Benutzeroberfläche für Verbindungen angezeigt wird, wenn ein Webparts-Steuerelement keine bestehende Verbindung aufweist, oder legt diesen Anweisungstext fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die die Textmeldung für den Fall enthält, dass keine Verbindung besteht Der Standardtext ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der Text innerhalb der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText%2A> Eigenschaft wird angezeigt, wenn die Verbindung, die Benutzeroberfläche angezeigt wird und keine Verbindung vorhanden ist. Nachdem ein Benutzer wechselt von einer Seite in den Verbindungsanzeigemodus und klickt auf ein Verb Connect im Verbenmenü von einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> zu steuern, die wichtigste Verbindung UI wird angezeigt. Es ist keine aktuelle Verbindung, die den Text aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText%2A> Eigenschaft wird im unteren Bereich der Benutzeroberfläche für Verbindungen direkt über das Schließen-Verb in der Zone Footerbereich angezeigt. Der Text beschrieben, die es keine vorhandenen Verbindungen und ermöglicht Benutzern, das grundlegende Anweisungen zum Erstellen einer Verbindung auf der Benutzeroberfläche.  
  
 Sie können den Wert dieser Eigenschaft deklarativ in das öffnende Tag Festlegen der `<asp:connectionszone>` -Element durch Hinzufügen eines Attributs mit dem Namen `NoExistingConnectionInstructionText` und ihr einen Wert zuzuweisen. Sie können den Wert der Eigenschaft auch programmgesteuert festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText%2A> Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die Verwendung der Eigenschaft veranschaulicht. für die anderen zwei Codedateien benötigt zum Ausführen des Beispiels finden im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse. Im Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, auf der Webseite Anzeigemodi zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Eine Quelldatei mit dem Code für eine Postleitzahl-Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Deklariert eine Webseite, die alle Steuerelemente, hostet ein `<asp:connectionszone>` -Element, und zeigt, wie Sie die Eigenschaft programmgesteuert zu verwenden.  
  
-   Eine Erläuterung der Funktionsweise des Beispiels in einem Browser.  
  
 Die Webseite deklariert eine `<asp:connectionszone>` Element und dann in der `Page_PreRender` -Methode, die der Code weist eines Werts, der die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText%2A> Eigenschaft.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Laden Sie die Seite in einem Browser. Wechseln Sie zur Verbindungsmodus mithilfe der **Anzeigemodus** Steuerelement. Klicken Sie auf den Pfeil des Verben-Menü auf der **ZIP Code Consumer** steuern, und klicken Sie auf der Connect-Verb. In der Ansicht, die für die bestehende Verbindung geöffnet wird, klicken Sie auf die **End-Verbindung** Schaltfläche. Beachten Sie, dass der Anweisungstext für nicht vorhandenen Verbindungen im unteren Bereich der Benutzeroberfläche für Verbindungen direkt über das Schließen-Verb im Footerbereich der Zone angezeigt wird.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="NoExistingConnectionTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string NoExistingConnectionTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string NoExistingConnectionTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property NoExistingConnectionTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ NoExistingConnectionTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.NoExistingConnectionTitle : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Titeltext ab, der im Textkörper der Benutzeroberfläche für Verbindungen angezeigt wird, wenn ein Webparts-Steuerelement keine bestehende Verbindung aufweist, oder legt diesen Titeltext fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die den Titeltext für den Fall enthält, dass keine Verbindung besteht. Der Standardtext ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der Text innerhalb der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle%2A> Eigenschaft wird angezeigt, wenn die Verbindung, die Benutzeroberfläche angezeigt wird und keine Verbindung vorhanden ist. Nachdem ein Benutzer wechselt von einer Seite in den Verbindungsanzeigemodus und klickt auf ein Verb Connect im Verbenmenü von einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> zu steuern, die wichtigste Verbindung UI wird angezeigt. Es ist keine aktuelle Verbindung, die den Text aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle%2A> Eigenschaft wird am oberen Rand der Text der Benutzeroberfläche für Verbindungen direkt unter dem Link für die Benutzer klicken können, um eine neue Verbindung zu erstellen. Der Titel werden zusammengefasst, die Tatsache, die keine Verbindungen vorhanden sind, und der Standardtitel ist **keine aktiven Verbindungen**.  
  
 Sie können den Wert dieser Eigenschaft deklarativ in das öffnende Tag Festlegen der `<asp:connectionszone>` -Element durch Hinzufügen eines Attributs mit dem Namen `NoExistingConnectionTitle` und ihr einen Wert zuzuweisen. Sie können den Wert der Eigenschaft auch programmgesteuert festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle%2A> Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die Verwendung der Eigenschaft veranschaulicht. für die anderen zwei Codedateien benötigt zum Ausführen des Beispiels finden im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse. Im Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, auf der Webseite Anzeigemodi zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Eine Quelldatei mit dem Code für eine Postleitzahl-Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Deklariert eine Webseite, die alle Steuerelemente, hostet ein `<asp:connectionszone>` -Element, und zeigt, wie Sie die Eigenschaft programmgesteuert zu verwenden.  
  
-   Eine Erläuterung der Funktionsweise des Beispiels in einem Browser.  
  
 Die Webseite deklariert eine `<asp:connectionszone>` Element und dann in der `Page_PreRender` -Methode, die der Code weist eines Werts, der die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionTitle%2A> Eigenschaft.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Laden Sie die Seite in einem Browser. Wechseln Sie zur Verbindungsmodus mithilfe der **Anzeigemodus** Steuerelement. Klicken Sie auf den Pfeil des Verben-Menü auf der **ZIP Code Consumer** steuern, und klicken Sie auf der Connect-Verb. In der Ansicht, die für die bestehende Verbindung geöffnet wird, klicken Sie auf die **End-Verbindung** Schaltfläche. Beachten Sie, dass es sich bei der Anweisungstitel für nicht vorhandenen Verbindungen direkt unter dem Link auftritt, der Benutzern ermöglicht, eine neue Verbindung erstellen.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.NoExistingConnectionInstructionText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnDisplayModeChanged">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void OnDisplayModeChanged (object sender, System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void OnDisplayModeChanged(object sender, class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.OnDisplayModeChanged(System.Object,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub OnDisplayModeChanged (sender As Object, e As WebPartDisplayModeEventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void OnDisplayModeChanged(System::Object ^ sender, System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartDisplayModeEventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.OnDisplayModeChanged : obj * System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs -&gt; unit" Usage="connectionsZone.OnDisplayModeChanged (sender, e)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="sender" Type="System.Object" />
        <Parameter Name="e" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="sender">Der Absender des Ereignisses.</param>
        <param name="e">Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs" />, das die Ereignisdaten enthält.</param>
        <summary>Löst das <see cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisplayModeChanged" />-Ereignis aus.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Diese Methode löst die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisplayModeChanged> Ereignis und stellt einen benutzerdefinierten Handler dafür bereit. Nach einer Webseite eintritt oder den Anzeigemodus für die Verbindung herstellen beendet, diese Methode führt mehrere Schritte, die nur für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement. Die Methode bricht alle Verbindungsaktivitäten, die an diesem Punkt steht, wird sichergestellt, dass keine untergeordneten Steuerelemente aus der Verbindungs-Benutzeroberfläche (UI) angezeigt werden, indem die <xref:System.Web.UI.Control.ChildControlsCreated%2A> Eigenschaft `false`, und legt die Benutzeroberfläche für Verbindungen zu einem Modus, in dem sie Informationen über vorhandene Verbindungen können angezeigt werden, wenn ein Benutzer mit dem Prozess zum Herstellen eine Verbindung fortgesetzt wird.  
  
 Die Verarbeitung im bereitgestellten spezielle Behandlung hinzugefügt der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.OnDisplayModeChanged%2A> -Methode, können Entwickler von erben die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Klasse und überschreiben Sie diese Methode. Als Alternative können Entwickler bieten auch einen Handler für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisplayModeChanged> Ereignis auf der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Kontrolle durch das Hinzufügen einer `OnDisplayModeChanged` -Attribut auf die `<asp:webpartmanager>` Element in einer Webseite und zuweisen, die eine benutzerdefinierte Methode zum Behandeln des Ereignisses. Entwickler können bei dieser Methode den aktuellen Wert der überprüfen die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisplayMode%2A> -Eigenschaft, und es ist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectDisplayMode>, können sie die gewünschten Änderungen vor, um Ausführen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.OnDisplayModeChanged(System.Object,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs)" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.OnDisplayModeChanged(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayModeEventArgs)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnInit">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void OnInit (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnInit(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.OnInit(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub OnInit (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void OnInit(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.OnInit : EventArgs -&gt; unit" Usage="connectionsZone.OnInit e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">Ein <see cref="T:System.EventArgs" />, das die Ereignisdaten enthält.</param>
        <summary>Löst das <see cref="E:System.Web.UI.Control.Init" />-Ereignis aus.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Diese Methode ruft die Basis <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.OnInit%2A?displayProperty=nameWithType> -Methode, und fügt der benutzerdefinierten Behandlung, die zur Vorbereitung der Webseite zum Anzeigen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.OnInit(System.EventArgs)" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.OnInit(System.EventArgs)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnSelectedWebPartChanged">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void OnSelectedWebPartChanged (object sender, System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void OnSelectedWebPartChanged(object sender, class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.OnSelectedWebPartChanged(System.Object,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub OnSelectedWebPartChanged (sender As Object, e As WebPartEventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void OnSelectedWebPartChanged(System::Object ^ sender, System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartEventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.OnSelectedWebPartChanged : obj * System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs -&gt; unit" Usage="connectionsZone.OnSelectedWebPartChanged (sender, e)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="sender" Type="System.Object" />
        <Parameter Name="e" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="sender">Ein <see cref="T:System.Object" />, das den Absender des Ereignisses angibt.</param>
        <param name="e">Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs" />, das die Ereignisdaten enthält.</param>
        <summary>Löst das <see cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.SelectedWebPartChanged" />-Ereignis aus.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Diese Methode überschreibt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> Implementierung, die die Verbindungs-Benutzeroberfläche (UI) für den Fakt zurückgesetzt, die die untergeordneten Steuerelemente neu erstellt werden. Dies ist erforderlich, da, wenn das ausgewählte Steuerelement, mehrere Optionen in der Verbindung geändert, die Benutzeroberfläche ändert wird, je nachdem, ob das ausgewählte Steuerelement einen Consumer oder den Anbieter, die Verbindungszeichenfolgen der Steuerelemente verweist aufweist (die Verbindung, die Punkte in aufgeführt sind Dropdown-Listenfeld-Steuerelemente), und weitere Details.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.OnSelectedWebPartChanged(System.Object,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartEventArgs)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="PartChromeType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType PartChromeType { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType PartChromeType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.PartChromeType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property PartChromeType As PartChromeType" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType PartChromeType { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.PartChromeType : System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.PartChromeType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Typ des Rahmens ab, der das in einer Zone enthaltene Serversteuerelement in einem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />-Steuerelement umgibt, oder legt diesen fest.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />, der den Rahmentyp bestimmt, der die in der Verbindungszone enthaltenen Steuerelemente umgibt.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProvidersInstructionText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ProvidersInstructionText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ProvidersInstructionText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ProvidersInstructionText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ProvidersInstructionText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProvidersInstructionText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Anweisungstext ab, der im Anbieterabschnitt der Benutzeroberfläche für Verbindungen angezeigt wird, wenn bereits eine Verbindung besteht, oder legt diesen Anweisungstext fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die als Anweisungstext für Anbieter dient, die an einer Verbindung teilnehmen. Der Standardtext ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText%2A> Eigenschaft in einem Szenario mit bestimmten Verbindung wirksam. Wenn ein Benutzer auf der Connect-Verb für ein Consumer-Steuerelement klickt, und bereits eine Verbindung vorhanden ist, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement zeigt eine Ansicht, die Benutzern ermöglicht, der die Verbindung getrennt. Die Ansicht zeigt auch alle Anbieter, der die Verbindung teilnehmen. Direkt oberhalb der Liste der Anbieter befindet sich der Anbieter Anweisungstext, die in der Standardeinstellung eher eine Beschreibung ist der Funktion von Anbietersteuerelemente in einer Verbindung.  
  
 Sie können den Wert dieser Eigenschaft deklarativ in das öffnende Tag Festlegen der `<asp:connectionszone>` -Element durch Hinzufügen eines Attributs mit dem Namen `ProvidersInstructionText` und ihr einen Wert zuzuweisen. Sie können den Wert der Eigenschaft auch programmgesteuert festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText%2A> Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die Verwendung der Eigenschaft veranschaulicht. für die anderen zwei Codedateien benötigt zum Ausführen des Beispiels finden im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse. Im Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, auf der Webseite Anzeigemodi zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Eine Quelldatei mit dem Code für eine Postleitzahl-Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Deklariert eine Webseite, die alle Steuerelemente, hostet ein `<asp:connectionszone>` -Element, und zeigt, wie Sie die Eigenschaft programmgesteuert zu verwenden.  
  
-   Eine Erläuterung der Funktionsweise des Beispiels in einem Browser.  
  
 Die Webseite deklariert eine `<asp:connectionszone>` Element und dann in der `Page_PreRender` -Methode, die der Code weist eines Werts, der die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText%2A> Eigenschaft.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Laden Sie die Seite in einem Browser. Wechseln Sie zur Verbindungsmodus mithilfe der **Anzeigemodus** Steuerelement. Klicken Sie auf den Pfeil des Verben-Menü auf der **ZIP Code Consumer** steuern, und klicken Sie auf der Connect-Verb. In der Ansicht, die für die bestehende Verbindung geöffnet wird, suchen Sie im Anbieterabschnitt "für den benutzerdefinierten Text für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersInstructionText%2A> Eigenschaft.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersInstructionText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProvidersTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string ProvidersTitle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ProvidersTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ProvidersTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ProvidersTitle { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProvidersTitle : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Titel ab, der oberhalb des Consumer-Abschnitts der Benutzeroberfläche für Verbindungen angezeigt wird, wenn bereits eine Verbindung besteht, oder legt diesen Titel fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die als Titeltext für Anbieter dient, die an einer Verbindung teilnehmen. Der Standardtitel ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle%2A> Eigenschaft in einem Szenario mit bestimmten Verbindung wirksam. Wenn ein Benutzer auf der Connect-Verb für ein Consumer-Steuerelement klickt, und bereits eine Verbindung vorhanden ist, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement zeigt eine Ansicht, die Benutzern ermöglicht, der die Verbindung getrennt. Die Ansicht zeigt auch alle Anbieter, der die Verbindung teilnehmen. Direkt über der Liste der Anbieter befindet sich der Anbieter Anweisungstext und höher, der Titel des des Consumer-Abschnitts für die die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle%2A> Eigenschaft den Text bereitstellt.  
  
 Sie können den Wert dieser Eigenschaft deklarativ in das öffnende Tag Festlegen der `<asp:connectionszone>` -Element durch Hinzufügen eines Attributs mit dem Namen `ProvidersTitle` und ihr einen Wert zuzuweisen. Sie können den Wert der Eigenschaft auch programmgesteuert festlegen.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle%2A> Eigenschaft mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement. Das Beispiel enthält nur den Code für die Webseite, die Verwendung der Eigenschaft veranschaulicht. für die anderen zwei Codedateien benötigt zum Ausführen des Beispiels finden im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse. Im Codebeispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, auf der Webseite Anzeigemodi zu wechseln. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Eine Quelldatei mit dem Code für eine Postleitzahl-Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert. Rufen Sie diesen Code aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Übersicht über die Klasse.  
  
-   Deklariert eine Webseite, die alle Steuerelemente, hostet ein `<asp:connectionszone>` -Element, und zeigt, wie Sie die Eigenschaft programmgesteuert zu verwenden.  
  
-   Eine Erläuterung der Funktionsweise des Beispiels in einem Browser.  
  
 Die Webseite deklariert eine `<asp:connectionszone>` Element und dann in der `Page_PreRender` -Methode, die der Code weist eines Werts, der die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle%2A> Eigenschaft.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/CS/connectionZoneCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionZone_Overview/VB/connectionZoneVB.aspx#1)]  
  
 Laden Sie die Seite in einem Browser. Wechseln Sie zur Verbindungsmodus mithilfe der **Anzeigemodus** Steuerelement. Klicken Sie auf den Pfeil des Verben-Menü auf der **ZIP Code Consumer** steuern, und klicken Sie auf der Connect-Verb. In der Ansicht, die für die bestehende Verbindung geöffnet wird, suchen Sie im Anbieterabschnitt "für den benutzerdefinierten Text für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ProvidersTitle%2A> Eigenschaft.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.ConsumersTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RaisePostBackEvent">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void RaisePostBackEvent (string eventArgument);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void RaisePostBackEvent(string eventArgument) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RaisePostBackEvent(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub RaisePostBackEvent (eventArgument As String)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void RaisePostBackEvent(System::String ^ eventArgument);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RaisePostBackEvent : string -&gt; unit" Usage="connectionsZone.RaisePostBackEvent eventArgument" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="eventArgument" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="eventArgument">Ein <see cref="T:System.String" />, der die Argumentdaten für das Ereignis enthält.</param>
        <summary>Löst ein Ereignis für das <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />-Steuerelement aus, wenn das Formular, in dem es enthalten ist, an den Server zurückgesendet wird.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RaisePostBackEvent%2A> Methode verarbeitet die möglichen Folgen, die auftreten können, wenn ein Formular mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement an den Server gesendet wird. Wenn zunächst der Wert des der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect%2A> Eigenschaft `null`, es sind keine weiteren Aktionen in Bezug auf Verbindungen, die in Anspruch nehmen, sodass alle ausstehenden Verbindungen abgebrochen werden, und gibt die Methode zurück. Zweitens: Wenn die Verbindungs-Benutzeroberfläche (UI) tatsächlich angezeigt wird, und der Benutzer, die beim Erstellen einer Verbindungs ist, von der Methode verarbeitet die möglichen Szenarien: der Benutzer geklickt hat, ein Verbindungsverb, die der Benutzer geklickt hat, ein Trennen-Verb der Benutzeroberfläche wird Transformator angezeigt, die Zone geschlossen wird, eine Verbindung zu einem Anbieter erstellt wird oder eine Verbindung mit einem Consumer erstellt wird. In jedem Fall die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RaisePostBackEvent%2A> -Methode übernimmt die `eventArgument` Parameter übergeben wird und Updates der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> entsprechend zu steuern. Wenn keine der oben genannten Fälle zutrifft, ruft die Methode die Basismethode schließlich die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> Klasse.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.RaisePostBackEvent(System.String)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Render">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void Render (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void Render(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Render(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub Render (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void Render(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.Render : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="connectionsZone.Render writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">Der <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" />, der den Inhalt des Webparts-Steuerelements empfängt.</param>
        <summary>Übergibt den Inhalt des <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />-Steuerelements an das angegebene <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" />-Objekt.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.Render%2A> Methode aktualisiert die Verbindungs-Benutzeroberfläche (UI), mit den Änderungen, die aufgetreten sind, da die untergeordneten Steuerelemente erstellt wurden oder während der Phase vor und ruft dann die <xref:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl.Render%2A?displayProperty=nameWithType> Methode, um den Inhalt der Zone auf der Webseite zu schreiben. .  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl.Render(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RenderBody">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void RenderBody (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void RenderBody(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RenderBody(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub RenderBody (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void RenderBody(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RenderBody : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="connectionsZone.RenderBody writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">Der <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" />, der den Textkörperinhalt des Steuerelements empfängt.</param>
        <summary>Sendet den Inhalt des Textkörpers eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />-Steuerelements an das angegebene <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" />-Objekt, das den Inhalt in die Webseite schreibt.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Der Text der Webparts-Steuerelements ist der Teil zwischen den Bereichen Kopf- und Fußzeile. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RenderBody%2A> Methode überschreibt das Rendering der Body-Region, die von den Basis-erfolgt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.RenderBody%2A?displayProperty=nameWithType> Methode.  
  
 Diese Methode fügt an die Basisadresse, die eindeutige Stilattribute, die auf Anwenden eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement, und sie rendert auch der entsprechende Inhalt für die untergeordneten Steuerelemente in der Verbindungs-Benutzeroberfläche (UI), auf Grundlage der zuvor vorgenommenen Auswahlen, die von einem Benutzer in der Benutzeroberfläche vorgenommen.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.RenderBody(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RenderVerbs">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void RenderVerbs (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void RenderVerbs(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.RenderVerbs(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub RenderVerbs (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void RenderVerbs(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RenderVerbs : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="connectionsZone.RenderVerbs writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">Der <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" />, der den Inhalt der Verben empfängt, die in einer Verbindungszone gerendert werden.</param>
        <summary>Gibt die Verben der Zonenebene für ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />-Steuerelement wieder.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Diese Methode rendert, die mehrere auf Zonenebene-Verben, die in enthaltenen eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement. Als Teil dieser Methode die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.RenderVerb%2A?displayProperty=nameWithType> Methode auch aufgerufen, um die einzelne Details jedes Verb zu rendern.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.RenderVerbs(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.RenderVerb(System.Web.UI.HtmlTextWriter,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SaveControlState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override object SaveControlState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance object SaveControlState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveControlState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Function SaveControlState () As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override System::Object ^ SaveControlState();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.SaveControlState : unit -&gt; obj" Usage="connectionsZone.SaveControlState " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Speichert alle Änderungen am Zustand des Webparts-Steuerelements, die seit dem letzten Zurücksenden der Seite an den Server aufgetreten sind.</summary>
        <returns>Gibt den aktuellen Zustand des Webparts-Steuerelements zurück. Wenn dem Steuerelement kein Zustand zugeordnet ist, gibt diese Methode <see langword="null" /> zurück.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Wenn eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement wird angezeigt, in einer der Modi mit Ausnahme der Modus, der Verbindungsdetails für vorhandene, zeigt Daten des Steuerelementzustands zu Details der Verbindung zugeordnet ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveControlState%2A> Methode speichert die Daten, sodass sie beibehalten werden kann über die Anzahl der Roundtrips zum Server.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.SaveControlState" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SaveViewState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override object SaveViewState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance object SaveViewState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveViewState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Function SaveViewState () As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override System::Object ^ SaveViewState();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.SaveViewState : unit -&gt; obj" Usage="connectionsZone.SaveViewState " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Speichert die Änderungen am Ansichtszustand des <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />-Steuerelements, die seit dem letzten Zurücksenden der Seite an den Server aufgetreten sind.</summary>
        <returns>Gibt ein <see cref="T:System.Object" /> zurück, das den aktuellen Ansichtszustand des Steuerelements enthält. Wenn dem Steuerelement kein Ansichtszustand zugeordnet ist, gibt diese Methode <see langword="null" /> zurück.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Ansichtszustand besteht in der Ansammlung der Werte der Eigenschaften eines Webparts-Steuerelements. Diese Werte werden automatisch in des Steuerelements platziert <xref:System.Web.UI.Control.ViewState%2A> -Eigenschaft, die eine Instanz von der <xref:System.Web.UI.StateBag> Klasse. Der Wert dieser Eigenschaft wird dann in ein Zeichenfolgenobjekt beibehalten, nach dem Speichern Status, Phase des Lebenszyklus des Steuerelements.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SaveViewState%2A> Methode fügt die grundlegende Implementierung die Fähigkeit zum Speichern der Ansichtszustand für das verschiedene Verben in einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.SaveViewState" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SendText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string SendText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string SendText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property SendText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ SendText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.SendText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den im Abschnitt der Benutzeroberfläche für Verbindungen angezeigten Text ab, der dem benannten Anbieter vorangestellt ist und der Daten an einen Consumer sendet, oder legt diesen Text fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die dem benannten Anbieter in der Verbindung vorangestellt ist. Der Standardtext ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText%2A> Eigenschaft in einem Szenario mit bestimmten Verbindung wirksam. Klickt ein Benutzer die Connect-Verb in einem Anbietersteuerelement, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement zeigt eine Ansicht, die Benutzern das Herstellen eine Verbindung mit einem Consumer ermöglicht. Im Teil der Benutzeroberfläche, die Benutzer anweist, wählen Sie einen Consumer-Verbindungspunkt, befindet sich Text an, der die benannten Anbieter vorangestellt ist, die in der Verbindung einbezogen werden. Dieser Text an, die der Anbieter vorangestellt ist, ist der Text in die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText%2A> Eigenschaft. Standardmäßig ist der Textwert **senden**.  
  
 Sie können den Wert dieser Eigenschaft deklarativ in das öffnende Tag Festlegen der `<asp:connectionszone>` -Element durch Hinzufügen eines Attributs mit dem Namen `SendText` und ihr einen Wert zuzuweisen. Sie können den Wert der Eigenschaft auch programmgesteuert festlegen.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SendToText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string SendToText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string SendToText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property SendToText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ SendToText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.SendToText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den im Abschnitt der Benutzeroberfläche für Verbindungen angezeigten Text ab, der dem benannten Consumer vorangestellt ist, an den ein Anbieter Daten sendet, oder legt diesen Text fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die dem benannten Consumer vorangestellt ist, an den der Anbieter Daten sendet. Der Standardtext ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText%2A> Eigenschaft in einem Szenario mit bestimmten Verbindung wirksam. Klickt ein Benutzer die Connect-Verb in einem Anbietersteuerelement, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement zeigt eine Ansicht, die Benutzern das Herstellen eine Verbindung mit einem Consumer ermöglicht. Im Teil der Benutzeroberfläche, die Benutzer anweist, wählen Sie einen Consumer-Verbindungspunkt, befindet sich Text an, der die Dropdown-Listenfeld-Steuerelement vorangestellt ist, in dem der Verbindungspunkt ausgewählt werden kann der Anbieter die Daten sendet. Dieser Text an, die im Dropdown Steuerelement vorangestellt ist, ist der Text in die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendToText%2A> Eigenschaft. Standardmäßig ist der Textwert **zu**.  
  
 Sie können den Wert dieser Eigenschaft deklarativ in das öffnende Tag Festlegen der `<asp:connectionszone>` -Element durch Hinzufügen eines Attributs mit dem Namen `SendToText` und ihr einen Wert zuzuweisen. Sie können den Wert der Eigenschaft auch programmgesteuert festlegen.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.SendText" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.GetFromText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TrackViewState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void TrackViewState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void TrackViewState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.TrackViewState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub TrackViewState ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void TrackViewState();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.TrackViewState : unit -&gt; unit" Usage="connectionsZone.TrackViewState " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Verfolgt Änderungen am Ansichtszustand des <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />-Steuerelements, sodass diese Änderungen im <see cref="T:System.Web.UI.StateBag" />-Objekt des Steuerelements gespeichert werden können.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Diese Methode ruft die Basismethode im den <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> Klasse sowie Trigger Ansichtszustand für die zugeordneten Verben eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone.TrackViewState" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WebPartToConnect">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart WebPartToConnect { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart WebPartToConnect" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected ReadOnly Property WebPartToConnect As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ WebPartToConnect { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.WebPartToConnect : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft das derzeit ausgewählte <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement ab, mit dem eine Verbindung hergestellt werden soll.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Wenn ein Benutzer wechselt von einer Webseite in den Verbindungsanzeigemodus, und klickt auf den Connect-Verb für Verbmenü des eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelement, das für Verbindungen, die Verbindung Benutzer-Benutzeroberfläche (UI) wird geöffnet und das Steuerelement aktiviert ist nun verweist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect%2A> Diese Eigenschaft.  
  
> [!NOTE]
>  Das Steuerelement verweist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone.WebPartToConnect%2A> -Eigenschaft ruft den Wert von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.SelectedWebPart%2A> Eigenschaft des aktuellen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Objekt.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.SelectedWebPart" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>