<Type Name="ConnectionPoint" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="8533d1bcb2037288a1d1f3165cc140cabc83d902" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="51907121" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit ConnectionPoint extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ConnectionPoint abstract" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type ConnectionPoint = class" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="ef563-101">Fungiert als Basisklasse zum Definieren von Verbindungspunktobjekten, sodass das Consumer-Steuerelement und das Anbietersteuerelement Daten in einer Webparts-Verbindung gemeinsam nutzen können.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="ef563-101">Serves as the base class for defining connection point objects that enable the consumer control and the provider control in a Web Parts connection to share data.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ef563-102">Alle Webparts-Verbindung besteht aus zwei Serversteuerelementen, die Freigabe von Daten: ein Steuerelement ist der Consumer, die andere den Anbieter.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-102">Every Web Parts connection consists of two server controls sharing data: one control is the consumer, the other is the provider.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-103">Eine Erläuterung der die wesentlichen Komponenten von einer Webparts-Verbindung, und die Connection-Objekt selbst, finden Sie unter den <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Übersicht über die Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-103">For a discussion of the essential components of a Web Parts connection, and the connection object itself, see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class overview.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-104">Alle Webparts-Verbindung erfordert Verbindungspunkten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-104">Every Web Parts connection requires connection points.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-105">Der Anbieter und Consumer-Steuerelement müssen jede verfügen über mindestens einen definierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> -Objekt (jeder von ihnen haben kann optional mehrere Verbindungspunkte), enthält die Details für das wie ein Steuerelement den Typ der Daten zu einem anderen Steuerelement es eine Verbindung herstellen kann, kann gemeinsam nutzen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-105">The provider and the consumer control must each have at least one defined <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> object (each of them can optionally have multiple connection points) that contains the details for how a control can connect to another control and the type of data it can share.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-106">Bei einer tatsächlichen-Verbindung der Anbieter hat einen eigenen Typ eines Verbindungspunktobjekts (abgeleitet von der Basisklasse <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Klasse), ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> -Instanz und der Consumer hat sein eigenes Objekt, ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Instanz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-106">In an actual connection, the provider has its own type of connection point object (derived from the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class), a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> instance, and the consumer has its own object, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> instance.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ef563-107">Um ein Anbieterverbindungspunkt erstellen zu können, müssen Entwickler eine Rückrufmethode an den Anbieter hinzufügen, die eine Instanz der implementierten Schnittstelle an einen Consumer zurückgibt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-107">To create a provider connection point, developers must add a callback method to the provider that will return an implemented interface instance to a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-108">Sie müssen die Callback-Methode im Quellcode mit kennzeichnen einer `ConnectionProvider` Code-Attribut (finden Sie unter den <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> Klasse).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-108">They must mark the callback method in the source code with a `ConnectionProvider` code attribute (see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> class).</span></span> <span data-ttu-id="ef563-109">Auf ähnliche Weise um einen Consumer-Verbindungspunkt erstellen zu können, müssen Entwickler eine Methode hinzufügen, an den Consumer, die eine Schnittstelleninstanz empfängt und sie müssen diese Methode mit Markieren einer `ConnectionConsumer` Attribut (finden Sie unter den <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> Klasse).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-109">Similarly, to create a consumer connection point, developers must add a method to the consumer that receives an interface instance, and they must mark that method with a `ConnectionConsumer` attribute (see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> class).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ef563-110">Wenn Entwickler Verbindungen auf einer Webseite erstellen, können sie als statische oder dynamische Verbindungen erstellt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-110">When developers create connections on a Web page, they can be created as static or dynamic connections.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-111">Statische Verbindungen werden im Markup einer Webseite deklariert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-111">Static connections are declared in the markup of a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-112">Wenn eine Verbindung statische deklariert wird, Entwickler können festlegen, welche Verbindungspunkte für den Consumer und Anbieter verwendet werden, durch das Zuweisen von Werten zu den `ProviderConnectionPointID` und `ConsumerConnectionPointID` -Attribut in der `<asp:webpartconnection>` Elementtag.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-112">When a static connection is declared, developers can designate which connection points are used for both the consumer and provider by assigning values to the `ProviderConnectionPointID` and `ConsumerConnectionPointID` attributes within the `<asp:webpartconnection>` element tag.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-113">Dieser Ansatz ist besonders hilfreich, wenn es mehrere Verbindungspunkte, die in der Consumer- und anbietersteuerelementen definiert sind, weil dadurch die statische Verbindung zum Identifizieren der Verbindungspunkte, die für die Verbindung verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-113">This approach is especially useful if there are multiple connection points defined within the consumer and provider controls, because it enables the static connection to identify which connection points to use for the connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ef563-114">Dynamische Verbindungen werden programmgesteuert erstellt, eines Entwicklers Code oder von Benutzern über die Benutzeroberfläche (UI) von bereitgestellten der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-114">Dynamic connections are created programmatically, either by a developer's code or by users through the user interface (UI) provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-115">Um eine Verbindung im Code zu erstellen, müssen Entwickler rufen Sie eine Instanz von einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> -Objekt durch Aufrufen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> Methode für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-115">To create a connection in code, developers must get an instance of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object by calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-116">Bevor sie diese Methode aufrufen können, benötigen Entwickler Verweise auf der Consumer und Anbieter-Steuerelemente und ihre jeweiligen Dienstverbindungspunkt-Objekten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-116">Before they can call this method, developers must have references to the consumer and provider server controls and their respective connection point objects.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-117">Rufen Sie Verweise auf die Verbindungspunkte für einen Anbieter und einem Consumersteuerelement Entwickler rufen Sie zuerst die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> Methoden für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-117">To get references to the connection points for a provider and a consumer control, developers first call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> methods on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-118">Diese Methoden geben die Point-Objekte, die wiederum an die Methode zum Erstellen einer Verbindung übergeben werden, kann die entsprechende Verbindung zurück.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-118">These methods return the appropriate connection point objects, which in turn can be passed to the method for creating a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ef563-119">Wenn des Anbieters und des Consumers Dienstverbindungspunkt-Objekten, mit denen, die sowohl die gleiche Art von Schnittstelle zusammenarbeiten, sie sind kompatibel und können eine direkte Verbindung zur Datenfreigabe bilden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-119">When the provider's and the consumer's connection point objects both work with the same type of interface, they are compatible and can form a direct connection to share data.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-120">Wenn sie nicht mit dem gleichen Schnittstellentyp, arbeiten eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> Objekt muss verwendet werden, um die Schnittstelleninstanz des Anbieters in einen Typ zu übersetzen, die der Consumer verwenden können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-120">If they do not work with the same interface type, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object must be used to translate the interface instance from the provider into a type that the consumer can work with.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ef563-121">Die abstrakte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Klasse enthält die grundlegenden Details von Verbindungspunkten, die von sowohl Consumer- und anbietersteuerelementen gemeinsam genutzt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-121">The abstract <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class provides the base details of connection points that are shared by both consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-122">Mehrere Eigenschaften enthalten diese Details an.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-122">Several properties contain these details.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-123">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> Eigenschaft gibt an, ob ein Verbindungspunkt mehrere Verbindungen zu einem Zeitpunkt teilnehmen kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-123">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property indicates whether a connection point can participate in more than one connection at a time.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-124">In der Standardeinstellung Anbieterverbindungspunkten mehrere Verbindungen teilnehmen können, und Consumerverbindungspunkten nicht möglich.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-124">By default, provider connection points can participate in multiple connections, and consumer connection points cannot.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-125">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> -Eigenschaft gibt den Typ des Serversteuerelements ein Verbindungspunkt zugeordnet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-125">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property indicates the type of the server control associated with a connection point.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-126">Beachten Sie, dass nicht nur <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente können Verbindungen bilden; jedes Serversteuerelement, ob ein ASP.NET-Steuerelement an, ein benutzerdefiniertes Steuerelement oder ein Benutzersteuerelement, kann aktiviert werden, um an Verbindungen teilnehmen, wenn in einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zone.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-126">Note that not only <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls can form connections; any server control, whether an ASP.NET control, a custom control, or a user control, can be enabled to participate in connections if placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-127">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> Eigenschaft stellt einen Anzeigenamen für den Verbindungspunkt, der in der Benutzeroberfläche zur Unterstützung der Benutzer, die Erstellen von Verbindungen angezeigt werden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-127">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property provides a friendly name for the connection point that can be displayed in the UI to assist users who are creating connections.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-128">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> Eigenschaft dient als ein Zeichenfolgenbezeichner für das Objekt selbst.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-128">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> property serves as a string identifier for the connection point object itself.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-129">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> Eigenschaft gibt an, welche Art von clusternetzwerkschnittstellen-Instanz über der Verbindungspunkt versteht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-129">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property indicates what type of interface instance the connection point understands.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-130">Gibt an, ob die ein bestimmten Verbindungspunkt enthält oder verwendet eine Instanz dieser Schnittstelle richtet sich nach, ob eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> oder <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Objekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-130">Whether a given connection point provides or consumes an instance of that interface is determined by whether it is a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ef563-131">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> -Klasse verfügt über eine Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-131">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class has one method.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-132">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> Methode gibt einen booleschen Wert, der angibt, ob ein Verbindungspunkt momentan an Verbindungen teilnehmen kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-132">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> method returns a Boolean value indicating whether a connection point is currently able to participate in connections.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ef563-133">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> -Klasse verfügt auch über ein öffentliches Feld, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-133">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class also has one public field, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID>.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-134">Dieses Feld enthält einen Wert, der der Standardverbindungspunkt in einer Verbindung zu identifizieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-134">This field contains a value used to identify the default connection point in a connection.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="ef563-135">Die Attribute zum Angeben von Methoden haben nur ein erforderlichen Parameter, Verbindungspunkt `displayName`, daher ist es möglich, das Standard-Verbindungsattribut von Punkt zu erstellen, ohne eine ID anzugeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-135">The attributes for specifying connection point methods have only one required parameter, `displayName`, so it is possible to create the default connection point attribute without specifying an ID.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-136">In solchen Fällen die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> Feld stellt einen Basiswert verwenden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-136">In such cases, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> field supplies a base value to use.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ef563-137">Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Erstellung einer Webparts-Verbindung mit den erforderlichen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Objekte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-137">The following code example demonstrates the creation of a Web Parts connection that includes the required <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-138">Da die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> -Klasse ist eine abstrakte Basisklasse, die Instanzen der untergeordneten Klassen –<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint>– die tatsächlichen Objekte, die zum Herstellen einer Verbindung verwendet werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-138">Because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class is an abstract base class, instances of its child classes--<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint>--are the actual objects used to form a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ef563-139">Das Beispiel besteht aus vier Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-139">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ef563-140">Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, ändern Sie die Webparts-Anzeigemodus auf einer Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-140">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ef563-141">Quellcode für eine Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-141">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ef563-142">Eine Webseite auf alle Steuerelemente hosten, und führen das Codebeispiel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-142">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ef563-143">Eine Erklärung, wie die Beispielseite ausgeführt werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-143">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ef563-144">Der erste Teil dieses Codebeispiels wird das Benutzersteuerelement, das Benutzern ermöglicht, den Anzeigemodus auf einer Webseite zu ändern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-144">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-145">Den folgende Quellcode in einer ASCX-Datei speichern, die durch das Erteilen sie des Dateinamen, die zugewiesen ist, die `Src` Attribut der `Register` die Richtlinie für dieses Steuerelement, das am oberen Rand der Hostingwebseite ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-145">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-146">Weitere Informationen zu Modi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement anzuzeigen, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Ändern des Anzeigemodus auf einer Webparts-Seite](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-146">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="ef563-147">Der zweite Teil des Codebeispiels wird der Quellcode für die Benutzeroberfläche und Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-147">The second part of the code example is the source code for the interface and controls.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-148">Die Quelldatei enthält eine einfache Schnittstelle mit dem Namen `IZipCode`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-148">The source file contains a simple interface named `IZipCode`.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-149">Es gibt auch eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasse mit dem Namen `ZipCodeWebPart` , implementiert die Schnittstelle, und wie das Anbietersteuerelement fungiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-149">There is also a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class named `ZipCodeWebPart` that implements the interface and acts as the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-150">Die `ProvideIZipCode` Methode ist die Callback-Methode, nur die Member der Schnittstelle implementiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-150">Its `ProvideIZipCode` method is the callback method that implements the interface's only member.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-151">Die Methode gibt einfach eine Instanz der Schnittstelle zurück.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-151">The method simply returns an instance of the interface.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-152">Beachten Sie, die die Methode mit einem `ConnectionProvider` Attribut in seinen Metadaten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-152">Note that the method is marked with a `ConnectionProvider` attribute in its metadata.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-153">Dies ist der Mechanismus für die Methode als die Callback-Methode für den Anbieterverbindungspunkt identifiziert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-153">This is the mechanism for identifying the method as the callback method for the provider's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-154">Die andere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasse `WeatherWebPart`, und fungiert als Consumer für die Verbindung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-154">The other <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class is named `WeatherWebPart`, and it acts as the consumer for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-155">Diese Klasse verfügt über eine Methode namens `GetZipCode` , die eine Instanz des ab der `IZipCode` Schnittstelle aus dem Anbietersteuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-155">This class has a method named `GetZipCode` that gets an instance of the `IZipCode` interface from the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-156">Beachten Sie, dass diese Methode als die Consumer Verbindung mit gekennzeichnet ist eine `ConnectionConsumer` Attribut in seinen Metadaten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-156">Note that this method is marked as the consumer's connection point method with a `ConnectionConsumer` attribute in its metadata.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-157">Dies ist der Mechanismus zum Identifizieren der Verbindung Point-Methode im Consumersteuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-157">This is the mechanism for identifying the connection point method in the consumer control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ef563-158">Das Codebeispiel ausführen müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-158">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-159">Sie können explizit kompilieren und die resultierende Assembly im Bin-Ordner der Website oder im globalen Assemblycache ablegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-159">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-160">Alternativ können Sie den Quellcode im Ordner "App_Code" Ihrer Website, ablegen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-160">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-161">Dieses Codebeispiel verwendet die dynamische Kompilierung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-161">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-162">Eine exemplarische Vorgehensweise, die zeigt, wie kompiliert wird, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuerelements](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-162">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="ef563-163">Der dritte Teil des Codebeispiels wird die Webseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-163">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-164">Im oberen Bereich werden `Register` Anzeigemodi von Anweisungen zum Registrieren die benutzerdefinierten Steuerelemente, die die Verbindung zu bilden, und das Benutzersteuerelement, das Benutzern ermöglicht, ändern Sie auf der Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-164">Near the top are `Register` directives to register the custom controls that form the connection, and the user control that enables users to change display modes on the page.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-165">Die Verbindung selbst wird deklarativ in erstellt die `<staticconnections>` Element auf der Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-165">The connection itself is created declaratively within the `<staticconnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-166">Sie können die Verbindung auch programmgesteuert erstellen. der Code dafür ist Bestandteil der `Button1_Click` Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-166">You can also create the connection programmatically; the code for doing that is contained in the `Button1_Click` method.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-167">Ob die Verbindung entweder deklarativ oder programmgesteuert erstellt wird, müssen immer Verbindungspunkte für den Anbieter und Consumer angegeben werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-167">Whether the connection is created declaratively or programmatically, connection points must always be specified for both the provider and the consumer.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-168">Die `Button2_Click` Methode greift auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> von Objekten für den Anbieter und Consumer und schreibt Sie einige der zugehörigen Eigenschaftswerte enthält, in eine Bezeichnung auf der Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-168">The `Button2_Click` method accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objects for both the provider and the consumer, and writes some of their property values to a label in the page.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="ef563-169">Nachdem Sie die Seite in einem Browser laden, klicken Sie auf die **Details bezüglich der Verbindungspunkte** Schaltfläche.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-169">After you load the page in a browser, click the **Connection Point Details** button.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-170">Informationen zum Anbieter und Consumer zeigt Verbindung hergestellt werden, in der deklarativen Verbindung angezeigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-170">Information about the provider and consumer connection points established in the declarative connection appears.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-171">Verwenden Sie als Nächstes die **Anzeigemodus** Verbindungsmodus, Dropdown-Steuerelement auf die Seite in wechseln.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-171">Next, use the **Display Mode** drop-down control to switch the page into connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-172">Für das Verbenmenü eines der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelemente (dargestellt durch einen Pfeil in der Titelleiste), klicken Sie auf der Connect-Verb.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-172">On the verbs menu of one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (represented by a downward arrow in the title bar), click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-173">Die Verbindung, die Benutzeroberfläche angezeigt wird, erstellt automatisch von der `<asp:connectionszone>` Steuerelement deklariert werden, auf der Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-173">The connection UI appears, created automatically by the `<asp:connectionszone>` control declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-174">Klicken Sie auf die **trennen** Schaltfläche, um die vorhandene Verbindung zu beenden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-174">Click the **Disconnect** button to terminate the existing connection.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-175">Verwenden der **Anzeigemodus** Steuerelement in den Durchsuchen-Modus zurück.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-175">Use the **Display Mode** control to return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-176">Klicken Sie anschließend die **dynamische Verbindung** klicken, um programmgesteuert eine Verbindung zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-176">Next, click the **Dynamic Connection** button to create a connection programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-177">Klicken Sie auf die **Verbindungsdetails zeigen** erneut auf die Schaltfläche, um Details zu den zwei Dienstverbindungspunkt-Objekten anzugeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-177">Click the **Connection Point Details** button again, to indicate details about the two connection point objects.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b">
      <span data-ttu-id="ef563-178">Übersicht über Webparts</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="ef563-178">Web Parts Connections Overview</span>
      </span>
    </related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
      <span data-ttu-id="ef563-179">ASP.NET Webparts-Seiten</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="ef563-179">ASP.NET Web Parts Pages</span>
      </span>
    </related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="AllowsMultipleConnections">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool AllowsMultipleConnections { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowsMultipleConnections" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property AllowsMultipleConnections As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool AllowsMultipleConnections { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AllowsMultipleConnections : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ef563-180">Ruft einen Wert ab, der angibt, ob ein Verbindungspunkt mehrere Verbindungen gleichzeitig unterstützt.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ef563-180">Gets a value that indicates whether a connection point supports multiple simultaneous connections.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="ef563-181">
            <see langword="true" />, wenn der Verbindungspunkt mehrere Verbindungen unterstützt, andernfalls <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ef563-181">
              <see langword="true" /> if the connection point supports multiple connections; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ef563-182"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> Objekte verfügen über ihre <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> -Eigenschaftswert festgelegt wird, um `true` (durch die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> Klasse), da die Webparts-Steuerelementsatz standardmäßig Anbieterverbindungspunkten Verbindungen an mehrere Consumer ermöglicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-182"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objects have their <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property value set to `true` (by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> class), because the Web Parts control set by default enables provider connection points to form connections to multiple consumers.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ef563-183">Im Gegensatz dazu <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Objekte verfügen über ihre <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> -Eigenschaftswert festgelegt wird, um `false` (durch die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> Klasse), da die Webparts-Steuerelementsatz standardmäßig ermöglicht das Consumer-Verbindung verweist auf das Herstellen einer Verbindung mit nur ein Anbieter auf eine Zeit.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-183">In contrast, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects have their <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property value set to `false` (by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> class) because the Web Parts control set by default allows consumer connection points to establish a connection to only one provider at a time.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ef563-184">Sie können das Standardverhalten, das über mehrere Verbindungen durch Zuweisen von anderen Werten zu ändern der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A?displayProperty=nameWithType> -Eigenschaft (für Anbieter) oder die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A?displayProperty=nameWithType> Eigenschaft (bei Verbraucher) auf die beiden <xref:System.Attribute> Klassen, die für die Verbindungsattribute.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-184">You can change the default behavior concerning multiple connections by assigning different values to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A?displayProperty=nameWithType> property (for providers) or the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A?displayProperty=nameWithType> property (for consumers) on the two <xref:System.Attribute> classes used for connection attributes.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-185">Wenn Sie Consumerverbindungspunkten zur gleichen Zeit eine Verbindung für mehrere Anbieter aktivieren, muss alle sich daraus ergebenden Synchronisierungsprobleme Code bewältigen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-185">If you enable consumer connection points to connect to multiple providers at the same time, your code must deal with any resulting synchronization issues.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ef563-186">Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> Eigenschaft sowohl <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Objekte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-186">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-187">Dieses Codebeispiel zeigt nur die Webseite, die den Code, um Zugriff auf die Eigenschaft enthält; für den vollständigen Code zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, finden Sie im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Übersicht über die Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-187">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ef563-188">Der Code in die `Button2_Click` Methode greift der Webseite auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> -Eigenschaft für jede der Verbindungspunkt Objekten und schreibt Sie jeden Wert in eine Bezeichnung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-188">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-189">Führen Sie den Code, indem Sie auf die **Details bezüglich der Verbindungspunkte** Schaltfläche, nachdem die Seite in einem Browser geladen wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-189">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="ef563-190">ASP.NET Webparts-Seiten</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ef563-190">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ControlType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public Type ControlType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Type ControlType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ControlType As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property Type ^ ControlType { Type ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ControlType : Type" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ef563-191">Ruft den <see cref="T:System.Type" /> des Serversteuerelements ab, dem ein Verbindungspunkt zugeordnet ist.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ef563-191">Gets the <see cref="T:System.Type" /> of the server control with which a connection point is associated.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="ef563-192">Ein <see cref="T:System.Type" />, der den Steuerelementtyp darstellt.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ef563-192">A <see cref="T:System.Type" /> representing the control type.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ef563-193">Der Wert des der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> -Eigenschaft ist häufig die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Typ.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-193">The value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property is often the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> type.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-194">Jedoch, da jede Art von Steuerelement oder ein Serversteuerelement an Verbindungen teilnehmen kann, wenn sie ordnungsgemäß aktiviert ist und eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zone, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> Eigenschaft kann einer dieser anderen Server Steuerelementtypen ebenfalls zurück.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-194">However, because any type of user control or server control can participate in connections if it is properly enabled and placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property can return one of these other server control types as well.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ef563-195">Server bei der Steuerelemente, die nicht <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente befinden sich einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zone, die diese umschlossen werden, mit einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Objekt zur Laufzeit, sodass sie als fungieren können <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelemente sowie die Teilnahme an Verbindungen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-195">When server controls that are not <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls are placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, they are wrapped with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object at run time so they can function as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls and participate in connections.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-196">Aber solche Steuerelemente Verbindungen beteiligt sind, wenn die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> gibt keinen Eigenschaftswert zurück. die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> -Typ. gibt den Typ des der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> des Objekts untergeordnete Steuerelement, der den Typ, der die Server- oder Benutzersteuerelement ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-196">But when such controls are involved in connections, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property value does not return the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> type; it returns the type of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object's child control, which is the type of the server or user control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ef563-197">Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> Eigenschaft sowohl <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Objekte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-197">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-198">Dieses Codebeispiel zeigt nur die Webseite, die den Code, um Zugriff auf die Eigenschaft enthält; für den vollständigen Code zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, finden Sie im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Übersicht über die Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-198">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ef563-199">Der Code in die `Button2_Click` Methode greift der Webseite auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> -Eigenschaft für jede der Verbindungspunkt Objekten und schreibt Sie jeden Wert in eine Bezeichnung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-199">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-200">Führen Sie den Code, indem Sie auf die **Details bezüglich der Verbindungspunkte** Schaltfläche, nachdem die Seite in einem Browser geladen wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-200">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Type" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="ef563-201">ASP.NET Webparts-Seiten</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ef563-201">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DefaultID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static readonly string DefaultID;" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static initonly string DefaultID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared ReadOnly DefaultID As String " />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public: static initonly System::String ^ DefaultID;" />
      <MemberSignature Language="F#" Value=" staticval mutable DefaultID : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ef563-202">Stellt eine Zeichenfolge dar, mit der der Standardverbindungspunkt innerhalb einer Auflistung von Verbindungspunkten identifiziert wird, die einem Steuerelement zugeordnet sind.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ef563-202">Represents a string used to identify the default connection point within a collection of connection points associated with a server control.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ef563-203">Ein Verbindungspunkt erstellt wurde, es ist möglich, geben Sie eine ID für den Verbindungspunkt in den Quellcode einer Consumer- oder Anbietersteuerelement <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steuern, mit einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> oder <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> Attribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-203">When a connection point is created, it is possible to specify an ID for the connection point in the source code of a consumer or provider <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, using a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> attribute.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-204">Aber wenn ein Attribut mit einem Verbindungspunkt in der Quellcode hinzugefügt wird die `ID` Parameter ist optional.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-204">However, when an attribute is added to a connection point in the source code, the `ID` parameter is optional.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-205">Wenn die ID nicht im Attribut angegeben ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> Feld enthält eine Zeichenfolge, die zum Identifizieren der Standardverbindungspunkt verwendet wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-205">If the ID is not specified in the attribute, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> field provides a string that is used to identify the default connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ef563-206">Wenn mehrere Verbindungspunkte in einem Steuerelement Consumer- oder Anbietersteuerelement definiert sind, ist es erforderlich, eine für jeden Verbindungspunkt-ID anzugeben, damit die Verbindungspunkte unterschieden werden können, wenn Sie Verbindungen zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-206">If multiple connection points are defined in a consumer or provider control, it is necessary to specify an ID for each connection point, so that the connection points can be distinguished when creating connections.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DisplayName">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string DisplayName { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DisplayName" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property DisplayName As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ DisplayName { System::String ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DisplayName : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ef563-207">Ruft eine Zeichenfolge ab, die als benutzerfreundlicher Anzeigename dient und einen Verbindungspunkt in der Benutzeroberfläche darstellt.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ef563-207">Gets a string that serves as a friendly display name to represent a connection point in the user interface (UI).</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="ef563-208">Eine Zeichenfolge, die einen benutzerfreundlichen Anzeigenamen für ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />-Objekt enthält.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ef563-208">A string that contains a friendly display name for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" /> object.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ef563-209">Um ein Webparts-Verbindung zu erstellen, müssen die Anbieter und Consumer-Steuerelemente für die Verbindung jeden mindestens ein Verbindungspunkt, eine Methode angeben, die es ihnen ermöglicht die Kommunikation und Datenaustausch.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-209">To create a Web Parts connection, the provider and consumer controls for the connection must each specify at least one connection point, a method that enables them to communicate and share data.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-210">Um diesen Punkt Verbindungsmethoden identifizieren zu können, gibt ein Entwickler ein Attribut auf die ausgewählten Methoden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-210">To identify these connection point methods, a developer specifies an attribute on the selected methods.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-211">Anbieter wird ein `ConnectionProvider` -Attribut festgelegt ist, auf die ausgewählten Callback-Methode, und klicken Sie im Consumer, eine `ConnectionConsumer` -Attribut festgelegt ist, auf die Methode, die eine Instanz einer Schnittstelle empfangen, die Daten vom Anbieter enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-211">In the provider, a `ConnectionProvider` attribute is set on the selected callback method, and in the consumer, a `ConnectionConsumer` attribute is set on the method that receives an instance of an interface that contains data from the provider.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-212">Für beide Attribute, die einen Parameter, der immer erforderlich ist, unabhängig davon, welche Überladung deklariert ist, erstellen Sie das Attribut ist der `displayName` Parameter.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-212">For both of these attributes, the one parameter that is always required, regardless of which overload is declared to create the attribute, is the `displayName` parameter.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-213">Der Entwickler muss eine Zeichenfolge, die als einen Anzeigenamen für den Verbindungspunkt verwendet zuweisen und diese Zeichenfolge wird als Wert für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-213">The developer must assign a string to be used as a friendly display name for the connection point, and that string becomes the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ef563-214">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> Eigenschaftswert wird auf der Benutzeroberfläche einer Webseite angezeigt, wenn Benutzer Verbindungen erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-214">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property value is displayed in the UI of a Web page when users create connections.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-215">Z. B., wenn die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement wird es erstellt eine Benutzeroberfläche für Benutzer zum Herstellen von Verbindungen zwischen Steuerelementen auf der Seite hinzugefügt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-215">For example, when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control is added to the page, it creates a UI for users to create connections between controls.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-216">Nachdem ein Benutzer wechselt von einer Seite in den Verbindungsanzeigemodus und klickt auf ein Verb Connect auf einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> zu steuern, die Verbindung wird die Benutzeroberfläche angezeigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-216">After a user switches a page into connect display mode and clicks a connect verb on a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, the connection UI appears.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-217">Jedes Steuerelement, das in einer Verbindung teilnehmen kann, finden Sie in der Benutzeroberfläche, und neben jedem Steuerelement ist ein Dropdown-Listenfeld-Steuerelement, die Anzeigenamen des verfügbaren Verbindungspunkte anzeigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-217">Each control that can participate in a connection is listed in the UI, and next to each control is a drop-down list control that displays the friendly names of its available connection points.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-218">Benutzer müssen mindestens einen Verbindungspunkt zum Herstellen einer Verbindung auswählen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-218">Users must select at least one connection point to establish a connection.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-219">Die Werte in der Liste der Verbindungspunkte erhalten Sie vom der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-219">The values that appear in the list of connection points are obtained from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-220">Wenn Entwickler eine benutzerdefinierte Benutzeroberfläche zum Erstellen von Verbindungen zu erstellen, können sie verwenden die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> -Eigenschaft in eine ähnliche Weise wie einen Anzeigenamen angeben, das einen Verbindungspunkt darstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-220">If developers build a custom UI for creating connections, they can use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property in a similar way to provide a friendly name that represents a connection point.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="ef563-221">ASP.NET Webparts-Seiten</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ef563-221">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetEnabled">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool GetEnabled (System.Web.UI.Control control);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance bool GetEnabled(class System.Web.UI.Control control) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled(System.Web.UI.Control)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual bool GetEnabled(System::Web::UI::Control ^ control);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetEnabled : System.Web.UI.Control -&gt; bool&#xA;override this.GetEnabled : System.Web.UI.Control -&gt; bool" Usage="connectionPoint.GetEnabled control" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="control" Type="System.Web.UI.Control" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="control">
          <span data-ttu-id="ef563-222">Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement oder ein anderes Serversteuerelement, das einem Verbindungspunkt zugeordnet wird.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ef563-222">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> or other server control that is associated with a connection point.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ef563-223">Gibt einen Wert zurück, der angibt, ob ein Verbindungspunkt an Verbindungen teilnehmen kann.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ef563-223">Returns a value that indicates whether a connection point can participate in connections.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="ef563-224">
            <see langword="true" />, wenn das Steuerelement einen Verbindungspunkt erstellen kann, um an einer Verbindung teilzunehmen, andernfalls <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ef563-224">
              <see langword="true" /> if the control can create a connection point to participate in a connection; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ef563-225">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> -Methode in Basis- <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> -Basisklasse gibt immer `true`, aber die abgeleitete Klassen können überschreiben, die Methode zurückgibt `true` oder `false` zu unterschiedlichen Zeitpunkten basierend auf den Zustand des `control`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-225">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> method in the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class always returns `true`, but derived classes can override the method to return `true` or `false` at different times, based on the state of `control`.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ef563-226">Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> Methode sowohl <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Objekte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-226">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> method on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-227">Dieses Codebeispiel zeigt nur die Webseite, die den Code, um Zugriff auf die Eigenschaft enthält; für den vollständigen Code zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, finden Sie im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Übersicht über die Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-227">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ef563-228">Der Code in die `Button2_Click` Methode greift der Webseite auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> -Methode für den Verbindungspunkt Objekten und schreibt Sie jeden Wert in eine Bezeichnung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-228">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> method on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-229">Führen Sie den Code, indem Sie auf die **Details bezüglich der Verbindungspunkte** Schaltfläche, nachdem die Seite in einem Browser geladen wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-229">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="ef563-230">ASP.NET Webparts-Seiten</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ef563-230">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ID { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ID { System::String ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ID : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ef563-231">Ruft eine Zeichenfolge ab, die den Bezeichner für einen Verbindungspunkt enthält.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ef563-231">Gets a string that contains the identifier for a connection point.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="ef563-232">Eine Zeichenfolge, die den Bezeichner für einen Verbindungspunkt enthält.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ef563-232">A string that contains the identifier for a connection point.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ef563-233">Wenn ein Entwickler deklariert eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> oder <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> Attribut für eine Methode im Quellcode eines Steuerelements, damit die Methode, die als Verbindungspunkt, verwendet werden kann es nicht erforderlich, deklarieren die `ID` -Parameter für das Point-Verbindungsattribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-233">When a developer declares a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> attribute on a method in the source code of a control, so that the method can be used as a connection point, it is not required to declare the `ID` parameter for the connection point attribute.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-234">Das einzige erforderliche Attribut ist der `displayName` Parameter.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-234">The only required attribute is the `displayName` parameter.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-235">An den Verbindungspunkt, eine Standard-ID zugewiesen ist, mit dem Wert aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> Feld.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-235">A default ID is assigned to the connection point, using the value from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> field.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ef563-236">Ist es nur eine Methode in einem Steuerelement, das als Verbindungspunkt verwendet wird, ist es nicht erforderlich, eine ID für den Verbindungspunkt an.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-236">If there is only one method in a control being used as a connection point, it is unnecessary to specify an ID for the connection point.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-237">Wenn mehrere Methoden, die als Verbindungspunkte vorhanden sind, müssen Sie eine ID für jede einzelne angeben. Andernfalls wird eine Ausnahme ausgelöst werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-237">If there are multiple methods specified as connection points, you must specify an ID for each one; otherwise, an exception will be thrown.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-238">Durch jeden Verbindungspunkt eine ID zugewiesen haben, können auch die Verbindungspunkt, mit denen Sie Verbindungen auf Webseiten zu deklarieren, oder sie im Code erstellen angeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-238">By assigning an ID to each connection point, you also make it possible to specify which connection point to use when you declare connections in Web pages or create them in code.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ef563-239">Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> Eigenschaft sowohl <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Objekte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-239">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> property on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-240">Dieses Codebeispiel zeigt nur die Webseite, die den Code, um Zugriff auf die Eigenschaft enthält; für den vollständigen Code zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, finden Sie im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Übersicht über die Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-240">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ef563-241">Der Code in die `Button2_Click` Methode greift der Webseite auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> -Eigenschaft für jede der Verbindungspunkt Objekten und schreibt Sie jeden Wert in eine Bezeichnung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-241">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> property on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-242">Führen Sie den Code, indem Sie auf die **Details bezüglich der Verbindungspunkte** Schaltfläche, nachdem die Seite in einem Browser geladen wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-242">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="ef563-243">ASP.NET Webparts-Seiten</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ef563-243">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InterfaceType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public Type InterfaceType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Type InterfaceType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property InterfaceType As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property Type ^ InterfaceType { Type ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.InterfaceType : Type" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="ef563-244">Ruft den Typ von der von einem Verbindungspunkt verwendeten Schnittstelle ab.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ef563-244">Gets the type of the interface used by a connection point.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="ef563-245">Ein <see cref="T:System.Type" />, der dem von einem Steuerelement bereitgestellten oder verwendeten Schnittstellentyp entspricht.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ef563-245">A <see cref="T:System.Type" /> that corresponds to the interface type provided or consumed by a control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ef563-246">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> Eigenschaft gibt an, welche Art von Schnittstelle ein Verbindungspunkt verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-246">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property indicates what type of interface a connection point uses.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-247">Damit können Sie feststellen, ob zwei Steuerelemente kompatibel und kann das Herstellen eine Verbindung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-247">This can help to determine whether two controls are compatible and able to form a connection.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-248">Wenn des Anbieterverbindungspunkts <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> unterscheidet sich von des Consumerverbindungspunkt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A>, und klicken Sie dann die beiden Steuerelemente nicht kompatibel sind (d. h., dass sie ohne einen Transformator direkt verbunden werden können), und ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> Objekt muss zum Herstellen einer Verbindung verwendet werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-248">If the provider connection point's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> is different from the consumer connection point's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A>, then the two controls are incompatible (meaning that they cannot be directly connected without a transformer), and a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object must be used to establish a connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ef563-249">Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> Eigenschaft sowohl <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Objekte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-249">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-250">Dieses Codebeispiel zeigt nur die Webseite, die den Code, um Zugriff auf die Eigenschaft enthält; für den vollständigen Code zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, finden Sie im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Übersicht über die Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-250">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ef563-251">Der Code in die `Button2_Click` Methode greift der Webseite auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> -Eigenschaft für jede der Verbindungspunkt Objekten und schreibt Sie jeden Wert in eine Bezeichnung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-251">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="ef563-252">Führen Sie den Code, indem Sie auf die **Details bezüglich der Verbindungspunkte** Schaltfläche, nachdem die Seite in einem Browser geladen wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef563-252">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Type" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="ef563-253">ASP.NET Webparts-Seiten</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="ef563-253">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>