<Type Name="ConsumerConnectionPoint" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="a1143e1b67815e51899d26ef5acdd150c589b3ac" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="9dda17222b9f7d3edf130133bfb1370d5b410a4b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/22/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="46687081" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public class ConsumerConnectionPoint : System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi ConsumerConnectionPoint extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class ConsumerConnectionPoint&#xA;Inherits ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ConsumerConnectionPoint : System::Web::UI::WebControls::WebParts::ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type ConsumerConnectionPoint = class&#xA;    inherit ConnectionPoint" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="0296f-101">Definiert ein Verbindungspunktobjekt, mit dem ein Serversteuerelement beim Verbinden mit einem Anbieter als Consumer fungieren kann.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="0296f-101">Defines a connection point object that enables a server control acting as a consumer to form a connection with a provider.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0296f-102">Alle Webparts-Verbindung zwischen zwei Serversteuerelementen jedes Steuerelement benötigen (neben anderen die Anforderungen) einer zugeordneten Dienstverbindungspunkt-Objekt, die ermöglicht und so die Verbindung mit dem anderer Steuerelemente und entweder Daten bereitstellen oder verwenden, je nachdem, ob das Steuerelement wird als Anbieter oder Consumer für die Verbindung festgelegt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-102">In every Web Parts connection between two server controls, each control must have (among other requirements) an associated connection point object that enables it to connect to the other control and to either provide or consume data, depending on whether the control is designated as the provider or consumer for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-103">Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Objekt in der Regel enthält die Details für das wie ein Steuerelement verbinden kann, um ein anderes Steuerelement und den Typ der Daten, die gemeinsam verwendet werden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-103">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> object in general contains the details for how a control can connect to another control and the type of data it can share.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-104">Für ein Steuerelement, das als Consumer in einer Verbindung fungiert, der Verbindungspunkt muss eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Objekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-104">For a control acting as the consumer in a connection, its connection point must be a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-105">Lesen Sie ausführliche Informationen dazu, Webparts-Verbindungen und Verbindungspunkte die im Abschnitt Siehe auch weiter unten aufgeführten Themen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-105">For details on Web Parts connections and connection points, read the topics listed in the See Also section below.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0296f-106">Zum Erstellen einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Objekt, es sind mehrere Schritte erforderlich:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-106">To create a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object, several steps are required:</span></span>  
  
1.  <span data-ttu-id="0296f-107">Aktivieren Sie ein Consumer-Steuerelement auf eine Schnittstelleninstanz.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-107">Enable a consumer control to reference an interface instance.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-108">Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> oder sonstiges Serversteuerelement (jeder Typ von Serversteuerelement, das hinzugefügt werden, wird, eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zone verwendet werden kann) müssen in der Lage, Daten aus einer bestimmten Schnittstelleninstanz zu nutzen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-108">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> or other server control (any type of server control that will be added to a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone can be used) must be able to consume data from a specific interface instance.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-109">Das Steuerelement muss die Schnittstelle nicht implementieren. nur die Anbieter müssen sie implementieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-109">The control need not implement the interface; only the provider must implement it.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-110">Der Consumer entweder mit den genauen Schnittstellentyp, der von einem Anbieter bereitgestellten arbeiten kann, oder, falls nicht, eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> Objekt kann verwendet werden, zum Transformieren von Daten aus den Schnittstellentyp des Anbieters in einen Typ, der vom Consumer erkannt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-110">The consumer can either work with the exact interface type served by a provider or, if it does not, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object can be used to transform data from a provider's interface type to a type understood by the consumer.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-111">Eine typische Möglichkeit zum Aktivieren von eines Consumers ist ein privates Feld enthält einen Verweis auf die gewünschte Schnittstelle-Typ zu deklarieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-111">A typical way to enable a consumer is to declare a private field to contain a reference to the desired interface type.</span></span>  
  
2.  <span data-ttu-id="0296f-112">Identifizieren Sie eine Rückrufmethode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-112">Identify a callback method.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-113">Eine Methode in der Consumer muss als die Callback-Methode zum Herstellen einer Verbindung mit dem Anbieter identifiziert werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-113">A method in the consumer must be identified as the callback method to establish a connection with the provider.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-114">Diese Methode ruft eine Instanz der Schnittstelle an, dass der Anbieter implementiert, und weist es (beispielsweise) mit dem privaten Feld im ersten Schritt erstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-114">This method retrieves an instance of the interface that the provider implements, and assigns it to (for example) the private field created in the first step.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-115">Die Webparts Möglichkeit zur Identifizierung einer Rückrufmethode im Consumer ist das Hinzufügen einer `ConnectionConsumer` Metadatenattribut (von definiert die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> Klasse) an die Methode, die die Schnittstelleninstanz empfängt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-115">The Web Parts approach for identifying a callback method in the consumer is to add a `ConnectionConsumer` metadata attribute (defined by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> class) to the method that receives the interface instance.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-116">Wenn das Attribut hinzugefügt wird, ist der einzige erforderliche Parameter einen Anzeigenamen für den Consumer-Verbindungspunkt verwenden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-116">When the attribute is added, the only required parameter is a display name to use for the consumer connection point.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-117">Optionale Parameter können auch, wie z. B. eine-ID hinzugefügt werden</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-117">Optional parameters can also be added, such as an ID.</span></span>  
  
3.  <span data-ttu-id="0296f-118">Prozess und die Ausgabe die Daten von der Schnittstelleninstanz aus.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-118">Process and output the data from the interface instance.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-119">Führen interne Verarbeitung aus, für die Daten nach Bedarf, und klicken Sie dann in der Regel ein Consumersteuerelement die Daten auf der Seite gerendert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-119">Perform any internal processing as needed on the data, and then typically a consumer control will render the data to the page.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-120">Eine gängige Methode hierfür ist zum Überschreiben des Steuerelements <xref:System.Web.UI.Control.OnPreRender%2A> Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-120">A common way of doing this is to override the control's <xref:System.Web.UI.Control.OnPreRender%2A> method.</span></span>  
  
    > [!NOTE]
    >  <span data-ttu-id="0296f-121">Bei einer synchronen Anforderung, ein Consumer sollte Anfordern von Daten direkt vom Anbieter während oder unmittelbar nach der <xref:System.Web.UI.Control.PreRender> Ereignis.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-121">During a synchronous request, a consumer should request data directly from the provider during or immediately after the <xref:System.Web.UI.Control.PreRender> event.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-122">Während einer asynchronen Anforderung Wenn Callback-Methode des Anbieters nicht zu einem beliebigen Zeitpunkt, während des Renderns aufgerufen wird, kann der Entwickler wird davon ausgegangen, dass keine Daten an den Consumer gesendet wurde.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-122">During an asynchronous request, if the provider's callback method is not called at any point during rendering, the developer can assume that no data was sent to the consumer.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0296f-123">Nachdem ein Steuerelement, das als Consumer fungiert ausgestattet wurde wurde, kann das Steuerelement an Verbindungen (vorausgesetzt, der einem Anbietersteuerelement auch ausgestattet und verfügbar ist) teilnehmen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-123">After a control has been equipped to act as a consumer, the control can participate in connections (assuming that a provider control is also equipped and available).</span></span> <span data-ttu-id="0296f-124">Um eine statische, deklarative Verbindung im Markup einer Webseite zu erstellen, können Entwickler die `<asp:webpartconnection>` Element.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-124">To create a static, declarative connection in the markup of a Web page, developers can use the `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-125">Wenn die `ConnectionConsumer` -Attribut in den Consumer-Quellcode, der identifiziert die Callback-Methode gibt eine ID für den Verbindungspunkt, und klicken Sie dann diesen Wert zugewiesen werden die `ConsumerConnectionPointID` -Attribut in der `<asp:webpartconnection>` Element auf einer Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-125">If the `ConnectionConsumer` attribute in the consumer source code that identifies the callback method specifies an ID for the connection point, then that value must be assigned to the `ConsumerConnectionPointID` attribute in the `<asp:webpartconnection>` element on a page.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-126">Ein Grund, dass ein Entwickler eine ID für einen Consumer-Verbindungspunkt angegeben werden kann, ist treten mehrere Verbindungspunkte im Consumersteuerelement definiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-126">A reason that a developer might specify an ID for a consumer connection point is if there are multiple connection points defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-127">Wenn eine ID für den Consumer-Verbindungspunkt im Consumersteuerelement nicht angegeben wird, ein Wert keine zuzuweisenden der `ConsumerConnectionPointID` Attribut auf der Seite, da die Verbindung erstellt wird, mit einem Standardwert von abgerufen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> Feld.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-127">If an ID is not specified for the consumer connection point in the consumer control, a value does not have to be assigned to the `ConsumerConnectionPointID` attribute in the page either, because the connection will be created using a default value obtained from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> field.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0296f-128">Um eine Verbindung im Code zu erstellen, müssen Entwickler eine neue erstellen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> -Objekt durch Aufrufen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> -Methode und die ID des Consumersteuerelements, zusammen mit der ID oder Index des definierten an sie übergibt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Objekt in das Consumer-Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-128">To create a connection in code, developers must create a new <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object by calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> method and passing to it the ID of the consumer control, along with the ID or index of the defined <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-129">Das zurückgegebene <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Objekt sowie einen Verweis auf das Consumer-Steuerelement, einen Verweis auf das Anbietersteuerelement und einem entsprechenden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> Objekt, werden alle, die an die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> Methode zum Erstellen eines neuen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Objekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-129">The returned <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object, along with a reference to the consumer control, a reference to the provider control, and a corresponding <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object, are all passed to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method to create a new <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0296f-130">Obwohl Entwickler Consumerverbindungspunkten im Rahmen der Einrichtung von Verbindungen, entweder deklarativ oder programmgesteuert verwenden können, können Benutzer auch mit Consumerverbindungspunkten zum Herstellen von Verbindungen über die Benutzeroberfläche (UI) interagieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-130">Although developers can use consumer connection points as part of establishing connections either declaratively or programmatically, users can also interact with consumer connection points to establish connections through the user interface (UI).</span></span> <span data-ttu-id="0296f-131">Wenn Entwickler deklarieren eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement auf einer Webseite, bietet es eine Laufzeit-Benutzeroberfläche für Benutzer zum Herstellen von Verbindungen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-131">If developers declare a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control on a Web page, it provides a run-time UI for users to create connections.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-132">Wenn Benutzer das Anbietersteuerelement wählen Sie als Ausgangspunkt für das Herstellen der Verbindung durch Klicken auf die verbinden-Verb (sie können auch die Consumer, besteht kein Unterschied in der resultierenden Verbindung), in der Benutzeroberfläche sehen sie ein Dropdown-Listenfeld-Steuerelement, mit der den Anzeigenamen der verfügbaren Consumer Verbindung Punkt (oder Punkte, wenn mehrere vorhanden sind), dass der Anbieter die Daten senden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-132">If users choose the provider control as the starting point for establishing the connection by clicking its connect verb (they could also choose the consumer; there is no difference in the resulting connection), in the UI they will see a drop-down list control with the display names of the available consumer connection point (or points if there are multiple ones) that the provider can send the data to.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-133">Benutzer müssen einen Consumer-Verbindungspunkt zum Herstellen einer Verbindung auswählen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-133">Users must select a consumer connection point to establish a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0296f-134">Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Objekt ein bestimmter Consumer-Steuerelement direkt zugeordnet, und speichert Informationen zu einer Verbindung in den Eigenschaften, die sie von der Basisklasse erbt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-134">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object associates directly with a specific consumer control, and stores details about a connection in the properties it inherits from the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-135">Z. B. in der geerbten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> -Eigenschaft, ein Consumer-Verbindungspunkt behält den Typ der Schnittstelle verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-135">For example, in the inherited <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property, a consumer connection point keeps the type of interface it uses.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-136">Wenn der Anbieter und Consumer in einer Verbindung den Schnittstellentyp verstehen, sind die Steuerelemente, die eine direkte Verbindung bilden können und kompatibel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-136">If the provider and consumer in a connection both understand the interface type, the controls are compatible and capable of forming a direct connection.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-137">Wenn der Anbieter und der Consumer mit dem gleichen Schnittstellentyp arbeiten können, sind sie nicht kompatibel und müssen eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> Objekt zum Übersetzen des Anbieterverbindungspunkts <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> Eigenschaft in einen Typ, die der Consumer verwenden können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-137">If the provider and consumer cannot work with the same interface type, they are incompatible and must use a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object to translate the provider connection point's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property into a type that the consumer can work with.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-138">Eine weitere wichtige geerbte Eigenschaft wird die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> Eigenschaft, die einen Anzeigenamen ein, in der Benutzeroberfläche für Benutzer auf einen Consumer-Verbindungspunkt angezeigt ermöglicht zeigen Sie beim Erstellen von Verbindungen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-138">Another important inherited property is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property, which provides a friendly name to display in the UI for users to choose a consumer connection point when creating connections.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-139">Der Anzeigename ist der erforderliche Parameter, wenn Entwickler Hinzufügen einer `ConnectionConsumer` Attribut an die Rückrufmethode in einem Consumersteuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-139">The display name is the required parameter when developers add a `ConnectionConsumer` attribute to the callback method in a consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-140">Die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> Eigenschaft eignet sich auch, wie oben angegeben werden, da sie einen eindeutigen Bezeichner für einen Consumer-Verbindungspunkt bereitstellt, falls ein Consumer mehrere Verbindungspunkte verfügt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-140">The inherited <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> property is also useful, as indicated above, because it provides a unique identifier for a consumer connection point in the event that a consumer has multiple connection points.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-141">Ein Consumer kann verfügen über mehrere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Objekte darin und in diesem Fall definiert, wenn Entwickler Hinzufügen der `ConnectionConsumer` Attribut an eine Methode, sollten sie angeben, einen ID-Wert, um jeden Verbindungspunkt unterscheiden zu können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-141">A consumer can have multiple <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects defined in it, and in this case, when developers add the `ConnectionConsumer` attribute to a method, they should specify an ID value to distinguish each connection point.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-142">Eine andere wichtige geerbte Eigenschaft wird die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> -Eigenschaft, die angibt, ob ein Consumerverbindungspunkt gleichzeitig an mehrere Anbieter eine Verbindung herstellen kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-142">One other notable inherited property is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property, which indicates whether a consumer connection point can connect simultaneously to multiple providers.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-143">Ist der Wert dieser Eigenschaft `false` standardmäßig für Consumerverbindungspunkten (während es standardmäßig `true` für Anbieterverbindungspunkten).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-143">This property value is `false` by default for consumer connection points (whereas it defaults to `true` for provider connection points).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0296f-144">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Klasse fügt mehrere eindeutige Methoden auf die Member erbt von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-144">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> class adds several unique methods to the members it inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-145">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SetObject%2A> Methode aufruft, die Consumer eigenen definiert Callback-Methode, um die Schnittstelleninstanz vom Anbieter abzurufen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-145">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SetObject%2A> method invokes the consumer's own defined callback method to retrieve the interface instance from the provider.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-146">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SupportsConnection%2A> Methode gibt einen booleschen Wert, der angibt, ob der Verbindungspunkt zum Herstellen von Verbindungen, basierend auf den aktuellen Status der zugeordnete Consumersteuerelement werden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-146">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SupportsConnection%2A> method returns a Boolean value that indicates whether the connection point is able to establish connections, based on the current state of the associated consumer control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="0296f-147">Das folgende Codebeispiel zeigt die einfache Möglichkeiten, um eine Verbindung deklarativ zu erstellen, die programmgesteuert oder über die Benutzeroberfläche ein Consumer-Verbindungspunkt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-147">The following code example shows simple ways to create a connection declaratively, programmatically, or through the UI, in each case making use of a consumer connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0296f-148">Das Beispiel besteht aus vier Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-148">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="0296f-149">Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, ändern Sie die Webparts-Anzeigemodus auf einer Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-149">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="0296f-150">Quellcode für eine Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-150">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="0296f-151">Eine Webseite auf alle Steuerelemente hosten, und führen das Codebeispiel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-151">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="0296f-152">Eine Erklärung, wie die Beispielseite ausgeführt werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-152">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0296f-153">Der erste Teil dieses Codebeispiels wird das Benutzersteuerelement, das Benutzern ermöglicht, den Anzeigemodus auf einer Webseite zu ändern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-153">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-154">Den folgende Quellcode in einer ASCX-Datei speichern, die durch das Erteilen sie des Dateinamen, die zugewiesen ist, die `Src` Attribut der `Register` die Richtlinie für dieses Steuerelement, das am oberen Rand der Hostingwebseite ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-154">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-155">Weitere Informationen zu Modi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement anzuzeigen, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Ändern des Anzeigemodus auf einer Webparts-Seite](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-155">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="0296f-156">Der zweite Teil des Codebeispiels wird der Quellcode für die Benutzeroberfläche und Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-156">The second part of the code example is the source code for the interface and controls.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-157">Die Quelldatei enthält eine einfache Schnittstelle mit dem Namen `IZipCode`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-157">The source file contains a simple interface named `IZipCode`.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-158">Es gibt auch eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasse mit dem Namen `ZipCodeWebPart` , implementiert die Schnittstelle, und wie das Anbietersteuerelement fungiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-158">There is also a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class named `ZipCodeWebPart` that implements the interface and acts as the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-159">Die andere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasse `WeatherWebPart`, und fungiert als Consumer für die Verbindung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-159">The other <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class is named `WeatherWebPart`, and it acts as the consumer for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-160">Diese Klasse verfügt über eine Methode namens `GetZipCode` , die eine Instanz des ab der `IZipCode` Schnittstelle aus dem Anbietersteuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-160">This class has a method named `GetZipCode` that gets an instance of the `IZipCode` interface from the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-161">Beachten Sie, dass diese Methode als die Consumer Verbindung mit gekennzeichnet ist eine `ConnectionConsumer` Attribut in seinen Metadaten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-161">Note that this method is marked as the consumer's connection point method with a `ConnectionConsumer` attribute in its metadata.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-162">Dies ist der Mechanismus zum Identifizieren der Verbindung Point-Methode im Consumersteuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-162">This is the mechanism for identifying the connection point method in the consumer control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0296f-163">Das Codebeispiel ausführen müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-163">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-164">Sie können explizit kompilieren und die resultierende Assembly im Bin-Ordner der Website oder im globalen Assemblycache ablegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-164">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-165">Alternativ können Sie den Quellcode im Ordner "App_Code" Ihrer Website, ablegen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-165">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-166">Dieses Codebeispiel verwendet die dynamische Kompilierung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-166">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-167">Eine exemplarische Vorgehensweise, die zeigt, wie kompiliert wird, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuerelements](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-167">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="0296f-168">Der dritte Teil des Codebeispiels wird die Webseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-168">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-169">Im oberen Bereich werden `Register` Anzeigemodi von Anweisungen zum Registrieren die benutzerdefinierten Steuerelemente, die die Verbindung zu bilden, und das Benutzersteuerelement, das Benutzern ermöglicht, ändern Sie auf der Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-169">Near the top are `Register` directives to register the custom controls that form the connection, and the user control that enables users to change display modes on the page.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-170">Die Verbindung selbst wird deklarativ in erstellt die `<staticconnections>` Element auf der Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-170">The connection itself is created declaratively within the `<staticconnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-171">Dies zeigt eine Möglichkeit zum Herstellen eine Verbindung – Beachten Sie die `ConsumerConnectionPointID` -Attribut in der `<asp:webpartconnection>` Element.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-171">This demonstrates one way of creating a connection--note the `ConsumerConnectionPointID` attribute in the `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-172">Sie können die Verbindung auch programmgesteuert erstellen. der Code dafür ist in der `Button1_Click` Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-172">You can also create the connection programmatically; the code for doing that is in the `Button1_Click` method.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-173">In diesem Fall eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Objekt erstellt und dann an eine Methode, die die eigentliche Verbindung wird übergeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-173">In this case, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object is created and then passed to a method that creates the actual connection.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-174">Ob die Verbindung entweder deklarativ oder programmgesteuert erstellt wird, müssen immer Verbindungspunkte für den Anbieter und Consumer angegeben werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-174">Whether the connection is created declaratively or programmatically, connection points must always be specified for both the provider and the consumer.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-175">Die `Button2_Click` Methode greift auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> von Objekten für den Anbieter und Consumer und schreibt Sie einige der zugehörigen Eigenschaftswerte enthält, in eine Bezeichnung auf der Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-175">The `Button2_Click` method accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objects for both the provider and the consumer, and writes some of their property values to a label in the page.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="0296f-176">Nachdem Sie die Seite in einem Browser laden, klicken Sie auf die **Details bezüglich der Verbindungspunkte** Schaltfläche.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-176">After you load the page in a browser, click the **Connection Point Details** button.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-177">Informationen zum Anbieter und Consumer zeigt Verbindung hergestellt werden, in der deklarativen Verbindung angezeigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-177">Information about the provider and consumer connection points established in the declarative connection appears.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-178">Verwenden Sie als Nächstes die **Anzeigemodus** Verbindungsmodus, Dropdown-Steuerelement auf die Seite in wechseln.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-178">Next, use the **Display Mode** drop-down control to switch the page into connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-179">Im Verbenmenü, der die **ZIP Code Provider** <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement an (dargestellt durch einen Pfeil in der Titelleiste), klicken Sie auf der Connect-Verb.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-179">On the verbs menu of the **ZIP Code Provider**<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control (represented by a downward arrow in the title bar), click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-180">Die Verbindung, die Benutzeroberfläche angezeigt wird, erstellt automatisch von der `<asp:connectionszone>` Steuerelement deklariert werden, auf der Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-180">The connection UI appears, created automatically by the `<asp:connectionszone>` control declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-181">Dies ist eine weitere Möglichkeit zum Herstellen eine Verbindung (über die Benutzeroberfläche), zusammen mit den zuvor erläuterten deklarativen und programmatischen-Methoden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-181">This is another way of creating a connection (through the UI), along with the declarative and programmatic methods discussed earlier.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-182">Klicken Sie auf die **trennen** Schaltfläche, um die vorhandene statische Verbindung zu beenden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-182">Click the **Disconnect** button to terminate the existing static connection.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-183">Klicken Sie auf die **erstellen Sie eine Verbindung mit einem Consumer** Link.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-183">Click the **Create a Connection to a Consumer** link.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-184">Die Benutzeroberfläche zeigt nun eine Dropdown-Steuerelement, die die Anzeigenamen der Consumer Verbindung auflistet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-184">The UI now displays a drop-down control that lists the consumer connection point display name.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-185">Wählen Sie den Verbindungspunkt in der Dropdown-Liste aus, und klicken Sie dann auf **Connect** zum Herstellen die Verbindung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-185">Select the connection point in the drop-down list, and then click **Connect** to complete the connection.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-186">Klicken Sie anschließend **trennen** erneut aus.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-186">Next, click **Disconnect** again.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-187">Klicken Sie auf die **dynamische Verbindung** klicken, um programmgesteuert eine Verbindung zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-187">Click the **Dynamic Connection** button to create a connection programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-188">Verwenden der **Anzeigemodus** Steuerelement in den Durchsuchen-Modus zurück.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-188">Use the **Display Mode** control to return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-189">Klicken Sie auf die **Verbindungsdetails zeigen** erneut auf die Schaltfläche, um anzugeben details zu den Consumerverbindungspunkt-Objekt einmal mehr.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-189">Click the **Connection Point Details** button again, to indicate details about the consumer connection point object once more.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0296f-190">Im Beispiel hat gezeigt, eine Verbindung herstellen und einen Consumer-Verbindungspunkt auf drei verschiedene Arten verwenden: eine statische Verbindung deklariert wird, in das Markup einer Webseite; eine Verbindung erstellt wird, im Code, mit denen eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Objekt und eine Verbindung über die Benutzeroberfläche für Verbindungen durch einen Benutzer erstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-190">The example has demonstrated establishing a connection and using a consumer connection point in three ways: a static connection declared in the Web page markup; a connection created in code that used a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object; and a connection created by a user through the connection UI.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />
    <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
      <span data-ttu-id="0296f-191">ASP.NET Webparts-Seiten</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="0296f-191">ASP.NET Web Parts Pages</span>
      </span>
    </related>
    <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b">
      <span data-ttu-id="0296f-192">Übersicht über Webparts</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="0296f-192">Web Parts Connections Overview</span>
      </span>
    </related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public ConsumerConnectionPoint (System.Reflection.MethodInfo callbackMethod, Type interfaceType, Type controlType, string displayName, string id, bool allowsMultipleConnections);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(class System.Reflection.MethodInfo callbackMethod, class System.Type interfaceType, class System.Type controlType, string displayName, string id, bool allowsMultipleConnections) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.#ctor(System.Reflection.MethodInfo,System.Type,System.Type,System.String,System.String,System.Boolean)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (callbackMethod As MethodInfo, interfaceType As Type, controlType As Type, displayName As String, id As String, allowsMultipleConnections As Boolean)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; ConsumerConnectionPoint(System::Reflection::MethodInfo ^ callbackMethod, Type ^ interfaceType, Type ^ controlType, System::String ^ displayName, System::String ^ id, bool allowsMultipleConnections);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint : System.Reflection.MethodInfo * Type * Type * string * string * bool -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" Usage="new System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint (callbackMethod, interfaceType, controlType, displayName, id, allowsMultipleConnections)" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <Parameters>
        <Parameter Name="callbackMethod" Type="System.Reflection.MethodInfo" />
        <Parameter Name="interfaceType" Type="System.Type" />
        <Parameter Name="controlType" Type="System.Type" />
        <Parameter Name="displayName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="id" Type="System.String" />
        <Parameter Name="allowsMultipleConnections" Type="System.Boolean" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="callbackMethod">
          <span data-ttu-id="0296f-193">Die Methode im Consumersteuerelement, die zum Erstellen einer Verbindung eine Schnittstelleninstanz an die Consumer zurückgibt.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0296f-193">The method in the consumer control that returns an interface instance to consumers to establish a connection.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="interfaceType">
          <span data-ttu-id="0296f-194">Der <see cref="T:System.Type" /> der Schnittstelle, die der Consumer von einem Anbieter empfängt.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0296f-194">The <see cref="T:System.Type" /> of the interface that the consumer receives from a provider.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="controlType">
          <span data-ttu-id="0296f-195">Der <see cref="T:System.Type" /> des Consumersteuerelements, dem der Consumerverbindungspunkt zugeordnet wird.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0296f-195">The <see cref="T:System.Type" /> of the consumer control with which the consumer connection point is associated.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="displayName">
          <span data-ttu-id="0296f-196">Ein Anzeigename für den Consumerverbindungspunkt, der Benutzern in der Verbindungs-Benutzeroberfläche angezeigt wird.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0296f-196">A friendly display name for the consumer connection point that appears to users in the connection user interface (UI).</span>
          </span>
        </param>
        <param name="id">
          <span data-ttu-id="0296f-197">Ein eindeutiger Bezeichner für den Consumerverbindungspunkt.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0296f-197">A unique identifier for the consumer connection point.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="allowsMultipleConnections">
          <span data-ttu-id="0296f-198">Ein boolescher Wert, der angibt, ob der Consumerverbindungspunkt mehrere gleichzeitige Verbindungen mit Anbietern haben kann.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0296f-198">A Boolean value indicating whether the consumer connection point can have multiple simultaneous connections with providers.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0296f-199">Initialisiert eine neue Instanz der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />-Klasse.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0296f-199">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" /> class.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0296f-200">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.%23ctor%2A> Konstruktor für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Klasse ruft einfach den Basiskonstruktor, übergibt Sie an die verschiedenen Parametern und initialisiert die Basisklasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-200">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.%23ctor%2A> constructor for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> class simply calls the base constructor, passing to it the various parameters and initializing the base class.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0296f-201">Der Basisklassenkonstruktor prüft eine Reihe von den Parametern für einen Verbindungspunkt und kann verschiedene Ausnahmen auslösen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-201">The base class constructor checks a number of the parameters for a connection point and can throw several exceptions.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-202">Eine Liste der möglichen Ausnahmen finden Sie unter Abschnitt für Ausnahmen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-202">For a list of possible exceptions, see the Exceptions section.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0296f-203">Rufen Sie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.%23ctor%2A> Konstruktor zur Erstellung Ihrer eigenen Instanz der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-203">You can call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.%23ctor%2A> constructor to create your own instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> class.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-204">In Fällen, in dem Sie sind einfach eine Verbindung herstellen und die Klasse nicht erweitern, Sie sollten jedoch aufrufen, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> Methode, um ein Objekt von einem Anbieter zurückzugeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-204">However, in cases where you are simply establishing a connection and not extending the class, you should call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> method to return a connection point object from a provider.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="0296f-205">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie für die Ableitung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Klasse, um einen benutzerdefinierten Anbieterverbindungspunkt erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-205">The following code example demonstrates how to derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> class to create a custom provider connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0296f-206">Im Codebeispiel besteht aus drei Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-206">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="0296f-207">Eine Quelldatei, die einen Anbieter enthält <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> zu steuern, einen Consumer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Kontrolle und eine benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Objekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-207">A source file that contains a provider <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, a consumer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, and a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="0296f-208">Eine Webseite, die Steuerelemente in einer statischen Verbindung hostet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-208">A Web page that hosts the controls in a static connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="0296f-209">Eine Erklärung der Vorgehensweise den Beispielcode auszuführen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-209">An explanation of how to run the example code.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0296f-210">Der erste Teil des Codebeispiels wird die Quelle für den Anbieter und Consumer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente und eine benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Klasse, mit dem Namen `TableConsumerConnectionPoint`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-210">The first part of the code example is the source for the provider and consumer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> class, named `TableConsumerConnectionPoint`.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-211">Beachten Sie, dass der Konstruktor, der die `TableConsumerConnectionPoint` -Klasse ruft den Basiskonstruktor, und übergeben sie die erforderlichen Parameter wie in den Abschnitt "Parameters" angegeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-211">Note that the constructor of the `TableConsumerConnectionPoint` class calls the base constructor, passing it the required parameters as indicated in the Parameters section.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-212">Beachten Sie, dass in der `TableConsumer` -Klasse, die `SetConnectionInterface` Methode angegeben ist, als Rückrufmethode für Verbindungen und die `ConnectionConsumer` Attribut deklariert, die benutzerdefinierte `TableConsumerConnectionPoint` als Parameter.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-212">Also note that in the `TableConsumer` class, the `SetConnectionInterface` method is specified as the callback method for connections, and the `ConnectionConsumer` attribute declares the custom `TableConsumerConnectionPoint` as a parameter.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-213">Dies veranschaulicht, wie erstellen einen benutzerdefinierten Consumer-Verbindungspunkt, und klicken Sie dann ein Consumer-Steuerelement zugeordnet wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-213">This demonstrates how to create a custom consumer connection point and then associate it with a consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-214">In diesem Beispiel wird davon ausgegangen, dass der Quellcode dynamisch kompiliert wird, damit Sie die Quellcodedatei in einem Unterordner "App_Code" Ihrer Webanwendung platzieren sollten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-214">This example assumes that the source code is dynamically compiled, so you should place the source code file in an App_Code subfolder of your Web application.</span></span>  
  
 [!code-csharp[UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint/CS/connectionControls.cs#1)]  
  
 <span data-ttu-id="0296f-215">Der zweite Teil des Codebeispiels wird die Webseite, auf dem die benutzerdefinierten Steuerelemente in einem statischen Webparts-Verbindung gehostet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-215">The second part of the code example is the Web page that hosts the custom controls in a static Web parts connection.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-216">Am oberen Rand der Seite ist eine `Register` Richtlinie, um ein Präfix und den Namespace für die benutzerdefinierten Steuerelemente zu deklarieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-216">At the top of the page is a `Register` directive to declare a prefix and the namespace for the custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-217">Die Verbindung deklariert wird, indem ein `<asp:webpartconnection>` -Element, und der Anbieter und Consumer-Steuerelemente werden deklariert, innerhalb einer `<asp:webpartzone>` Element.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-217">The connection is declared by using an `<asp:webpartconnection>` element, and the provider and consumer controls are declared within an `<asp:webpartzone>` element.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint/CS/defaultcs.aspx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="0296f-218">Laden Sie die Seite in einem Browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-218">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-219">Die Verbindung zwischen den Steuerelementen bereits vorhanden ist, und der Consumer zeigt die Daten vom Anbieter, da die Verbindung als eine statische Verbindung auf der Seite deklariert wurde.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-219">The connection between the controls already exists, and the consumer displays the data from the provider, because the connection was declared as a static connection in the page.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="0296f-220">
            <paramref name="callbackMethod" /> ist <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0296f-220">
              <paramref name="callbackMethod" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="0296f-221">\- oder –</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0296f-221">\- or -</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="0296f-222">
            <paramref name="interfaceType" /> ist <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0296f-222">
              <paramref name="interfaceType" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="0296f-223">\- oder –</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0296f-223">\- or -</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="0296f-224">
            <paramref name="controlType" /> ist <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0296f-224">
              <paramref name="controlType" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="0296f-225">\- oder –</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0296f-225">\- or -</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="0296f-226">
            <paramref name="displayName" /> ist <see langword="null" /> oder eine leere Zeichenfolge ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0296f-226">
              <paramref name="displayName" /> is <see langword="null" /> or an empty string ("").</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="0296f-227">
            <paramref name="controlType" /> ist nicht der gleiche Typ wie das Consumersteuerelement (oder eine davon abgeleitete gültige Klasse).</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0296f-227">
              <paramref name="controlType" /> is not the same type as the consumer control (or a valid class derived from it).</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
        <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="0296f-228">ASP.NET Webparts-Seiten</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0296f-228">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SetObject">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual void SetObject (System.Web.UI.Control control, object data);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void SetObject(class System.Web.UI.Control control, object data) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SetObject(System.Web.UI.Control,System.Object)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual void SetObject(System::Web::UI::Control ^ control, System::Object ^ data);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member SetObject : System.Web.UI.Control * obj -&gt; unit&#xA;override this.SetObject : System.Web.UI.Control * obj -&gt; unit" Usage="consumerConnectionPoint.SetObject (control, data)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="control" Type="System.Web.UI.Control" />
        <Parameter Name="data" Type="System.Object" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="control">
          <span data-ttu-id="0296f-229">Das einem Consumerverbindungspunkt zugeordnete Consumersteuerelement.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0296f-229">The consumer control associated with a consumer connection point.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="data">
          <span data-ttu-id="0296f-230">Die von einem Anbietersteuerelement zurückgegebene Schnittstelleninstanz.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0296f-230">The interface instance returned from a provider control.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0296f-231">Ruft die Rückrufmethode in einem Consumersteuerelement auf und ruft die Schnittstelleninstanz von einem Anbietersteuerelement ab.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0296f-231">Invokes the callback method in a consumer control and retrieves the interface instance from a provider control.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0296f-232">Diese Methode empfängt eine Schnittstelleninstanz von einem Anbieter, der Daten für das Consumersteuerelement enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-232">This method receives an interface instance from a provider that contains data for the consumer control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0296f-233">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SetObject%2A> Methode wird aufgerufen, indem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Objekte, wenn eine Verbindung aktiviert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-233">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SetObject%2A> method is called by <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objects when a connection is being activated.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-234">Dies ist ein wichtiger Schritt, der Teil, der eine Verbindung initiieren, und Aktivieren von zwei Steuerelementen zum Freigeben von Daten ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-234">This is a critical step that is part of initiating a connection and enabling two controls to share data.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0296f-235">Der Consumer-Steuerelement in einer Verbindung muss mit den gleichen Typ der Schnittstelle als Anbieter arbeiten können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-235">The consumer control in a connection must be able to work with the same type of interface as the provider.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-236">Die Steuerelemente sind nicht kompatibel, wenn dies nicht der Fall ist, und ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> Objekt muss zum Herstellen einer Verbindung verwendet werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-236">If it does not, the controls are incompatible and a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object must be used to establish a connection.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="0296f-237">
            <paramref name="control" /> ist <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0296f-237">
              <paramref name="control" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SupportsConnection">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool SupportsConnection (System.Web.UI.Control control, System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionInterfaceCollection secondaryInterfaces);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance bool SupportsConnection(class System.Web.UI.Control control, class System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionInterfaceCollection secondaryInterfaces) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SupportsConnection(System.Web.UI.Control,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionInterfaceCollection)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual bool SupportsConnection(System::Web::UI::Control ^ control, System::Web::UI::WebControls::WebParts::ConnectionInterfaceCollection ^ secondaryInterfaces);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member SupportsConnection : System.Web.UI.Control * System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionInterfaceCollection -&gt; bool&#xA;override this.SupportsConnection : System.Web.UI.Control * System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionInterfaceCollection -&gt; bool" Usage="consumerConnectionPoint.SupportsConnection (control, secondaryInterfaces)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="control" Type="System.Web.UI.Control" />
        <Parameter Name="secondaryInterfaces" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionInterfaceCollection" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="control">
          <span data-ttu-id="0296f-238">Das dem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" /> zugeordnete Consumersteuerelement.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0296f-238">The consumer control associated with the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="secondaryInterfaces">
          <span data-ttu-id="0296f-239">Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionInterfaceCollection" /> aller sekundären Schnittstellen, die an einer Verbindung beteiligt sind.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0296f-239">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionInterfaceCollection" /> of any secondary interfaces that participate in a connection.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="0296f-240">Bestimmt, ob ein Consumerverbindungspunkt momentan in der Lage ist, eine Verbindung herzustellen.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0296f-240">Determines whether a consumer connection point is currently capable of establishing a connection.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="0296f-241">
            <see langword="true" />, wenn ein Verbindungspunkt momentan in der Lage ist, eine Verbindung herzustellen; andernfalls <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0296f-241">
              <see langword="true" /> if a connection point can currently establish a connection; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="0296f-242">Der Standardwert ist <see langword="true" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="0296f-242">The default is <see langword="true" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0296f-243">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SupportsConnection%2A> Methode gibt immer implementierte `true` in allen Fällen für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-243">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SupportsConnection%2A> method as implemented always returns `true` in all cases for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> class.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-244">Ziel für diese Methode ist es so, dass sie über den Status der überprüfen `control` und `secondaryInterfaces` an bestimmten Punkten kritisch, um zu bestimmen, ob eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Objekt ist momentan in der Lage, eine Verbindung zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-244">The intent for this method is to have it check on the state of `control` and `secondaryInterfaces` at certain critical points to determine whether a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object is presently able to create a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0296f-245">Szenarien möglich, in denen `control` befindet sich in einem Zustand, die nicht möglich, bilden eine Verbindung erforderlich ist und wo `secondaryInterfaces` muss vorhanden sein, bevor eine Verbindung gebildet werden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-245">There can be scenarios where `control` is in a state that would make it impossible to form a connection, or where `secondaryInterfaces` must exist before a connection can be formed.</span></span> <span data-ttu-id="0296f-246">In solchen Fällen können Entwickler von erben die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Klasse, und überschreiben die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SupportsConnection%2A> -Methode, eine benutzerdefinierte Implementierung um zu bestimmen, wann der Verbindungspunkt-Verbindungen unterstützt werden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0296f-246">In such cases, developers can inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> class, and override the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SupportsConnection%2A> method, providing a custom implementation to determine when the connection point is ready to support connections.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>