<Type Name="GenericWebPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="40c1d172842a8c8d16a2876890e3f954257e9b4e" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51876032" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public class GenericWebPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit GenericWebPart extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class GenericWebPart&#xA;Inherits WebPart" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class GenericWebPart : System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type GenericWebPart = class&#xA;    inherit WebPart" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.ComponentModel.ToolboxItem(false)</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="34704-101">Umschließt Serversteuerelemente, die keine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelemente sind, sodass diese zur Laufzeit als echte <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelemente angezeigt und das entsprechende Verhalten aufweisen können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-101">Wraps server controls that are not <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls so that they can appear and behave as true <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls at run time.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="34704-102">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Steuerelement vorhanden ist, um ein Laufzeit-Wrapper für Webserversteuerelemente bereitstellen, die nicht <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente, sodass solche Steuerelemente in Webparts-Seiten und Anwendungen verwendet werden können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-102">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control exists to provide a run-time wrapper for server controls that are not <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, so that such controls can be used in Web Parts pages and applications.</span></span> <span data-ttu-id="34704-103">Wenn Entwickler fügen Steuerelementen – z. B. Steuerelemente, Serversteuerelemente von ASP.NET oder vorhandene benutzerdefinierte Steuerelemente: eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> -Steuerelement, das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Steuerelement umschließt Serversteuerelemente automatisch zur Laufzeit, damit die gleichen Gehege können Funktionen wie "true" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-103">When developers add server controls--such as user controls, ASP.NET server controls, or existing custom controls--to a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> control, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control automatically wraps the server controls at run time so they can exhibit the same functionality as true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="34704-104">In der folgende Tabelle verglichen und gegenübergestellt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Steuerelemente und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-104">The following table compares and contrasts <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> controls and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="34704-105"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart>-Steuerelement</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-105"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control</span></span>|<span data-ttu-id="34704-106"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>-Steuerelement</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-106"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control</span></span>|  
|------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------|-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------|  
|<span data-ttu-id="34704-107">Vorhanden ist, um Serversteuerelemente auszustatten, die nicht <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente, bei denen Webparts-Funktionen, also, das in jeder ASP.NET, benutzerdefinierte oder Benutzersteuerelement kann Webparts-Anwendungen beteiligt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-107">Exists to equip server controls that are not <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls with Web Parts functionality, so that any ASP.NET, custom, or user control can participate in Web Parts applications.</span></span>|<span data-ttu-id="34704-108">Ist vorhanden, um benutzerdefinierte ASP.NET-Steuerelemente erstellen, die native Webparts-Funktion integriert haben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-108">Exists to create custom ASP.NET controls that have native Web Parts functionality built in.</span></span> <span data-ttu-id="34704-109">Dies schließt die Personalisierung, Verbindungen, Import und Export und Drag & Drop-Funktionen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-109">This includes personalization, connections, import and export, and drag-and-drop capabilities.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="34704-110">Im Markup einer Seite ist nicht deklariert werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-110">Is never declared in the markup of a page.</span></span> <span data-ttu-id="34704-111">Es wird nur für das Umschließen der Steuerelemente zur Laufzeit, und das umschlossene Steuerelement (oder ein untergeordnetes Steuerelement) Geben Sie den vollen Funktionsumfang des eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-111">It exists only to wrap server controls at run time, and to give the wrapped control (or child control) the full functionality of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>|<span data-ttu-id="34704-112">Im Markup der Seite zur Entwurfszeit, wie ein ASP.NET-Serversteuerelement, deklariert werden, außer dass er deklariert ist eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zone.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-112">Can be declared in the markup of a page at design time, like an ASP.NET server control, except that it is declared in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="34704-113">Schließt und integriert Sie in den Webparts, Personalisierung zu verarbeiten, sodass es "true" verwendet werden kann, das untergeordnete Steuerelement <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-113">Includes and integrates its child control into the Web Parts personalization process so that it can act as a true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="34704-114">Erfolgt dies automatisch, die ganz einfach für Entwickler Serversteuerelemente und Benutzersteuerelemente in Webparts-Anwendungen verwenden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-114">This occurs automatically, which makes it simple for developers to use server controls and user controls in Web Parts applications.</span></span>|<span data-ttu-id="34704-115">Wird automatisch in den Prozess der Webparts-Personalisierung aufgenommen werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-115">Is automatically included in the Web Parts personalization process.</span></span>|  
|<span data-ttu-id="34704-116">Zur Laufzeit programmgesteuert zugegriffen werden kann (mithilfe der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetGenericWebPart%2A> -Methode und übergibt Sie an das untergeordnete Steuerelement), wie ein echtes <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement oder ein standard ASP.NET-Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-116">Can be accessed programmatically at run time (by using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetGenericWebPart%2A> method and passing to it the child server control), like a true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control or a standard ASP.NET control.</span></span>|<span data-ttu-id="34704-117">Kann zur Laufzeit, wie ein standard ASP.NET-Steuerelement programmgesteuert zugegriffen werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-117">Can be accessed programmatically at run time, like a standard ASP.NET control.</span></span>|  
  
 <span data-ttu-id="34704-118">Der Benutzer profitiert von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> steuern, da es sich um eine konsistente benutzererfahrung bietet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-118">Users benefit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control because it provides a consistent user experience.</span></span> <span data-ttu-id="34704-119">Jedes Serversteuerelement kann vorgenommen werden, wie funktioniert ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steuern und die gleichen Benutzer einheitliche Benutzeroberfläche (UI)-Elemente wie z. B. Verben, Symbole, einen Titel und eine Kopfzeile verfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-119">Any server control can be made to function like a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, and will have the same consistent user interface (UI) elements such as verbs, icons, a title, and a header.</span></span> <span data-ttu-id="34704-120">Entwickler profitieren von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> steuern, da sie ihnen das Wiederverwenden von vorhandenen Benutzersteuerelementen und Serversteuerelementen in einer Webparts-Anwendungen ermöglicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-120">Developers benefit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control because it enables them to reuse existing user controls and server controls within Web Parts applications.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="34704-121">Wenn Sie die Webparts-Seiten erstellen, Sie müssen keine nichts tun, um ein vorhandenes Benutzersteuerelement oder benutzerdefiniertes Steuerelement umschlossen werden kann die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-121">When you create Web Parts pages, you do not have to do anything to enable an existing user control or custom control to be wrapped with the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="34704-122">Fügen Sie einfach Ihre Server- oder Benutzersteuerelement zu einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> -Zone zu, entweder programmgesteuert oder durch die Deklaration im Markup der Seite, und automatisch festgelegt, Webparts-Steuerelement dient als Wrapper für das Steuerelement mit einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Objekt zur Laufzeit.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-122">Simply add your server or user control to a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, either programmatically or by declaring it in the page's markup, and the Web Parts control set automatically wraps your control with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object at run time.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="34704-123">Da Serversteuerelemente werden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zonen werden mit eingeschlossen ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Steuerelement zur Laufzeit können Entwickler normale Server und Benutzersteuerelemente, genau so, als ob sie wären <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-123">Because server controls that are placed in <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zones are wrapped with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control at run time, developers can use ordinary server and user controls exactly as if they were <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="34704-124">Wenn Sie benutzerdefinierte deklarieren, Steuerelemente, deren erben von der Basisklasse <xref:System.Web.UI.Control> -Klasse innerhalb einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>, diese Steuerelemente können nicht die Verwendung der systeminternen unterstützen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Eigenschaften.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-124">Note that, if you declare custom controls that inherit from the base <xref:System.Web.UI.Control> class within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>, these controls cannot support the use of the intrinsic <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> properties.</span></span> <span data-ttu-id="34704-125">Sie können daher nicht deklarieren die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Eigenschaften für solche Steuerelemente, einschließlich Eigenschaften, wie z. B. die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> Eigenschaft und die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-125">Thus, you cannot declare the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties on such controls, including properties such as the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="34704-126">Im Gegensatz dazu andere Typen von Serversteuerelementen (z. B. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente, Benutzersteuerelemente und benutzerdefinierte Steuerelemente, die von erben <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl>) können diese Eigenschaften deklarieren, da sie die Verwendung von Expando-Eigenschaften unterstützen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-126">In contrast, other types of server controls (such as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, user controls, and custom controls that inherit from <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl>) can declare these properties, because they support the use of expando properties.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="34704-127">Expando-Eigenschaften sind tatsächlich die Zeichenfolgen, die auf eine Klasse dynamisch als Eigenschaft von hinzugefügt werden können die <xref:System.Web.UI.IAttributeAccessor> Schnittstelle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-127">Expando properties are actually strings that can be added to a class dynamically as a property, by means of the <xref:System.Web.UI.IAttributeAccessor> interface.</span></span> <span data-ttu-id="34704-128">Steuerelemente, die diese Schnittstelle implementieren einschließlich der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> Klasse und dessen untergeordneten Elementen Expando-Eigenschaften verwenden können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-128">Controls that implement this interface, including the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> class and its children, can use expando properties.</span></span> <span data-ttu-id="34704-129">Da die Basis <xref:System.Web.UI.Control> Klasse unterstützt keine Expando-Eigenschaften, wenn ein benutzerdefiniertes Steuerelement, das von erbt die <xref:System.Web.UI.Control> Klasse befindet sich einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> und umschlossene mit einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Steuerelement zur Laufzeit die Webparts-Steuerelementsatz kann nicht dynamisch hinzufügen, die systeminterne Funktion <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Eigenschaften, die das benutzerdefinierte Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-129">Because the base <xref:System.Web.UI.Control> class does not support expando properties, when a custom control that inherits from the <xref:System.Web.UI.Control> class is placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> and wrapped with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control at run time, the Web Parts control set cannot dynamically add the intrinsic <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties to the custom control.</span></span> <span data-ttu-id="34704-130">In diesem Fall haben Sie zwei Möglichkeiten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-130">You have two choices in this case.</span></span> <span data-ttu-id="34704-131">Können Sie das benutzerdefinierte Steuerelement ohne die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Eigenschaften, oder Sie können implementieren die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> -Schnittstelle in das benutzerdefinierte Steuerelement, und aktivieren sie die Eigenschaften verwenden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-131">You can use the custom control without the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties, or you can implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface in the custom control, enabling it to use the properties.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="34704-132">Als ein Beispiel, das Steuerelemente erben von <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> können die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Eigenschaften, wenn Sie eine ASP.NET deklarieren <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> -Steuerelement in das Markup der Seite (innerhalb einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zone) zur Entwurfszeit, auch wenn dieses Steuerelement erbt nicht von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasse und enthält systemintern keine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Elemente können Sie weiterhin behandeln es genau so wie eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-132">As an example of how controls that inherit from <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> can use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties, if you declare an ASP.NET <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> control in the markup of a page (within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone) at design time, even though this control does not inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class and does not natively contain <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> members, you can still treat it exactly like a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="34704-133">Sie können deklarieren, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Eigenschaften auf der Kalender-Steuerelement, z. B. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A>, und andere.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-133">You can declare <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> properties on the calendar control, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A>, and others.</span></span> <span data-ttu-id="34704-134">Zur Laufzeit können Sie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetGenericWebPart%2A> Methode, die zurückgibt der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> -Steuerelement, das dynamisch das Kalender-Steuerelement umschließen, und Arbeiten mit der sie programmgesteuert auf, genau wie bei einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steuern den Zugriff auf die gleichen Eigenschaften, Ereignisse und Methoden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-134">At run time, you can use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetGenericWebPart%2A> method, which returns the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control that is dynamically wrapping the calendar control, and work with it programmatically exactly as you would with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, with access to all the same properties, events, and methods.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="34704-135">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Steuerelement hat eine wichtige Eigenschaft, die Sie auf das zugrunde liegende Serversteuerelement zugreifen kann: die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-135">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control has a critical property that allows you to access its underlying server control: the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="34704-136">Diese Eigenschaft ermöglicht Entwicklern, programmgesteuert auf das Steuerelement zugreifen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-136">This property allows developers to programmatically access the server control.</span></span> <span data-ttu-id="34704-137">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> Eigenschaft werden auch von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Steuerelement auf Personalisierungsdaten aus dem untergeordneten Steuerelement zugreifen und die Autorisierung, wenn durch die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> festgelegt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-137">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> property is also used by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control to access personalization data from the child control, and to perform authorization, if the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AuthorizationFilter%2A> property is set.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="34704-138">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Steuerelement verfügt über einige andere Eigenschaften, die von der Basisklasse geerbte Eigenschaften außer Kraft setzen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-138">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control has several other properties, all of which override properties inherited from the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="34704-139">Wie bereits erwähnt, können Sie diese Eigenschaften mit jedes untergeordnete Steuerelement, damit es als Verhalten kann eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-139">As noted, you can use these properties with any child control, so that it can behave as a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="34704-140">Eine wichtige Eigenschaft ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> Eigenschaft bestimmt, ob alle exportierbaren Eigenschaften oder nur die als nicht sensibel markiert, exportiert werden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-140">One important property is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> property; it determines whether all the exportable properties, or only those marked as non-sensitive, can be exported.</span></span> <span data-ttu-id="34704-141">Die Benutzeroberfläche orientierte Eigenschaften geerbt werden, von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasse, z. B. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Description%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Height%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleUrl%2A>, und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Width%2A>, kann im deklarativen Markup für jedes Serversteuerelement, das festgelegt werden in platziert eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zone.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-141">The UI-oriented properties inherited from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Description%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Height%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title%2A>, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleUrl%2A>, and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Width%2A>, can be set in the declarative markup for any server control that is placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="34704-142">Wichtige Methoden der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Klasse enthalten, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CreateControlCollection%2A> -Methode, die die zugeordnete Auflistung von Steuerelementen (einschließlich der untergeordneten Steuerelemente) erstellt eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> -Steuerelement, und die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Render%2A> -Methode, die gesamte Rendering an delegiert die umschlossene untergeordnete Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-142">Important methods in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> class include the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CreateControlCollection%2A> method, which creates the collection of controls (including child controls) associated with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Render%2A> method, which delegates all rendering to the wrapped child controls.</span></span> <span data-ttu-id="34704-143">Die Konstruktoren für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> -Klasse, die geschützt werden und sind nur zur internen Verwendung oder zur Erweiterbarkeit für Szenarien vorgesehen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-143">The constructors on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> class are protected and are intended either for internal use or for extensibility scenarios.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="34704-144">Es gibt einige zusätzliche hilfreiche Hinweise für die Arbeit mit <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-144">There are some additional helpful insights for working with <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="34704-145">Wenn Sie Standardwerte für die außer Kraft gesetzte Eigenschaften festlegen möchten die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> kann-Klasse, im Benutzersteuerelement oder benutzerdefiniertes Steuerelement implementieren, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable> Schnittstellen und deren Member überschreiben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-145">If you want to set default values for the overridden properties in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> class, your user control or custom server control can implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable> interfaces, and override their members.</span></span> <span data-ttu-id="34704-146">Zur Laufzeit die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Steuerelement erhalten die Werte für die implementierten Eigenschaften aus dem untergeordneten Steuerelement, das die Schnittstellen implementiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-146">At run time, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control will get its values for the implemented properties from the child control that implements the interfaces.</span></span> <span data-ttu-id="34704-147">Wenn das Steuerelement die Eigenschaften als personalisierbar definiert (mithilfe der `Personalizable` Metadaten-Attribut), wird die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> -Steuerelement können die Eigenschaften für die Personalisierung zur Laufzeit genau wie die personalisierbaren Eigenschaften automatisch auf eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-147">If your control defines any of its properties as personalizable (by using the `Personalizable` metadata attribute), the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control automatically enables those properties for personalization at run time, just like the personalizable properties on a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="34704-148">Wenn Sie Features für die Bearbeitung von Webparts für das Steuerelement bereitstellen möchten, können Sie implementieren die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> Schnittstelle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-148">If you want to provide Web Parts editing features for your control, you can implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> interface.</span></span> <span data-ttu-id="34704-149">Zur Laufzeit, wenn die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> -Methode aufgerufen wird, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Code des Steuerelements für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.WebBrowsableObject%2A> Eigenschaft einen Aufruf an die gleiche Eigenschaft im untergeordneten Steuerelement wird, und zum zugehörigen Benutzerdefiniert Erstellen des untergeordneten Steuerelements-Implementierung verwendet <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> -Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-149">At run time, when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> method is called, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control's code for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.WebBrowsableObject%2A> property will call into the same property in the child control, and use the child control's implementation to create associated custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controls.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="34704-150">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Steuerelement automatisch umschließt ein Serversteuerelement, das nicht ist eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement zur Laufzeit.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-150">The following code example demonstrates how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control automatically wraps a server control that is not a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control at run time.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="34704-151">Der erste Teil des Codebeispiels enthält eine Webparts-Seite mit zwei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-151">The first part of the code example contains a Web Parts page with two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> controls.</span></span> <span data-ttu-id="34704-152">Ist Sie in jeder Zone ein standardmäßige ASP.NET-Serversteuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-152">Within each zone is a standard ASP.NET server control.</span></span> <span data-ttu-id="34704-153">Da sind die Steuerelemente in einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Zone, sie werden automatisch eingebunden werden eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> steuern, wenn die Seite kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-153">Because the controls are in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> zone, they will be automatically wrapped with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control when the page is compiled.</span></span> <span data-ttu-id="34704-154">Sie können also deklarieren <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasseneigenschaften für diese Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-154">So, you can declare <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class properties on these controls.</span></span> <span data-ttu-id="34704-155">Nachdem Sie die Seite in einem Browser laden, wenn Sie auf die **alle Eigenschaftswerte anzeigen** Schaltfläche, die Details für jedes Steuerelement in einer Bezeichnung angezeigt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-155">After you load the page in a browser, if you click the **Display All Property Values** button, the details for each control are displayed in a label.</span></span> <span data-ttu-id="34704-156">Angezeigt wie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> -Steuerelement funktioniert, die <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> -Steuerelement in die erste Zone verfügt über einige der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Festlegen von Eigenschaften im deklarativen Markup der ASPX-Seite, während die <xref:System.Web.UI.WebControls.BulletedList> Steuerelement jedoch nicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-156">To show how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control works, the <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> control in the first zone has some of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> properties set in the declarative markup of the .aspx page, whereas the <xref:System.Web.UI.WebControls.BulletedList> control does not.</span></span> <span data-ttu-id="34704-157">Nachdem Sie die Seite geladen haben, beachten Sie die Unterschiede in den Eigenschaftswerten für die beiden Steuerelemente, und dass Sie sowohl über ein übergeordnetes Element <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-157">After you load the page, note the differences in the property values for the two controls, and that both have a parent <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpartcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpartvb.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="34704-158">Der zweite Teil des Codebeispiels zeigt eine partielle Klasse, die einige Eigenschaften des greift auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> programmgesteuert steuern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-158">The second part of the code example shows a partial class that accesses some properties of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="34704-159">Beachten Sie, dass in der `Page_Load` -Methode, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetGenericWebPart%2A> Methode wird verwendet, um die Runtime-Instanz abzurufen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> -Steuerelement, ein Serversteuerelement umschließt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-159">Notice that in the `Page_Load` method, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetGenericWebPart%2A> method is used to retrieve the run-time instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control that wraps a server control.</span></span> <span data-ttu-id="34704-160">Abrufen eines Verweises auf das übergeordnete Element dieser Ansatz <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> -Steuerelement können Sie programmgesteuert mit einer normalen Server- bzw. Benutzersteuerelement arbeiten, als wäre er ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement zur Laufzeit.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-160">This approach of getting a reference to the parent <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control enables you to work programmatically with an ordinary server or user control as if it were a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control at run time.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpart.cs#3)]
 [!code-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpart.vb#3)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides"><para><span data-ttu-id="34704-161">Es gibt einige Situationen, in denen erforderlich sind, erben die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-161">There are few occasions where it is necessary to inherit from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> class.</span></span> <span data-ttu-id="34704-162">Ein solcher Fall wäre, wenn ein Entwickler möchte, implementieren Sie eine benutzerdefinierte Aktion in den Konstruktor bei einer <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> -Steuerelement wird erstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-162">One such case would be if a developer wants to implement some custom action in the constructor when a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control is created.</span></span> <span data-ttu-id="34704-163">Beispielsweise möchten Sie speichern das untergeordnete Steuerelement an einer anderen Stelle als der steuerelementauflistung innerhalb der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-163">For example, you might want to store the child control somewhere other than the control collection within the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> class.</span></span> <span data-ttu-id="34704-164">Erben von der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> -Klasse, müssen Sie auch erben die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> Klasse, und überschreiben seine <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CreateWebPart(System.Web.UI.Control)" /> Methode, um das benutzerdefinierte Steuerelement erstellen kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-164">If you inherit from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> class, you also need to inherit from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> class and override its <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CreateWebPart(System.Web.UI.Control)" /> method to enable it to create your custom control.</span></span></para></block>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/13525a0a-22b8-4861-b24c-99df859e2cb5"><span data-ttu-id="34704-165">Einführung in Webparts</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-165">Introduction to Web Parts</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ff0149e4-695a-401a-8cda-53df6d7d2668"><span data-ttu-id="34704-166">Übersicht: Die Webparts Control Set</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-166">Overview: The Web Parts Control Set</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320"><span data-ttu-id="34704-167">Webparts-Personalisierung</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-167">Web Parts Personalization</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="34704-168">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-168">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal GenericWebPart (System.Web.UI.Control control);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(class System.Web.UI.Control control) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.#ctor(System.Web.UI.Control)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; GenericWebPart(System::Web::UI::Control ^ control);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart : System.Web.UI.Control -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" Usage="new System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart control" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="control" Type="System.Web.UI.Control" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="control"><span data-ttu-id="34704-169">Ein Serversteuerelement, das zum untergeordneten Steuerelement der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />-Steuerelementinstanz wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-169">A server control that becomes the child control of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control instance.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="34704-170">Initialisiert eine neue Instanz eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />-Steuerelements durch Übergabe eines Verweises an ein Steuerelement, das zum untergeordneten Steuerelement wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-170">Initializes a new instance of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control by passing in a reference to a control that becomes the child control.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="34704-171">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.%23ctor%28System.Web.UI.Control%29> Konstruktor wird aufgerufen, indem die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> steuern, der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CreateWebPart%2A> Methode zum Initialisieren einer Instanz von einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> -Steuerelements durch Übergabe eines Verweises an einem untergeordneten Serversteuerelements dieses Steuerelements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-171">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.%23ctor%28System.Web.UI.Control%29> constructor is called by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control in its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CreateWebPart%2A> method, to initialize an instance of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control by passing in a reference to a child server control.</span></span> <span data-ttu-id="34704-172">Nach der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Objekt erstellt wurde, können Sie verweisen, das untergeordnete Steuerelement mithilfe der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-172">After the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object is created, you can reference the child control using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="34704-173"><paramref name="control" /> ist <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-173"><paramref name="control" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException"><span data-ttu-id="34704-174"><paramref name="control" /> ist vom Typ <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-174"><paramref name="control" /> is of type <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="34704-175">\- oder –</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-175">\- or -</span></span> 
 <span data-ttu-id="34704-176"><paramref name="control" /> verfügt über eine Eigenschaft mit dem Wert <see langword="null" /> oder eine leere <see cref="P:System.Web.UI.Control.ID" />-Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-176"><paramref name="control" /> has a <see langword="null" /> or empty <see cref="P:System.Web.UI.Control.ID" /> property.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="34704-177">\- oder –</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-177">\- or -</span></span> 
 <span data-ttu-id="34704-178"><paramref name="control" /> wurde im Ausgabecache zwischengespeichert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-178"><paramref name="control" /> has been output-cached.</span></span></exception>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="34704-179">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-179">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CatalogIconImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string CatalogIconImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CatalogIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property CatalogIconImageUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ CatalogIconImageUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CatalogIconImageUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="34704-180">Ruft die URL eines Bildes ab, mit dem ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />-Steuerelement in einem Katalog von Steuerelementen dargestellt wird, oder legt diese fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-180">Gets or sets the URL to an image that represents a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control in a catalog of controls.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="34704-181">Eine Zeichenfolge, die die URL eines Bilds darstellt, mit dem das Steuerelement in einem Katalog dargestellt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-181">A string that represents the URL to an image used to represent the control in a catalog.</span></span> <span data-ttu-id="34704-182">Der Standardwert ist eine leere Zeichenfolge („“).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-182">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="34704-183">Teile von Webanwendungen bieten häufig eine Katalog (oder Liste) von Steuerelementen, die Benutzer zu einer Seite hinzufügen können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-183">Web Parts applications often provide a catalog (or list) of controls that users can add to a page.</span></span> <span data-ttu-id="34704-184">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> -Eigenschaft für ein Steuerelement enthält die URL zu einem Bild, das das Steuerelement darstellt, wenn es in einem Katalog angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-184">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property on a control contains the URL to an image that represents the control when it appears in a catalog.</span></span> <span data-ttu-id="34704-185">Diese Eigenschaft überschreibt die Basiseigenschaft, damit Sie die Eigenschaft für das untergeordnete Steuerelement zugreifen können, als handele es sich um eine echte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-185">This property overrides the base property so that you can access the property on the child control as if it were a true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="34704-186">Sie können auch programmgesteuert Werte für die Eigenschaft für das Steuerelement im deklarativen Markup einer Webseite festlegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-186">You can set values for the property on your control in the declarative markup of a Web page, as well as programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="34704-187">Um einen Standardwert für die Eigenschaft bereitstellen, wenn das Steuerelement verwendet wird, können Sie implementieren die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Schnittstelle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-187">To provide a default value for the property whenever the control is used, you can implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="34704-188">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, deklarativ und programmatisch mit der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-188">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="34704-189">Der vollständigen Quellcode für das Beispiel befindet sich im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Übersichtsthema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-189">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> overview topic.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="34704-190">Im ersten Teil des Codebeispiels wird veranschaulicht wie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> -Eigenschaftensatz deklarativ auf eine Serversteuerelement innerhalb einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-190">The first part of the code example shows how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property is set declaratively on a server control within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpartcs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpartvb.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="34704-191">Der zweite Teil des Codebeispiels wird veranschaulicht, die Methode, die programmgesteuert auf den Wert der Eigenschaft zugreift, klickt ein Benutzer die **alle Eigenschaftswerte anzeigen** Schaltfläche.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-191">The second part of the code example demonstrates the method that programmatically accesses the value of the property when a user clicks the **Display All Property Values** button.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpart.cs#4)]
 [!code-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpart.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="34704-192">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-192">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChildControl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.Control ChildControl { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.Control ChildControl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ChildControl As Control" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::Control ^ ChildControl { System::Web::UI::Control ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ChildControl : System.Web.UI.Control" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.Control</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="34704-193">Ruft einen Verweis auf das untergeordnete Steuerelement ab, das zur Laufzeit mit einem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />-Steuerelement umschlossen wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-193">Gets a reference to the child control that is wrapped by a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control at run time.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="34704-194">Ein <see cref="T:System.Web.UI.Control" />, das auf das umschlossene untergeordnete Steuerelement verweist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-194">A <see cref="T:System.Web.UI.Control" /> that refers to the wrapped child control.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="34704-195">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> Eigenschaft bietet die Möglichkeit, das untergeordnete Steuerelement umschlossen werden, indem Sie Zugriff auf eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-195">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> property provides the means to access the child control wrapped by a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="34704-196">Z. B. die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> -Steuerelement verwendet die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> Eigenschaft zum Extrahieren von Personalisierungsdaten aus dem untergeordneten Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-196">For example, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control uses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> property to extract personalization data from the child control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="34704-197">Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die programmgesteuerte Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-197">The following code example demonstrates programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="34704-198">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> -Eigenschaft programmgesteuert zugegriffen wird, um das Abrufen von Informationen über das untergeordnete Steuerelement des eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-198">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> property is accessed programmatically to retrieve information about the child control of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="34704-199">Der vollständigen Quellcode für das Beispiel befindet sich im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Übersichtsthema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-199">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> overview topic.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpart.cs#4)]
 [!code-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpart.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="34704-200">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-200">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void CreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void CreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub CreateChildControls ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void CreateChildControls();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.CreateChildControls : unit -&gt; unit" Usage="genericWebPart.CreateChildControls " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="34704-201">Wird durch das ASP.NET-Seitenframework aufgerufen, um Serversteuerelemente anzuweisen, die eine kompositionsbasierte Implementierung verwenden, um alle untergeordneten Steuerelemente zu erstellen, die sie in Vorbereitung auf ein Postback oder Rendering enthalten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-201">Called by the ASP.NET page framework to notify server controls that use composition-based implementation to create any child controls they contain in preparation for posting back or rendering.</span></span></summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateControlCollection">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override System.Web.UI.ControlCollection CreateControlCollection ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance class System.Web.UI.ControlCollection CreateControlCollection() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CreateControlCollection" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Function CreateControlCollection () As ControlCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override System::Web::UI::ControlCollection ^ CreateControlCollection();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.CreateControlCollection : unit -&gt; System.Web.UI.ControlCollection" Usage="genericWebPart.CreateControlCollection " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.ControlCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="34704-202">Überschreibt die Basismethode, um eine schreibgeschützte Auflistung mit dem untergeordneten Steuerelement als Inhalt zu erstellen. Dieses untergeordnete Steuerelement wird mit einem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />-Steuerelement umschlossen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-202">Overrides the base method to create a read-only collection that consists of the child control wrapped by a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="34704-203">Eine <see cref="T:System.Web.UI.ControlCollection" />, die das untergeordnete Steuerelement enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-203">A <see cref="T:System.Web.UI.ControlCollection" /> that contains the child control.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="34704-204">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CreateControlCollection%2A> Methode erstellt eine private, schreibgeschützte Auflistung, die von einem einzelnen Steuerelement besteht aus dem untergeordneten Steuerelement wird von einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-204">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CreateControlCollection%2A> method creates a private, read-only collection that consists of a single control, which is the child control of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="34704-205">Diese Auflistung wird erstellt, sodass Entwickler manuell andere Steuerelemente, hinzufügen, können keinem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-205">This collection is created so that developers cannot manually add other controls to a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="34704-206">Sollten Sie eine benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Steuerelement ohne privaten Auflistung das untergeordnete Steuerelement hinzugefügt haben, können Sie eine Ableitung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Klasse außer Kraft, indem die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.%23ctor%2A> -Konstruktor, und geben Sie eine andere Methode zum Speichern des untergeordneten Steuerelements auf die verwiesen wird durch die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-206">If you want to create a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control without adding the child control to the private collection, you can derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> class, override the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.%23ctor%2A> constructor, and provide a different method for storing the child control referenced by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ChildControl%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.CreateControlCollection" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateEditorParts">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection CreateEditorParts ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection CreateEditorParts() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CreateEditorParts" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function CreateEditorParts () As EditorPartCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::EditorPartCollection ^ CreateEditorParts();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.CreateEditorParts : unit -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" Usage="genericWebPart.CreateEditorParts " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="34704-207">Gibt eine Auflistung von benutzerdefinierten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />-Steuerelementen zurück, mit denen das untergeordnete Steuerelement eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />-Steuerelements bearbeitet werden kann, wenn es sich im Bearbeitungsmodus befindet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-207">Returns a collection of custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> controls that can be used to edit the child control of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control when it is in edit mode.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="34704-208">Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" /> mit benutzerdefinierten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />-Steuerelementen, die einem Serversteuerelement zugeordnet sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-208">An <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" /> that contains custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> controls associated with a server control.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="34704-209">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CreateEditorParts%2A> Methode wird aufgerufen, wenn ein Steuerelement Bearbeitungsanzeigemodus wechselt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-209">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CreateEditorParts%2A> method is called when a control enters edit display mode.</span></span> <span data-ttu-id="34704-210">Diese Methode überschreibt die Basismethode geerbt von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasse, da, in der ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> -Steuerelement, es ist das untergeordnete Steuerelement, das, nicht bearbeitet wird, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> selbst zu steuern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-210">This method overrides the base method inherited from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class because, in the case of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control, it is the child control that is being edited, not the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control itself.</span></span> <span data-ttu-id="34704-211">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CreateEditorParts%2A> Methode wandelt das untergeordnete Steuerelement, das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> -Schnittstelle, die das Steuerelement bearbeitet werden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-211">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CreateEditorParts%2A> method casts the child control to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> interface, which enables the control to be edited.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="34704-212">Diese überschriebenen Methode ist, ermöglicht es Serversteuerelementen, die nicht von abgeleitet sind die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasse – einschließlich ASP.NET-Serversteuerelemente und benutzerdefinierten Steuerelementen – ganz normal bearbeitet werden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-212">This overridden method is what enables server controls that do not derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class--including ASP.NET server controls, and custom server controls--to be edited as normal <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="34704-213">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-213">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Description">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Description { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Description" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Description" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Description As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Description { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Description : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Description" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="34704-214">Ruft einen kurzen Ausdruck ab, der die Funktion des Steuerelements zusammenfasst und in QuickInfos und Katalogen von Steuerelementen verwendet wird, oder legt diesen fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-214">Gets or sets a brief phrase that summarizes what a control does, for use in ToolTips and catalogs of server controls.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="34704-215">Eine Zeichenfolge, die die Funktionen des Steuerelements in Kurzform zusammenfasst.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-215">A string that briefly summarizes the control's functionality.</span></span> <span data-ttu-id="34704-216">Der Standardwert ist eine leere Zeichenfolge („“).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-216">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="34704-217">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Description%2A> Eigenschaftswert wird normalerweise verwendet, als eine beschreibende Zeichenfolge für ein Steuerelement in Katalogen, die Listen von Serversteuerelementen bereitstellen und als QuickInfo in der Titelleiste eines Steuerelements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-217">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Description%2A> property value is typically used as a descriptive string for a control in catalogs that provide lists of server controls, and as a ToolTip in a control's title bar.</span></span> <span data-ttu-id="34704-218">Der Inhalt der Eigenschaft wird in einer QuickInfo angezeigt, wenn ein Benutzer den Mauszeiger über den Text in der Titelleiste des Steuerelements positioniert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-218">The content of the property appears in a ToolTip when a user positions the mouse pointer over the title text in a control's title bar.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="34704-219">Diese Eigenschaft überschreibt die Basiseigenschaft, damit Sie die Eigenschaft für das untergeordnete Steuerelement zugreifen können, als handele es sich um eine echte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-219">This property overrides the base property so that you can access the property on the child control as if it were a true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="34704-220">Sie können auch programmgesteuert Werte für die Eigenschaft für das Steuerelement im deklarativen Markup einer Webseite festlegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-220">You can set values for the property on your control in the declarative markup of a Web page, as well as programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="34704-221">Um einen Standardwert für die Eigenschaft bereitstellen, wenn das Steuerelement verwendet wird, können Sie implementieren die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Schnittstelle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-221">To provide a default value for the property whenever the control is used, you can implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="34704-222">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, deklarativ und programmatisch mit der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Description%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-222">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Description%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="34704-223">Der vollständigen Quellcode für das Beispiel befindet sich im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Übersichtsthema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-223">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> overview topic.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="34704-224">Im ersten Teil des Codebeispiels wird veranschaulicht wie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Description%2A> -Eigenschaftensatz deklarativ auf eine Serversteuerelement innerhalb einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-224">The first part of the code example shows how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Description%2A> property is set declaratively on a server control within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpartcs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpartvb.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="34704-225">Der zweite Teil des Codebeispiels wird veranschaulicht, wie Zugriff auf die Eigenschaft programmgesteuert, um den Wert in eine Bezeichnung angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-225">The second part of the code example demonstrates how to access the property programmatically to display its value in a label.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpart.cs#4)]
 [!code-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpart.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="34704-226">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-226">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Height">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit Height { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit Height" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Height" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Height As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit Height { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Height : System.Web.UI.WebControls.Unit with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Height" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="34704-227">Ruft die Höhe eines Steuerelements (in Pixel) ab oder legt diese fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-227">Gets or sets the height (in pixels) of a control.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="34704-228">Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" />, die die Höhe des Steuerelements angibt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-228">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" /> that indicates the height of the control.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="34704-229">Diese Eigenschaft überschreibt die Basiseigenschaft, damit Sie abrufen können, oder legen Sie die Höhe des untergeordneten Steuerelements, als handele es sich um eine echte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-229">This property overrides the base property so that you can get or set the height on the child control as if it were a true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Height" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="34704-230">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-230">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override sealed string ID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides NotOverridable Property ID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.ID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="34704-231">Ruft die ID eines Steuerelements ab oder legt diese fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-231">Gets or sets the ID of a control.</span></span> <span data-ttu-id="34704-232">Dieser Wert kann nicht geerbt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-232">This value is not inheritable.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="34704-233">Eine Zeichenfolge mit der ID des Steuerelements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-233">A string that contains the ID of the control.</span></span></value>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.Control.ID" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="34704-234">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-234">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Render">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void Render (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void Render(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Render(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub Render (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void Render(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.Render : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="genericWebPart.Render writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer"><span data-ttu-id="34704-235">Ein <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" />, der den Ausgabestream für das Rendering von HTML-Inhalten auf dem Client darstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-235">An <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" /> that represents the output stream to render HTML content on the client.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="34704-236">Delegaten, die den Inhalt des Steuerelements für das untergeordnete Steuerelement rendern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-236">Delegates rendering the contents of the control to the child control.</span></span></summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Subtitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Subtitle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Subtitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Subtitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property Subtitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Subtitle { System::String ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Subtitle : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Subtitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="34704-237">Ruft eine Zeichenfolge ab, die mit dem Wert der <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title" />-Eigenschaft verkettet wird, um einen vollständigen Titel für ein Steuerelement zu bilden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-237">Gets a string that is concatenated with the <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title" /> property value to form a complete title for a control.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="34704-238">Eine Zeichenfolge, die als Untertitel für das Steuerelement fungiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-238">A string that serves as a subtitle for the control.</span></span> <span data-ttu-id="34704-239">Der Standardwert ist eine leere Zeichenfolge („“).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-239">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="34704-240">Verwenden der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Subtitle%2A> Eigenschaft optional auf eine standard-Untertitel zurückzugeben, die an Ihre benutzerdefinierte angefügt wird <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Titel des Steuerelements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-240">Use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Subtitle%2A> property optionally to return a standard subtitle string that will be appended to your custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control's title.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="34704-241">Diese Eigenschaft überschreibt die Basiseigenschaft, damit Sie die Eigenschaft für das untergeordnete Steuerelement zugreifen können, als handele es sich um eine echte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-241">This property overrides the base property so that you can access the property on the child control as if it were a true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="34704-242">Wenn Sie implementieren die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> -Eigenschaft in einem Benutzersteuerelement oder benutzerdefinierte Steuerelement um einen Standardwert anzugeben, die Webparts-Steuerelement, das automatisch festgelegt, fügt diese an den Wert des Steuerelements <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title%2A> Eigenschaft zur Laufzeit in einen vollständigen Titel erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-242">If you implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> property in a user control or custom control to provide a default value, the Web Parts control set automatically appends it to the value of the control's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title%2A> property at run time to create a complete title.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="34704-243">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-243">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Title : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="34704-244">Ruft den Titel eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />-Steuerelements ab oder legt diesen fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-244">Gets or sets the title of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="34704-245">Eine Zeichenfolge, die den Titel des Teilsteuerelements darstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-245">A string that represents the title of the part control.</span></span> <span data-ttu-id="34704-246">Der Standardwert ist eine leere Zeichenfolge („“).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-246">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="34704-247">Den sichtbaren Titel-Text in der Titelleiste eines Teilsteuerelements wird durch Festlegen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-247">The visible title text in a part control's title bar is set by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="34704-248">Wenn Sie einen Titel für ein Steuerelement nicht angeben, berechnet das Webparts-Steuerelement, das automatisch festgelegt, eine Standardzeichenfolge, die als Titel verwenden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-248">If you do not supply a title for a control, the Web Parts control set automatically calculates a default string to use as a title.</span></span> <span data-ttu-id="34704-249">Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-249">For more information, see <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="34704-250">Darüber hinaus ist es möglich, einen Standarduntertitel zu bieten, der an die Title-Zeichenfolge angefügt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-250">Also, it is possible to provide a default subtitle that is appended to the title string.</span></span> <span data-ttu-id="34704-251">Ausführliche Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Subtitle%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-251">For details, see <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Subtitle%2A>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="34704-252">Diese Eigenschaft überschreibt die Basiseigenschaft, damit Sie die Eigenschaft für das untergeordnete Steuerelement zugreifen können, als handele es sich um eine echte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-252">This property overrides the base property so that you can access the property on the child control as if it were a true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="34704-253">Sie können auch programmgesteuert Werte für die Eigenschaft für das Steuerelement im deklarativen Markup einer Webseite festlegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-253">You can set values for the property on your control in the declarative markup of a Web page, as well as programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="34704-254">Um einen Standardwert für die Eigenschaft bereitstellen, wenn das Steuerelement verwendet wird, können Sie implementieren die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Schnittstelle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-254">To provide a default value for the property whenever the control is used, you can implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="34704-255">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, deklarativ und programmatisch mit der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-255">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="34704-256">Der vollständigen Quellcode für das Beispiel befindet sich im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Übersichtsthema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-256">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> overview topic.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="34704-257">Im ersten Teil des Codebeispiels wird veranschaulicht wie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title%2A> -Eigenschaftensatz deklarativ auf eine Serversteuerelement innerhalb einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-257">The first part of the code example shows how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title%2A> property is set declaratively on a server control within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpartcs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpartvb.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="34704-258">Der zweite Teil des Codebeispiels wird veranschaulicht, wie Zugriff auf die Eigenschaft programmgesteuert, um den Wert in eine Bezeichnung angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-258">The second part of the code example demonstrates how to access the property programmatically to display its value in a label.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpart.cs#4)]
 [!code-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpart.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="34704-259">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-259">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TitleIconImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string TitleIconImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string TitleIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property TitleIconImageUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ TitleIconImageUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TitleIconImageUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleIconImageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="34704-260">Ruft die URL eines Bildes ab, mit dem ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />-Steuerelement in der Titelleiste dieses Steuerelements dargestellt wird, oder legt diese fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-260">Gets or sets the URL to an image used to represent a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control in the control's own title bar.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="34704-261">Eine Zeichenfolge, die die URL eines Bildes darstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-261">A string that represents the URL to an image.</span></span> <span data-ttu-id="34704-262">Der Standardwert ist eine leere Zeichenfolge („“).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-262">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="34704-263">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleIconImageUrl%2A> Eigenschaft bietet eine Möglichkeit, ein Symbol zugeordnet eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-263">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property provides a way to associate an icon with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="34704-264">Das Symbol wird in der Titelleiste des Steuerelements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-264">The icon appears in the control's own title bar.</span></span> <span data-ttu-id="34704-265">Thematische aus Konsistenzgründen Anwendungsentwickler häufig anstellen, dieses Symbol, ähnlich wie das Bild, das das Steuerelement in einem Katalog von Webparts-Steuerelemente darstellt (das Bild, auf die verwiesen wird der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> Eigenschaft).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-265">For thematic consistency, application developers often make this icon similar to the image that represents the control in a catalog of Web Parts controls (the image referenced in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="34704-266">Wie sie in der Webparts-Steuerelementsatz, implementiert ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleIconImageUrl%2A> Eigenschaft personalisiert werden kann, von Endbenutzern so ändern Sie das Bild oder Symbol, das in der Titelleiste eines Steuerelements angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-266">As it is implemented in the Web Parts control set, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property can be personalized by end users to change the image or icon that appears in a control's title bar.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="34704-267">Diese Eigenschaft überschreibt die Basiseigenschaft, damit Sie die Eigenschaft für das untergeordnete Steuerelement zugreifen können, als handele es sich um eine echte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-267">This property overrides the base property so that you can access the property on the child control as if it were a true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="34704-268">Sie können auch programmgesteuert Werte für die Eigenschaft für das Steuerelement im deklarativen Markup einer Webseite festlegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-268">You can set values for the property on your control in the declarative markup of a Web page, as well as programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="34704-269">Um einen Standardwert für die Eigenschaft bereitstellen, wenn das Steuerelement verwendet wird, können Sie implementieren die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Schnittstelle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-269">To provide a default value for the property whenever the control is used, you can implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="34704-270">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, deklarativ und programmatisch mit der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleIconImageUrl%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-270">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="34704-271">Der vollständigen Quellcode für das Beispiel befindet sich im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Übersichtsthema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-271">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> overview topic.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="34704-272">Im ersten Teil des Codebeispiels wird veranschaulicht wie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleIconImageUrl%2A> -Eigenschaftensatz deklarativ auf eine Serversteuerelement innerhalb einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-272">The first part of the code example shows how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property is set declaratively on a server control within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpartcs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpartvb.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="34704-273">Der zweite Teil des Codebeispiels wird veranschaulicht, wie Zugriff auf die Eigenschaft programmgesteuert, um den Wert in eine Bezeichnung angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-273">The second part of the code example demonstrates how to access the property programmatically to display its value in a label.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpart.cs#4)]
 [!code-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpart.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="34704-274">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-274">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TitleUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string TitleUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string TitleUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property TitleUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ TitleUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TitleUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="34704-275">Ruft eine URL zu ergänzenden Informationen über ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />-Steuerelement ab oder legt diese fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-275">Gets or sets a URL to supplemental information about a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="34704-276">Eine Zeichenfolge, die eine URL zu weiteren Informationen über ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />-Steuerelement darstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-276">A string that represents a URL to more information about a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control.</span></span> <span data-ttu-id="34704-277">Der Standardwert ist eine leere Zeichenfolge („“).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-277">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="34704-278">Wenn Sie eine URL zum Zuweisen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleUrl%2A> -Eigenschaft, den Titel des Steuerelements wird ein Link.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-278">When you assign a URL to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleUrl%2A> property, the title of the control becomes a link.</span></span> <span data-ttu-id="34704-279">Diese Eigenschaft stellt eine praktische Methode für die Endbenutzer Zugriff auf zusätzliche Informationen über ein Steuerelement bereit.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-279">This property provides a convenient way for end users to access additional information about a control.</span></span> <span data-ttu-id="34704-280">Die zusätzliche Informationen kann copyright, Kontaktdaten, Details zu den Ersteller des Steuerelements oder eine Zusammenfassung des Zwecks eines Steuerelements enthalten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-280">The additional information could include copyright data, contact data, details about the creator of the control, or a summary of the purpose of a control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="34704-281">Diese Eigenschaft überschreibt die Basiseigenschaft, damit Sie die Eigenschaft für das untergeordnete Steuerelement zugreifen können, als handele es sich um eine echte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-281">This property overrides the base property so that you can access the property on the child control as if it were a true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="34704-282">Sie können auch programmgesteuert Werte für die Eigenschaft für das Steuerelement im deklarativen Markup einer Webseite festlegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-282">You can set values for the property on your control in the declarative markup of a Web page, as well as programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="34704-283">Um einen Standardwert für die Eigenschaft bereitstellen, wenn das Steuerelement verwendet wird, können Sie implementieren die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Schnittstelle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-283">To provide a default value for the property whenever the control is used, you can implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="34704-284">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, deklarativ und programmatisch mit der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleUrl%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-284">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleUrl%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="34704-285">Der vollständigen Quellcode für das Beispiel befindet sich im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Übersichtsthema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-285">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> overview topic.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="34704-286">Im ersten Teil des Codebeispiels wird veranschaulicht wie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleUrl%2A> -Eigenschaftensatz deklarativ auf eine Serversteuerelement innerhalb einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-286">The first part of the code example shows how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleUrl%2A> property is set declaratively on a server control within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpartcs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpartvb.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="34704-287">Der zweite Teil des Codebeispiels wird veranschaulicht, wie Zugriff auf die Eigenschaft programmgesteuert, um den Wert in eine Bezeichnung angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-287">The second part of the code example demonstrates how to access the property programmatically to display its value in a label.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_GenericWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/CS/genericwebpart.cs#4)]
 [!code-vb[WebParts_GenericWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_GenericWebPart_Overview/VB/genericwebpart.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="34704-288">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-288">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Verbs">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection Verbs { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection Verbs" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Verbs" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property Verbs As WebPartVerbCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerbCollection ^ Verbs { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerbCollection ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Verbs : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Verbs" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="34704-289">Ruft eine Auflistung benutzerdefinierter Verben ab, die einem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />-Steuerelement zugeordnet sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-289">Gets a collection of custom verbs associated with a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="34704-290">Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection" /> mit benutzerdefinierten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" />-Objekten, die einem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />-Steuerelement zugeordnet sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-290">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection" /> that contains custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb" /> objects associated with a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control.</span></span> <span data-ttu-id="34704-291">Der Standardwert ist <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection.Empty" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-291">The default value is <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection.Empty" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="34704-292">Verben leiten Sie von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> Klasse, und geben Benutzer Benutzeroberfläche (UI) Aktionen, die Benutzer ausführen können, auf eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-292">Verbs derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerb> class, and provide user interface (UI) actions that users can perform on a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="34704-293">In der Regel werden die Verben in der Benutzeroberfläche wie Schaltflächen, Links oder Menüelemente dargestellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-293">Usually, verbs are represented in the UI as buttons, links, or menu items.</span></span> <span data-ttu-id="34704-294">Es gibt Standardverben zum Öffnen, schließen, bearbeiten und ein Steuerelement, und andere Verben zum Exportieren einer Definition für das Steuerelement, oder laden eine Hilfedatei minimiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-294">There are standard verbs for opening, closing, editing, and minimizing a control, and other verbs for exporting a definition for the control or loading a Help file.</span></span> <span data-ttu-id="34704-295">Diese Verben sind nicht enthalten, der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Verbs%2A> Sammlung, da die Sammlung nur benutzerdefinierte Verben enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-295">These verbs are not included in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Verbs%2A> collection, because the collection contains only custom verbs.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="34704-296">Diese Eigenschaft überschreibt die Basiseigenschaft, damit Sie die Eigenschaft für das untergeordnete Steuerelement zugreifen können, als handele es sich um eine echte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-296">This property overrides the base property so that you can access the property on the child control as if it were a true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="34704-297">Wenn Sie untergeordnete Steuerelement implementiert die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable> -Schnittstelle, und daher überschreibt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs%2A?displayProperty=nameWithType> -Eigenschaft, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Steuerelement des untergeordneten Steuerelements-Implementierung verwendet bei der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Verbs%2A?displayProperty=nameWithType> -Eigenschaft aufgerufen wird, auf der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-297">If you child control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable> interface and thus overrides its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs%2A?displayProperty=nameWithType> property, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control uses the child control's implementation when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Verbs%2A?displayProperty=nameWithType> property is invoked on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="34704-298">Wenn Sie benutzerdefinierte Verben erstellen, und fügen sie der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A> -Auflistung, Sie können dann die Verben programmgesteuert aus zugreifen eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Verbs%2A> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-298">When you create custom verbs and add them to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs%2A> collection, you can then access the verbs programmatically from a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Verbs%2A> control.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebActionable.Verbs" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="34704-299">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-299">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WebBrowsableObject">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override object WebBrowsableObject { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance object WebBrowsableObject" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.WebBrowsableObject" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property WebBrowsableObject As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Object ^ WebBrowsableObject { System::Object ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.WebBrowsableObject : obj" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.WebBrowsableObject" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="34704-300">Ruft einen Verweis auf das untergeordnete Steuerelement ab, um zu ermöglichen, dass das Steuerelement von benutzerdefinierten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />-Steuerelementen bearbeitet wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-300">Gets a reference to the child control, to enable the control to be edited by custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> controls.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="34704-301">Ein <see cref="T:System.Object" />, das aus dem untergeordneten Steuerelement eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />-Steuerelements besteht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-301">An <see cref="T:System.Object" /> that consists of the child control of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> control.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="34704-302">Wenn ein untergeordnetes Steuerelement implementiert die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> -Schnittstelle und überschreibt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject%2A> -Eigenschaft, wenn ein Benutzer das Steuerelement für die Bearbeitung auswählt der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Steuerelement wird das untergeordnete Steuerelement durch Aufrufen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject%2A> -Eigenschaft, und verwenden Sie die untergeordneten Implementierung des Steuerelements die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-302">If a child control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> interface, and overrides its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject%2A> property, when a user selects the control for editing, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control will call into the child control through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject%2A> property, and use the child control's implementation of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="34704-303">Dieser Mechanismus ermöglicht es, ein Server- bzw. Benutzersteuerelement, das nicht ist eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelement für die Arbeit mit benutzerdefinierten zugeordneten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelemente in einer Webparts-Anwendung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-303">This mechanism allows a server or user control that is not a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control to work with custom associated <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controls in a Web Parts application.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.WebBrowsableObject" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Width">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit Width { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit Width" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Width" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Width As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit Width { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Width : System.Web.UI.WebControls.Unit with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Width" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="34704-304">Ruft die Breite des Steuerelements (in Pixel) ab oder legt diese fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-304">Gets or sets the width (in pixels) of the control.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="34704-305">Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" />, die die Breite des Steuerelements angibt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-305">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" /> that indicates the width of the control.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="34704-306">Diese Eigenschaft überschreibt die Basiseigenschaft, damit können Sie abrufen oder der Breite für das untergeordnete Steuerelement, Festlegen als handele es sich um eine echte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-306">This property overrides the base property so that you can get or set the width on the child control as if it were a true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Width" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="34704-307">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="34704-307">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>