<Type Name="ImportCatalogPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="e60f977d3d6771beaef772d23c2c80d4825bd9b9" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="6a0b904069161bbaec4ffd02aa7d9cf38c61e72e" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="36385908" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class ImportCatalogPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit ImportCatalogPart extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class ImportCatalogPart&#xA;Inherits CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ImportCatalogPart sealed : System::Web::UI::WebControls::WebParts::CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type ImportCatalogPart = class&#xA;    inherit CatalogPart" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="55a61-101">Importiert eine Beschreibungsdatei für ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement (oder ein anderes als <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement verwendetes ASP.NET-Serversteuerelement), sodass Benutzer das Steuerelement mit vorher festgelegten Einstellungen zu einer Webseite hinzufügen können.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="55a61-101">Imports a description file for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control (or other ASP.NET server control used as a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control), so that users can add the control to a Web page with pre-defined settings.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="55a61-102">Diese Klasse kann nicht vererbt werden.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="55a61-102">This class cannot be inherited.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="55a61-103">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> -Steuerelement ermöglicht Benutzern das eine Beschreibungsdatei zu importieren, die beschreibt, die Einstellungen für eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement oder Serversteuerelement, die ein Benutzer möchte, Hinzufügen einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zone.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-103">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control enables users to import a description file that describes settings on a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control or server control that a user wants to add to a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-104">Nachdem ein Benutzer eine Beschreibungsdatei importiert die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement in der Datei verwiesen wird angezeigt, in der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> -Steuerelement und ein Benutzer das Steuerelement auf der Seite hinzufügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-104">After a user imports a description file, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control referenced in the file appears within the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, and a user can add the control to the page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-105">Die Description-Datei ist nicht identisch mit dem Steuerelement selbst.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-105">The description file is not the same as the control itself.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-106">Es ist eine XML-Datei, die mit ein. WebPart-Erweiterung und enthält Name/Wert-Paare--größtenteils Eigenschaftswerte –, die den Zustand des Steuerelements beschreiben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-106">It is an XML file that ends with a .WebPart extension and contains name/value pairs--mostly property values--that describe the state of the control.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-107">Die Description-Datei wird entsprechend einem angegebenen XML-Format erstellt, wie in diesem Thema beschriebenen [Beschreibungsdateien für Webparts-Steuerelemente](http://msdn.microsoft.com/library/480992e4-8fc7-43f8-bffc-ae97bbdfe5b8).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-107">The description file is created according to a specified XML format, as described in the topic [Web Parts Control Description Files](http://msdn.microsoft.com/library/480992e4-8fc7-43f8-bffc-ae97bbdfe5b8).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-108">Wie für das Steuerelement, dem auf die Description-Datei verweist, kann entweder in eine Assembly kompiliert werden, oder es kann ein Benutzersteuerelement in einer ASCX-Datei definiert sein.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-108">As for the control that the description file refers to, it can either be compiled into an assembly, or it can be a user control defined in an .ascx file.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-109">In beiden Fällen muss das Steuerelement in einer importierten Beschreibungsdatei verwiesen wird auf dem Webserver vorhanden sein, die Seite zu, die versucht hosten, das Steuerelement zu importieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-109">In either case, the control referenced in an imported description file must exist on the Web server that hosts the page that is attempting to import the control.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-110">Die Description-Datei verweist auf das Steuerelement Name und die Assembly (oder Datei), das das Steuerelement enthält, und die Description-Datei enthält Einstellungen, die des Steuerelements-Eigenschaftswerte, Darstellung und Verhalten beeinflussen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-110">The description file references the control name and the assembly (or file) that contains the control, and the description file contains settings that affect the control's property values, appearance, and behavior.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-111">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> -Steuerelement ermöglicht Benutzern das Freigeben von Einstellungen für Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-111">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control enables users to share settings on controls.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-112">Ein komplexes Steuerelement möglich, dass viele Eigenschaften und Einstellungen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-112">A complex control can have many properties and settings.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-113">Beispielsweise ist in einer typischen Intranetwebsite innerhalb eines großen Unternehmens, ein benutzerdefiniertes <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement könnte enthalten eine Reihe von Eigenschaften, die Werte für die Benutzer-Umgebung, z. B. Datenbankverbindungen, abteilungsspezifische Informationen usw. enthalten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-113">For example, in a typical intranet site within a large company, a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control might contain a number of properties that hold values specific to the users' environment, such as their database connections, departmental information, and so on.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-114">Das Steuerelement möglicherweise auch eine Reihe von Eigenschaften enthalten, die die Darstellung beeinflussen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-114">The control might also contain a number of properties that affect its appearance.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-115">Ein Benutzer konnte das Steuerelement auf einer bestimmten Website personalisieren und rufen Sie die Anwendung ordnungsgemäß funktioniert, eine Beschreibungsdatei für das Steuerelement exportieren und dann für andere Benutzer die Datei um ein vollständig konfigurierte Steuerelement mit anderen Intranet einzufügen importieren konnte freigeben die Description-Datei Standorte, die sie personalisieren zulässig sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-115">One user could personalize the control on a particular site and get it working properly, export a description file for the control, and then share the description file with other users, who could import the file to add the fully configured control to other intranet sites that they are allowed to personalize.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-116">Solange die kompilierte Assembly oder die Benutzersteuerelementdatei mit dem Steuerelement auf dem Webserver vorhanden, die ihre Website hostet ist, können Benutzer das Steuerelement zu anderen Websites hinzufügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-116">As long as the compiled assembly or user control file containing the control exists on the Web server that is hosting their site, users can add the control to other Web sites.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-117">Der Mechanismus Benutzer importiert eine Beschreibungsdatei (und daher seine zugeordneten Serversteuerelemente) in eine Webseite ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> -Steuerelement, das der Entwickler einer Seite zu einer Webseite hinzufügen müssen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-117">The mechanism by which users import a description file (and hence its associated server control) into a Web page is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, which a page developer must add to a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-118">Wenn ein Benutzer die Seite in den Kataloganzeigemodus, wechselt der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Steuerelement angezeigt wird, und der Benutzer kann Benutzer dieses Steuerelement, um das Durchsuchen der. WebPart-Beschreibungsdatei entspricht, des dem Serversteuerelements, das sie importieren möchten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-118">When a user switches the page to catalog display mode, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control appears, and the user can user this control to browse to the .WebPart description file corresponding to the server control they want to import.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-119">Befolgen die Benutzeroberfläche und Anweisungen, die durch die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> -Steuerelement, ein Benutzer kann das gewünschte Steuerelement in der Webseite, mit die Darstellung und das vollständig konfigurierte entsprechend den Angaben in der importierten Beschreibungsdatei Eigenschaften hinzufügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-119">Following the UI and instructions provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, a user is able to add the desired server control into the Web page, with its appearance and properties fully configured as specified in the imported description file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-120">Vor einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> des Steuerelements Beschreibungsdatei importiert werden kann, muss zunächst erstellen Sie einen Benutzer (exportieren) die Datei basierend auf einer vorhandenen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-120">Before a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control's description file can be imported, a user must first create (export) the file based on an existing <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-121">Wenn die folgenden Bedingungen erfüllt sind, kann eine Beschreibungsdatei für ein Steuerelement exportiert werden:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-121">A description file can be exported for a control if the following conditions are met:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="55a61-122">Das Steuerelement verfügt über Eigenschaften, die mit markiert die `Personalizable` Attribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-122">The control has properties marked with the `Personalizable` attribute.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="55a61-123">Die Datei "Web.config" wurde der `enableExport` -Attributwert festgelegt `true` auf die `<webParts>` Element.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-123">The Web.config file has the `enableExport` attribute value set to `true` on the `<webParts>` element.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="55a61-124">Ein Entwickler legt den Wert für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> Eigenschaft des Steuerelements an einen anderen Wert als den Standardwert <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.None>, der den Export verhindert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-124">A developer sets the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> property on the control to a value other than the default value of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.None>, which prohibits export.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-125">Wenn die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> Eigenschaftswert festgelegt ist, um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.NonSensitiveData>, jede Eigenschaft, die enthält ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute.IsSensitive%2A> Parameter mit einer `Personalizable` Attribut wird nicht exportiert werden, wenn ein Benutzer eine Beschreibungsdatei exportiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-125">If the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.ExportMode%2A> property value is set to <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartExportMode.NonSensitiveData>, any property that contains an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute.IsSensitive%2A> parameter with a `Personalizable` attribute is not exported when a user exports a description file.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-126">Dies ermöglicht Steuerelemententwicklern, um zu verhindern, dass vertrauliche Daten wie Verbindungszeichenfolgen in bestimmten Situationen exportiert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-126">This enables control developers to prevent sensitive data, such as connection strings, from being exported in certain situations.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-127">Ein Benutzer kann ein Steuerelement, das für den Export durch Klicken auf das Exportieren-Verb, das im Verbmenü des Steuerelements, und den Anweisungen zum Speichern aktiviert wurde exportieren ein. WebPart-Beschreibungsdatei für das Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-127">A user can export a control that has been enabled for export by clicking the export verb that appears in the verbs menu of the control, and following the instructions to save a .WebPart description file for the control.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-128">Andere Benutzer können dann diese Datei, um die eigenen Instanzen des Steuerelements konfigurieren importieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-128">Other users can then import this file to configure their own instances of the control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-129">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Klasse enthält mehrere Eigenschaften.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-129">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class contains several properties.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-130">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> Eigenschaft enthält Text mit Anweisungen für Benutzer beim Durchsuchen die Description-Datei zu suchen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-130">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> property contains text with instructions for users when they browse to locate the description file.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-131">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> Eigenschaft enthält Text, der als Bezeichnung für das importierte Steuerelement fungiert, entsprechend der Anzeige innerhalb der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-131">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> property contains text that serves as a label for the imported control as it appears within the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-132">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> enthält Text, der angezeigt wird, wenn ein Fehler auftritt, wenn Sie eine Beschreibung des Steuerelements importiert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-132">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> contains text that is displayed if an error occurs when a control description is being imported.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-133">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> Eigenschaft überschreibt die Basiseigenschaft zum Zuweisen eines Standardtitel für ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> steuern, wenn der Entwickler keinen Titel zuweist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-133">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> property overrides the base property to assign a default title for an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control if the developer does not assign a title.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-134">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> -Eigenschaft enthält den Text für die Schaltfläche, die der Benutzer klickt, um der Description-Datei hochladen und die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> Eigenschaft enthält eine Anleitung für den Uploadprozess.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-134">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> property contains the text for the button that the user clicks to upload the description file, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> property contains the instructions for the upload process.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-135">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> -Klasse enthält auch mehrere eindeutige Methoden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-135">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class also contains several unique methods.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-136">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> Methode ruft eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> -Objekt für jedes <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement im Katalog, wodurch eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> -Steuerelement zum Anzeigen von Informationen über jedes Steuerelement ohne eine Instanz erstellen zu müssen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-136">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method retrieves a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> object for each <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control in the catalog, which enables an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control to display information about each server control without having to create an instance of it.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-137">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> Methode ruft eine Instanz eines bestimmten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement, basierend auf der Beschreibung, die an die Methode übergeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-137">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method gets an instance of a particular <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, based on the description passed to the method.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-138">Es gibt einige inhärenten Risiken im Zusammenhang mit der Verwendung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-138">There are some inherent risks associated with using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-139">Ein Beispiel ist die Möglichkeit, Ihre Web-Anwendung über die Description-Dateien zum Importieren von schädliche Daten importieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-139">One example is the possibility of importing malicious data into your Web application through the description files used for importing.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-140">Wenn jemand bösartiges Skript-Code als Wert für eine Zeichenfolgeneigenschaft, in der Description-Datei gespeichert, kann dieses Skript potenziell ausgeführt, wenn ein Benutzer die Description-Datei importiert, und das Webserversteuerelement auf die verwiesen wird, zu einer Webseite fügt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-140">If someone has placed malicious script code as the value of a string property in the description file, then that script could potentially be executed when a user imports the description file and adds the referenced server control to a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-141">Zur Minimierung des Risikos der Description-Dateien durch schädliche Daten importieren sollten Serversteuerelemente, die Zeichenfolge typisierte Eigenschaften haben immer die Daten codieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-141">To minimize the risk of importing description files with malicious data, server controls that have string-typed properties should always encode the property data.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-142">Ein weiteres Risiko umfasst das Importieren von Typen über Beschreibungsdateien (siehe [Beschreibungsdateien für Webparts-Steuerelemente](http://msdn.microsoft.com/library/480992e4-8fc7-43f8-bffc-ae97bbdfe5b8)).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-142">Another risk involves importing types through description files (see [Web Parts Control Description Files](http://msdn.microsoft.com/library/480992e4-8fc7-43f8-bffc-ae97bbdfe5b8)).</span></span> <span data-ttu-id="55a61-143">Ein böswilliger Benutzer Anforderungen zum Laden von Assemblys in vielen übermitteln konnte die <xref:System.AppDomain>, wodurch eine übermäßig viel Arbeitsspeicher belegt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-143">A malicious user could submit requests to load many assemblies into the <xref:System.AppDomain>, resulting in an excessive amount of memory being consumed.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-144">Um die Risiken im Zusammenhang mit dem Import zu vermeiden, Sie können das Feature deaktivieren vollständig durch nicht mithilfe des Importfeatures oder <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-144">To avoid the risks associated with import, you can disable the feature altogether by not using the import feature or the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-145">Oder Sie können einschränken, welche Benutzer auf das Steuerelement zugreifen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-145">Or you can limit what users have access to the control.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-146">Sie können hierfür programmgesteuert Rollenverwaltung (finden Sie unter [Verwalten von Autorisierung mithilfe von Rollen](http://msdn.microsoft.com/library/01954ce4-39a2-487f-8153-a69f6f6f3195)).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-146">You could do this programmatically, using role management (see [Managing Authorization Using Roles](http://msdn.microsoft.com/library/01954ce4-39a2-487f-8153-a69f6f6f3195)).</span></span> <span data-ttu-id="55a61-147">Z. B. beim Laden der Seite können Sie testen, um festzustellen, ob ein Benutzer in einer bestimmten Rolle, z. B. die Rolle "Administrator" ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-147">For instance, when the page loads, you could test to see whether a user is in a certain role, such as the administrator role.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-148">Wenn der Benutzer in der Rolle ist, können Sie programmgesteuert hinzufügen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Steuerelement auf der Seite für diesen Benutzer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-148">If the user is in the role, you could programmatically add the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control to the page for that user.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-149">Sie können einen deklarativen Ansatz auch verwenden, um die Gruppe der Benutzer einschränken, verwendet werden kann, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-149">You could also use a declarative approach to limit the set of users that can use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span>  <span data-ttu-id="55a61-150">Innerhalb der Webseite, die einen Katalog enthält, konnte Sie platzieren Sie zwei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Steuerelemente: eine für Benutzer, die importiert werden können, und eine für diejenigen, die nicht möglich.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-150">Within your web page that contains a catalog, you could place two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> controls: one for users who can import, and one for those who cannot.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-151">Die Zone für Benutzer, die importiert werden kann, würde enthalten die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-151">The zone for users who can import would contain the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-152">Die Zone selbst platziert werden konnte, innerhalb eines ein <xref:System.Web.UI.WebControls.LoginView> -Steuerelement, sodass Sie mithilfe des Steuerelements in der Zone zu beschränken, nur die authentifizierte Benutzer oder Rollen, die Sie angeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-152">The zone itself could be placed inside of a <xref:System.Web.UI.WebControls.LoginView> control, which would enable you to limit use of the control in the zone to only those authenticated users or roles that you specify.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="55a61-153">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> deklarativ und programmgesteuert auf einer Webseite zu steuern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-153">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control declaratively and programmatically on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-154">Das Beispiel besteht aus vier Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-154">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="55a61-155">Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, ändern Sie die Anzeigemodi auf einer Webparts-Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-155">A user control that enables you to change display modes on a Web Parts page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="55a61-156">Eine Webseite mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Steuerelement und ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-156">A Web page that contains a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control and an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="55a61-157">Eine Quellcodedatei, die zwei benutzerdefinierte enthält <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-157">A source code file that contains two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="55a61-158">Eine Erläuterung der Funktionsweise des Beispiels an, wenn Sie die Seite in einem Browser zu laden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-158">An explanation of how the example works when you load the page in a browser.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-159">Der erste Teil dieses Codebeispiel ist das Benutzersteuerelement, das Benutzern ermöglicht, Anzeigemodi auf einer Webseite zu ändern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-159">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-160">Platzieren den folgenden Quellcode in eine Datei, und nennen Sie sie Displaymodemenucs.ascx oder Displaymodemenuvb.ascx (je nachdem welche Sprache Sie verwenden).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-160">You should place the following source code in a file and name it Displaymodemenucs.ascx or Displaymodemenuvb.ascx (depending on which language you are using).</span></span> <span data-ttu-id="55a61-161">Informationen zu Modi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Ändern des Anzeigemodus auf einer Webparts-Seite](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-161">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 <span data-ttu-id="55a61-162">Der zweite Teil des Codebeispiels wird die Webseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-162">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-163">Am oberen Rand der Seite "sind zwei `register` Direktiven enthalten, von denen eine für das Benutzersteuerelement und eine für die kompilierte Komponente, die die beiden benutzerdefinierten enthält <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-163">At the top of the page are two `register` directives, one for the user control and one for the compiled component that contains the two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-164">Beachten Sie, dass die Seite einen deklarative Verweis auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> -Steuerelement, in der richtigen Hierarchie von deklarativen Elementen geschachtelt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-164">Notice that the page has a declarative reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, nested within the proper hierarchy of declarative elements.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-165">Beachten Sie außerdem, dass mehrere Eigenschaftswerte deklarativ auf zugewiesen sind die `<asp:importcatalogpart>` Element.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-165">Notice also that several property values are assigned declaratively on the `<asp:importcatalogpart>` element.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-166">Darüber hinaus die `Button1_Click` Methode wird eine Anzahl an Eigenschaftenwerten aktualisiert, auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-166">Also, the `Button1_Click` method updates a number of property values on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-167">Auf der Seite <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> -Steuerelement, das zwei benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> deklariert werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-167">In the page's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, the two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls are declared.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-168">Die `<aspSample:userinfowebpart>` Steuerelement verfügt über ein `exportmode="all"` Attribut darauf.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-168">The `<aspSample:userinfowebpart>` control has an `exportmode="all"` attribute on it.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-169">Dieses Attribut ist erforderlich, damit Benutzer eine Beschreibungsdatei für das Steuerelement zu exportieren, die dann von anderen Benutzern importiert werden können, die das Steuerelement mit der Description-Datei importieren möchten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-169">This attribute is required to enable users to export a description file for the control, which can then be imported by other users who wish to import the control using the description file.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="55a61-170">Von Benutzern einer Webparts-Anwendung so exportieren Sie eine Beschreibungsdatei für aktiviert <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente, die Exportfunktion in der Web-Anwendung muss zusätzlich aktiviert werden, durch Hinzufügen einer `enableExport="true"` -Attribut auf die `<webParts>` Element (ist ein untergeordnetes Element von der `<system.web>`Element) in der Datei "Web.config".</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-170">To enable users of a Web Parts application to export a description file for <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, you must also enable the export feature in the Web application by adding an `enableExport="true"` attribute to the `<webParts>` element (which is a child of the `<system.web>` element) in the Web.config file.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-171">Export standardmäßig deaktiviert ist, also Wenn Export für die Anwendung noch nicht aktiviert haben, bearbeiten Sie die Datei "Web.config" und führen Sie es jetzt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-171">Export is disabled by default, so if you have not yet enabled export for your application, edit the Web.config file and do it now.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="55a61-172">Der dritte Teil des Codebeispiels wird der Quellcode für die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-172">The third part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-173">Beachten Sie, die einige Eigenschaften in diesen Steuerelementen markiert sind, mit der `WebBrowsable` Attribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-173">Notice that some properties on these controls are marked with the `WebBrowsable` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-174">Dies ermöglicht die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> Steuerelement die Benutzeroberfläche (UI) für einen Benutzer, diese Eigenschaften zu bearbeiten, wenn die Steuerelemente im Bearbeitungsmodus sind dynamisch zu generieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-174">This enables the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control to dynamically generate the user interface (UI) for a user to edit those properties when the controls are in edit mode.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-175">Die Eigenschaften werden ebenfalls mit markiert ein `WebDisplayName` -Attribut, um den Text der Bezeichnung anzugeben, die neben jedes Steuerelement in der Benutzeroberfläche zum Bearbeiten angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-175">The properties are also marked with a `WebDisplayName` attribute, to specify the text of the label that appears next to each control in the editing UI.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-176">Für das Codebeispiel ausführen müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-176">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-177">Sie können es explizit kompilieren und legen Sie die resultierende Assembly im Bin-Ordner der Website oder dem globalen Assemblycache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-177">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-178">Alternativ können Sie den Quellcode im Ordner "App_Code" des Standorts, ablegen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-178">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-179">Dieses Codebeispiel verwendet die dynamische Kompilierung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-179">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-180">Eine exemplarische Vorgehensweise, die beide Methoden der Kompilierung veranschaulicht, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuerelements](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-180">For a walkthrough that demonstrates both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-181">Wird aufgerufen, das benutzerdefinierte Steuerelement `TextDisplayWebPart` verwiesen wird, auf der Webseite mit einer `<aspSample:TextDisplayWebPart>` Element.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-181">The custom control called `TextDisplayWebPart` is referenced on the Web page with an `<aspSample:TextDisplayWebPart>` element.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-182">Die anderen Steuerelement namens `UserInfoWebPart`, auch deklariert wird auf der Webseite zu Beginn, obwohl Sie sie später, um die Möglichkeit, eine Beschreibungsdatei für ein Steuerelement importieren veranschaulichen entfernt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-182">The other control, called `UserInfoWebPart`, is also declared on the Web page initially, though you will remove it later to demonstrate the ability to import a description file for a control.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 <span data-ttu-id="55a61-183">Führen Sie jetzt das Codebeispiel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-183">Now run the code example.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-184">Laden Sie die Webseite in einem Browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-184">Load the Web page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-185">Der erste Schritt ist so bearbeiten Sie die `UserInfoWebPart` Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-185">The first step is to edit the `UserInfoWebPart` control.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-186">Verwenden der **Anzeigemodus** Dropdownlisten-Steuerelement, und wählen **bearbeiten** auf die Seite, um den Bearbeitungsmodus wechseln.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-186">Use the **Display Mode** drop-down list control and select **Edit** to switch the page to edit mode.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-187">Klicken Sie auf die Verbmenü des der `UserInfoWebPart` -Steuerelement (nach unten weisenden Pfeil in der Titelleiste), und klicken Sie dann auf **bearbeiten**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-187">Click the verbs menu of the `UserInfoWebPart` control (the downward arrow in the title bar), and then click **Edit**.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-188">Wenn die Benutzeroberfläche zum bearbeitende angezeigt wird, werden verschiedene Bearbeitungssteuerelemente unterhalb der `UserInfoWebPart` Steuerelement, das Sie verwenden können, um die Feldwerte zu bearbeiten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-188">When the editing UI appears, several editing controls appear below the `UserInfoWebPart` control that you can use to edit its field values.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-189">Einige Felder bearbeiten, klicken Sie auf **OK**, und verwenden Sie dann die **Anzeigemodus** Dropdown-Liste für die Seite, um den Durchsuchen-Modus zurück.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-189">Edit some fields, click **OK**, and then use the **Display Mode** drop-down to return the page to browse mode.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-190">Der zweite Schritt exportieren ist ein. WebPart-Beschreibungsdatei für die `UserInfoWebPart` Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-190">The second step is to export a .WebPart description file for the `UserInfoWebPart` control.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-191">Klicken Sie auf die im Verbenmenü auf das benutzerdefinierte Steuerelement (dargestellt durch den Pfeil nach unten in der Titelleiste), und klicken Sie auf **exportieren**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-191">Click the verbs menu on the custom control (represented by the downward arrow in the title bar), and click **Export**.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-192">Befolgen Sie die Anweisungen zum Speichern einer. WebPart-Beschreibungsdatei für das Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-192">Follow the instructions to save a .WebPart description file for the control.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-193">Jetzt schließen Sie auf der Webseite zu, und bearbeiten Sie die Seitenquelle in einem Editor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-193">Now close the Web page, and edit the page source in an editor.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-194">Löschen Sie die `<aspSample:userinfowebpart>` Deklaration-Steuerelement, und klicken Sie dann speichern und schließen Sie die Datei.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-194">Delete the `<aspSample:userinfowebpart>` control declaration element, then save and close the file.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-195">(Sie diesen Schritt, um einen Benutzer zu simulieren, die noch nicht auf diese Weise die `UserInfoWebPart` steuern, damit das Steuerelement auf der Seite zu importieren).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-195">(You are doing this step to simulate a user who does not yet have the `UserInfoWebPart` control, so you can import the control to the page).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-196">Die Webseite in einem Browser erneut zu laden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-196">Load the Web page again in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-197">Die `UserInfoWebPart` Steuerelement sollte nicht angezeigt werden, da Sie ihn entfernt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-197">The `UserInfoWebPart` control should not appear, because you removed it.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-198">Verwenden der **Anzeigemodus** Dropdownlisten-Steuerelement, und wählen **Katalog** auf der Seite ", Katalogmodus zu wechseln.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-198">Use the **Display Mode** drop-down list control and select **Catalog** to switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-199">In der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> steuern, und klicken Sie auf die **Durchsuchen** Schaltfläche aus, und navigieren Sie zu der. WebPart Datei, die Sie erstellt haben, und klicken Sie auf die **hochladen** Schaltfläche.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-199">In the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, click the **Browse** button, and browse to the .WebPart file you created, then click the **Upload** button.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-200">Ein Verweis auf das Steuerelement sollte mit einem Kontrollkästchen daneben angezeigt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-200">A reference to the control should appear with a check box next to it.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-201">Aktivieren Sie das Kontrollkästchen, und klicken Sie auf **hinzufügen** das Steuerelement auf der Seite hinzufügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-201">Select the check box, then click **Add** to add the control to the page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-202">Während Sie in dieser Ansicht der Seite sind, klicken Sie auf die **Update ImportCatalogPart** Schaltfläche am unteren Rand der Seite, um die Auswirkung der Aktualisierung programmgesteuert auf einer Anzahl an Eigenschaftenwerten finden Sie unter der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-202">While you are in this view of the page, click the **Update ImportCatalogPart** button near the bottom of the page to see the effect of programmatically updating a number of property values on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-203">Beachten Sie nach dem Klicken auf die Schaltfläche aus, wie die verschiedenen Eigenschaften in der Benutzeroberfläche geändert werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-203">After clicking the button, observe how the various properties are changed in the UI.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-204">Klicken Sie abschließend auf **schließen** Katalogmodus beenden und die Seite, um den Durchsuchen-Modus zurück.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-204">Finally, click **Close** to exit catalog mode and return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-205">Die `UserInfoWebPart` Steuerelement sollte jetzt auf der Seite angezeigt werden, die die Werte, den er hatte, wenn Sie zuvor exportiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-205">The `UserInfoWebPart` control should now appear in the page, containing the values that it had when you exported it earlier.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public ImportCatalogPart ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; ImportCatalogPart();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="55a61-206">Initialisiert eine neue Instanz der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" />-Klasse.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="55a61-206">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" /> class.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="55a61-207">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.%23ctor%2A> Konstruktor ist ein Standard ist kein Konstruktor deklariert, der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Klasse und daher keine besonderen Aufgaben durchgeführt werden, wenn eine neue Instanz der Klasse erstellt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-207">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.%23ctor%2A> constructor is a default; no constructor is declared in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class and hence no special tasks are carried out when a new instance of the class is created.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-208">Den Konstruktor wird von .NET Framework verwendet, zum Erstellen einer Instanz der Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-208">The .NET Framework uses the constructor internally to create an instance of the class.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-209">Normalerweise Sie nicht benötigen, verwenden Sie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.%23ctor%2A> Konstruktor programmgesteuert in Ihrem eigenen Code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-209">Normally you will not need to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.%23ctor%2A> constructor programmatically in your own code.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-210">Die beabsichtigte Verwendung des Steuerelements ist für Seitenentwickler, um es zu einer Seite deklarativ zur Entwurfszeit hinzufügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-210">The intended use of the control is for page developers to add it to a page declaratively at design time.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BrowseHelpText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string BrowseHelpText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string BrowseHelpText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property BrowseHelpText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ BrowseHelpText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.BrowseHelpText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="55a61-211">Ruft eine Textmeldung ab, die Benutzer auffordert, in das Verzeichnis einer Beschreibungsdatei zu wechseln, oder legt diese Textmeldung fest.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="55a61-211">Gets or sets a text message that instructs users to browse to the location of a description file.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="55a61-212">Eine Zeichenfolge, die den Text der Meldung enthält.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="55a61-212">A string that contains the text of the message.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="55a61-213">Der Standardwert ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Meldung.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="55a61-213">The default value is a culture-specific message supplied by the .NET Framework.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="55a61-214">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> -Eigenschaft bietet Benutzern eine einfache Übersicht über die erste Aktion, die sie ausführen müssen, gerade ein importiertes Steuerelement hinzuzufügen: Geben Sie den Speicherort einer Datei Beschreibung durch einen Pfad eingeben, oder Navigieren zu der Datei.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-214">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> property gives users a simple overview of the first thing they must do in the process of adding an imported control: provide the location of a description file, by either typing in a path or browsing to the file.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-215">Ein typischer Grund dafür, einen benutzerdefinierten Wert für diese Eigenschaft angeben ist, wenn Sie spezielle Anweisungen für Benutzer, z. B. eine bestimmte Netzwerkfreigabe verfügen, dem sie suchen sollten eine Beschreibungsdatei.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-215">A typical reason to supply a custom value for this property is if you have special instructions for users, such as a specific network share to which they should browse to locate a description file.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="55a61-216">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> Eigenschaft deklarativ und programmgesteuert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-216">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> property declaratively and programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-217">Für vollständige Code- und zum Ausführen des Beispiels erforderlichen Schritte finden Sie im Beispielabschnitt von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> -Klassenübersicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-217">For the full code and instructions required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-218">Im folgenden Abschnitt des Codes, beachten Sie, dass die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> Eigenschaftswert für das Steuerelement deklarativ festgelegt ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-218">In the following section of code, notice that the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> property value is set declaratively for the control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="55a61-219">In diesem Abschnitt des Codes der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> Eigenschaftswert programmgesteuert zugewiesen ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-219">In this section of code, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> property value is assigned programmatically.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="55a61-220">Wenn Sie die Seite in einem Browser zu laden, können Sie die **Anzeigemodus** Dropdownlisten-Steuerelement auswählen **Katalogmodus** und die Seite in den Katalogmodus wechseln.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-220">When you load the page in a browser, you can use the **Display Mode** drop-down list control to select **Catalog Mode** and switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-221">Beachten Sie auf der Seite im Katalogmodus und der Description-Datei hochgeladen die Textzeichenfolgen, die in der Benutzeroberfläche (UI) angezeigt, für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-221">With the page in catalog mode and the description file uploaded, note the various text strings displayed in the user interface (UI) for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-222">Wenn Sie auf die **Beschreibungsdatei hochladen** Schaltfläche der Text für mehrere Eigenschaften in der Benutzeroberfläche geändert wird, einschließlich des Texts für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-222">If you click the **Upload Description File** button, the text for several of the properties in the UI is changed, including the text for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.BrowseHelpText%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void CreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void CreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.CreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub CreateChildControls ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void CreateChildControls();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.CreateChildControls : unit -&gt; unit" Usage="importCatalogPart.CreateChildControls " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DefaultButton">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string DefaultButton { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property DefaultButton As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ DefaultButton { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DefaultButton : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.DefaultButton" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="55a61-223">Ruft ab oder legt fest, welche Schaltfläche in der Benutzeroberfläche als Standardschaltfläche behandelt wird, die den Fokus erhält, wenn ein Formular gerendert wird, das die Schaltfläche enthält.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="55a61-223">Gets or sets what button in the user interface (UI) is treated as the default button that receives the focus when form that contains the button is rendered.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="55a61-224">Diese Eigenschaft ist nicht für den Aufruf aus Seitenentwicklercode vorgesehen.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="55a61-224">This property is not intended to be called from page developer code.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="55a61-225">Eine Zeichenfolge, die die ID des <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" /> enthält, der den Standardfokus in einem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Panel" />-Steuerelement erhält.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="55a61-225">A string that contains the ID of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" /> that receives the default focus in a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Panel" /> control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="55a61-226">Der Code für diese Eigenschaft überschreibt die Basiseigenschaft geerbt von der <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel> Klasse, um die Eigenschaft in Designern auszublenden und zu verhindern, dass Sie von Designs betroffen sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-226">The code for this property overrides the base property inherited from the <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel> class to hide the property from designers and prevent it from being affected by themes.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-227">Wenn dieser öffentlich ist, wird diese Eigenschaft wird intern von der Webparts-Steuerelementsatz zum Standardrendering zurückgreifen dieses Steuerelements verwendet und nicht von Entwicklern verwendet werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-227">Though it is public, this property is used internally by the Web Parts control set for default rendering of this control and is not intended to be used by page developers.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-228">Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-228">This property cannot be set by themes or style sheet themes.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-229">Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-229">For more information, see <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> and [ASP.NET Themes and Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.DefaultButton" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetAvailableWebPartDescriptions">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection GetAvailableWebPartDescriptions ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection GetAvailableWebPartDescriptions() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function GetAvailableWebPartDescriptions () As WebPartDescriptionCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartDescriptionCollection ^ GetAvailableWebPartDescriptions();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.GetAvailableWebPartDescriptions : unit -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection" Usage="importCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="55a61-230">Gibt eine Auflistung der Beschreibungen der verfügbaren <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelemente in einem Katalog zurück.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="55a61-230">Returns a collection of descriptions of the available <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls in a catalog.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="55a61-231">Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection" />, die eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> für jedes Steuerelement in einem Katalog enthält.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="55a61-231">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection" /> that contains a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> for each control in a catalog.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="55a61-232">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> Methode stellt eine Implementierung für die abstrakte Basisklasse Methode deklariert die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-232">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method provides an implementation for the abstract base method declared in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-233">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> Methodenrückgabe Beschreibungsinformationen für jedes Steuerelement in einem Katalog.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-233">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method returns description information for each control in a catalog.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-234">Beachten Sie, dass im Fall von einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> steuern, es kann nur ein Serversteuerelement in den Katalog zu einem Zeitpunkt, obwohl die Methode funktionieren würde, gäbe es mehrere Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-234">Note that in the case of an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, there can be only one server control in the catalog at a time, even though the method would work if there were multiple controls.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-235">Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> Objekt ist ein Objekt, das enthält wichtige Informationen zu einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement, darunter seine ID, einen Objektverweis auf das Steuerelement und die Werte für mehrere wichtige Eigenschaften, die vom geerbt werden die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> Klasse, z. B. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-235">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> object is an object that contains essential information about a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, including its ID, an object reference to the control, and the values of several important properties that are inherited from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-236">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> Methode verbessert die Leistung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-236">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method improves performance.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-237">Wenn ein Katalog erstellt wird, benötigt er einige Informationen über jedes Steuerelement darin enthaltenen z. B. einen Titel, eine Beschreibung, ein Symbol (falls vorhanden) und einer ID,</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-237">When a catalog is created, it needs some information about each control it contains, including a title, a description, an icon (if one exists), and an ID.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-238">Zum Erstellen einer Instanz jedes Steuerelements auf diese Informationen abzurufen, anstatt eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> Zone, die einen Katalog Aufrufe erstellt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> -Methode, und der Aufruf gibt nur die Beschreibungsinformationen für das Steuerelement anstelle einer Instanz von der -Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-238">Rather than having to create an instance of each control to get this information, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> zone that creates a catalog calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method, and the call returns only the description information for the control rather than an instance of the control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="55a61-239">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> Methode auf einer Webseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-239">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-240">Das Beispiel besteht aus vier Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-240">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="55a61-241">Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, ändern Sie die Anzeigemodi auf einer Webparts-Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-241">A user control that enables you to change display modes on a Web Parts page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="55a61-242">Eine Webseite mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Steuerelement und ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> -Steuerelement, zusammen mit Code, der verwendet die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-242">A Web page that contains a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control and an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, along with code that uses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="55a61-243">Eine Quellcodedatei, die zwei benutzerdefinierte enthält <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-243">A source code file that contains two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="55a61-244">Eine Erläuterung der Funktionsweise des Beispiels an, wenn Sie die Seite in einem Browser zu laden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-244">An explanation of how the example works when you load the page in a browser.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-245">Der erste Teil dieses Codebeispiel ist das Benutzersteuerelement, das Benutzern ermöglicht, Anzeigemodi auf einer Webseite zu ändern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-245">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-246">Platzieren den folgenden Quellcode in eine Datei, und nennen Sie sie Displaymodemenucs.ascx oder Displaymodemenuvb.ascx (je nachdem welche Sprache Sie verwenden).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-246">You should place the following source code in a file and name it Displaymodemenucs.ascx or Displaymodemenuvb.ascx (depending on which language you are using).</span></span> <span data-ttu-id="55a61-247">Informationen zu Modi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Ändern des Anzeigemodus auf einer Webparts-Seite](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-247">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 <span data-ttu-id="55a61-248">Der zweite Teil des Codebeispiels wird die Webseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-248">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-249">Am oberen Rand der Seite "sind zwei `register` Direktiven enthalten, von denen eine für das Benutzersteuerelement und eine für die kompilierte Komponente, die die beiden benutzerdefinierten enthält <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-249">At the top of the page are two `register` directives, one for the user control and one for the compiled component that contains the two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-250">Beide Steuerelemente werden deklarativ in das Markup der Seite verwiesen werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-250">Both of these controls are referenced declaratively in the markup of the page.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-251">Für die deklarative Verweise auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente (beide beginnen mit einem `aspSample` Präfix), beachten Sie, dass jede verfügt über ein `exportMode="all"` Attribut hinzugefügt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-251">On the declarative references to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (both begin with an `aspSample` prefix), note that each has an `exportMode="all"` attribute added to it.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-252">Dieses Attribut ermöglicht es Ihnen so exportieren Sie ein. WebPart-Beschreibungsdatei für das Steuerelement, das Sie bei einem späteren Schritt So importieren Sie das Steuerelement zu einer Seite verwenden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-252">This attribute enables you to export a .WebPart description file for the control, which you will use in a later to step to import the control to a page.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="55a61-253">Von Benutzern einer Webparts-Anwendung so exportieren Sie eine Beschreibungsdatei für aktiviert <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente, die Exportfunktion in der Web-Anwendung muss zusätzlich aktiviert werden, durch Hinzufügen einer `enableExport="true"` -Attribut auf die `<webParts>` Element (ist ein untergeordnetes Element von der `<system.web>`Element) in der Datei "Web.config".</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-253">To enable users of a Web Parts application to export a description file for <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, you must also enable the export feature in the Web application by adding an `enableExport="true"` attribute to the `<webParts>` element (which is a child of the `<system.web>` element) in the Web.config file.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-254">Export standardmäßig deaktiviert ist, also Wenn Export für die Anwendung noch nicht aktiviert haben, bearbeiten Sie die Datei "Web.config" und führen Sie es jetzt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-254">Export is disabled by default, so if you have not yet enabled export for your application, edit the Web.config file and do it now.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-255">Die Webseite enthält auch einen deklarativen Verweis auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> -Steuerelement, in der richtigen Hierarchie von deklarativen Elementen geschachtelt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-255">The Web page also has a declarative reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, nested within the proper hierarchy of declarative elements.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-256">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> Methode wird aufgerufen, in den Code für die `Button1_Click` Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-256">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method is called within the code for the `Button1_Click` method.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/CS/ImportCatalogPart_GetCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/VB/ImportCatalogPart_GetVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="55a61-257">Der dritte Teil des Codebeispiels wird der Quellcode für die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-257">The third part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-258">Für das Codebeispiel ausführen müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-258">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-259">Sie können es explizit kompilieren und legen Sie die resultierende Assembly im Bin-Ordner der Website oder dem globalen Assemblycache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-259">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-260">Alternativ können Sie den Quellcode im Ordner "App_Code" des Standorts, ablegen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-260">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-261">Dieses Codebeispiel verwendet die dynamische Kompilierung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-261">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-262">Eine exemplarische Vorgehensweise, die beide Methoden der Kompilierung veranschaulicht, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuerelements](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-262">For a walkthrough that demonstrates both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 <span data-ttu-id="55a61-263">Führen Sie jetzt das Codebeispiel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-263">Now run the code example.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-264">Laden Sie die Webseite in einem Browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-264">Load the Web page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-265">Der erste Schritt besteht Export ein. WebPart-Beschreibungsdatei für jede <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement (für die `TextDisplayWebPart` und für die `UserInfoWebPart` Steuerelement).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-265">The first step is export a .WebPart description file for each <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control (for the `TextDisplayWebPart` and for the `UserInfoWebPart` control).</span></span> <span data-ttu-id="55a61-266">Für jedes Steuerelement, klicken Sie auf die im Verbenmenü auf das Steuerelement (dargestellt durch den Pfeil nach unten in der Titelleiste), und klicken Sie auf **exportieren**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-266">For each control, click the verbs menu on the control (represented by the downward arrow in the title bar), and click **Export**.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-267">Befolgen Sie die Anweisungen zum Speichern einer. WebPart-Beschreibungsdatei für das Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-267">Follow the instructions to save a .WebPart description file for the control.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-268">Nachdem Sie eine Beschreibungsdatei für jedes Steuerelement exportiert haben, schließen Sie die Webseite, und bearbeiten Sie die Seitenquelle in einem Editor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-268">After you have exported a description file for each control, close the Web page, and edit the page source in an editor.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-269">Löschen der `<aspSample:userinfowebpart>` und die `<aspSample:textdisplaywebpart>` Deklarationselemente zu steuern, speichern und schließen Sie die Datei.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-269">Delete the `<aspSample:userinfowebpart>` and the `<aspSample:textdisplaywebpart>` control declaration elements, then save and close the file.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-270">(Sie werden auf diese Weise diesen Schritt, um einen Benutzer zu simulieren, der noch nicht diese Steuerelemente verfügt, damit die Steuerelemente auf der Seite "importiert werden kann).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-270">(You are doing this step to simulate a user who does not yet have these controls, so you can import the controls to the page).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-271">Die Webseite in einem Browser erneut zu laden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-271">Load the Web page again in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-272">Verwenden der **Anzeigemodus** Dropdownlisten-Steuerelement, und wählen **Katalog** auf der Seite ", Katalogmodus zu wechseln.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-272">Use the **Display Mode** drop-down list control and select **Catalog** to switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-273">In der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> steuern, und klicken Sie auf die **Durchsuchen** Schaltfläche, wechseln Sie zu der. WebPart-Dateien, die Sie erstellt haben, wählen Sie eine, und klicken Sie auf die **hochladen** Schaltfläche.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-273">In the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, click the **Browse** button, browse to the .WebPart files you created, select one, then click the **Upload** button.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-274">Ein Verweis auf das Steuerelement sollte mit einem Kontrollkästchen daneben angezeigt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-274">A reference to the control should appear with a check box next to it.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-275">Aktivieren Sie das Kontrollkästchen, und klicken Sie auf **hinzufügen** das Steuerelement auf der Seite hinzufügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-275">Select the check box, then click **Add** to add the control to the page.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-276">Wiederholen Sie diesen Vorgang für die Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-276">Repeat this process for the other control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-277">Während Sie in dieser Ansicht der Seite sind, klicken Sie auf die **Get WebPart Description** Schaltfläche am unteren Rand der Seite auf die Auswirkung der programmgesteuerten Zugriff auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> -Objekt für die derzeit geladen, die Beschreibung des Steuerelements in der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-277">While you are in this view of the page, click the **Get WebPart Description** button near the bottom of the page to see the effect of programmatically accessing the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> object for the control description currently loaded in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-278">Die Methode verwendet, um die Beschreibungsdetails zugreifen gefunden wird, der `Button1_Click` Methode der Quellcode für die Seite ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-278">The method used to access the description details, found in the `Button1_Click` method of the page source, is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-279">Eine Bezeichnung unterhalb der Schaltfläche zeigt grundlegende Informationen über das Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-279">A label below the button displays basic details about the control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-280">Wiederholen Sie den Vorgang zum Hinzufügen des zweiten Steuerelements auf der Seite ", nach dem Hinzufügen des ersten Steuerelements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-280">After adding the first control, repeat the process to add the second control to the page.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-281">Klicken Sie abschließend auf **schließen** Katalogmodus beenden und die Seite, um den Durchsuchen-Modus zurück.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-281">Finally, click **Close** to exit catalog mode and return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-282">Beide benutzerdefinierten Steuerelemente sollte jetzt angezeigt werden, die auf der Seite mit den Werten, die ihnen zugewiesen waren, wenn Sie zuvor Description-Dateien exportiert werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-282">Both custom controls should now appear in the page, containing the values they had when you exported description files earlier.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetWebPart">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart GetWebPart (System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription description);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart GetWebPart(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription description) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function GetWebPart (description As WebPartDescription) As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ GetWebPart(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartDescription ^ description);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.GetWebPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" Usage="importCatalogPart.GetWebPart description" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="description" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="description">
          <span data-ttu-id="55a61-283">Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" />, die Details zum Steuerelement enthält.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="55a61-283">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> that contains details about the control.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="55a61-284">Gibt auf der Grundlage der an die Methode übergebenen Werte in der Beschreibung einen Verweis auf ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement zurück.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="55a61-284">Returns a reference to a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control based on the values in the description passed into the method.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="55a61-285">Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement, dessen Beschreibung mit den Werten in <paramref name="description" /> übereinstimmt.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="55a61-285">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control whose description matches the values in <paramref name="description" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="55a61-286">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> Methode gibt einen Verweis auf eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement, dessen Beschreibung Informationen den Werten der entsprechen, der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> Objekt an die Methode übergeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-286">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method returns a reference to a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control whose description details match the values of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> object passed into the method.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-287">Diese Methode wird in der Regel verwendet, zusammen mit der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> -Methode, die zum Abrufen der Beschreibungen von Steuerelementen im Katalog verwendet wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-287">Typically, this method is used together with the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> method, which is used to retrieve the descriptions of controls in the catalog.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-288">Einzelne <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente können dann abgerufen oder bearbeitet werden, je nach Bedarf vom Übergabe einzelner <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> -Objekte und die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-288">Individual <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls can then be retrieved or manipulated as needed by passing individual <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> objects to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="55a61-289">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> Methode auf einer Webseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-289">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-290">Das Beispiel besteht aus vier Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-290">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="55a61-291">Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, ändern Sie die Anzeigemodi auf einer Webparts-Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-291">A user control that enables you to change display modes on a Web Parts page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="55a61-292">Eine Webseite mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Steuerelement und ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> -Steuerelement, zusammen mit Code, der verwendet die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-292">A Web page that contains a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control and an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, along with code that uses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="55a61-293">Eine Quellcodedatei, die zwei benutzerdefinierte enthält <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-293">A source code file that contains two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="55a61-294">Eine Erläuterung der Funktionsweise des Beispiels an, wenn Sie die Seite in einem Browser zu laden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-294">An explanation of how the example works when you load the page in a browser.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-295">Der erste Teil dieses Codebeispiel ist das Benutzersteuerelement, das Benutzern ermöglicht, Anzeigemodi auf einer Webseite zu ändern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-295">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-296">Platzieren den folgenden Quellcode in eine Datei, und nennen Sie sie Displaymodemenucs.ascx oder Displaymodemenuvb.ascx (je nachdem welche Sprache Sie verwenden).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-296">You should place the following source code in a file and name it Displaymodemenucs.ascx or Displaymodemenuvb.ascx (depending on which language you are using).</span></span> <span data-ttu-id="55a61-297">Informationen zu Modi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Ändern des Anzeigemodus auf einer Webparts-Seite](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-297">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 <span data-ttu-id="55a61-298">Der zweite Teil des Codebeispiels wird die Webseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-298">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-299">Am oberen Rand der Seite "sind zwei `register` Direktiven enthalten, von denen eine für das Benutzersteuerelement und eine für die kompilierte Komponente, die die beiden benutzerdefinierten enthält <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-299">At the top of the page are two `register` directives, one for the user control and one for the compiled component that contains the two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-300">Beide Steuerelemente werden deklarativ in das Markup der Seite verwiesen werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-300">Both of these controls are referenced declaratively in the markup of the page.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-301">Für die deklarative Verweise auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente (beide beginnen mit einem `aspSample` Präfix), beachten Sie, dass jede verfügt über ein `exportMode="all"` Attribut hinzugefügt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-301">On the declarative references to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (both begin with an `aspSample` prefix), note that each has an `exportMode="all"` attribute added to it.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-302">Dieses Attribut ermöglicht es Ihnen so exportieren Sie ein. WebPart-Beschreibungsdatei für das Steuerelement, das Sie bei einem späteren Schritt So importieren Sie das Steuerelement zu einer Seite verwenden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-302">This attribute enables you to export a .WebPart description file for the control, which you will use in a later to step to import the control to a page.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="55a61-303">Von Benutzern einer Webparts-Anwendung so exportieren Sie eine Beschreibungsdatei für aktiviert <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente, die Exportfunktion in der Web-Anwendung muss zusätzlich aktiviert werden, durch Hinzufügen einer `enableExport="true"` -Attribut auf die `<webParts>` Element (ist ein untergeordnetes Element von der `<system.web>`Element) in der Datei "Web.config".</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-303">To enable users of a Web Parts application to export a description file for <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, you must also enable the export feature in the Web application by adding an `enableExport="true"` attribute to the `<webParts>` element (which is a child of the `<system.web>` element) in the Web.config file.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-304">Export standardmäßig deaktiviert ist, also Wenn Export für die Anwendung noch nicht aktiviert haben, bearbeiten Sie die Datei "Web.config" und führen Sie es jetzt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-304">Export is disabled by default, so if you have not yet enabled export for your application, edit the Web.config file and do it now.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-305">Die Webseite enthält auch einen deklarativen Verweis auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> -Steuerelement, in der richtigen Hierarchie von deklarativen Elementen geschachtelt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-305">The Web page also has a declarative reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, nested within the proper hierarchy of declarative elements.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-306">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> Methode wird aufgerufen, in den Code für die `Button2_Click` Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-306">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method is called within the code for the `Button2_Click` method.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/CS/ImportCatalogPart_GetCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/VB/ImportCatalogPart_GetVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="55a61-307">Der dritte Teil des Codebeispiels wird der Quellcode für die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-307">The third part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-308">Für das Codebeispiel ausführen müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-308">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-309">Sie können es explizit kompilieren und legen Sie die resultierende Assembly im Bin-Ordner der Website oder dem globalen Assemblycache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-309">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-310">Alternativ können Sie den Quellcode im Ordner "App_Code" des Standorts, ablegen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-310">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-311">Dieses Codebeispiel verwendet die dynamische Kompilierung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-311">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-312">Eine exemplarische Vorgehensweise, die beide Methoden der Kompilierung veranschaulicht, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuerelements](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-312">For a walkthrough that demonstrates both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Get/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 <span data-ttu-id="55a61-313">Führen Sie jetzt das Codebeispiel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-313">Now run the code example.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-314">Laden Sie die Webseite in einem Browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-314">Load the Web page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-315">Der erste Schritt besteht Export ein. WebPart-Beschreibungsdatei für jede <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement (für die `TextDisplayWebPart` und für die `UserInfoWebPart` Steuerelement).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-315">The first step is export a .WebPart description file for each <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control (for the `TextDisplayWebPart` and for the `UserInfoWebPart` control).</span></span> <span data-ttu-id="55a61-316">Für jedes Steuerelement, klicken Sie auf die im Verbenmenü auf das Steuerelement (dargestellt durch den Pfeil nach unten in der Titelleiste), und klicken Sie auf **exportieren**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-316">For each control, click the verbs menu on the control (represented by the downward arrow in the title bar), and click **Export**.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-317">Befolgen Sie die Anweisungen zum Speichern einer. WebPart-Beschreibungsdatei für das Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-317">Follow the instructions to save a .WebPart description file for the control.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-318">Nachdem Sie eine Beschreibungsdatei für jedes Steuerelement exportiert haben, schließen Sie die Webseite, und bearbeiten Sie die Seitenquelle in einem Editor.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-318">After you have exported a description file for each control, close the Web page, and edit the page source in an editor.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-319">Löschen der `<aspSample:userinfowebpart>` und die `<aspSample:textdisplaywebpart>` Deklarationselemente zu steuern, speichern und schließen Sie die Datei.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-319">Delete the `<aspSample:userinfowebpart>` and the `<aspSample:textdisplaywebpart>` control declaration elements, then save and close the file.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-320">(Sie werden auf diese Weise diesen Schritt, um einen Benutzer zu simulieren, der noch nicht diese Steuerelemente verfügt, damit die Steuerelemente auf der Seite "importiert werden kann).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-320">(You are doing this step to simulate a user who does not yet have these controls, so you can import the controls to the page).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-321">Die Webseite in einem Browser erneut zu laden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-321">Load the Web page again in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-322">Verwenden der **Anzeigemodus** Dropdownlisten-Steuerelement, und wählen **Katalog** auf der Seite ", Katalogmodus zu wechseln.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-322">Use the **Display Mode** drop-down list control and select **Catalog** to switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-323">In der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> steuern, und klicken Sie auf die **Durchsuchen** Schaltfläche, wechseln Sie zu der. WebPart-Dateien, die Sie erstellt haben, wählen Sie eine, und klicken Sie auf die **hochladen** Schaltfläche.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-323">In the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, click the **Browse** button, browse to the .WebPart files you created, select one, then click the **Upload** button.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-324">Ein Verweis auf das Steuerelement sollte mit einem Kontrollkästchen daneben angezeigt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-324">A reference to the control should appear with a check box next to it.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-325">Nun, dass die Beschreibung des Steuerelements in hochgeladen werden die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> steuern, und klicken Sie auf die **verwenden GetWebPart** Schaltfläche am unteren Rand der Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-325">Now that the control description is uploaded to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control, click the **Use GetWebPart** button near the bottom of the page.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-326">Veranschaulichung werden die Auswirkungen der Aufruf der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> -Methode und übergibt Sie an die Steuerelement-Beschreibung, die derzeit geladen, der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-326">This will demonstrate the effect of calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method and passing to it the control description currently loaded in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-327">Beachten Sie, dass das zugeordnete Steuerelement sofort auf der Webseite, ohne dass der Benutzer hinzugefügt wird auf die **hinzufügen** Schaltfläche.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-327">Note that the associated server control is added immediately to the Web page, without the user having to click the **Add** button.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-328">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> Methode, die aufgerufen wird, in der `Button2_Click` Methodenrückgabe der Quellcode für die Seite die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> die aktuelle Beschreibung in den geladene zugeordneten Steuerelements die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-328">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetWebPart%2A> method, which is called in the `Button2_Click` method of the page source, returns the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control associated with the current description that is loaded in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-329">Weiter die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.AddWebPart%2A> Methode wird aufgerufen, und die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement direkt auf der Seite hinzugefügt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-329">Next the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.AddWebPart%2A> method is called, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control is directly added to the page.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-330">Dies veranschaulicht das Hinzufügen des Steuerelements programmgesteuert aus dem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Steuerelement ohne Eingreifen des Benutzers.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-330">This demonstrates how to add a control programmatically from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control without user intervention.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-331">Wiederholen Sie den Vorgang zum Hinzufügen des zweiten Steuerelements auf der Seite ", nach dem Hinzufügen des ersten Steuerelements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-331">After adding the first control, repeat the process to add the second control to the page.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-332">Klicken Sie abschließend auf **schließen** Katalogmodus beenden und die Seite, um den Durchsuchen-Modus zurück.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-332">Finally, click **Close** to exit catalog mode and return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-333">Beide benutzerdefinierten Steuerelemente sollte jetzt angezeigt werden, die auf der Seite mit den Werten, die ihnen zugewiesen waren, wenn Sie zuvor Description-Dateien exportiert werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-333">Both custom controls should now appear in the page, containing the values they had when you exported description files earlier.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="55a61-334">
            <paramref name="description" /> ist <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="55a61-334">
              <paramref name="description" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="55a61-335">
            <paramref name="description" /> ist kein verfügbarer <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" />-Wert.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="55a61-335">
              <paramref name="description" /> is not an available <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> value.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ImportedPartLabelText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ImportedPartLabelText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ImportedPartLabelText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ImportedPartLabelText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ImportedPartLabelText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ImportedPartLabelText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="55a61-336">Ruft Text ab oder legt Text fest, der nach dem Import einer Beschreibungsdatei angezeigt wird und der das importierte Steuerelement im Katalog der importierten Steuerelemente darstellt oder beschreibt.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="55a61-336">Gets or sets text displayed after a user imports a description file to represent or describe the imported control within the catalog of imported controls.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="55a61-337">Eine Zeichenfolge, die den Text der Bezeichnung enthält.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="55a61-337">A string that contains the text of the label.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="55a61-338">Der Standardwert ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Meldung.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="55a61-338">The default value is a culture-specific message supplied by the .NET Framework.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="55a61-339">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> Eigenschaft wird normalerweise verwendet, um eine kurze, allgemeine Bezeichnung enthalten, die das Steuerelement im beschreibt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-339">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> property is typically used to contain a short, general label that describes the control contained in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="55a61-340">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> Eigenschaft deklarativ und programmgesteuert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-340">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> property declaratively and programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-341">Für vollständige Code- und zum Ausführen des Beispiels erforderlichen Schritte finden Sie im Beispielabschnitt von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> -Klassenübersicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-341">For the full code and instructions required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-342">Im folgenden Abschnitt des Codes, beachten Sie, dass die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> Eigenschaftswert für das Steuerelement deklarativ festgelegt ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-342">In the following section of code, notice that the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> property value is set declaratively for the control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="55a61-343">In diesem Abschnitt des Codes der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> Eigenschaftswert programmgesteuert zugewiesen ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-343">In this section of code, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> property value is assigned programmatically.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="55a61-344">Wenn Sie die Seite in einem Browser zu laden, können Sie die **Anzeigemodus** Dropdownlisten-Steuerelement auswählen **Katalogmodus** und die Seite in den Katalogmodus wechseln.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-344">When you load the page in a browser, you can use the **Display Mode** drop-down list control to select **Catalog Mode** and switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-345">Beachten Sie auf der Seite im Katalogmodus und der Description-Datei hochgeladen die Textzeichenfolgen, die in der Benutzeroberfläche (UI) angezeigt, für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-345">With the page in catalog mode and the description file uploaded, note the various text strings displayed in the user interface (UI) for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-346">Wenn Sie auf die **Beschreibungsdatei hochladen** Schaltfläche der Text für mehrere Eigenschaften in der Benutzeroberfläche geändert wird, einschließlich des Texts für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-346">If you click the **Upload Description File** button, the text for several of the properties in the UI is changed, including the text for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.ImportedPartLabelText%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="LoadControlState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void LoadControlState (object savedState);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void LoadControlState(object savedState) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.LoadControlState(System.Object)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub LoadControlState (savedState As Object)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void LoadControlState(System::Object ^ savedState);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.LoadControlState : obj -&gt; unit" Usage="importCatalogPart.LoadControlState savedState" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="savedState" Type="System.Object" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="savedState">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnInit">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void OnInit (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnInit(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.OnInit(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub OnInit (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void OnInit(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.OnInit : EventArgs -&gt; unit" Usage="importCatalogPart.OnInit e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="PartImportErrorLabelText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string PartImportErrorLabelText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string PartImportErrorLabelText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property PartImportErrorLabelText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ PartImportErrorLabelText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.PartImportErrorLabelText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="55a61-347">Ruft eine Fehlermeldung ab, die angezeigt wird, wenn während des Importvorgangs ein Fehler auftritt, oder legt diese fest.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="55a61-347">Gets or sets an error message that is displayed if an error occurs during the import process.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="55a61-348">Eine Zeichenfolge, die den Text der Bezeichnung enthält.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="55a61-348">A string that contains the text of the label.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="55a61-349">Der Standardwert ist eine von .NET Framework bereitgestellte kulturspezifische Meldung.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="55a61-349">The default value is a culture-specific message supplied by the .NET Framework.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="55a61-350">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> Eigenschaft eignet sich für einen Benutzer benachrichtigen, wenn ein Problem oder Fehler tritt auf, während die Seite versucht, eine Beschreibungsdatei zu importieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-350">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> property is useful for notifying a user if some problem or error occurs while the page attempts to import a description file.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="55a61-351">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> Eigenschaft deklarativ und programmgesteuert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-351">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> property declaratively and programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-352">Für vollständige Code- und zum Ausführen des Beispiels erforderlichen Schritte finden Sie im Beispielabschnitt von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> -Klassenübersicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-352">For the full code and instructions required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-353">Im folgenden Abschnitt des Codes, beachten Sie, dass die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> Eigenschaftswert für das Steuerelement deklarativ festgelegt ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-353">In the following section of code, notice that the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> property value is set declaratively for the control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="55a61-354">In diesem Abschnitt des Codes der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> Eigenschaftswert programmgesteuert zugewiesen ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-354">In this section of code, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> property value is assigned programmatically.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="55a61-355">Wenn Sie die Seite in einem Browser zu laden, können Sie die **Anzeigemodus** Dropdownlisten-Steuerelement auswählen **Katalogmodus** und die Seite in den Katalogmodus wechseln.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-355">When you load the page in a browser, you can use the **Display Mode** drop-down list control to select **Catalog Mode** and switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-356">Beachten Sie auf der Seite im Katalogmodus und der Description-Datei hochgeladen die Textzeichenfolgen, die in der Benutzeroberfläche (UI) angezeigt, für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-356">With the page in catalog mode and the description file uploaded, note the various text strings displayed in the user interface (UI) for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-357">Wenn Sie auf die **Beschreibungsdatei hochladen** Schaltfläche der Text für mehrere Eigenschaften in der Benutzeroberfläche geändert wird, einschließlich des Texts für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-357">If you click the **Upload Description File** button, the text for several of the properties in the UI is changed, including the text for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.PartImportErrorLabelText%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Render">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void Render (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void Render(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Render(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub Render (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void Render(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.Render : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="importCatalogPart.Render writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RenderContents">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void RenderContents (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void RenderContents(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.RenderContents(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub RenderContents (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void RenderContents(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.RenderContents : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="importCatalogPart.RenderContents writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SaveControlState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override object SaveControlState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance object SaveControlState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.SaveControlState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Function SaveControlState () As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override System::Object ^ SaveControlState();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.SaveControlState : unit -&gt; obj" Usage="importCatalogPart.SaveControlState " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>To be added.</summary>
        <returns>To be added.</returns>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Title : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="55a61-358">Ruft den Titel ab, der in der Titelleiste eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" />-Steuerelements angezeigt wird, oder legt diesen fest.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="55a61-358">Gets or sets the title that appears in the title bar of an <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" /> control.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="55a61-359">Eine Zeichenfolge, die als Titel des Steuerelements verwendet wird.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="55a61-359">A string that is used as the title of the control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="55a61-360">Der Standardwert ist ein vom Webparts-Steuerelementsatz bereitgestellter berechneter Steuerelementname.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="55a61-360">The default value is a calculated control name supplied by the Web Parts control set.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="55a61-361">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> Eigenschaftswert wird angezeigt, in der Titelleiste des ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> steuern, wenn das Steuerelement im Katalogmodus sichtbar ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-361">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> property value is displayed in the title bar of an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control when the control is visible in catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-362">Wenn das Steuerelement auf einer Seite deklariert wird, können Sie einen Wert für die Eigenschaft festlegen, mit der `Title` Attribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-362">When the control is declared in a page, you can set a value for the property by using the `Title` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-363">Wenn Sie einen Wert für den Titel nicht angeben, wird ein kulturspezifische Standardwert verwendet, um die Art der Eigenschaften beschreiben, die dieses Steuerelement ermöglicht Benutzern das bearbeiten es.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-363">If you do not supply a value for the title, a culture-specific default value is used to describe the kind of properties that this control allows users to edit.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="55a61-364">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> Eigenschaft deklarativ und programmgesteuert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-364">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> property declaratively and programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-365">Für vollständige Code- und zum Ausführen des Beispiels erforderlichen Schritte finden Sie im Beispielabschnitt von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> -Klassenübersicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-365">For the full code and instructions required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-366">Im folgenden Abschnitt des Codes, beachten Sie, dass die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> Eigenschaftswert für das Steuerelement deklarativ festgelegt ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-366">In the following section of code, notice that the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> property value is set declaratively for the control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="55a61-367">In diesem Abschnitt des Codes der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> Eigenschaftswert programmgesteuert zugewiesen ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-367">In this section of code, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> property value is assigned programmatically.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="55a61-368">Wenn Sie die Seite in einem Browser zu laden, können Sie die **Anzeigemodus** Dropdownlisten-Steuerelement auswählen **Katalogmodus** und die Seite in den Katalogmodus wechseln.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-368">When you load the page in a browser, you can use the **Display Mode** drop-down list control to select **Catalog Mode** and switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-369">Beachten Sie auf der Seite im Katalogmodus und der Description-Datei hochgeladen die Textzeichenfolgen, die in der Benutzeroberfläche (UI) angezeigt, für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-369">With the page in catalog mode and the description file uploaded, note the various text strings displayed in the user interface (UI) for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-370">Wenn Sie auf die **Beschreibungsdatei hochladen** Schaltfläche der Text für mehrere Eigenschaften in der Benutzeroberfläche geändert wird, einschließlich des Texts für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-370">If you click the **Upload Description File** button, the text for several of the properties in the UI is changed, including the text for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.Title%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="UploadButtonText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string UploadButtonText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string UploadButtonText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property UploadButtonText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ UploadButtonText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.UploadButtonText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="55a61-371">Ruft den Text für das <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" />-Steuerelement ab, das das Hochladen einer Beschreibungsdatei startet, oder legt diesen fest.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="55a61-371">Gets or sets the text for the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" /> control that initiates the upload of a description file.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="55a61-372">Eine Zeichenfolge, die als Text für einen <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" /> verwendet wird.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="55a61-372">A string that is used as the text for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="55a61-373">Der Standardwert ist eine vom Webparts-Steuerelementsatz bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="55a61-373">The default value is a culture-specific string supplied by the Web Parts control set.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="55a61-374">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> -Eigenschaft stellt den Text für die <xref:System.Web.UI.WebControls.Button> Steuerelement, das den Uploadprozess startet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-374">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> property provides the text for the <xref:System.Web.UI.WebControls.Button> control that initiates the upload process.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-375">Wenn Sie benutzerdefinierten Text können Sie diese Eigenschaft und zum Zuweisen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> -Eigenschaft, der Text soll verdeutlichen, dass der Benutzer eine Beschreibungsdatei hochgeladen wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-375">If you assign custom text to this property, or to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> property, the text should make clear that the user is uploading a description file.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-376">Der Text sollte nicht angenommen oder impliziert, dass während des Uploads tatsächlich das Steuerelement selbst hochgeladen wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-376">The text should not say or imply that the upload process is actually uploading the control itself.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="55a61-377">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> Eigenschaft deklarativ und programmgesteuert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-377">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> property declaratively and programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-378">Für vollständige Code- und zum Ausführen des Beispiels erforderlichen Schritte finden Sie im Beispielabschnitt von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> -Klassenübersicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-378">For the full code and instructions required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-379">Im folgenden Abschnitt des Codes, beachten Sie, dass die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> Eigenschaftswert für das Steuerelement deklarativ festgelegt ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-379">In the following section of code, notice that the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> property value is set declaratively for the control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="55a61-380">In diesem Abschnitt des Codes der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> Eigenschaftswert programmgesteuert zugewiesen ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-380">In this section of code, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> property value is assigned programmatically.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="55a61-381">Wenn Sie die Seite in einem Browser zu laden, können Sie die **Anzeigemodus** Dropdownlisten-Steuerelement auswählen **Katalogmodus** und die Seite in den Katalogmodus wechseln.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-381">When you load the page in a browser, you can use the **Display Mode** drop-down list control to select **Catalog Mode** and switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-382">Beachten Sie auf der Seite im Katalogmodus und der Description-Datei hochgeladen die Textzeichenfolgen, die in der Benutzeroberfläche (UI) angezeigt, für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-382">With the page in catalog mode and the description file uploaded, note the various text strings displayed in the user interface (UI) for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-383">Wenn Sie auf die **Beschreibungsdatei hochladen** Schaltfläche der Text für mehrere Eigenschaften in der Benutzeroberfläche geändert wird, einschließlich des Texts für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-383">If you click the **Upload Description File** button, the text for several of the properties in the UI is changed, including the text for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="UploadHelpText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string UploadHelpText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string UploadHelpText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property UploadHelpText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ UploadHelpText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.UploadHelpText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="55a61-384">Ruft den Text der Meldung ab, mit der dem Benutzer das Hochladen einer Beschreibungsdatei erklärt wird, oder legt diesen Text fest.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="55a61-384">Gets or sets the text of the message that tells the user how to upload a description file.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="55a61-385">Eine Zeichenfolge, die Anweisungen für den Benutzer zum Hochladen einer Beschreibungsdatei enthält.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="55a61-385">A string that is used as instructions for the user to upload a description file.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="55a61-386">Der Standardwert ist eine vom Webparts-Steuerelementsatz bereitgestellte kulturspezifische Zeichenfolge.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="55a61-386">The default value is a culture-specific string supplied by the Web Parts control set.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="55a61-387">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> Eigenschaft enthält eine kurze Satz oder einen Satz von Anweisungen für Benutzer, die auf eine Schaltfläche zum Hochladen der Description-Datei auffordert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-387">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> property provides a brief sentence or phrase of instructions for users, telling them to click a button to upload the description file.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-388">Wenn Sie benutzerdefinierten Text können Sie diese Eigenschaft und zum Zuweisen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> -Eigenschaft, der Text soll verdeutlichen, dass der Benutzer eine Beschreibungsdatei hochgeladen wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-388">If you assign custom text to this property, or to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadButtonText%2A> property, the text should make clear that the user is uploading a description file.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-389">Der Text sollte nicht angenommen oder impliziert, dass während des Uploads tatsächlich das Steuerelement selbst hochgeladen wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-389">The text should not say or imply that the upload process is actually uploading the control itself.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="55a61-390">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> Eigenschaft deklarativ und programmgesteuert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-390">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> property declaratively and programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-391">Für vollständige Code- und zum Ausführen des Beispiels erforderlichen Schritte finden Sie im Beispielabschnitt von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> -Klassenübersicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-391">For the full code and instructions required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="55a61-392">Im folgenden Abschnitt des Codes, beachten Sie, dass die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> Eigenschaftswert für das Steuerelement deklarativ festgelegt ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-392">In the following section of code, notice that the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> property value is set declaratively for the control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="55a61-393">In diesem Abschnitt des Codes der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> Eigenschaftswert programmgesteuert zugewiesen ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-393">In this section of code, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> property value is assigned programmatically.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/CS/ImportCatalogPartOverviewCS.aspx#3)]
 [!code-vb[WebParts_ImportCatalogPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ImportCatalogPart_Overview/VB/ImportCatalogPartOverviewVB.aspx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="55a61-394">Wenn Sie die Seite in einem Browser zu laden, können Sie die **Anzeigemodus** Dropdownlisten-Steuerelement auswählen **Katalogmodus** und die Seite in den Katalogmodus wechseln.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-394">When you load the page in a browser, you can use the **Display Mode** drop-down list control to select **Catalog Mode** and switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-395">Beachten Sie auf der Seite im Katalogmodus und der Description-Datei hochgeladen die Textzeichenfolgen, die in der Benutzeroberfläche (UI) angezeigt, für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-395">With the page in catalog mode and the description file uploaded, note the various text strings displayed in the user interface (UI) for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="55a61-396">Wenn Sie auf die **Beschreibungsdatei hochladen** Schaltfläche der Text für mehrere Eigenschaften in der Benutzeroberfläche geändert wird, einschließlich des Texts für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="55a61-396">If you click the **Upload Description File** button, the text for several of the properties in the UI is changed, including the text for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart.UploadHelpText%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>