<Type Name="IVersioningPersonalizable" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="145015a6be8a155424757ef71231acfe9bb4ea6a" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="2dd0eede6edd6dd3d2aa8f79010848658b967609" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/18/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="59742023" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IVersioningPersonalizable = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="5fbaf-101">Stellt eine Schnittstelle dar, die Personalisierungsdaten verwalten kann, die zu einer früheren Version eines Webparts-Steuerelements gehören.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5fbaf-101">Represents an interface that can manage personalization data belonging to a previous version of a Web Parts control.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="5fbaf-102">Wenn Sie eine Webparts-Steuerelement auf eine neuere Version aktualisieren, können Änderungen an den personalisierbaren Eigenschaften in der aktualisierten Klasse vorhanden sein.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5fbaf-102">When you upgrade a Web Parts control to a newer version, there might be changes to the personalizable properties on the upgraded class.</span></span> <span data-ttu-id="5fbaf-103">Beispielsweise kann eine aktualisierte Version des Webparts-Steuerelements Eigenschaften, die in früheren Versionen verfügbar waren, nicht mehr unterstützt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5fbaf-103">For example, an upgraded version of a Web Parts control might no longer support properties that were available in previous versions.</span></span> <span data-ttu-id="5fbaf-104">In solch einem Szenario kann der Webparts-Steuerelementsatz Personalisierungsdaten aus dem zugrunde liegenden Datenspeicher geladen, aber verfügen nicht über Eigenschaften für die diese Daten angewendet werden sollen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5fbaf-104">In such a scenario, the Web Parts control set might load personalization data from the underlying data store, but have no properties against which to apply this data.</span></span> <span data-ttu-id="5fbaf-105">Wenn ein Steuerelement implementiert, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable> -Schnittstelle, die Webparts-Steuerelement wird die verwaisten Personalisierungsdaten übergeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5fbaf-105">If a control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable> interface, the Web Parts control is passed the orphaned personalization data.</span></span> <span data-ttu-id="5fbaf-106">Die Anwendung kann dann mit diesen Daten können Sie um Eigenschaften in der neueren Version zu aktualisieren, oder verwenden Sie die Daten auf andere Weise.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5fbaf-106">The application can then use this data to update properties in the newer version, or use the data in some other manner.</span></span> <span data-ttu-id="5fbaf-107">Beachten Sie, dass, wenn verwaiste Eigenschaften, beim Importieren des Webparts-Steuerelemente erkannt werden, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load%2A> Methode wird auch aufgerufen werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5fbaf-107">Note that if orphaned properties are detected when importing Web Parts controls, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load%2A> method is also called.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="5fbaf-108">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5fbaf-108">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)"><span data-ttu-id="5fbaf-109">Übersicht über Webserver Webparts-Personalisierung</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5fbaf-109">Web Parts Personalization Overview</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/784d8z92(v=vs.100)"><span data-ttu-id="5fbaf-110">Exemplarische Vorgehensweise: Implementieren die Webparts-Personalisierung mit einem Benutzersteuerelement</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5fbaf-110">Walkthrough: Implementing Web Parts Personalization with a User Control</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ms178182(v=vs.100)"><span data-ttu-id="5fbaf-111">Webparts-Personalisierung</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5fbaf-111">Web Parts Personalization</span></span></related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Load">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void Load (System.Collections.IDictionary unknownProperties);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void Load(class System.Collections.IDictionary unknownProperties) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub Load (unknownProperties As IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void Load(System::Collections::IDictionary ^ unknownProperties);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member Load : System.Collections.IDictionary -&gt; unit" Usage="iVersioningPersonalizable.Load unknownProperties" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="unknownProperties" Type="System.Collections.IDictionary" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="unknownProperties"><span data-ttu-id="5fbaf-112">Ein Wörterbuch mit Personalisierungsdaten, die nicht auf ein Steuerelement angewendet werden konnten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5fbaf-112">A dictionary of personalization data that could not be applied to a control.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="5fbaf-113">Lädt Personalisierungsdaten auf ein Webpartssteuerelement, das aufgrund einer Versionsänderung nicht über eine entsprechende personalisierte Eigenschaft für die Daten verfügt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5fbaf-113">Loads personalization data to a Web Parts control that does not have a corresponding personalized property for the data due to a version change.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="5fbaf-114">Die `unknownProperties` Parameter enthält eine zusammengeführte Darstellung der unbekannten Personalisierungsdaten, von "Benutzer" und "Freigegeben" Gültigkeitsbereichen, die nicht auf das Steuerelement angewendet werden konnten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5fbaf-114">The `unknownProperties` parameter contains a merged representation of unknown personalization data, of both "User" and "Shared" scope, that could not be applied to the control.</span></span> <span data-ttu-id="5fbaf-115">Wenn eine Seite im Benutzerbereich ausgeführt wird, werden die Werte für die unbekannte Benutzerbereich (falls vorhanden) anstatt unbekannte freigegebenen Bereich Werte bereitgestellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5fbaf-115">When a page is running in user scope, the unknown user-scope values are supplied (if available) rather than unknown shared-scope values.</span></span> <span data-ttu-id="5fbaf-116">Diese Informationen werden als eine Reihe von Name/Wert-Paare gespeichert, wobei jeder Name den Namen der Eigenschaft, die auf das Steuerelement nicht gefunden wurde und jeder Wert enthält den Wert der Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5fbaf-116">This information is stored as a series of name/value pairs where each name is the string name of a property that was not found on the control and each value contains the property value.</span></span> <span data-ttu-id="5fbaf-117">Es ist die Verantwortung für das Steuerelement umgewandelt oder konvertiert den Wert in den entsprechenden Typ aus, und führen Sie die weitere Verarbeitung (z. B. das Zuordnen von Daten aus einer alten Eigenschaft auf eine neue Eigenschaft).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5fbaf-117">It is the responsibility of the control to cast or convert the value to the appropriate type and carry out further processing (such as mapping data from an old property to a new property).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="5fbaf-118">Wenn sich der Zustand eines Steuerelements ändert, sollte es aufrufen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> (entweder die geerbte Methode oder die öffentliche statische Methode, wenn das Steuerelement, das nicht von abgeleitet ist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5fbaf-118">If a control's state changes, it should call <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> (either the inherited method, or the public static method in the case of a control that does not derive from <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>).</span></span> <span data-ttu-id="5fbaf-119">Wenn ein Steuerelement selbst als "fehlerhaft" markiert, wird die Webparts-Steuerelementsatz extrahiert Personalisierungsdaten aus dem Steuerelement, unabhängig von den Zustand des Steuerelements "dirty", und speichern Sie sie später im Lebenszyklus Personalisierung zurück an den zugrunde liegenden Datenspeicher.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5fbaf-119">If a control marks itself as "dirty", the Web Parts control set will extract personalization data from the control, regardless of the control's "dirty" state, and save it back to the underlying data store later in the personalization life cycle.</span></span> <span data-ttu-id="5fbaf-120">Ein Steuerelement sollte als "dirty" If, als Ergebnis der Verarbeitung der Werte in sich selbst markieren die `unknownProperties` -Parameter, den Zustand des Steuerelements wurde geändert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5fbaf-120">A control should mark itself as "dirty" if, as a result of processing the values in the `unknownProperties` parameter, the control's state has changed.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="5fbaf-121">Beachten Sie, dass wenn verwaiste Eigenschaften, beim Import von Webparts-Steuerelementen erkannt werden, die diese Methode automatisch aufgerufen wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5fbaf-121">Note that if orphaned properties are detected when importing Web Parts controls, this method is automatically called.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>