<Type Name="IWebPartRow" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="f42e3ec16101fd07bde9aa790215558fd4dae2f2" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="2982b8c4cce02c2542285fcaf172f7544d6b80bc" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/09/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="59355630" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IWebPartRow" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IWebPartRow" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IWebPartRow" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IWebPartRow" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IWebPartRow = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="fd3a8-101">Definiert eine Anbieterschnittstelle für das Verbinden von zwei Serversteuerelementen mit einem einzelnen Datenfeld.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-101">Defines a provider interface for connecting two server controls using a single field of data.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="fd3a8-102">Diese Schnittstelle soll mit Webparts-Verbindungen verwendet werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-102">This interface is designed to be used with Web Parts connections.</span></span> <span data-ttu-id="fd3a8-103">In einer Webparts-Verbindung zwei Serversteuerelemente in einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zone Herstellen einer Verbindung und die Freigabe-Daten, mit einem Steuerelement als Consumer fungiert und das andere Steuerelement als Anbieter fungiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-103">In a Web Parts connection, two server controls that reside in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone establish a connection and share data, with one control acting as the consumer and the other control acting as a provider.</span></span> <span data-ttu-id="fd3a8-104">Der Mechanismus zur Freigabe von Daten in einer Webparts-Verbindung ist eine Schnittstelleninstanz, die der Anbieter an den Consumer über eine Rückrufmethode bereitstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-104">The mechanism for sharing data in a Web Parts connection is an interface instance, which the provider serves to the consumer by means of a callback method.</span></span> <span data-ttu-id="fd3a8-105">Um eine Verbindung herzustellen, müssen Consumer und Anbieter sowohl mit dem gleichen Schnittstellentyp arbeiten für die Freigabe von Daten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-105">To establish a connection, the consumer and provider must both work with the same interface type for sharing data.</span></span> <span data-ttu-id="fd3a8-106">Wenn der Consumer den Schnittstellentyp, der vom Anbieter nicht erkennt, ist es weiterhin möglich, die Steuerelemente mithilfe eines Transformators verbunden (eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> Objekt), übersetzt die Schnittstelleninstanz, die vom Anbieter gesendet wird, in einen Typ, der Consumer erkennt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-106">If the consumer does not recognize the interface type sent by the provider, it is still possible to connect the controls by means of a transformer (a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object) that translates the interface instance sent by the provider into a type that the consumer recognizes.</span></span> <span data-ttu-id="fd3a8-107">Weitere Informationen zu Verbindungen, finden Sie unter <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> und [Web Parts Verbindungen Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ms178187(v=vs.100)).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-107">For details on connections, see <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> and [Web Parts Connections Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ms178187(v=vs.100)).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="fd3a8-108">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> Schnittstelle ist eine Anbieterschnittstelle, die mit dem Webparts-Steuerelement, das als einer Standardschnittstelle zum Erstellen von Verbindungen, die basierend auf einer Datenzeile enthalten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-108">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface is a provider interface included with the Web Parts control set as a standard interface for creating connections based on a data row.</span></span> <span data-ttu-id="fd3a8-109">Sie können auch benutzerdefinierte Schnittstellen für die Verwendung mit Webparts-Verbindungen erstellen, aber in vielen Webanwendungen für datengesteuerte, es ist hilfreich, Verbindungen, die basierend auf ein gemeinsames Feld zu erstellen (Weitere Informationen finden Sie unter der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> Schnittstelle), Tabelle (Weitere Informationen finden Sie unter den <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> -Schnittstelle), oder die Zeile aus der Datenquelle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-109">You can also create custom interfaces to use with Web Parts connections, but in many data-driven Web applications, it is useful to create connections based on a common field (for details, see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> interface), table (for details, see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface), or row from the data source.</span></span> <span data-ttu-id="fd3a8-110">In einer typischen-Verbindung eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert steuern, wie ein Anbieter implementiert würde die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> Schnittstelle, und stellen Sie eine Instanz der Schnittstelle für Kunden in eine spezielle Rückrufmethode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-110">In a typical connection, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control acting as a provider would implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface and provide an instance of the interface to consumers in a special callback method.</span></span> <span data-ttu-id="fd3a8-111">Beispielsweise der Anbieter implementiert möglicherweise eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> Schnittstelle für eine Zeile für einen Benutzer in der Tabelle mit den Benutzerinformationen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-111">For example, the provider might implement an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface for a row that corresponds to a user in your user information table.</span></span> <span data-ttu-id="fd3a8-112">Eine andere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement fungiert, wie ein Consumer eine spezielle Methode zum Empfangen der Schnittstelleninstanz definieren, und konnte klicken Sie dann die Daten zu extrahieren, verwenden, um weitere Informationen zu Konten für dieses Benutzers gesucht und zeigt alle Informationen, die im Zusammenhang mit Dieser Benutzer auf der Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-112">Another <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control acting as a consumer would define a special method to receive the interface instance, and could then extract the user data, use it to look up additional information about that user's accounts, and display all the information related to that user on the page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="fd3a8-113">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> Schnittstelle verfügt über zwei verfügbar gemachten Member.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-113">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface has two exposed members.</span></span> <span data-ttu-id="fd3a8-114">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> Eigenschaft gibt die Schemainformationen über die Datenzeile, die in den gekapselt ist eine <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection> Objekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-114">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> property returns schema information about the data row encapsulated in a <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection> object.</span></span> <span data-ttu-id="fd3a8-115">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> Methode deklariert eine Methode, die eine Implementierung (z. B. einem Anbietersteuerelement) verwendet wird, um die Schnittstelleninstanz Zeilendaten abzurufen, wenn die Callback-Methode aufgerufen wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-115">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> method declares a method that an implementer (such as a provider control) uses to retrieve the interface instance's row data when the callback method is invoked.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="fd3a8-116">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie zum Erstellen einer statischen Verbindungs zwischen zwei Steuerelementen mithilfe der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> Schnittstelle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-116">The following code example demonstrates how to create a static connection between two controls using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface.</span></span> <span data-ttu-id="fd3a8-117">Im Codebeispiel besteht aus drei Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-117">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="fd3a8-118">Quellcode für zwei benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente, die eine Verbindung mit bilden, kann die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> -Schnittstelle, ein Steuerelement fungiert als Anbieter, und das andere als Consumer fungiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-118">Source code for two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that can form a connection using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface, with one control acting as the provider, and the other acting as the consumer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="fd3a8-119">Eine Webseite, die die Steuerelemente hostet, und die statische Verbindung im seitenpersistenten Format deklariert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-119">A Web page that hosts the controls and declares the static connection in persistence format.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="fd3a8-120">Eine Beschreibung dessen, was geschieht, wenn der Beispielcode ausgeführt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-120">A description of what happens when the example code runs.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="fd3a8-121">Der erste Teil des Codebeispiels wird der Quellcode für die beiden benutzerdefinierten Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-121">The first part of the code example is the source code for the two custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="fd3a8-122">Zunächst wird der Code für den Anbieter implementiert die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> Schnittstelle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-122">First is the code for the provider, which implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface.</span></span> <span data-ttu-id="fd3a8-123">Im Beispiel wird der Einfachheit halber erstellt der Anbieter eine Tabelle mit Daten an, statt eine Verbindung mit einer Datenbank an.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-123">For simplicity in the example, the provider creates a table with some data rather than connecting to a database.</span></span> <span data-ttu-id="fd3a8-124">Die `GetConnectionInterface` Methode dient als Verbindungspunkt für den Anbieter, die Callback-Methode, die die Schnittstelleninstanz an die Consumer zurückgibt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-124">The `GetConnectionInterface` method serves as the provider's connection point, the callback method that returns the interface instance to the consumer.</span></span> <span data-ttu-id="fd3a8-125">Der Consumer ruft es die Schnittstelleninstanz vom Anbieter in der Methode, die mit dem Namen `SetConnectionInterface`, die markiert ist, mit einem `ConnectionConsumer` Attribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-125">As for the consumer, it retrieves the interface instance from the provider in its method named `SetConnectionInterface`, which is marked with a `ConnectionConsumer` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="fd3a8-126">Nach dem Abrufen der Instanz der Schnittstelle den Consumer ein, in der `OnPreRender` Methodenaufrufe, die Implementierung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> -Methode in der Anbieter auf, um die eigentlichen Daten abzurufen und auf der Seite zu schreiben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-126">After retrieving the instance of the interface, the consumer, in its `OnPreRender` method, calls the implementation of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> method in the provider, to retrieve the actual data and write it to the page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="fd3a8-127">Das Codebeispiel ausführen müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-127">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="fd3a8-128">Sie können explizit kompilieren und die resultierende Assembly im Bin-Ordner der Website oder im globalen Assemblycache ablegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-128">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="fd3a8-129">Alternativ können Sie den Quellcode im Ordner "App_Code" Ihrer Website, ablegen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-129">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="fd3a8-130">Dieses Codebeispiel verwendet die dynamische Kompilierung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-130">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="fd3a8-131">Eine exemplarische Vorgehensweise, die zeigt, wie kompiliert wird, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und verwenden ein benutzerdefinierten Webserver-Steuerelement](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-131">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/CS/IRowSamples.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/VB/IRowSamples.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="fd3a8-132">Der zweite Teil des Codebeispiels wird die Webseite, die die statische Verbindung und die Hosts die Steuerelemente deklariert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-132">The second part of the code example is the Web page that declares the static connection and hosts the controls.</span></span> <span data-ttu-id="fd3a8-133">Am oberen Rand der Seite befindet sich eine `Register` -Direktive, die den Namespace des Quellcodes enthalten, die im Verzeichnis "App_Code" deklariert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-133">Near the top of the page is a `Register` directive that declares the namespace of the source code contained in the App_Code directory.</span></span> <span data-ttu-id="fd3a8-134">Die Verbindung wird deklariert, mit einem `<asp:webpartconnection>` Element.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-134">The connection is declared using an `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="fd3a8-135">In der benutzerdefinierten Consumer- und anbietersteuerelementen deklariert eine `<zonetemplate>` Element innerhalb einer `<asp:webpartzone>` -Element, das für diese Verbindung hergestellt werden muss (Unterverzeichnisstruktur müssen innerhalb einer Zone, die von erbt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Klasse).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-135">The custom consumer and provider controls are declared in a `<zonetemplate>` element within an `<asp:webpartzone>` element, which is required for them to be able to connect (they must reside within a zone that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> class).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPartRow_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/CS/defaultcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPartRow_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/VB/defaultvb.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="fd3a8-136">Laden Sie die Seite in einem Browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-136">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="fd3a8-137">Das Consumer-Steuerelement zeigt die Daten aus der angegebenen Zeile, die der Anbieter durch eine Instanz der verfügbar macht die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> Schnittstelle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-137">The consumer control displays the data provided from the specified row, which the provider makes available through an instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable" />
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="fd3a8-138">ASP.NET Webparts-Steuerelemente</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-138">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ms178187(v=vs.100)"><span data-ttu-id="fd3a8-139">Übersicht über Webparts</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-139">Web Parts Connections Overview</span></span></related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="GetRowData">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void GetRowData (System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback callback);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void GetRowData(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback callback) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData(System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub GetRowData (callback As RowCallback)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void GetRowData(System::Web::UI::WebControls::WebParts::RowCallback ^ callback);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetRowData : System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback -&gt; unit" Usage="iWebPartRow.GetRowData callback" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="callback" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="callback"><span data-ttu-id="fd3a8-140">Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback" />-Delegat, der die Adresse einer Methode enthält, die die Daten empfängt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-140">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback" /> delegate that contains the address of a method that receives the data.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="fd3a8-141">Gibt die Daten für die Zeile zurück, die von der Schnittstelle als Basis einer Verbindung zwischen zwei <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelementen verwendet wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-141">Returns the data for the row that is being used by the interface as the basis of a connection between two <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="fd3a8-142">Verwenden Sie diese Methode zum Abrufen der Daten Zeilenwerte, die von der Schnittstelle übergeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-142">Use this method to retrieve the data row values passed by the interface.</span></span> <span data-ttu-id="fd3a8-143">Der Anbieter implementiert diese Methode, und der Consumer ruft sie die zum Zeitpunkt der Consumer verarbeitet oder Rendern von Daten bereit ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-143">The provider implements this method, and the consumer invokes it at the point when the consumer is ready to process or render data.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="fd3a8-144">Das folgende Codebeispiel zeigt die Implementierung und Verwendung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-144">The following code example shows the implementation and use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="fd3a8-145">Das vollständige Beispiel wird gezeigt, in der Übersicht zur Klasse der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> Schnittstelle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-145">The complete example is shown in the class overview for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface.</span></span> <span data-ttu-id="fd3a8-146">Das Anbietersteuerelement implementiert die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> -Methode an und gibt den Wert für eine bestimmte Zeile in der Datentabelle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-146">The provider control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> method, returning the value of a particular row in the data table.</span></span> <span data-ttu-id="fd3a8-147">Ruft der Consumer-Steuerelement die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> -Methode in der die `OnPreRender` -Methode, damit der Wert der Daten auf die Seite geschrieben werden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-147">The consumer control calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> method in its `OnPreRender` method, so that the value of the data can be written to the page.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/CS/IRowSamples.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/VB/IRowSamples.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Schema">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection Schema { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection Schema" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Schema As PropertyDescriptorCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::ComponentModel::PropertyDescriptorCollection ^ Schema { System::ComponentModel::PropertyDescriptorCollection ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Schema : System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="fd3a8-148">Ruft die Schemainformationen für eine Datenzeile ab, mit deren Hilfe von zwei <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelementen Daten gemeinsam verwendet werden können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-148">Gets the schema information for a data row that is used to share data between two <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="fd3a8-149">Eine <see cref="T:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" />, die die Daten beschreibt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-149">A <see cref="T:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" /> describing the data.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="fd3a8-150">Diese Eigenschaft stellt die Eigenschafteninformationen für die Daten bereit.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-150">This property provides property information for the data.</span></span> <span data-ttu-id="fd3a8-151">Mithilfe der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> Schnittstelle in einer Verbindung, erhalten Sie eine <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection> -Objekt, das verwiesen wird die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-151">Using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface in a connection, you get a <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection> object, which is referenced by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="fd3a8-152">Der Vertrag gibt an, dass der Aufruf `Schema[n].GetValue(RowData)` gibt den Wert des der *n*th-Spalte in der Zeile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-152">The contract specifies that calling `Schema[n].GetValue(RowData)` returns the value of the *n*th column in the row.</span></span> <span data-ttu-id="fd3a8-153">Sie benötigen die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> Eigenschaft, um die Werte in der Zeile abzurufen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-153">You need to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> property to get the values in the row.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="fd3a8-154">Das folgende Codebeispiel zeigt die Implementierung und Verwendung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-154">The following code example shows the implementation and use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="fd3a8-155">Das vollständige Beispiel wird gezeigt, in der Übersicht zur Klasse der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> Schnittstelle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-155">The complete example is shown in the class overview for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface.</span></span> <span data-ttu-id="fd3a8-156">Das Anbietersteuerelement implementiert die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-156">The provider control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="fd3a8-157">Klicken Sie dann der Consumer zu steuern, in dessen `RenderContents` -Methode, die Abfragen die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> Eigenschaft, um Informationen über die Zeile abzurufen, wie sie Daten aus der Zeile in die Seite schreibt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="fd3a8-157">Then the consumer control, in its `RenderContents` method, queries the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> property to retrieve information about the row as it writes the row data to the page.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/CS/IRowSamples.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/VB/IRowSamples.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>