<Type Name="IWebPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="eae5ad29fef4608f06ca8172b3de1c88266951da" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51903274" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IWebPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IWebPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IWebPart" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IWebPart" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IWebPart = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="dad70-101">Definiert allgemeine Benutzeroberflächeneigenschaften, die von ASP.NET-<see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelementen verwendet werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-101">Defines common user interface (UI) properties used by ASP.NET <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="dad70-102">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Schnittstelle bietet mehrere UI-oriented-Eigenschaften, die die benutzererfahrung für die Arbeit mit <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-102">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface provides several UI-oriented properties that enhance the user experience of working with <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-103">Beim Erstellen von der Basisklasse abgeleitete Steuerelemente <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Klasse, erhalten Sie eine Implementierung aller Eigenschaften in der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Schnittstelle, da die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Basisklasse implementiert diese Schnittstelle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-103">When you create controls that derive from the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class, you get an implementation of all the properties in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface, because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> base class implements this interface.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="dad70-104">Können Sie vorhandene Steuerelemente, ASP.NET-Steuerelemente oder benutzerdefinierten Steuerelementen, die nicht von erben die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasse als Teil einer Webparts-Anwendung, und sie können auch diese Benutzeroberfläche orientierte-Eigenschaften, die von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Schnittstelle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-104">You can use existing user controls, ASP.NET controls, or custom server controls that do not inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class as part of a Web Parts application, and they can also use these UI-oriented properties declared by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-105">Setzen Sie vorhandene Steuerelemente in einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zone, bei der Ausführung werden sie von umschlossen eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Objekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-105">If you place existing server controls in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, at run time they are wrapped with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-106">Da die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Klasse erbt von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Basisklasse, können Sie vorhandene Steuerelemente fungieren als "true" <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente, und es werden die Eigenschaften der hinzugefügt der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Schnittstelle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-106">Because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> class inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> base class, it enables existing server controls to act as true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls and it adds to them the properties of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="dad70-107">Wenn Sie Steuerelemente platzieren, die nicht <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelemente in Zonen, die sie verwenden die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Eigenschaften zur Laufzeit, und Sie können auch die Werte für diese Eigenschaften deklarieren, auf die Steuerelemente im Markup der Seite (im seitenpersistenten Format).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-107">If you place server controls that are not <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls in zones, they can use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties at run time, and you can also declare values for those properties on server controls in the markup of the page (in page persistence format).</span></span> <span data-ttu-id="dad70-108">Aber da diese Eigenschaften zur Laufzeit nur auf die Steuerelemente verfügbar sind, während der Entwurfszeit Codierungsfunktionen wie IntelliSense nicht erkennen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Eigenschaften, die auf Serversteuerelemente deklariert werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-108">However, because these properties are only available to the server controls at run time, design-time coding features such as IntelliSense do not recognize <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties that are declared on server controls.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-109">Deklarierte Eigenschaften dieser Steuerelemente funktionieren weiterhin, wenn Sie die Seite laden, aber Microsoft Visual Studio nicht die Eigenschaften als gültig, zur Entwurfszeit erkannt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-109">Declared properties on these controls still work when you load the page, but Microsoft Visual Studio does not recognize the properties as valid at design time.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-110">Wenn Sie hinzufügen möchten die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Eigenschaften zu vorhandenen Server und Benutzersteuerelemente verlassen, die während der Entwurfszeit-Benutzeroberfläche zu verbessern, können Sie implementieren die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Schnittstelle in einem Serversteuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-110">If you want to add the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties to existing server and user controls to enhance the design-time user experience, you can implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface in a server control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="dad70-111">Möglicherweise ist der Hauptgrund zum Implementieren der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Schnittstelle ist für Steuerelemente, die nicht über die Verwendung von Expando (Benutzerdefiniert)-Eigenschaften unterstützen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-111">Perhaps the main reason to implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is for controls that do not support the use of expando (custom) properties.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-112">Expando-Eigenschaften sind Zeichenfolgen, die auf eine Klasse dynamisch als Eigenschaft von hinzugefügt werden können die <xref:System.Web.UI.IAttributeAccessor> Schnittstelle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-112">Expando properties are strings that can be added to a class dynamically as a property, by means of the <xref:System.Web.UI.IAttributeAccessor> interface.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-113">Steuerelemente, die diese Schnittstelle implementieren einschließlich der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> Klasse und dessen untergeordneten Elementen Expando-Eigenschaften verwenden können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-113">Controls that implement this interface, including the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> class and its children, can use expando properties.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-114">Aus diesem Grund alle ASP.NET-Serversteuerelemente, benutzerdefinierte Steuerelemente, die von ihnen ableiten, Web-Benutzersteuerelemente, und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente unterstützen die Verwendung von Expando-Eigenschaften.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-114">Therefore, all ASP.NET server controls, custom controls that derive from them, Web user controls, and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls support the use of expando properties.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-115">Jedoch benutzerdefinierte Steuerelemente, die direkt von der Basisklasse erben <xref:System.Web.UI.Control> Klasse Expando-Eigenschaften nicht unterstützt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-115">But custom controls that inherit directly from the base <xref:System.Web.UI.Control> class do not support expando properties.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-116">Daher, wenn Sie diese Steuerelemente in deklarieren eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>, Sie werden nicht in der Lage, deklarieren Sie die allgemeinen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Eigenschaften für die Steuerelemente, Eigenschaften, z. B. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-116">Thus, if you declare these controls within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>, you will not be able to declare the common <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties on the controls, properties such as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-117">Wenn Sie diese Eigenschaften mit solche Steuerelemente verwenden möchten, müssen Sie implementieren die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Schnittstelle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-117">If you want to use these properties with such controls, you must implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="dad70-118">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie zum Implementieren der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Schnittstelle in einem Benutzersteuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-118">The following code example demonstrates how to implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface in a user control.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-119">Dies ist eine einfache Implementierung, die minimal zeigt, wie Sie die Eigenschaften zu implementieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-119">This is a simple implementation that shows minimally how to implement the properties.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="dad70-120">Der erste Teil des Codebeispiels wird das Benutzersteuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-120">The first part of the code example shows the user control.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-121">Das Benutzersteuerelement implementiert alle Eigenschaften der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> -Schnittstelle sowie zwei zusätzliche Öffentliche Eigeschaften an Steuerelemente gebunden, in der Benutzeroberfläche.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-121">The user control implements all the properties of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface, plus two additional public properties tied to controls in the user interface.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-122">Verwenden Sie die beiden benutzerdefinierten Eigenschaften jeder der `Personalizable` -Attribut, das die Werte in diesen Eigenschaften über Browsersitzungen hinweg gespeichert werden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-122">The two custom properties each use the `Personalizable` attribute, which enables the values in those properties to be saved across browser sessions.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-123">Beachten Sie, dass in der Basisklasse <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Implementierung, die alle Eigenschaften der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Schnittstelle als personalisierbar implementiert, obwohl sie nicht in diesem Codebeispiel sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-123">Note that in the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class implementation, all the properties of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface are implemented as personalizable as well, though they are not in this code example.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="dad70-124">Der zweite Teil des Codebeispiels wird die Webseite, die das Benutzersteuerelement hostet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-124">The second part of the code example shows the Web page that hosts the user control.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-125">Die Seite verfügt über eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> zu steuern, in dem das Steuerelement verwiesen wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-125">The page has a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, within which the user control is referenced.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-126">Beachten Sie, dass einige der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Schnittstelle-Eigenschaftswerte werden deklarativ im Markup für das Benutzersteuerelement, das ermöglicht, Verhalten und die etwa so aussehen festgelegt ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelements zur Entwurfszeit und Laufzeit.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-126">Notice that several of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface's property values are set declaratively in the markup for the user control, which enables it to both behave and appear similar to a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control at design time and run time.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-127">Wenn Sie auf die Seite in einem Browser laden, können die Benutzeroberfläche auf der Seite zeigen die Möglichkeit, ändern Sie die Werte der implementierten programmgesteuert <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Eigenschaften zur Laufzeit.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-127">If you load the page in a browser, you can use the UI on the page to demonstrate the ability to programmatically change the values of the implemented <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties at run time.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-128">Wenn Sie einige der Eigenschaftswerte ändern, die Änderungen sind nicht auf der Seite zu sehen, aber in den Quellcode der Seite sichtbar sind (die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> Eigenschaft), oder werden in der Anwendung Statusdaten gespeichert (die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> Eigenschaft).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-128">When you change some of the property values, the changes are not evident on the page, but are visible in the page source (the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property), or are stored in the application's state data (the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property).</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="dad70-129">Dieses Beispiel umfasst ein Textfeld, das Benutzereingaben akzeptiert, die ein potenzielles Sicherheitsrisiko darstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-129">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-130">Standardmäßig stellen ASP.NET-Webseiten sicher, dass Benutzereingaben keine Skript- oder HTML-Elemente enthalten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-130">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-131">Weitere Informationen finden Sie unter [Übersicht über Skriptangriffe](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-131">For more information, see [Script Exploits Overview](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides"><para><span data-ttu-id="dad70-132">Normalerweise Sie müssen nicht zum Implementieren der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" /> Schnittstelle für benutzerdefinierte <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> -Steuerelemente oder Serversteuerelemente, da die Basis <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Klasse bereits implementiert die Schnittstelle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-132">Normally you do not need to implement the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" /> interface, either on custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls or server controls, because the base <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> class already implements the interface.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-133">Benutzerdefinierte <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente und andere Steuerelemente, die in befinden <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> Zonen können alle der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" /> Eigenschaften.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-133">Custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls, and other server controls that are placed in <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> zones, can use all the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" /> properties.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="dad70-134">Der Hauptgrund zum Implementieren der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" /> selbst, ob in einer benutzerdefinierten Schnittstelle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelement oder ein anderes Serversteuerelement ist, wenn Sie die standardmäßige Implementierung ändern möchten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-134">The main reason to implement the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" /> interface yourself, whether in a custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control or another server control, is if you want to change the default implementation.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-135">Beispielsweise empfiehlt es sich um Standardwerte für einige der Eigenschaften bereitzustellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-135">For example, you might want to provide default values for some of the properties.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-136">Ein weiterer Grund für die Schnittstelle in einem Benutzer- oder Server-Steuerelement zu implementieren ist, damit die Entwurfszeit für die Arbeit mit diesen Eigenschaften für das Steuerelement erweitert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-136">Another reason to implement the interface in a user or server control is so that the design-time experience of working with these properties on the control will be enhanced.</span></span></para></block>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="dad70-137">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-137">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="CatalogIconImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string CatalogIconImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CatalogIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property CatalogIconImageUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ CatalogIconImageUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CatalogIconImageUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="dad70-138">Ruft die URL eines Bildes ab, mit dem ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement in einem Katalog von Steuerelementen dargestellt wird, oder legt diese fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-138">Gets or sets the URL to an image that represents a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control in a catalog of controls.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="dad70-139">Eine Zeichenfolge, die die URL eines Bilds darstellt, mit dem das Steuerelement in einem Katalog dargestellt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-139">A string that represents the URL to an image used to represent the control in a catalog.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-140">Der Standardwert ist eine leere Zeichenfolge („“).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-140">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="dad70-141">Teile von Webanwendungen bieten häufig eine Katalog (oder Liste) von Steuerelementen, die Benutzer zu einer Seite hinzufügen können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-141">Web Parts applications often provide a catalog (or list) of controls that users can add to a page.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-142">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> -Eigenschaft für ein Steuerelement enthält die URL zu einem Bild, das das Steuerelement darstellt, wenn es in einem Katalog angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-142">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property on a control contains the URL to an image that represents the control when it appears in a catalog.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="dad70-143">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, deklarativ und programmatisch mit der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-143">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-144">Der vollständigen Quellcode für das Beispiel befindet sich im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Übersicht über die Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-144">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="dad70-145">Im ersten Teil des Codebeispiels wird veranschaulicht, wie das Steuerelement implementiert die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-145">The first part of the code example shows how the user control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#8](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#8)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#8](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#8)]  
  
 <span data-ttu-id="dad70-146">Der zweite Teil des Codebeispiels wird veranschaulicht, die Methode in das Benutzersteuerelement, die programmgesteuert den Wert für setzt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> Eigenschaft, wenn ein Benutzer den Namen der entsprechenden Eigenschaft aus den Optionsfeldern auf der Seite auswählt setzt einen neuen Wert in das Textfeld ein, und dann klickt auf die **Update** Schaltfläche.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-146">The second part of the code example demonstrates the method in the user control that programmatically sets the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property when a user selects the appropriate property name from the radio buttons on the page, sets a new value in the text box, and then clicks the **Update** button.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="dad70-147">Dieses Beispiel umfasst ein Textfeld, das Benutzereingaben akzeptiert, die ein potenzielles Sicherheitsrisiko darstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-147">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-148">Standardmäßig stellen ASP.NET-Webseiten sicher, dass Benutzereingaben keine Skript- oder HTML-Elemente enthalten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-148">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-149">Weitere Informationen finden Sie unter [Übersicht über Skriptangriffe](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-149">For more information, see [Script Exploits Overview](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#9)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#9)]  
  
 <span data-ttu-id="dad70-150">Im dritten Teil des Codebeispiels wird veranschaulicht, wie der Benutzer steuern, die implementiert die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Schnittstelle verwiesen wird, einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> -Steuerelement, und wie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> Eigenschaft wird auf dem Steuerelement deklarativ festgelegt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-150">The third part of the code example shows how the user control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is referenced in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property is set declaratively on the control.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-151">Beachten Sie, da es kein Katalog von Webparts-Steuerelemente, die in diesem Beispiel bereitgestellt ist, die tatsächliche Auswirkung der Einstellung dieser Eigenschaft angezeigt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-151">Note that because there is no catalog of Web Parts controls provided with this example, you cannot see the actual effect of setting this property.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CatalogIconImageUrl" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription.CatalogIconImageUrl" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="dad70-152">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-152">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Description">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Description { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Description" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property Description As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ Description { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Description : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="dad70-153">Ruft einen kurzen Ausdruck ab, der die Funktion des Steuerelements zusammenfasst und in QuickInfos und Katalogen von <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelementen verwendet wird, oder legt diesen fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-153">Gets or sets a brief phrase that summarizes what a control does, for use in ToolTips and catalogs of <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="dad70-154">Eine Zeichenfolge, die die Funktionen des Steuerelements in Kurzform zusammenfasst.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-154">A string that briefly summarizes the control's functionality.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-155">Der Standardwert ist eine leere Zeichenfolge („“).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-155">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="dad70-156">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> Eigenschaftswert wird in der Regel als eine beschreibende Zeichenfolge für ein Steuerelement in Katalogen, die Listen bieten verwendet <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelemente, und als QuickInfo in der Titelleiste eines Steuerelements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-156">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> property value is typically used as a descriptive string for a control in catalogs that provide lists of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and as a ToolTip in a control's title bar.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-157">Der Inhalt der Eigenschaft wird in einer QuickInfo angezeigt, wenn ein Benutzer den Mauszeiger über den Text in der Titelleiste des Steuerelements positioniert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-157">The content of the property appears in a ToolTip when a user positions the mouse pointer over the title text in a control's title bar.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="dad70-158">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, deklarativ und programmatisch mit der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-158">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-159">Der vollständigen Quellcode für das Beispiel befindet sich im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Übersicht über die Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-159">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="dad70-160">Im ersten Teil des Codebeispiels wird veranschaulicht, wie das Steuerelement implementiert die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-160">The first part of the code example shows how the user control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#3)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="dad70-161">Der zweite Teil des Codebeispiels wird veranschaulicht, die Methode in das Benutzersteuerelement, die programmgesteuert den Wert für setzt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> Eigenschaft, wenn ein Benutzer den Namen der entsprechenden Eigenschaft aus den Optionsfeldern auf der Seite auswählt setzt einen neuen Wert in das Textfeld ein, und dann klickt auf die **Update** Schaltfläche.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-161">The second part of the code example demonstrates the method in the user control that programmatically sets the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> property when a user selects the appropriate property name from the radio buttons on the page, sets a new value in the text box, and then clicks the **Update** button.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="dad70-162">Dieses Beispiel umfasst ein Textfeld, das Benutzereingaben akzeptiert, die ein potenzielles Sicherheitsrisiko darstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-162">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-163">Standardmäßig stellen ASP.NET-Webseiten sicher, dass Benutzereingaben keine Skript- oder HTML-Elemente enthalten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-163">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-164">Weitere Informationen finden Sie unter [Übersicht über Skriptangriffe](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-164">For more information, see [Script Exploits Overview](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#9)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#9)]  
  
 <span data-ttu-id="dad70-165">Im dritten Teil des Codebeispiels wird veranschaulicht, wie der Benutzer steuern, die implementiert die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Schnittstelle verwiesen wird, einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> -Steuerelement, und wie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> Eigenschaft wird auf dem Steuerelement deklarativ festgelegt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-165">The third part of the code example shows how the user control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is referenced in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> property is set declaratively on the control.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-166">Beachten Sie, dass Sie den Wert dieser Eigenschaft anzeigen können, indem Sie den Mauszeiger über den Text in der Titelleiste des Steuerelements positionieren, nachdem Sie die Seite in einem Browser geladen haben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-166">Note that you can see the value of this property by positioning your mouse pointer over the title text in the control's title bar, after you have loaded the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-167">Sie können auch experimentieren, programmgesteuert zu ändern, den Wert der Eigenschaft zur Laufzeit beim Laden der Webseite und die bereitgestellte Benutzeroberfläche (UI) verwenden, um den Wert der Eigenschaft zu ändern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-167">You can also experiment with changing the property value programmatically at run time by loading the Web page and using the provided user interface (UI) to change the property value.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Description" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="dad70-168">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-168">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Subtitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Subtitle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Subtitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Subtitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ Subtitle { System::String ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Subtitle : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="dad70-169">Ruft eine Zeichenfolge ab, die mit dem Wert der <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title" />-Eigenschaft verkettet wird, um einen vollständigen Titel für ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement zu bilden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-169">Gets a string that is concatenated with the <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title" /> property value to form a complete title for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="dad70-170">Eine Zeichenfolge, die als Untertitel für das Steuerelement fungiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-170">A string that serves as a subtitle for the control.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-171">Der Standardwert ist eine leere Zeichenfolge („“).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-171">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="dad70-172">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> Eigenschaft wird verwendet, um eine standardmäßige Untertitel für zurückzugeben eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement, das den Titel des Steuerelements in der Titelleiste angefügt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-172">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> property is used to return a default subtitle string for a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control that is appended to the control's title in the title bar.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="dad70-173">Wenn Sie angeben, dass einen Standardwert für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> -Eigenschaft in ein Steuerelement, implementiert die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Schnittstelle, die Webparts, das Steuerelement automatisch festgelegt, fügt diese dem Wert des der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> -Eigenschaft des Steuerelements zur Laufzeit.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-173">If you provide a default value for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> property in a control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface, the Web Parts control set automatically appends it to the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property of the control at run time.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="dad70-174">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, deklarativ und programmatisch mit der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-174">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-175">Der vollständigen Quellcode für das Beispiel befindet sich im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Übersicht über die Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-175">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="dad70-176">Im ersten Teil des Codebeispiels wird veranschaulicht, wie das Steuerelement implementiert die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-176">The first part of the code example shows how the user control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-177">Beachten Sie, dass die Eigenschaft schreibgeschützt ist und soll verwendet werden, um einen Standarduntertitel zu bieten, der auf den wichtigsten Titel eines Steuerelements angefügt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-177">Note that the property is read-only and is meant to be used to provide a default subtitle that is appended to the main title of a control.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#5)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#5)]  
  
 <span data-ttu-id="dad70-178">Der zweite Teil des Codebeispiels wird veranschaulicht, wie der Benutzer steuern, die implementiert die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Schnittstelle verwiesen wird, einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> -Steuerelement, und wie die schreibbaren Eigenschaften aus <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> deklarativ für das Steuerelement festgelegt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-178">The second part of the code example shows how the user control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is referenced in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and how the writable properties from <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> are set declaratively on the control.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-179">Nachdem Sie die Seite in einem Browser laden, beachten Sie, dass der Standardwert der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> -Eigenschaft, die im Code zur Implementierung des Benutzersteuerelements festgelegt wurde, wird mit dem Titel in der Titelleiste des Steuerelements angefügt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-179">After you load the page in a browser, note that the default value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> property, which was set in the user control's implementation code, is appended to the title in the control's title bar.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Subtitle" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="dad70-180">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-180">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Title : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="dad70-181">Ruft den Titel eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelements ab oder legt diesen fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-181">Gets or sets the title of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="dad70-182">Eine Zeichenfolge mit dem Titel des Steuerelements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-182">A string that contains the title of the control.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-183">Der Standardwert ist eine leere Zeichenfolge („“).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-183">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="dad70-184">Den sichtbaren Titel-Text in der Titelleiste eines Steuerelements wird durch Festlegen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-184">The visible title text in a control's title bar is set by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="dad70-185">Wenn Sie einen Titel für ein Steuerelement nicht angeben, berechnet das Webparts-Steuerelement, das automatisch festgelegt, eine Standardzeichenfolge, die als Titel verwenden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-185">If you do not supply a title for a control, the Web Parts control set automatically calculates a default string to use as a title.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-186">Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-186">For more information, see <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-187">Darüber hinaus ist es möglich, einen Standarduntertitel zu bieten, der an die Title-Zeichenfolge angefügt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-187">Also, it is possible to provide a default subtitle that is appended to the title string.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-188">Ausführliche Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-188">For details, see <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A>.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="dad70-189">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, deklarativ und programmatisch mit der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-189">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-190">Der vollständigen Quellcode für das Beispiel befindet sich im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Übersicht über die Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-190">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="dad70-191">Im ersten Teil des Codebeispiels wird veranschaulicht, wie das Steuerelement implementiert die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-191">The first part of the code example shows how the user control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#4)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#4)]  
  
 <span data-ttu-id="dad70-192">Der zweite Teil des Codebeispiels wird veranschaulicht, die Methode in das Benutzersteuerelement, die programmgesteuert den Wert für setzt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> Eigenschaft, wenn ein Benutzer den Namen der entsprechenden Eigenschaft aus den Optionsfeldern auf der Seite auswählt setzt einen neuen Wert in das Textfeld ein, und dann klickt auf die **Update** Schaltfläche.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-192">The second part of the code example demonstrates the method in the user control that programmatically sets the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property when a user selects the appropriate property name from the radio buttons on the page, sets a new value in the text box, and then clicks the **Update** button.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="dad70-193">Dieses Beispiel umfasst ein Textfeld, das Benutzereingaben akzeptiert, die ein potenzielles Sicherheitsrisiko darstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-193">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-194">Standardmäßig stellen ASP.NET-Webseiten sicher, dass Benutzereingaben keine Skript- oder HTML-Elemente enthalten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-194">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-195">Weitere Informationen finden Sie unter [Übersicht über Skriptangriffe](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-195">For more information, see [Script Exploits Overview](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#9)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#9)]  
  
 <span data-ttu-id="dad70-196">Im dritten Teil des Codebeispiels wird veranschaulicht, wie der Benutzer steuern, die implementiert die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Schnittstelle verwiesen wird, einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> -Steuerelement, und wie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> Eigenschaft wird auf dem Steuerelement deklarativ festgelegt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-196">The third part of the code example shows how the user control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is referenced in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property is set declaratively on the control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="dad70-197">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-197">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TitleIconImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string TitleIconImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string TitleIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property TitleIconImageUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ TitleIconImageUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TitleIconImageUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="dad70-198">Ruft die URL eines Bilds ab, mit dem ein Webparts-Steuerelement auf dessen eigener Titelleiste dargestellt wird, oder legt diese fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-198">Gets or sets the URL to an image used to represent a Web Parts control in the control's own title bar.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="dad70-199">Eine Zeichenfolge, die die URL eines Bildes darstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-199">A string that represents the URL to an image.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-200">Der Standardwert ist eine leere Zeichenfolge („“).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-200">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="dad70-201">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> Eigenschaft bietet eine Möglichkeit, ein Symbol zugeordnet eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-201">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property provides a way to associate an icon with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-202">Das Symbol wird in der Titelleiste des Steuerelements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-202">The icon appears in the control's own title bar.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-203">Thematische aus Konsistenzgründen sollten Anwendungsentwickler dieses Symbol, wie in der Abbildung vornehmen, die das Steuerelement in einem Katalog von Webparts-Steuerelemente darstellt (das Bild, auf die verwiesen wird der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> Eigenschaft).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-203">For thematic consistency, application developers might want to make this icon similar to the image that represents the control in a catalog of Web Parts controls (the image referenced in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="dad70-204">Wie sie in der Webparts-Steuerelementsatz, implementiert ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> Eigenschaft personalisiert werden kann, von Endbenutzern so ändern Sie das Bild oder Symbol, das in der Titelleiste eines Steuerelements angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-204">As it is implemented in the Web Parts control set, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property can be personalized by end users to change the image or icon that appears in a control's title bar.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="dad70-205">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, deklarativ und programmatisch mit der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-205">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-206">Der vollständigen Quellcode für das Beispiel befindet sich im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Übersicht über die Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-206">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="dad70-207">Im ersten Teil des Codebeispiels wird veranschaulicht, wie das Steuerelement implementiert die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-207">The first part of the code example shows how the user control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#6)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="dad70-208">Der zweite Teil des Codebeispiels wird veranschaulicht, die Methode in das Benutzersteuerelement, die programmgesteuert den Wert für setzt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> Eigenschaft, wenn ein Benutzer den Namen der entsprechenden Eigenschaft aus den Optionsfeldern auf der Seite auswählt setzt einen neuen Wert in das Textfeld ein, und dann klickt auf die **Update** Schaltfläche.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-208">The second part of the code example demonstrates the method in the user control that programmatically sets the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property when a user selects the appropriate property name from the radio buttons on the page, sets a new value in the text box, and then clicks the **Update** button.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="dad70-209">Dieses Beispiel umfasst ein Textfeld, das Benutzereingaben akzeptiert, die ein potenzielles Sicherheitsrisiko darstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-209">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-210">Standardmäßig stellen ASP.NET-Webseiten sicher, dass Benutzereingaben keine Skript- oder HTML-Elemente enthalten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-210">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-211">Weitere Informationen finden Sie unter [Übersicht über Skriptangriffe](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-211">For more information, see [Script Exploits Overview](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#9)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#9)]  
  
 <span data-ttu-id="dad70-212">Im dritten Teil des Codebeispiels wird veranschaulicht, wie der Benutzer steuern, die implementiert die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Schnittstelle verwiesen wird, einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> -Steuerelement, und wie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> Eigenschaft wird auf dem Steuerelement deklarativ festgelegt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-212">The third part of the code example shows how the user control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is referenced in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property is set declaratively on the control.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-213">Beachten Sie, dass wenn Sie nicht die URL zu einem echten Bild angeben, ein Platzhalter für das Symbol in der Titelleiste angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-213">Note that if you do not provide the URL to a real image, a placeholder for the icon appears in the title bar.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleIconImageUrl" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleIconImageUrl" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="dad70-214">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-214">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TitleUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string TitleUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string TitleUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property TitleUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ TitleUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TitleUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="dad70-215">Ruft eine URL zu ergänzenden Informationen über ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement ab oder legt diese fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-215">Gets or sets a URL to supplemental information about a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="dad70-216">Eine Zeichenfolge, die eine URL zu weiteren Informationen über ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement darstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-216">A string that represents a URL to more information about a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-217">Der Standardwert ist eine leere Zeichenfolge („“).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-217">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="dad70-218">Wenn Sie eine URL zum Zuweisen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> -Eigenschaft, den Titel des Steuerelements wird ein Link.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-218">When you assign a URL to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> property, the title of the control becomes a link.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-219">Der Zweck dieser Eigenschaft ist eine bequeme Möglichkeit für Endbenutzer den Zugriff auf zusätzliche Informationen zu einem Steuerelement angeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-219">The purpose of this property is to provide a convenient way for end users to access additional information about a control.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-220">Die zusätzliche Informationen kann copyright, Kontaktdaten, Details zu den Ersteller des Steuerelements oder einen Überblick über den Verwendungszweck des Steuerelements bereitstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-220">The additional information could provide copyright data, contact data, details about the creator of the control, or a summary of the control's purpose.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="dad70-221">Normalerweise würden Sie keine verwenden die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> Eigenschaft, um auf Hilfeinhalt zu verknüpfen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-221">Normally, you would not use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> property to link to Help content.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-222">Die beste Möglichkeit, geben Sie einen Link in der Hilfe für ein Steuerelement ist die Verwendung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-222">The best way to provide a link to Help for a control is to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A> property.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="dad70-223">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, deklarativ und programmatisch mit der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-223">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-224">Der vollständigen Quellcode für das Beispiel befindet sich im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Übersicht über die Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-224">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="dad70-225">Im ersten Teil des Codebeispiels wird veranschaulicht, wie das Steuerelement implementiert die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-225">The first part of the code example shows how the user control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#7)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#7)]  
  
 <span data-ttu-id="dad70-226">Der zweite Teil des Codebeispiels wird veranschaulicht, die Methode in das Benutzersteuerelement, die programmgesteuert den Wert für setzt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> Eigenschaft, wenn ein Benutzer den Namen der entsprechenden Eigenschaft aus den Optionsfeldern auf der Seite auswählt setzt einen neuen Wert in das Textfeld ein, und dann klickt auf die **Update** Schaltfläche.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-226">The second part of the code example demonstrates the method in the user control that programmatically sets the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> property when a user selects the appropriate property name from the radio buttons on the page, sets a new value in the text box, and then clicks the **Update** button.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="dad70-227">Dieses Beispiel umfasst ein Textfeld, das Benutzereingaben akzeptiert, die ein potenzielles Sicherheitsrisiko darstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-227">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-228">Standardmäßig stellen ASP.NET-Webseiten sicher, dass Benutzereingaben keine Skript- oder HTML-Elemente enthalten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-228">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-229">Weitere Informationen finden Sie unter [Übersicht über Skriptangriffe](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-229">For more information, see [Script Exploits Overview](https://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#9)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#9)]  
  
 <span data-ttu-id="dad70-230">Im dritten Teil des Codebeispiels wird veranschaulicht, wie der Benutzer steuern, die implementiert die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> Schnittstelle verwiesen wird, einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> -Steuerelement, und wie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> Eigenschaft wird auf dem Steuerelement deklarativ festgelegt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-230">The third part of the code example shows how the user control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is referenced in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> property is set declaratively on the control.</span></span> <span data-ttu-id="dad70-231">Beachten Sie, dass wenn eine URL zu einer echten Seite nicht angegeben, und klicken Sie dann ein Benutzer auf den Link in der Titelleiste klickt, wird eine Fehlermeldung angezeigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-231">Note that if you do not provide a URL to a real page, and then a user clicks the link in the title bar, an error message appears.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleUrl" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="dad70-232">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="dad70-232">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>