<Type Name="IWebEditable" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="c6a2aa89961a5a85389368703037d20d42bc0892" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/25/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="37743837" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IWebEditable" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IWebEditable" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IWebEditable" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IWebEditable" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IWebEditable = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Stellt eine Schnittstelle bereit, mit deren Hilfe Entwickler benutzerdefinierte Bearbeitungssteuerelemente angeben können, die einem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement zugeordnet sind.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> -Schnittstelle ermöglicht Ihnen das Zuordnen von benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelemente, bei denen ein Serversteuerelement – z. B. eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelement, ein Steuerelement oder ein benutzerdefiniertes Serversteuerelement. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> enthaltenen Steuerelemente werden mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> -Steuerelement und dieser Zone mit der Bearbeitung von Steuerelementen, bietet Sie Endbenutzer mit einer Benutzeroberfläche (UI) zum Ändern von Eigenschaften, Darstellung und Verhalten für das zugeordnete <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> Schnittstelle enthält zwei verfügbar gemachten Elemente. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject%2A> Eigenschaft bietet eine Möglichkeit für <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelemente zum Abrufen eines Verweises auf das zugeordnete Steuerelement. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> Methode dient zum Erstellen einer Instanz von einzelnen benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelement einem Serversteuerelement zugeordnet, und geben sie als eine Auflistung zurück.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> Schnittstelle ist bereits auf der Basis implementiert <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasse standardmäßig dieser Implementierung nicht benutzerdefinierten zuordnen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelemente, bei denen die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasse. Eine abgeleitete zuordnen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement mit benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelemente, können Sie überschreiben die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> Methode.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie die Methoden überschreiben die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> Schnittstelle in einem benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelement, das wiederum eine Instanz eines benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> steuern, wann die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement in den Bearbeitungsmodus wechselt.  
  
 In diesem Beispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Der Code für die benutzerdefinierte Klasse.  
  
-   Die Webseite, die das benutzerdefinierte Steuerelement hostet.  
  
-   Ein Benutzersteuerelement, das die Seite in den Bearbeitungsmodus wechselt.  
  
-   Eine Beschreibung der Funktionsweise des Beispiels in einem Browser.  
  
 Der erste Teil des Codebeispiels wird die benutzerdefinierte `TextDisplayWebPart` Klasse. Beachten Sie, die von die Klasse abgeleitet ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Klasse und implementiert die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> Schnittstelle, die Bereitstellung von bestimmter Implementierungen für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> Methode und die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject%2A> Eigenschaft. Beachten Sie auch, die geschachtelt die `TextDisplayWebPart` -Klasse ist eine Private, benutzerdefinierte `TextDisplayEditorPart` von der Basisklasse abgeleitete Klasse <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Klasse. Das Codebeispiel ausführen müssen Sie diesen Quellcode kompilieren. Sie können explizit kompilieren und die resultierende Assembly im Bin-Ordner der Website oder im globalen Assemblycache ablegen. Alternativ können Sie den Quellcode im Ordner "App_Code" Ihrer Website, ablegen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird. Eine exemplarische Vorgehensweise, die beide Methoden der Kompilierung wird veranschaulicht, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuerelements](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebEditable_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/CS/textdisplaywebpart.cs#1)]
 [!code-vb[WebParts_IWebEditable_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/VB/textdisplaywebpart.vb#1)]  
  
 Der zweite Teil des Codebeispiels wird eine Webseite, die das benutzerdefinierte Steuerelement hostet. Beachten Sie, dass, obwohl ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> Steuerelement wird in das Markup der Seite, die benutzerdefinierte deklariert <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelement muss nicht dort verwiesen werden, da sie programmgesteuert zur Laufzeit hinzugefügt werden kann.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebEditable_Overview#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/CS/editorpart_overview_cs.aspx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebEditable_Overview#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/VB/editorpart_overview_vb.aspx#7)]  
  
 Der dritte Teil des Codebeispiels wird ein Benutzersteuerelement, die ein Benutzer wechseln von der Seite in den Bearbeitungsmodus. Beachten Sie, dass das Benutzersteuerelement in der Hostingwebseite verwiesen wird. Eine vollständige Beschreibung dieses Benutzersteuerelement zu erstellen, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Ändern der Anzeigemodus auf einer Webparts-Seite](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebEditable_Overview#8](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/CS/displaymodeuccs.ascx#8)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebEditable_Overview#8](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/VB/displaymodeucvb.ascx#8)]  
  
 Führen Sie im Codebeispiel wird die hostende Webseite in einem Browser laden, Hinzufügen von Text in das Textfeld und klicken Sie auf die **Bezeichnungsinhalt festlegen** Schaltfläche, um die Beschriftung im Steuerelement zu aktualisieren. Um die Seite in den Bearbeitungsmodus wechseln, wählen **bearbeiten** aus der Dropdown-Liste mit den Anzeigemodi. Zum Anzeigen der Benutzeroberfläche aus dem benutzerdefinierten `TextDisplayEditorPart` Steuerelement, klicken Sie auf der Dropdown-Pfeil der Verben im Menü auf der `TextDisplayWebPart` steuern, und wählen Sie **bearbeiten**. Die bearbeitungs-UI, Sie können in der Dropdown-Liste, enthält die Schriftschnitte aktualisieren Sie das Textformat für die Bezeichnung in der `TextDisplayWebPart` Steuerelement. Klicken Sie auf **Durchsuchen-Modus** in der Liste der Modi anzeigen Dropdown-Menü auf die Seite zur Normalansicht zurück, und bestätigen Sie, dass der Text der Bezeichnung jetzt den Schriftschnitt hat, den Sie im Bearbeitungsmodus ausgewählt.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides">
      <para>Sollten Sie verwenden, die nicht <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente in einer Webparts-Anwendung (d. h., wenn Sie diese Steuerelemente zum Hinzufügen einer <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> Zone), und wenn Sie benutzerdefinierte zuordnen möchten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> Steuerelemente mit solchen Serversteuerelemente, müssen Sie Implementieren der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable" /> Schnittstelle. Abgeleitete <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente sollten die Schnittstelle nicht implementiert, da die Basis <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Klasse bereits erfolgt.</para>
    </block>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="CreateEditorParts">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection CreateEditorParts ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection CreateEditorParts() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function CreateEditorParts () As EditorPartCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Web::UI::WebControls::WebParts::EditorPartCollection ^ CreateEditorParts();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member CreateEditorParts : unit -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" Usage="iWebEditable.CreateEditorParts " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Gibt eine Auflistung von benutzerdefinierten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />-Steuerelementen zurück, die einem Serversteuerelement zugeordnet wird, das die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable" />-Schnittstelle implementiert.</summary>
        <returns>Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" />, die die Auflistung der einem Serversteuerelement zugeordneten benutzerdefinierten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />-Steuerelemente enthält.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> Methode können Sie zum Erstellen einer Sammlung, der alle benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelemente, die das benutzerdefinierte Steuerelement zugeordnete <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement oder Benutzer steuern, und sie als zurück eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection> Objekt. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Steuerelement nimmt die Auflistung und erstellt alle Instanzen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Bearbeitungsmodus für Steuerelemente, wenn das Serversteuerelement erreicht.  
  
 Normalerweise implementieren Sie diese Methode in einem benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelements durch Überschreiben der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CreateEditorParts%2A> Methode. In der Methode erstellen Sie Instanzen des benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelemente, die mit Ihren Steuerelementen, zugeordnet werden soll, Hinzufügen einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection> Objekt und gibt anschließend dieses Objekt zurück. Die Auflistung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelemente wird anschließend zugewiesen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase.EditorParts%2A> Eigenschaft der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase> Zone.  
  
> [!NOTE]
>  Alle <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> , die die Auflistung der hinzugefügt wird <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelemente in einer Implementierung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> Methode muss einen Wert, der ID-Eigenschaft aufweisen, andernfalls eine Ausnahme wird ausgelöst, wenn die Auflistung der zugewiesenist<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase.EditorParts%2A>Eigenschaft.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, eine Überschreibung der der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> Methode in einem benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement. Der vollständige Quellcode zum Ausführen des Beispiels erforderlichen befindet sich im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> Übersichtsthema.  
  
 Das Codebeispiel enthält sowohl Mitglied der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> Schnittstelle. Beachten Sie, dass die Außerkraftsetzung der der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> -Methode erstellt eine <xref:System.Collections.ArrayList> zum Sammeln von einem oder mehreren benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> steuert und verwendet dann die Liste zum Erstellen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection> Objekt.  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebEditable_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/CS/textdisplaywebpart.cs#4)]
 [!code-vb[WebParts_IWebEditable_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/VB/textdisplaywebpart.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" /> -Objekt, das <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts" /> Methodenrückgabe ist schreibgeschützt und verfügt über keine Methode zugegriffen werden kann, einzelne Steuerelemente hinzufügen. In Ihrer außer Kraft setzen oder die Implementierung der Methode, Sie können jedoch erstellen eine andere Art von <see cref="T:System.Collections.ICollection" /> Objekt, z. B. eine <see cref="T:System.Collections.ArrayList" />, um alle benutzerdefinierten enthalten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> steuert und an den Konstruktor übergeben, wenn Sie ein neues erstellen <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" /> Objekt . Ein Codebeispiel finden Sie im Beispielabschnitt.</para>
        </block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WebBrowsableObject">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public object WebBrowsableObject { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance object WebBrowsableObject" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property WebBrowsableObject As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Object ^ WebBrowsableObject { System::Object ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.WebBrowsableObject : obj" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft einen Verweis auf das von den <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelementen zu bearbeitende <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />-Steuerelement, Benutzersteuerelement oder benutzerdefinierte Steuerelement ab.</summary>
        <value>Ein Objektverweis auf das einem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />-Steuerelement zugeordnete Steuerelement.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject%2A> Eigenschaft bietet eine Möglichkeit für <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelemente zum Abrufen eines Verweises auf die Steuerelemente, denen sie zugeordnet sind.  
  
 Obwohl die Eigenschaft schreibgeschützt ist, ermöglicht der Objektverweis, die zurückgegeben <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelemente Werte im Steuerelement zu ändern.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject%2A> -Eigenschaft kann überschrieben werden, in einem benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement. Der vollständige Quellcode zum Ausführen des Beispiels erforderlichen befindet sich im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> Übersichtsthema.  
  
 Im Beispiel wird sowohl Mitglied der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> Schnittstelle.  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebEditable_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/CS/textdisplaywebpart.cs#4)]
 [!code-vb[WebParts_IWebEditable_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/VB/textdisplaywebpart.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>In der Regel bei der Implementierung der <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject" /> -Eigenschaft in einem Serversteuerelement, Sie einfach einen Verweis zurückgeben, der dem Serversteuerelement selbst. Im Fall von der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> Klasse, da es dient als Wrapper für ein untergeordnetes Steuerelement als Funktion aktivieren eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> zu steuern, seine Implementierung von der <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject" /> Eigenschaft gibt einen Verweis auf das untergeordnete Steuerelement.</para>
        </block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>