<Type Name="IWebEditable" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="7e1c023ab1c07ab824de1c3d2cf5288e51bde9eb" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="6a0b904069161bbaec4ffd02aa7d9cf38c61e72e" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="36386026" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IWebEditable" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IWebEditable" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IWebEditable" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IWebEditable" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IWebEditable = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="69607-101">Stellt eine Schnittstelle bereit, mit deren Hilfe Entwickler benutzerdefinierte Bearbeitungssteuerelemente angeben können, die einem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement zugeordnet sind.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="69607-101">Provides an interface for developers to specify custom editing controls that are associated with a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="69607-102">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> -Schnittstelle ermöglicht Ihnen, benutzerdefinierte zuzuordnen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Serversteuerelement – Steuerelemente, z. B. eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelement, ein benutzerdefiniertes Steuerelement oder ein benutzerdefiniertes Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-102">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> interface enables you to associate custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controls with a server control--such as a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, a user control, or a custom server control.</span></span> <span data-ttu-id="69607-103">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> enthaltenen Steuerelemente werden mit einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> -Steuerelement, und diese Zone mit ihren Bearbeitungssteuerelementen bietet Endbenutzern eine Benutzeroberfläche (UI) zum Ändern von Eigenschaften, Darstellung und Verhalten auf dem zugeordneten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-103">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controls are contained with an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> control, and this zone with its editing controls provides end users with a user interface (UI) for modifying properties, appearance, and behavior on the associated <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="69607-104">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> Schnittstelle umfasst zwei verfügbar gemachte Member.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-104">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> interface includes two exposed members.</span></span> <span data-ttu-id="69607-105">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject%2A> Eigenschaft bietet eine Möglichkeit für <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelemente zum Abrufen eines Verweises auf das zugeordnete Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-105">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject%2A> property provides a way for <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controls to get a reference to the associated server control.</span></span> <span data-ttu-id="69607-106">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> Methode dient zum Erstellen einer Instanz von einzelnen benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelement ein Serversteuerelement zugeordnet, und geben sie als eine Auflistung zurück.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-106">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> method is used to create an instance of each custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> control associated with a server control, and return them as a collection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="69607-107">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> Schnittstelle wird bereits auf der Basis implementiert <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasse standardmäßig dieser Implementierung nicht benutzerdefinierten zuordnen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> steuert mit den <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-107">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> interface is already implemented on the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class, although by default this implementation does not associate any custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controls with the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="69607-108">Zuordnen einer abgeleiteten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement mit benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> -Steuerelemente, die Sie überschreiben die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-108">To associate a derived <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control with custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controls, you can override the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> method.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="69607-109">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie die Methoden überschreiben die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> Schnittstelle in einem benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelement, das eine Instanz eines benutzerdefinierten dann erstellt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> steuern, wann die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement in den Bearbeitungsmodus wechselt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-109">The following code example demonstrates how to override the methods of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> interface in a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, which then creates an instance of a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> control when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control enters edit mode.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="69607-110">In diesem Beispiel besteht aus vier Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-110">This example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="69607-111">Der Code für die benutzerdefinierte Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-111">The code for the custom class.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="69607-112">Die Webseite, die das benutzerdefinierte Steuerelement hostet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-112">The Web page that hosts the custom control.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="69607-113">Ein Benutzersteuerelement, das die Seite in den Bearbeitungsmodus wechselt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-113">A user control that switches the page into edit mode.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="69607-114">Eine Beschreibung der Funktionsweise des Beispiels in einem Browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-114">A description of how the example works in a browser.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="69607-115">Der erste Teil des Codebeispiels wird die benutzerdefinierte `TextDisplayWebPart` Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-115">The first part of the code example is the custom `TextDisplayWebPart` class.</span></span> <span data-ttu-id="69607-116">Beachten Sie, die von die Klasse abgeleitet ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Klasse und implementiert die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> Schnittstelle, die für bestimmte Implementierungen bereitstellen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> Methode und die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-116">Notice that the class derives from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class and implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> interface, providing specific implementations for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> method and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="69607-117">Beachten Sie auch die geschachtelt die `TextDisplayWebPart` Klasse ist eine Private, benutzerdefinierte `TextDisplayEditorPart` von der Basisklasse abgeleitete <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-117">Notice also that nested within the `TextDisplayWebPart` class is a private, custom `TextDisplayEditorPart` class that derives from the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="69607-118">Für das Codebeispiel ausführen müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-118">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="69607-119">Sie können es explizit kompilieren und legen Sie die resultierende Assembly im Bin-Ordner der Website oder dem globalen Assemblycache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-119">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="69607-120">Alternativ können Sie den Quellcode im Ordner "App_Code" des Standorts, ablegen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-120">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="69607-121">Eine exemplarische Vorgehensweise, die beide Methoden der Kompilierung veranschaulicht, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuerelements](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-121">For a walkthrough that demonstrates both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebEditable_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/CS/textdisplaywebpart.cs#1)]
 [!code-vb[WebParts_IWebEditable_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/VB/textdisplaywebpart.vb#1)]  
  
 <span data-ttu-id="69607-122">Der zweite Teil des Codebeispiels wird eine Webseite, die das benutzerdefinierte Steuerelement hostet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-122">The second part of the code example is a Web page that hosts the custom control.</span></span> <span data-ttu-id="69607-123">Beachten Sie, dass, obwohl ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> Steuerelement wird im Markup der Seite, die benutzerdefinierte deklariert <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelement muss nicht vorhanden ist, verwiesen werden, da er zur Laufzeit programmgesteuert hinzugefügt werden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-123">Notice that although an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone> control is declared in the markup of the page, the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> control need not be referenced there, because it can be added programmatically at run time.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebEditable_Overview#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/CS/editorpart_overview_cs.aspx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebEditable_Overview#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/VB/editorpart_overview_vb.aspx#7)]  
  
 <span data-ttu-id="69607-124">Der dritte Teil des Codebeispiels wird ein Benutzersteuerelement, die es ermöglicht einen Benutzer die Seite in den Bearbeitungsmodus.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-124">The third part of the code example is a user control that enables a user to switch the page into edit mode.</span></span> <span data-ttu-id="69607-125">Beachten Sie, dass das Benutzersteuerelement in der hosting-Webseite verwiesen wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-125">Notice that the user control is referenced in the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="69607-126">Eine vollständige Beschreibung dieses Benutzersteuerelement zu erstellen, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Ändern von Anzeigemodi auf einer Webparts-Seite](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-126">For a full description of how to create this user control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebEditable_Overview#8](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/CS/displaymodeuccs.ascx#8)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebEditable_Overview#8](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/VB/displaymodeucvb.ascx#8)]  
  
 <span data-ttu-id="69607-127">Führen Sie im Codebeispiel wird die hostende Webseite in einem Browser zu laden, Hinzufügen von Text in das Textfeld und klicken Sie auf die **festgelegt Bezeichnung Content** Schaltfläche die Bezeichnung im Steuerelement aktualisieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-127">To run the code example, load the hosting Web page in a browser, add some text to the text box, and click the **Set Label Content** button to update the label in the control.</span></span> <span data-ttu-id="69607-128">Um die Seite in den Bearbeitungsmodus wechseln, wählen **bearbeiten** aus der Dropdown-Liste, die die Anzeigemodi enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-128">To switch the page into edit mode, select **Edit** from the drop-down list containing the display modes.</span></span> <span data-ttu-id="69607-129">Zum Anzeigen der Benutzeroberfläche aus dem benutzerdefinierten `TextDisplayEditorPart` steuern, und klicken Sie auf den Dropdownpfeil Verben im Menü auf die `TextDisplayWebPart` Steuerelement, und wählen Sie **bearbeiten**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-129">To display the UI from the custom `TextDisplayEditorPart` control, click the verbs menu drop-down arrow on the `TextDisplayWebPart` control, and select **Edit**.</span></span> <span data-ttu-id="69607-130">In der Benutzeroberfläche zum Bearbeiten, können die Dropdown-Liste, enthält die Schriftschnitte aktualisieren Sie die Formatvorlage für die Bezeichnung in der `TextDisplayWebPart` Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-130">In the editing UI, you can use the drop-down list containing the font styles to update the text style for the label in the `TextDisplayWebPart` control.</span></span> <span data-ttu-id="69607-131">Klicken Sie auf **Durchsuchenmodus** in der Anzeige Modi Dropdown-Liste auf die Seite zur normalen Ansicht zurückzukehren, und bestätigen, dass der Text in der Bezeichnung nun den Schriftschnitt hat, den Sie im Bearbeitungsmodus ausgewählt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-131">You must click **Browse Mode** in the display modes drop-down list to return the page to normal view and confirm that the text in the label now has the font style you selected while in edit mode.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides">
      <span data-ttu-id="69607-132">
        <para>Wenn Sie Serversteuerelemente verwenden, sind nicht, möchten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente in einer Webparts-Anwendung (d. h., wenn Sie diese Steuerelemente zum Hinzufügen einer <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> Zone), und wenn Sie benutzerdefinierte zuordnen möchten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> Steuerelemente mit solchen Serversteuerelemente, müssen Sie Implementieren der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable" /> Schnittstelle. Abgeleitete <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Steuerelemente sollte die Schnittstelle nicht implementieren, da die Basis <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> Klasse bereits tut.</para>
      </span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="69607-132">
          <para>If you want to use server controls that are not <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls in a Web Parts application (that is, if you add these controls to a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> zone), and if you want to associate custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> controls with such server controls, you need to implement the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable" /> interface. Derived <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls should not implement the interface, because the base <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> class already does so.</para>
        </span>
      </span>
    </block>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="CreateEditorParts">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection CreateEditorParts ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection CreateEditorParts() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function CreateEditorParts () As EditorPartCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Web::UI::WebControls::WebParts::EditorPartCollection ^ CreateEditorParts();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member CreateEditorParts : unit -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" Usage="iWebEditable.CreateEditorParts " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="69607-133">Gibt eine Auflistung von benutzerdefinierten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />-Steuerelementen zurück, die einem Serversteuerelement zugeordnet wird, das die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable" />-Schnittstelle implementiert.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="69607-133">Returns a collection of custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> controls associated with a server control that implements the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable" /> interface.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="69607-134">Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" />, die die Auflistung der einem Serversteuerelement zugeordneten benutzerdefinierten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />-Steuerelemente enthält.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="69607-134">An <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" /> that contains the collection of custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> controls associated with a server control.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="69607-135">Der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> Methode können Sie zum Erstellen einer Sammlung alle benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelemente, die das benutzerdefinierte Steuerelement zugeordnet <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement oder Benutzer zu steuern und zurückzugeben als ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection> Objekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-135">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> method enables you to create a collection of all the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controls associated with your custom control, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, or user control, and return them as an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection> object.</span></span> <span data-ttu-id="69607-136">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> -Steuerelement nimmt die Auflistung an und erstellt alle Instanzen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Bearbeitungsmodus für Steuerelemente, wenn das Serversteuerelement erreicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-136">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control takes the collection and creates instances of all the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controls whenever the server control enters edit mode.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="69607-137">In der Regel implementieren Sie diese Methode in einem benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement durch Überschreiben der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CreateEditorParts%2A> Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-137">Typically you implement this method in a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control by overriding its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CreateEditorParts%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="69607-138">In der Methode erstellen Sie Instanzen des benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Hinzufügen von Steuerelementen, die Sie die Steuerelemente zuordnen möchten sie ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection> Objekt, und klicken Sie dann dieses Objekt zurück.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-138">In the method, you create instances of the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controls you want to associate with your controls, add them to an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection> object, and then return that object.</span></span> <span data-ttu-id="69607-139">Die Auflistung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelemente anschließend zugewiesen ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase.EditorParts%2A> Eigenschaft von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase> Zone.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-139">The collection of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controls is then assigned to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase.EditorParts%2A> property of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase> zone.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="69607-140">Alle <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> , die zur Auflistung hinzugefügt wird <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelemente in einer Implementierung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> Methode muss einen Wert zugewiesen werden, der ID-Eigenschaft verfügen, andernfalls eine Ausnahme wird ausgelöst, wenn die Auflistung der zugewiesenist<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase.EditorParts%2A>Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-140">Any <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> that is added to the collection of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controls in an implementation of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> method must have a value assigned to its ID property, otherwise an exception will be thrown when the collection is assigned to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZoneBase.EditorParts%2A> property.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="69607-141">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, eine Überschreibung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> Methode in einem benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-141">The following code example demonstrates an override of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> method in a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="69607-142">Der vollständigen Quellcode, die zum Ausführen des Beispiels erforderlich befindet sich im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> Übersichtsthema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-142">The complete source code required to run the sample is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> class overview topic.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="69607-143">Das Codebeispiel enthält beide Mitglieder von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> Schnittstelle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-143">The code example contains both members of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> interface.</span></span> <span data-ttu-id="69607-144">Beachten Sie, dass die Außerkraftsetzung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> Methode erstellt ein <xref:System.Collections.ArrayList> zum Sammeln von einem oder mehreren benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> steuert und erstellen dann anhand der Liste der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection> Objekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-144">Note that the override of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts%2A> method creates an <xref:System.Collections.ArrayList> to collect one or more custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controls, and then uses the list to create the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection> object.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebEditable_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/CS/textdisplaywebpart.cs#4)]
 [!code-vb[WebParts_IWebEditable_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/VB/textdisplaywebpart.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <span data-ttu-id="69607-145">
            <para>Die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" /> Objekt, mit dem <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts" /> Methodenrückgabe ist schreibgeschützt und verfügt über keine zugängliche Methode einzelne Steuerelemente hinzufügen. In Ihrem überschreiben oder die Implementierung der Methode, Sie können jedoch erstellen eine andere Art von <see cref="T:System.Collections.ICollection" /> Objekt, wie eine <see cref="T:System.Collections.ArrayList" />, um alle benutzerdefinierten enthalten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> steuert und an den Konstruktor übergeben, wenn Sie ein neues erstellen <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" /> Objekt . Ein Codebeispiel finden Sie im Beispielabschnitt.</para>
          </span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="69607-145">
              <para>The <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" /> object that the <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.CreateEditorParts" /> method returns is read-only and has no accessible method to add individual controls to it. However, in your override or implementation of the method, you can create another kind of <see cref="T:System.Collections.ICollection" /> object, such as an <see cref="T:System.Collections.ArrayList" />, to contain all the custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> controls, and pass it to the constructor when you create a new <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPartCollection" /> object. For a code example, see the Example section.</para>
            </span>
          </span>
        </block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WebBrowsableObject">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public object WebBrowsableObject { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance object WebBrowsableObject" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property WebBrowsableObject As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Object ^ WebBrowsableObject { System::Object ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.WebBrowsableObject : obj" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="69607-146">Ruft einen Verweis auf das von den <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelementen zu bearbeitende <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />-Steuerelement, Benutzersteuerelement oder benutzerdefinierte Steuerelement ab.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="69607-146">Gets a reference to the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control, user control, or custom control that will be edited by <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> controls.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="69607-147">Ein Objektverweis auf das einem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />-Steuerelement zugeordnete Steuerelement.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="69607-147">An object reference to the control associated with an <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" /> control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="69607-148">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject%2A> Eigenschaft bietet eine Möglichkeit für <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelemente zum Abrufen eines Verweises auf die Serversteuerelemente, sie zugeordnet sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-148">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject%2A> property provides a way for <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controls to get a reference to the server controls they are associated with.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="69607-149">Auch wenn die Eigenschaft selbst schreibgeschützt ist, ermöglicht die zurückgegebenen Objektverweis <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> Steuerelemente so ändern Sie die Werte in das Webserversteuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-149">Although the property itself is read-only, the object reference that it returns enables <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> controls to change values in the server control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="69607-150">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject%2A> -Eigenschaft kann überschrieben werden, in einem benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-150">The following code example demonstrates how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject%2A> property can be overridden in a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="69607-151">Der vollständigen Quellcode, die zum Ausführen des Beispiels erforderlich befindet sich im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> Übersichtsthema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-151">The complete source code required to run the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> class overview topic.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="69607-152">Das Codebeispiel überschreibt beide Mitglieder von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> Schnittstelle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="69607-152">The code example overrides both members of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable> interface.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebEditable_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/CS/textdisplaywebpart.cs#4)]
 [!code-vb[WebParts_IWebEditable_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebEditable_Overview/VB/textdisplaywebpart.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <span data-ttu-id="69607-153">
            <para>Wenn Sie in der Regel implementieren die <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject" /> -Eigenschaft in ein Serversteuerelement, Sie einfach zurückkehren einen Verweis auf das Steuerelement selbst. Im Fall von der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> Klasse, da er dient als Wrapper für ein untergeordnetes Steuerelement, um sie als Funktion zu aktivieren einer <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> zu steuern, seiner Implementierung von der <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject" /> Eigenschaft gibt einen Verweis auf das untergeordnete Steuerelement.</para>
          </span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="69607-153">
              <para>Normally, when you implement the <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject" /> property in a server control, you simply return a reference to the server control itself. In the case of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" /> class, because it wraps a child control to enable it to function as a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control, its implementation of the <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebEditable.WebBrowsableObject" /> property returns a reference to the child control.</para>
            </span>
          </span>
        </block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>