<Type Name="PageCatalogPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="8160ec9e990e1bd998b76ceba3b4c9e8dd249a11" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/25/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="39938115" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class PageCatalogPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit PageCatalogPart extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class PageCatalogPart&#xA;Inherits CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class PageCatalogPart sealed : System::Web::UI::WebControls::WebParts::CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type PageCatalogPart = class&#xA;    inherit CatalogPart" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.PageCatalogPartDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.PageCatalogPartDesigner, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Stellt einen Katalog bereit, der Verweise auf alle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelemente (und sonstige in <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />-Zonen enthaltene Serversteuerelemente) enthält, die ein Benutzer auf einer einzelnen Webparts-Seite geschlossen hat. Dies ermöglicht es Benutzern, der Seite die geschlossenen Steuerelemente wieder hinzuzufügen. Diese Klasse kann nicht vererbt werden.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> -Klasse einen ganz bestimmten Zweck dient, auf einer Webparts-Seite: sie fungiert als einem Seitenkatalog zur Beibehaltung von Steuerelementen, die zuvor auf der Seite, die ein Benutzer geschlossen wurde hinzugefügt, damit der Benutzer sie zurück zur Seite hinzufügen kann. Dieses Steuerelement ist sichtbar, nur bei eine Webseite im Katalog Anzeigemodus befindet, eine spezielle Sicht, die es Benutzern ermöglicht das Hinzufügen und Entfernen von Steuerelementen auf der Seite. Hinzufügen einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> auf Ihrer Seite zu steuern, wenn Sie Benutzern die Flexibilität zu schließen und erneute Öffnen von Steuerelementen zur Verfügung stellen möchten. Wenn Ihrer Seite keine Benutzer zum Schließen von Steuerelementen auf zulässt, besteht keine Notwendigkeit Hinzufügen einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Steuerelement auf Ihrer Seite.  
  
 Die Seitenkatalog werden nur die geschlossenen Steuerelemente hinzugefügt. Ein geschlossenes Steuerelement besitzt mehrere Attribute:  
  
-   Es ist nicht auf der Seite sichtbar.  
  
-   Es ist nicht auf der Seite gerendert.  
  
-   Er wird in mehreren Phasen Lebenszyklus der Seite nicht berücksichtigt.  
  
 Schließen eines Steuerelements unterscheidet sich vom löschen, die dauerhaft auf der Seite entfernt. Ein Benutzer kann eine Instanz eines geschlossenen Steuerelements aus einem Seitenkatalog öffnen, aber nachdem ein Benutzer ein Steuerelement löscht, er oder sie können nie Wiederherstellen dieser bestimmten Instanz.  
  
 Die gebräuchlichste und bequemste Methode zum Hinzufügen einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Steuerelement zu einer Seite ist die Deklaration im seitenpersistenten Format. Wie bei allen deklarativen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> -Steuerelement, ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Steuerelement muss in den richtigen Kontext der Markupelemente ASP.NET auf einer Webseite deklariert werden. Ein Arbeitsbeispiel für die Code zum Deklarieren einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> auf einer Webseite zu steuern, finden Sie im Abschnitt "Beispiel" dieses Themas. Sie müssen die folgende Sequenz von deklarativer Elemente auf der Seite hinzufügen:  
  
1.  Ein `<asp:catalogzone>` Element muss deklariert werden, und eine untergeordnete `<zonetemplate>` Element muss hinzugefügt werden, damit keine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Steuerelemente in der Zone deklariert.  
  
2.  Ein `<asp:pagecatalogpart>` Element muss hinzugefügt werden, als untergeordnetes Element der `<zonetemplate>` Element. Zudem kann es andere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Steuerelemente als untergeordnete Elemente des deklariert die `<zonetemplate>` -Element, einschließlich <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> oder <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> Steuerelemente.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> -Klasse verfügt über nur eine Eigenschaft verwendet werden, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Title%2A> -Eigenschaft, die die Basiseigenschaft überschreibt, sodass ein Standardtitel für die Seite bereitgestellt werden kann, wenn kein Wert angegeben wird.  
  
 Die übrigen Eigenschaften für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Klasse außer Kraft setzen die geerbten Eigenschaften, sind aber nicht für das Rendern des Steuerelements verwendet. Sie werden überschrieben, so dass spezieller CodeAttribute für sie können, zum Ausblenden von Entwurfstools wie festgelegt werden [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]. Sie sollten die ausgeblendeten Eigenschaften, nicht verwenden, da sie keine Auswirkungen auf das Rendering haben. Die Tatsache, dass sie von IntelliSense und der Bereich "Eigenschaften" in Visual Studio ausgeblendet sind hilft Entwicklern, die sie versehentlich verwenden. Alle ausgeblendeten Eigenschaften werden in den jeweiligen Hilfethemen als solche gekennzeichnet werden.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> -Klasse verfügt auch über mehrere wichtige Methoden. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> Methode ruft eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> Objekt für die einzelnen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement im Seitenkatalog, wodurch eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> -Steuerelement zum Anzeigen von Informationen über jedes Serversteuerelement ohne eine Instanz des Steuerelements erstellen zu müssen. Eine andere Methode ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A> Methode. Diese Methode ruft eine Instanz eines bestimmten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement basierend auf der Beschreibung, die an die Methode übergeben.  
  
## <a name="accessibility"></a>Zugriff  
 Das Markup gerendert wird, wird standardmäßig für dieses Steuerelement kann nicht Accessibility Standards wie z. B. die Web Content Accessibility Guidelines 1.0 (WCAG) Priorität 1-Richtlinien entsprechen. Weitere Informationen zur Unterstützung von Eingabehilfen für dieses Steuerelement finden Sie unter [ASP.NET-Steuerelemente und Barrierefreiheit](http://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie Sie mit der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Steuerelement deklarativ auf einer Webseite. In diesem Beispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, das Ändern des Anzeigemodus auf einer Webparts-Seite.  
  
-   Eine Webseite, enthält eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> -Steuerelement, ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> -Steuerelement, und ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> Steuerelement.  
  
-   Eine Quellcodedatei, die zwei benutzerdefinierte enthält <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente.  
  
-   Eine Erklärung der Funktionsweise des Beispiels an, wenn Sie die Seite in einem Browser laden.  
  
 Der erste Teil dieses Codebeispiels wird das Benutzersteuerelement, das Benutzern ermöglicht, den Anzeigemodus auf einer Webseite zu ändern. Weitere Informationen zu Modi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement anzuzeigen, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Ändern des Anzeigemodus auf einer Webparts-Seite](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Overview#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Overview#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 Der zweite Teil des Codebeispiels wird die Webseite. Sind Sie am oberen Rand der Seite zwei `register` Direktiven enthalten, von denen eine für das Benutzersteuerelement und eine für die kompilierte Komponente, die die beiden benutzerdefinierten enthält <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente. Beachten Sie, dass die Seite einen deklarative Verweis auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Steuerelement, in der richtigen Hierarchie deklarativer Elemente geschachtelt werden, wie im Abschnitt "Hinweise" in diesem Thema beschrieben. Es gibt auch eine `<asp:declarativecatalogpart>` -Element, das Verweise für eine standardmäßige ASP.NET enthält <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> Steuerelement und die beiden benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steuert, die die Steuerelemente, die Benutzer aus dem Katalog auswählen können.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/CS/PageCatalogPartCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/VB/PageCatalogPartVB.aspx#1)]  
  
 Der dritte Teil des Codebeispiels wird der Quellcode für die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente. Das Codebeispiel ausführen müssen Sie diesen Quellcode kompilieren. Sie können explizit kompilieren und die resultierende Assembly im Bin-Ordner der Website oder im globalen Assemblycache ablegen. Alternativ können Sie den Quellcode im Ordner "App_Code" Ihrer Website, ablegen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird. Eine exemplarische Vorgehensweise, die beide Methoden der Kompilierung wird veranschaulicht, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuerelements](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_PageCatalogPart_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 Wenn Sie die Seite in einem Browser laden, wählen Sie **Katalogmodus** in die **Anzeigemodus** Dropdown-Listenfeld-Steuerelement in den Katalogmodus zu wechseln. Im Modus "Katalog" sehen Sie die Steuerelemente, die auf der Seite hinzugefügt werden können. Fügen Sie eines der Steuerelemente hinzu, und verwenden Sie die **Anzeigemodus** Dropdown-Listenfeld-Steuerelement in den Durchsuchen-Modus zurück. Klicken Sie auf das im Verbenmenü (Pfeil nach unten) in der Titelleiste eines der Steuerelemente, und klicken Sie auf **schließen** zum Schließen des Steuerelements. Die Seite in den Katalogmodus, und beachten Sie, dass das Steuerelement, das Sie geschlossen jetzt im Seitenkatalog angezeigt wird, und ist verfügbar, um zurück zur Seite hinzugefügt werden.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public PageCatalogPart ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; PageCatalogPart();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Initialisiert eine neue Instanz der Klasse.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.%23ctor%2A> Konstruktor ist ein Standard; in kein Konstruktor deklariert die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> -Klasse und daher keine besonderen Aufgaben ausgeführt werden, wenn eine neue Instanz der Klasse erstellt wird. Den Konstruktor wird von .NET Framework verwendet, zum Erstellen einer Instanz der Klasse.  
  
 Es ist möglich, aber unwahrscheinlich, dass Sie verwenden möchten, werden die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.%23ctor%2A> Konstruktor programmgesteuert in Ihrem eigenen Code. Die beabsichtigte Verwendung des Steuerelements ist für Seitenentwickler, die es zu einer Seite deklarativ zur Entwurfszeit hinzugefügt.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AccessKey">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string AccessKey { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string AccessKey" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.AccessKey" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property AccessKey As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ AccessKey { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AccessKey : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.AccessKey" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die eine Tastaturtaste darstellt, die zur schnellen Tastaturnavigation zu einem Steuerelement verwendet wird.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.AccessKey%2A> Eigenschaft als Mitglied der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> steuern, die nicht an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuerelements, legen Sie für das Rendern des Steuerelements verwendet. Aus diesem Grund sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. Diese Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler mit dieser Eigenschaft, werden Codeattributen darauf festgelegt, um es in Visual Studio auszublenden. Beim Arbeiten mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> -Steuerelement in Visual Studio die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.AccessKey%2A> Eigenschaft wird nicht in den Bereich "Eigenschaften" oder in IntelliSense angezeigt.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von erbt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Klasse. Die benutzerdefinierte Klasse können entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.AccessKey%2A> -Eigenschaft ist, oder überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.AccessKey" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BackColor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Drawing.Color BackColor { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Drawing.Color BackColor" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackColor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property BackColor As Color" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Drawing::Color BackColor { System::Drawing::Color get(); void set(System::Drawing::Color value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.BackColor : System.Drawing.Color with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackColor" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Drawing.Color</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Eine <see cref="T:System.Drawing.Color" />, die als Hintergrundfarbe des Steuerelements verwendet wird.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackColor%2A> Eigenschaft als Mitglied der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> steuern, die nicht an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuerelements, legen Sie für das Rendern des Steuerelements verwendet. Aus diesem Grund sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. Diese Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler mit dieser Eigenschaft, werden Codeattributen darauf festgelegt, um es in Visual Studio auszublenden. Beim Arbeiten mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> -Steuerelement in Visual Studio die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackColor%2A> Eigenschaft wird nicht in den Bereich "Eigenschaften" oder in IntelliSense angezeigt.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von erbt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Klasse. Die benutzerdefinierte Klasse können entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BackColor%2A> -Eigenschaft ist, oder überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BackColor" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BackImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string BackImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string BackImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackImageUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property BackImageUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ BackImageUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.BackImageUrl : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackImageUrl" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die die URL zu einem Bild enthält, das als Hintergrund für ein Steuerelement verwendet wird.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackImageUrl%2A> Eigenschaft als Mitglied der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> steuern, die nicht an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuerelements, legen Sie für das Rendern des Steuerelements verwendet. Aus diesem Grund sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. Diese Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler mit dieser Eigenschaft, werden Codeattributen darauf festgelegt, um es in Visual Studio auszublenden. Beim Arbeiten mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> -Steuerelement in Visual Studio die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackImageUrl%2A> Eigenschaft wird nicht in den Bereich "Eigenschaften" oder in IntelliSense angezeigt.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von erbt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Klasse. Die benutzerdefinierte Klasse können entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.BackImageUrl%2A> -Eigenschaft ist, oder überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.BackImageUrl" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BorderColor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Drawing.Color BorderColor { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Drawing.Color BorderColor" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderColor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property BorderColor As Color" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Drawing::Color BorderColor { System::Drawing::Color get(); void set(System::Drawing::Color value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.BorderColor : System.Drawing.Color with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderColor" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Drawing.Color</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Eine <see cref="T:System.Drawing.Color" />, die als Farbe des Rahmens um ein Steuerelement verwendet wird.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderColor%2A> Eigenschaft als Mitglied der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> steuern, die nicht an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuerelements, legen Sie für das Rendern des Steuerelements verwendet. Aus diesem Grund sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. Diese Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler mit dieser Eigenschaft, werden Codeattributen darauf festgelegt, um es in Visual Studio auszublenden. Beim Arbeiten mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> -Steuerelement in Visual Studio die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderColor%2A> Eigenschaft wird nicht in den Bereich "Eigenschaften" oder in IntelliSense angezeigt.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von erbt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Klasse. Die benutzerdefinierte Klasse können entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderColor%2A> -Eigenschaft ist, oder überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderColor" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BorderStyle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.BorderStyle BorderStyle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.BorderStyle BorderStyle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderStyle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property BorderStyle As BorderStyle" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::BorderStyle BorderStyle { System::Web::UI::WebControls::BorderStyle get(); void set(System::Web::UI::WebControls::BorderStyle value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.BorderStyle : System.Web.UI.WebControls.BorderStyle with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderStyle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.BorderStyle</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.BorderStyle" />, der den Typ der Rahmen- und Titelanzeige für ein Steuerelement bestimmt.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderStyle%2A> Eigenschaft als Mitglied der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> steuern, die nicht an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuerelements, legen Sie für das Rendern des Steuerelements verwendet. Aus diesem Grund sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. Diese Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler mit dieser Eigenschaft, werden Codeattributen darauf festgelegt, um es in Visual Studio auszublenden. Beim Arbeiten mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> -Steuerelement in Visual Studio die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderStyle%2A> Eigenschaft wird nicht in den Bereich "Eigenschaften" oder in IntelliSense angezeigt.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von erbt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Klasse. Die benutzerdefinierte Klasse können entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderStyle%2A> -Eigenschaft ist, oder überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderStyle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BorderWidth">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit BorderWidth { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit BorderWidth" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderWidth" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property BorderWidth As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit BorderWidth { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.BorderWidth : System.Web.UI.WebControls.Unit with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderWidth" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" />, die die Breite des Rahmens um ein Steuerelement bestimmt.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderWidth%2A> Eigenschaft als Mitglied der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> steuern, die nicht an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuerelements, legen Sie für das Rendern des Steuerelements verwendet. Aus diesem Grund sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. Diese Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler mit dieser Eigenschaft, werden Codeattributen darauf festgelegt, um es in Visual Studio auszublenden. Beim Arbeiten mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> -Steuerelement in Visual Studio die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderWidth%2A> Eigenschaft wird nicht in den Bereich "Eigenschaften" oder in IntelliSense angezeigt.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von erbt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Klasse. Die benutzerdefinierte Klasse können entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderWidth%2A> -Eigenschaft ist, oder überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderWidth" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CssClass">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string CssClass { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CssClass" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.CssClass" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property CssClass As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ CssClass { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.CssClass : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.CssClass" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.Web.UI.CssClassProperty</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge mit dem Namen einer CSS-Klasse (Cascading Stylesheet), mit der einem Steuerelement Stileigenschaften zugewiesen werden.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.CssClass%2A> Eigenschaft als Mitglied der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> steuern, die nicht an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuerelements, legen Sie für das Rendern des Steuerelements verwendet. Aus diesem Grund sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. Diese Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler mit dieser Eigenschaft, werden Codeattributen darauf festgelegt, um es in Visual Studio auszublenden. Beim Arbeiten mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> -Steuerelement in Visual Studio die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.CssClass%2A> Eigenschaft wird nicht in den Bereich "Eigenschaften" oder in IntelliSense angezeigt.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von erbt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Klasse. Die benutzerdefinierte Klasse können entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.CssClass%2A> -Eigenschaft ist, oder überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.CssClass" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DefaultButton">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string DefaultButton { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property DefaultButton As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ DefaultButton { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DefaultButton : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.DefaultButton" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge mit der ID eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" />-Steuerelements, das als Standardschaltfläche für ein Steuerelement verwendet wird.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.DefaultButton%2A> Eigenschaft als Mitglied der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> steuern, die nicht an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuerelements, legen Sie für das Rendern des Steuerelements verwendet. Aus diesem Grund sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. Diese Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler mit dieser Eigenschaft, werden Codeattributen darauf festgelegt, um es in Visual Studio auszublenden. Beim Arbeiten mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> -Steuerelement in Visual Studio die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.DefaultButton%2A> Eigenschaft wird nicht in den Bereich "Eigenschaften" oder in IntelliSense angezeigt.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von erbt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Klasse. Die benutzerdefinierte Klasse können entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.DefaultButton%2A> -Eigenschaft ist, oder überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.DefaultButton" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Direction">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.ContentDirection Direction { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.ContentDirection Direction" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Direction" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Direction As ContentDirection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::ContentDirection Direction { System::Web::UI::WebControls::ContentDirection get(); void set(System::Web::UI::WebControls::ContentDirection value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Direction : System.Web.UI.WebControls.ContentDirection with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Direction" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.ContentDirection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ContentDirection" />, die die Richtung für den Inhalt in einem Steuerelement angibt.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Direction%2A> Eigenschaft als Mitglied der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> steuern, die nicht an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuerelements, legen Sie für das Rendern des Steuerelements verwendet. Aus diesem Grund sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. Diese Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler mit dieser Eigenschaft, werden Codeattributen darauf festgelegt, um es in Visual Studio auszublenden. Beim Arbeiten mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> -Steuerelement in Visual Studio die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Direction%2A> Eigenschaft wird nicht in den Bereich "Eigenschaften" oder in IntelliSense angezeigt.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von erbt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Klasse. Die benutzerdefinierte Klasse können entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.Direction%2A> -Eigenschaft ist, oder überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.Direction" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Enabled">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool Enabled { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Enabled" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Enabled" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Enabled As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool Enabled { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Enabled : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Enabled" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Ein boolescher Wert, der angibt, ob ein Steuerelement derzeit aktiviert oder deaktiviert ist.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Enabled%2A> Eigenschaft als Mitglied der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> steuern, die nicht an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuerelements, legen Sie für das Rendern des Steuerelements verwendet. Aus diesem Grund sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. Diese Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler mit dieser Eigenschaft, werden Codeattributen darauf festgelegt, um es in Visual Studio auszublenden. Beim Arbeiten mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> -Steuerelement in Visual Studio die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Enabled%2A> Eigenschaft wird nicht in den Bereich "Eigenschaften" oder in IntelliSense angezeigt.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von erbt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Klasse. Die benutzerdefinierte Klasse können entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Enabled%2A> -Eigenschaft ist, oder überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Enabled" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="EnableTheming">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool EnableTheming { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool EnableTheming" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.EnableTheming" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property EnableTheming As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool EnableTheming { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.EnableTheming : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.EnableTheming" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Ein boolescher Wert, der angibt, ob für ein Steuerelement Designs verwendet werden können.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.EnableTheming%2A> Eigenschaft als Mitglied der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> steuern, die nicht an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuerelements, legen Sie für das Rendern des Steuerelements verwendet. Aus diesem Grund sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. Diese Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler mit dieser Eigenschaft, werden Codeattributen darauf festgelegt, um es in Visual Studio auszublenden. Beim Arbeiten mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> -Steuerelement in Visual Studio die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.EnableTheming%2A> Eigenschaft wird nicht in den Bereich "Eigenschaften" oder in IntelliSense angezeigt.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von erbt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Klasse. Die benutzerdefinierte Klasse können entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.EnableTheming%2A> -Eigenschaft ist, oder überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.NotSupportedException">Es wurde versucht, die Eigenschaft festzulegen.</exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.EnableTheming" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Font">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.FontInfo Font { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.FontInfo Font" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Font" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property Font As FontInfo" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::FontInfo ^ Font { System::Web::UI::WebControls::FontInfo ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Font : System.Web.UI.WebControls.FontInfo" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Font" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.FontInfo</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.FontInfo" />, die die Schriftart für den Inhalt des Steuerelements angibt.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Font%2A> Eigenschaft als Mitglied der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> steuern, die nicht an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuerelements, legen Sie für das Rendern des Steuerelements verwendet. Aus diesem Grund sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. Diese Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler mit dieser Eigenschaft, werden Codeattributen darauf festgelegt, um es in Visual Studio auszublenden. Beim Arbeiten mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> -Steuerelement in Visual Studio die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Font%2A> Eigenschaft wird nicht in den Bereich "Eigenschaften" oder in IntelliSense angezeigt.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von erbt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Klasse. Die benutzerdefinierte Klasse können entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Font%2A> -Eigenschaft ist, oder überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Font" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ForeColor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Drawing.Color ForeColor { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Drawing.Color ForeColor" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ForeColor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property ForeColor As Color" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Drawing::Color ForeColor { System::Drawing::Color get(); void set(System::Drawing::Color value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ForeColor : System.Drawing.Color with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ForeColor" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Drawing.Color</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Eine <see cref="T:System.Drawing.Color" />, die die Vordergrundfarbe für ein Steuerelement bestimmt.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ForeColor%2A> Eigenschaft als Mitglied der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> steuern, die nicht an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuerelements, legen Sie für das Rendern des Steuerelements verwendet. Aus diesem Grund sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. Diese Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler mit dieser Eigenschaft, werden Codeattributen darauf festgelegt, um es in Visual Studio auszublenden. Beim Arbeiten mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> -Steuerelement in Visual Studio die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ForeColor%2A> Eigenschaft wird nicht in den Bereich "Eigenschaften" oder in IntelliSense angezeigt.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von erbt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Klasse. Die benutzerdefinierte Klasse können entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.ForeColor%2A> -Eigenschaft ist, oder überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.ForeColor" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetAvailableWebPartDescriptions">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection GetAvailableWebPartDescriptions ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection GetAvailableWebPartDescriptions() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function GetAvailableWebPartDescriptions () As WebPartDescriptionCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartDescriptionCollection ^ GetAvailableWebPartDescriptions();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.GetAvailableWebPartDescriptions : unit -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection" Usage="pageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Gibt eine Auflistung der Beschreibungen der verfügbaren <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelemente in einem Katalog zurück.</summary>
        <returns>Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection" />, die eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> für jedes geschlossene <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement in einem Seitenkatalog enthält.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> Methode stellt eine Implementierung für die abstrakte Basismethode in deklariert die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Klasse. Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> Methodenrückgabe beschreibende Informationen für jedes Steuerelement in einem Katalog. Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> Objekt enthält grundlegende Informationen zu einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement, einschließlich seine ID, einen Objektverweis auf das Steuerelement und die Werte für mehrere wichtige Eigenschaften, die von geerbt werden die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> Klasse, z. B. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A>.  
  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> Methode verbessert die Leistung. Wenn ein Katalog erstellt wird, benötigt es einige Informationen zu den einzelnen Steuerelementen, die er, einschließlich Titel, eine Beschreibung, ein Symbol enthält (falls vorhanden) und eine ID, Erstellen Sie eine Instanz jedes Steuerelements auf diese Informationen abzurufen, anstatt eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> Zone, die einen Katalog Aufrufe erstellt der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> -Methode für jedes Steuerelement, das in den Katalog, und der Aufruf gibt nur die Beschreibungsinformationen für die -Steuerelement.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A>-Methode veranschaulicht. In diesem Beispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, das Ändern des Anzeigemodus auf einer Webparts-Seite.  
  
-   Eine Quellcodedatei, die zwei benutzerdefinierte enthält <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente.  
  
-   Eine Webseite, enthält eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Steuerelement und ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> -Steuerelement, das mehrere Serversteuerelemente verweist. Die Seite enthält auch den aufrufende Code zur Verarbeitung von Ereignissen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> Methode.  
  
-   Eine Erklärung der Funktionsweise des Beispiels an, wenn Sie die Seite in einem Browser laden.  
  
 Der erste Teil dieses Codebeispiels wird das Benutzersteuerelement, das Benutzern ermöglicht, den Anzeigemodus auf einer Webseite zu ändern. Weitere Informationen zu Modi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement anzuzeigen, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Ändern des Anzeigemodus auf einer Webparts-Seite](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 Der zweite Teil des Codebeispiels wird der Quellcode für die beiden benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente. Das Codebeispiel ausführen müssen Sie diesen Quellcode kompilieren. Sie können explizit kompilieren und die resultierende Assembly im Bin-Ordner der Website oder im globalen Assemblycache ablegen. Alternativ können Sie den Quellcode im Ordner "App_Code" Ihrer Website, ablegen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird. Eine exemplarische Vorgehensweise, die beide Methoden der Kompilierung wird veranschaulicht, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuerelements](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_PageCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 Der dritte Teil des Beispiels wird die Webseite, enthält die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Steuerelement. Beachten Sie, dass die `Button1_Click` Methodenaufrufe der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> -Methode ruft die Beschreibungen der der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> im Seitenkatalog steuert und schreibt die Details zu einer Bezeichnung.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/CS/PageCatalogPart_GetCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/VB/PageCatalogPart_GetVB.aspx#1)]  
  
 Wenn Sie die Seite in einem Browser laden, wählen Sie **Katalogmodus** in die **Anzeigemodus** Dropdown-Listenfeld-Steuerelement in den Katalogmodus zu wechseln. Im Modus "Katalog" sehen Sie die Steuerelemente, die auf der Seite hinzugefügt werden können. Fügen Sie ein oder mehrere Steuerelemente auf der Seite, und verwenden Sie dann die **Anzeigemodus** Dropdown-Listenfeld-Steuerelement in den Durchsuchen-Modus zurück. Klicken Sie auf das Verbenmenü (Pfeil nach unten) in der Titelleiste, eine oder mehrere Steuerelemente, und klicken Sie auf **schließen**. Die Seite in den Katalogmodus, und beachten Sie, dass das Steuerelement oder Steuerelemente, die Sie geschlossen jetzt im Seitenkatalog angezeigt und wieder zur Seite hinzugefügt werden. Klicken Sie auf die **Anzeige WebPart Beschreibungen** Schaltfläche, um die Details zu den Steuerelementen im Seitenkatalog auf die Bezeichnung zu schreiben.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetWebPart">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart GetWebPart (System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription description);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart GetWebPart(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription description) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function GetWebPart (description As WebPartDescription) As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ GetWebPart(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartDescription ^ description);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.GetWebPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" Usage="pageCatalogPart.GetWebPart description" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="description" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="description">Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" />, die Details zum Steuerelement enthält.</param>
        <summary>Gibt einen Verweis auf ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement auf der Basis des an die Methode übergebenen Werts der Beschreibung zurück.</summary>
        <returns>Ein Verweis auf die eigentliche Instanz eines geschlossenen <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelements, dessen Beschreibung mit <paramref name="description" /> übereinstimmt.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A> Methode gibt einen Verweis auf eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> , deren Beschreibungsdetails den Werten der entsprechen, Kontrolle der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> Objekt an die Methode übergeben. Diese Methode wird verwendet in der Regel zusammen mit den <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A> -Methode, die zum Abrufen der Beschreibungen von allen Steuerelementen im Katalog verwendet wird. Einzelne <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente können dann abgerufen oder bearbeitet werden, nach Bedarf durch Übergeben der einzelnen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> Objekte die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A> Methode.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird die Verwendung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A>-Methode veranschaulicht. In diesem Beispiel besteht aus vier Teilen:  
  
-   Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, das Ändern des Anzeigemodus auf einer Webparts-Seite.  
  
-   Eine Quellcodedatei, die zwei benutzerdefinierte enthält <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente.  
  
-   Eine Webseite, enthält eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Steuerelement und ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> -Steuerelement, das mehrere Serversteuerelemente verweist. Die Seite enthält auch den aufrufende Code zur Verarbeitung von Ereignissen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A> Methode.  
  
-   Eine Erklärung der Funktionsweise des Beispiels an, wenn Sie die Seite in einem Browser laden.  
  
 Der erste Teil dieses Codebeispiels wird das Benutzersteuerelement, das Benutzern ermöglicht, den Anzeigemodus auf einer Webseite zu ändern. Weitere Informationen zu Modi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement anzuzeigen, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Ändern des Anzeigemodus auf einer Webparts-Seite](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 Der zweite Teil des Codebeispiels wird der Quellcode für die beiden benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente. Das Codebeispiel ausführen müssen Sie diesen Quellcode kompilieren. Sie können explizit kompilieren und die resultierende Assembly im Bin-Ordner der Website oder im globalen Assemblycache ablegen. Alternativ können Sie den Quellcode im Ordner "App_Code" Ihrer Website, ablegen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird. Eine exemplarische Vorgehensweise, die beide Methoden der Kompilierung wird veranschaulicht, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuerelements](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_PageCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 Der dritte Teil des Beispiels wird die Webseite, enthält die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Steuerelement. Beachten Sie, dass der `Button2_Click` Methode ruft die Beschreibungen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelemente im Katalog, Aufrufe der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A> Methode zum Abrufen aller Steuerelemente auf der Seite der Katalog für eine Sammlung und fügt dann die Steuerelemente zurück zur Seite.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/CS/PageCatalogPart_GetCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/VB/PageCatalogPart_GetVB.aspx#1)]  
  
 Wenn Sie die Seite in einem Browser laden, wählen Sie **Katalogmodus** in die **Anzeigemodus** Dropdown-Listenfeld-Steuerelement in den Katalogmodus zu wechseln. Im Modus "Katalog" sehen Sie die Steuerelemente, die auf der Seite hinzugefügt werden können. Fügen Sie ein oder mehrere Steuerelemente auf der Seite, und verwenden Sie dann die **Anzeigemodus** Dropdown-Listenfeld-Steuerelement in den Durchsuchen-Modus zurück. Klicken Sie auf das Verbenmenü (Pfeil nach unten) in der Titelleiste, eine oder mehrere Steuerelemente, und klicken Sie auf **schließen**. Die Seite in den Katalogmodus, und beachten Sie, dass jetzt das Steuerelement oder Steuerelemente, die Sie geschlossen werden in den Seitenkatalog angezeigt und stehen zur Verfügung, um zurück zur Seite hinzugefügt werden. Klicken Sie auf die **WebPart-Steuerelemente hinzufügen** , um die Steuerelemente im Seitenkatalog zurück zur Seite hinzuzufügen. Verwenden der **Anzeigemodus** Dropdown-Listenfeld-Steuerelement in den normalen Durchsuchen-Modus zurück, die Steuerelemente, die Sie hinzugefügt haben, werden auf der Seite angezeigt.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <paramref name="description" /> ist <see langword="null" />.</exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <paramref name="description" /> ist kein verfügbarer <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" />-Wert.</exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GroupingText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string GroupingText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string GroupingText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GroupingText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property GroupingText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ GroupingText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.GroupingText : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GroupingText" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die den Text am Anfang eines Abschnitts von gruppierten untergeordneten Steuerelementen innerhalb des Steuerelements enthält.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GroupingText%2A> Eigenschaft als Mitglied der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> steuern, die nicht an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuerelements, legen Sie für das Rendern des Steuerelements verwendet. Aus diesem Grund sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. Diese Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler mit dieser Eigenschaft, werden Codeattributen darauf festgelegt, um es in Visual Studio auszublenden. Beim Arbeiten mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> -Steuerelement in Visual Studio die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GroupingText%2A> Eigenschaft wird nicht in den Bereich "Eigenschaften" oder in IntelliSense angezeigt.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von erbt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Klasse. Die benutzerdefinierte Klasse können entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.GroupingText%2A> -Eigenschaft ist, oder überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.GroupingText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Height">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit Height { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit Height" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Height" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Height As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit Height { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Height : System.Web.UI.WebControls.Unit with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Height" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" />-Wert, der die Höhe des Steuerelements angibt.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Height%2A> Eigenschaft als Mitglied der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> steuern, die nicht an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuerelements, legen Sie für das Rendern des Steuerelements verwendet. Aus diesem Grund sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. Diese Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler mit dieser Eigenschaft, werden Codeattributen darauf festgelegt, um es in Visual Studio auszublenden. Beim Arbeiten mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> -Steuerelement in Visual Studio die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Height%2A> Eigenschaft wird nicht in den Bereich "Eigenschaften" oder in IntelliSense angezeigt.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von erbt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Klasse. Die benutzerdefinierte Klasse können entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Height%2A> -Eigenschaft ist, oder überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Height" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HorizontalAlign">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.HorizontalAlign HorizontalAlign { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.HorizontalAlign HorizontalAlign" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.HorizontalAlign" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property HorizontalAlign As HorizontalAlign" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::HorizontalAlign HorizontalAlign { System::Web::UI::WebControls::HorizontalAlign get(); void set(System::Web::UI::WebControls::HorizontalAlign value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.HorizontalAlign : System.Web.UI.WebControls.HorizontalAlign with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.HorizontalAlign" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.HorizontalAlign</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.HorizontalAlign" />-Enumeration, die den für das Rendering des Steuerelements zu verwendenden Typ der horizontalen Ausrichtung angibt.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.HorizontalAlign%2A> Eigenschaft als Mitglied der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> steuern, die nicht an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuerelements, legen Sie für das Rendern des Steuerelements verwendet. Aus diesem Grund sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. Diese Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler mit dieser Eigenschaft, werden Codeattributen darauf festgelegt, um es in Visual Studio auszublenden. Beim Arbeiten mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> -Steuerelement in Visual Studio die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.HorizontalAlign%2A> Eigenschaft wird nicht in den Bereich "Eigenschaften" oder in IntelliSense angezeigt.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von erbt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Klasse. Die benutzerdefinierte Klasse können entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.HorizontalAlign%2A> -Eigenschaft ist, oder überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.HorizontalAlign" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnInit">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void OnInit (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnInit(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.OnInit(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub OnInit (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void OnInit(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.OnInit : EventArgs -&gt; unit" Usage="pageCatalogPart.OnInit e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnPreRender">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void OnPreRender (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnPreRender(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.OnPreRender(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub OnPreRender (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void OnPreRender(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.OnPreRender : EventArgs -&gt; unit" Usage="pageCatalogPart.OnPreRender e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Render">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void Render (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void Render(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Render(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub Render (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void Render(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.Render : System.Web.UI.HtmlTextWriter -&gt; unit" Usage="pageCatalogPart.Render writer" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ScrollBars">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.ScrollBars ScrollBars { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.ScrollBars ScrollBars" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ScrollBars" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property ScrollBars As ScrollBars" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::ScrollBars ScrollBars { System::Web::UI::WebControls::ScrollBars get(); void set(System::Web::UI::WebControls::ScrollBars value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ScrollBars : System.Web.UI.WebControls.ScrollBars with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ScrollBars" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.ScrollBars</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ScrollBars" />-Enumeration, die bei Bedarf im Steuerelement verwendet wird.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ScrollBars%2A> Eigenschaft als Mitglied der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> steuern, die nicht an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuerelements, legen Sie für das Rendern des Steuerelements verwendet. Aus diesem Grund sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. Diese Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler mit dieser Eigenschaft, werden Codeattributen darauf festgelegt, um es in Visual Studio auszublenden. Beim Arbeiten mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> -Steuerelement in Visual Studio die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ScrollBars%2A> Eigenschaft wird nicht in den Bereich "Eigenschaften" oder in IntelliSense angezeigt.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von erbt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Klasse. Die benutzerdefinierte Klasse können entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.ScrollBars%2A> -Eigenschaft ist, oder überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.ScrollBars" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SkinID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string SkinID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string SkinID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.SkinID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property SkinID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ SkinID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.SkinID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.SkinID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge mit der ID einer Skin für das Steuerelement.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.SkinID%2A> Eigenschaft als Mitglied der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> steuern, die nicht an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuerelements, legen Sie für das Rendern des Steuerelements verwendet. Aus diesem Grund sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. Diese Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler mit dieser Eigenschaft, werden Codeattributen darauf festgelegt, um es in Visual Studio auszublenden. Beim Arbeiten mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> -Steuerelement in Visual Studio die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.SkinID%2A> Eigenschaft wird nicht in den Bereich "Eigenschaften" oder in IntelliSense angezeigt.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von erbt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Klasse. Die benutzerdefinierte Klasse können entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.SkinID%2A> -Eigenschaft ist, oder überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.NotSupportedException">Es wurde versucht, die Eigenschaft festzulegen.</exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.SkinID" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TabIndex">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override short TabIndex { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance int16 TabIndex" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.TabIndex" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property TabIndex As Short" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property short TabIndex { short get(); void set(short value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.TabIndex : int16 with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.TabIndex" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Int16</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Eine kurze Zahl, die als Index dieses Steuerelements in der Aktivierreihenfolge verwendet wird.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.TabIndex%2A> Eigenschaft als Mitglied der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> steuern, die nicht an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuerelements, legen Sie für das Rendern des Steuerelements verwendet. Aus diesem Grund sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. Diese Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler mit dieser Eigenschaft, werden Codeattributen darauf festgelegt, um es in Visual Studio auszublenden. Beim Arbeiten mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> -Steuerelement in Visual Studio die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.TabIndex%2A> Eigenschaft wird nicht in den Bereich "Eigenschaften" oder in IntelliSense angezeigt.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von erbt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Klasse. Die benutzerdefinierte Klasse können entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.TabIndex%2A> -Eigenschaft ist, oder überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.TabIndex" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Title : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Title" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Ruft den Titel ab, der in der Titelleiste des Steuerelements angezeigt wird, oder legt diesen fest.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge, die als Titel des Steuerelements verwendet wird. Der Standardwert ist ein vom Webparts-Steuerelementsatz bereitgestellter berechneter Steuerelementname.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Title%2A> -Eigenschaftswert angezeigt wird, in der Titelleiste des Fensters ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> steuern, wenn das Steuerelement im Katalogmodus sichtbar ist. Wenn das Steuerelement auf einer Seite deklariert wird, können Sie einen Wert für die Eigenschaft festlegen, mit der `Title` Attribut. Wenn Sie einen Wert für den Titel nicht angeben, wird ein kulturspezifische-Standardwert verwendet, um die Art der Eigenschaften, die beschreiben, die dieses Steuerelement Benutzer bearbeiten kann.  
  
   
  
## Examples  
 Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, die deklarative Verwendung des der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Title%2A> Eigenschaft. Für den vollständigen Code zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, finden Sie im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> Übersicht über die Klasse.  
  
 Der folgenden Quellcode veranschaulicht die legen Sie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Title%2A> Eigenschaft des Steuerelements im deklarativen Markup. Wenn Sie die Eigenschaft nicht festlegen oder Sie weisen Sie eine leere Zeichenfolge (""), ein Standardtitel angegeben wird.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/CS/PageCatalogPartCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/VB/PageCatalogPartVB.aspx#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ToolTip">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string ToolTip { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ToolTip" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ToolTip" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property ToolTip As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ToolTip { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ToolTip : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ToolTip" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Eine Zeichenfolge mit dem Inhalt eines QuickInfos.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ToolTip%2A> Eigenschaft als Mitglied der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> steuern, die nicht an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuerelements, legen Sie für das Rendern des Steuerelements verwendet. Aus diesem Grund sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. Diese Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler mit dieser Eigenschaft, werden Codeattributen darauf festgelegt, um es in Visual Studio auszublenden. Beim Arbeiten mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> -Steuerelement in Visual Studio die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ToolTip%2A> Eigenschaft wird nicht in den Bereich "Eigenschaften" oder in IntelliSense angezeigt.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von erbt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Klasse. Die benutzerdefinierte Klasse können entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.ToolTip%2A> -Eigenschaft ist, oder überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.ToolTip" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Visible">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool Visible { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Visible" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Visible" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Visible As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool Visible { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Visible : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Visible" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Ein boolescher Wert, der angibt, ob das Steuerelement sichtbar ist.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Visible%2A> Eigenschaft als Mitglied der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> steuern, die nicht an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuerelements, legen Sie für das Rendern des Steuerelements verwendet. Aus diesem Grund sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. Diese Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler mit dieser Eigenschaft, werden Codeattributen darauf festgelegt, um es in Visual Studio auszublenden. Beim Arbeiten mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> -Steuerelement in Visual Studio die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Visible%2A> Eigenschaft wird nicht in den Bereich "Eigenschaften" oder in IntelliSense angezeigt.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von erbt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Klasse. Die benutzerdefinierte Klasse können entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.Control.Visible%2A> -Eigenschaft ist, oder überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.Control.Visible" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Width">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit Width { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit Width" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Width" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Width As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit Width { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Width : System.Web.UI.WebControls.Unit with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Width" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" />, die die Breite des Steuerelements angibt.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Width%2A> Eigenschaft als Mitglied der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> steuern, die nicht an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuerelements, legen Sie für das Rendern des Steuerelements verwendet. Aus diesem Grund sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. Diese Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler mit dieser Eigenschaft, werden Codeattributen darauf festgelegt, um es in Visual Studio auszublenden. Beim Arbeiten mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> -Steuerelement in Visual Studio die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Width%2A> Eigenschaft wird nicht in den Bereich "Eigenschaften" oder in IntelliSense angezeigt.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von erbt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Klasse. Die benutzerdefinierte Klasse können entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Width%2A> -Eigenschaft ist, oder überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Width" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Wrap">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool Wrap { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Wrap" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Wrap" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Wrap As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool Wrap { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Wrap : bool with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Wrap" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2">
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Diese geerbte Eigenschaft wird beim Rendern eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />-Steuerelements vom Webparts-Steuerelement nicht verwendet. Die Eigenschaft wird nur deshalb überschrieben, damit sie in [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]-Designertools ausgeblendet wird.</summary>
        <value>Ein boolescher Wert, der angibt, ob lange Zeilen im Steuerelement umbrochen werden können.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Wrap%2A> Eigenschaft als Mitglied der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> steuern, die nicht an einer beliebigen Stelle innerhalb des Webparts-Steuerelements, legen Sie für das Rendern des Steuerelements verwendet. Aus diesem Grund sollten Sie diese Eigenschaft nicht verwenden. Diese Einstellung hat keine Auswirkungen auf das Rendering.  
  
 Um zu verhindern, dass Entwickler mit dieser Eigenschaft, werden Codeattributen darauf festgelegt, um es in Visual Studio auszublenden. Beim Arbeiten mit einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> -Steuerelement in Visual Studio die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Wrap%2A> Eigenschaft wird nicht in den Bereich "Eigenschaften" oder in IntelliSense angezeigt.  
  
 Wenn Sie diese Eigenschaft verwenden möchten, müssen Sie eine benutzerdefinierte Klasse erstellen, die von erbt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Klasse. Die benutzerdefinierte Klasse können entweder die geerbte <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.Wrap%2A> -Eigenschaft ist, oder überschreiben und ihr Verhalten ändern.  
  
 Diese Eigenschaft kann nicht durch Designs oder Stylesheetdesigns festgelegt werden. Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> und [ASP.NET-Designs und Skins](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.Wrap" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>