<Type Name="Part" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="b4418daa7cbc96ca44fa03824dcc39c8baa0b3ad" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30590414" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class Part : System.Web.UI.WebControls.Panel, System.Web.UI.INamingContainer, System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit Part extends System.Web.UI.WebControls.Panel implements class System.Web.UI.INamingContainer, class System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class Part&#xA;Inherits Panel&#xA;Implements ICompositeControlDesignerAccessor, INamingContainer" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class Part abstract : System::Web::UI::WebControls::Panel, System::Web::UI::INamingContainer, System::Web::UI::WebControls::ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.Panel</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.INamingContainer</InterfaceName>
    </Interface>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor</InterfaceName>
    </Interface>
  </Interfaces>
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.PartDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.ParseChildren(true)</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.PersistChildren(false)</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="e59ec-101">Dient als Basisklasse für alle Webpart-Teilsteuerelemente, die zum Rendern einer modularen Benutzeroberfläche auf einer Web Forms-Seite dienen.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="e59ec-101">Serves as the base class for all Web Parts part controls, which render a modular user interface on a Web Forms page.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="e59ec-102">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> Klasse definiert die Eigenschaften, die gelten für alle Teilsteuerelemente, und aktivieren diese auf einer Webseite eine modulare und konsistente Darstellung haben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-102">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class defines properties that are common to all part controls and enable them to have a modular and consistent appearance on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-103">Diese gemeinsamen Eigenschaften enthalten einen Titel, eine Beschreibung und Merkmale des Chrome oder des Frames, die ein Teilsteuerelement umgibt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-103">These common properties include a title, a description, and characteristics of the chrome or frame that surrounds a part control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e59ec-104">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> Eigenschaft gibt an, einen Titel für das Webpart-Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-104">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> property specifies a title for the part control.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-105">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> Eigenschaft wird verwendet, um den des Teilsteuerelements Zweck zusammenfassen und als QuickInfo in der Titelleiste des Steuerelements angezeigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-105">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> property is used to summarize the part control's purpose, and appears as a ToolTip in the title bar of the control.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-106">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> Eigenschaft bestimmt, welche Art des Rahmens um ein Steuerelement, gerendert wird während der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> Eigenschaft gibt an, ob ein Teilsteuerelement wird normal gerendert minimiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-106">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> property dictates what kind of border is rendered around a part control, while the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> property indicates whether a part control is rendered normally, or minimized.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-107">Am Rand eines Teilsteuerelements wird durch die Eigenschaften der Zone betroffen, die es enthält. z. B. die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> Eigenschaft wirkt sich auf den Rahmen aller Teilsteuerelemente, die in einer Zone.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-107">The border of a part control is affected by the properties of the zone that contains it; for example, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> property affects the frames of all part controls contained in a zone.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e59ec-108">Ein Typ des Steuerelements ist der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelement, das Inhalte in einer entsprechenden Zone rendert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-108">One type of part control is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, which renders content inside a corresponding zone.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-109">Ein weiterer Typ sind die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> -Steuerelement, das Steuerelemente der Benutzeroberfläche (UI) verwendet, um ändern enthält (personalisieren) einzelner <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-109">Another type is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> control, which provides user interface (UI) controls used to modify (personalize) individual <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-110">Ein dritter Typ von Steuerelement wird der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> -Steuerelement, das eine Liste von stellt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente, die Benutzer können hinzufügen oder Entfernen von einer Webseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-110">A third type of part control is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> control, which provides a list of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that users can add to or remove from a Web page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e59ec-111">Teilsteuerelemente sind in Zonen, die alle durch von der abstrakten ableiten enthalten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-111">Part controls are contained in zones, all of which derive from the abstract <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> class.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-112">Eine Zone ist verantwortlich für die Strukturierung der darin enthaltenen Teilsteuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-112">A zone is responsible for organizing the part controls it contains.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-113">Jede Zone rendert auch Elemente der Benutzeroberfläche für sich selbst, z. B. eine Kopfzeile, eine Fußzeile, eine Titelleiste und UI-Elemente, um jedes enthaltene Steuerelement, z. B. Rahmen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-113">Each zone also renders UI elements for itself, including a header, a footer, a title bar, and UI elements around each contained part control, such as borders.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="e59ec-114">Während Teilsteuerelemente, in der Regel in Zonen befinden, kann ein Teilsteuerelement außerhalb einer Zone platzieren, wenn das Steuerelement im Markup einer Webseite deklarativ verwiesen wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-114">While part controls usually reside in zones, it is possible to place a part control outside a zone, if the control is referenced declaratively in the markup of a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-115">Wenn ein Steuerelement auf einer Webseite außerhalb einer Zone deklariert ist, das Steuerelement weiterhin funktioniert, aber verliert die meisten Funktionen WebParts.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-115">If a part control is declared outside a zone on a Web page, the control still works, but loses most of its Web Parts functionality.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-116">Beispielsweise wird das Steuerelement kann nicht bearbeitet werden und nicht zur Laufzeit in einer Zone gezogen werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-116">For example, the control cannot be edited, and cannot be dragged into a zone at run time.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-117">Es ist auch hilfreich zu wissen, dass keine Kontrolle Teil aus einer Zone gezogen und auf einer Seite außerhalb einer Zone werden, zur Laufzeit abgelegt werden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-117">It is also helpful to remember that no part control can be dragged from a zone and dropped onto a page outside of a zone at run time.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e59ec-118">In der folgenden Tabelle werden einige Beispiele für Basisteil Typen und ihre entsprechenden Zonentypen angezeigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-118">Some examples of base part types, and their corresponding zone types, are shown in the following table.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="e59ec-119">Teil-Steuerelementtyp</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-119">Part control type</span></span>|<span data-ttu-id="e59ec-120">Zonentyp</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-120">Zone type</span></span>|  
|-----------------------|---------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart>|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone>|  
  
 <span data-ttu-id="e59ec-121">Die verschiedenen Arten von Teilsteuerelemente, die Ableitung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> -Klasse geerbten Eigenschaften für die Benutzeroberfläche unterschiedlich behandelt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-121">The various kinds of part controls that derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class handle the inherited, UI-oriented properties differently.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-122"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelemente überschreiben mehrere geerbten Benutzeroberflächenautomatisierungs-Eigenschaften, und markieren sie mit der `Personalizable` Attribut (Einzelheiten finden Sie in der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> -Klasse Dokumentation), der es ermöglicht, die Werte dieser Eigenschaften für zukünftige Browsersitzungen, einer Funktion gespeichert werden als Personalisierung bezeichnet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-122"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls override several of the inherited UI properties, and mark them with the `Personalizable` attribute (for details, see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> class documentation), which enables the values of those properties to be saved for future browser sessions, a feature known as personalization.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-123">Angenommen, wenn Sie einen Benutzer für das update von programmgesteuert aktivieren einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> des Steuerelements <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title%2A> Eigenschaft zur Laufzeit, der Wert personalisiert (vorausgesetzt, Personalisierung aktiviert ist, die Standardeinstellung).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-123">For example, if you programmatically enable a user to update the value of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title%2A> property at run time, that value will be personalized (assuming that personalization is enabled, which is the default).</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-124">Mehrere Benutzeroberflächenautomatisierungs-Eigenschaften, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente erben von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> -Klasse, und von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> Klasse, die gleiche Weise behandelt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-124">Several UI properties that <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class, and from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> class, are handled the same way.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e59ec-125">Im Gegensatz dazu andererseits steuert, wie z. B. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>, aktivieren Sie nicht die geerbten Benutzeroberflächenautomatisierungs-Eigenschaften auf personalisiert werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-125">In contrast, other part controls, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>, do not enable the inherited UI properties to be personalized.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-126">Aus diesem Grund zugewiesene programmgesteuert Werte für zukünftige Browsersitzungen nicht gespeichert werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-126">For this reason, programmatically assigned property values are not saved for future browser sessions.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-127">Angenommen, wenn Sie einen Benutzer aktualisieren programmgesteuert aktivieren einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> des Steuerelements <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> Eigenschaft zur Laufzeit der aktualisierte Wert geht verloren, nachdem das Steuerelement geschlossen oder die Browsersitzung beendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-127">For example, if you programmatically enable a user to update a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> control's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> property at run time, the updated value is lost after the control is closed or the browser session ends.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e59ec-128">Eine einfache Möglichkeit zum Speichern der Werte in einer solchen vererbt Benutzeroberflächenautomatisierungs-Eigenschaften für <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Steuerelemente für die zukünftige Browsersitzungen ist, um die Eigenschaftenwerte im Format die Persistenz von Seite zu deklarieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-128">An easy way to save the values on such inherited UI properties for <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls for future browser sessions is to declare the property values in page persistence format.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-129">Dies ist jedoch eine statische Methode und noch ist nicht zulässig, die Eigenschaftswerte zu personalisieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-129">However, this is a static approach and still does not allow users to personalize the property values.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-130">Als Alternative können ggf. programmgesteuerte Updates auf die geerbten Benutzeroberflächenautomatisierungs-Eigenschaften aktivieren, damit Benutzer sie zur Laufzeit personalisieren können können private, statische Variablen Sie zum Speichern der Eigenschaftswerte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-130">As an alternative, if you want to enable programmatic updates to the inherited UI properties so users can personalize them at run time, you can use private, static variables to save the property values.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-131">Jedes Mal, wenn eine neue Instanz der ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> oder <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Steuerelement erstellt (z. B. in der Methode, die des Steuerelements behandelt <xref:System.Web.UI.Control.Init> Ereignis), können Sie eine statische Variable-Wert, der eine entsprechende Eigenschaft zuweisen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-131">Each time a new instance of an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> or <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> control is created (for example, in the method that handles the control's <xref:System.Web.UI.Control.Init> event), you can reassign a static variable's value to a corresponding property.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-132">Ein derartiger Ansatz ermöglicht Benutzern das Bearbeiten UI und Katalog Benutzeroberfläche einer Webparts-Anwendung zu personalisieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-132">Such an approach gives users the ability to personalize the editing UI and catalog UI of a Web Parts application.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="e59ec-133">Die folgenden Codebeispiele veranschaulichen die deklarative Verwendung verschiedener Eigenschaften der der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> -Klasse unter Verwendung von zwei Instanzen eines benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement auf einer ASP.NET-Webseite verwiesen wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-133">The following code examples demonstrate declarative use of several properties of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class, by using two instances of a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control referenced in an ASP.NET Web page.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-134">Für das Codebeispiel ausführen müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-134">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-135">Sie können es explizit kompilieren und legen Sie die resultierende Assembly im Bin-Ordner der Website oder dem globalen Assemblycache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-135">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-136">Alternativ können Sie den Quellcode im Ordner "App_Code" des Standorts, ablegen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-136">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-137">Eine exemplarische Vorgehensweise, die beide Methoden der Kompilierung veranschaulicht, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuerelements](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-137">For a walkthrough that demonstrates both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e59ec-138">Der erste Teil des Beispiels enthält den Code für das benutzerdefinierte Steuerelement, mit dem Namen `TextDisplayWebPart`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-138">The first part of the example contains the code for the custom control, named `TextDisplayWebPart`.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-139">Da des Steuerelements abgeleitet <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>, erbt es auch die allgemeinen Eigenschaften, die die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> Klasse bereitstellt, und veranschaulicht die Verwendung dieser Eigenschaften in diesem Codebeispiel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-139">Because the control derives from <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>, it also inherits the common properties that the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class provides, and illustrates the use of those properties in this code example.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_Part_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_Part_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="e59ec-140">Der zweite Teil des Beispiels zeigt, wie auf die benutzerdefinierte Komponente Steuerelemente auf einer ASP.NET-Webseite verwiesen wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-140">The second part of the example shows how to reference the custom part controls in an ASP.NET Web page.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-141">Beachten Sie, dass die verschiedenen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> Eigenschaften deklarativ Instanzen des benutzerdefinierten Steuerelements zugewiesen werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-141">Notice that the various <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> properties are assigned declaratively to the custom control instances.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-142">Vergleichen Sie deklarativen Code, der die beiden Instanzen auf der Seite verweist, und Laden Sie die Seite in einem Browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-142">Compare the declarative code that references the two instances on the page, and then load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-143">Beachten Sie, wie die verschiedenen Eigenschaften für die Darstellung der Steuerelemente auswirken.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-143">Note how the various properties affect the appearance of the controls.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-144">Z. B. nach dem Laden der Seite in einem Browser eingeben, die zweite Instanz von der `TextDisplayWebPart` Steuerelement wird minimiert, da seine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> Eigenschaftswert festgelegt ist, um <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Minimized>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-144">For example, after you load the page in a browser, the second instance of the `TextDisplayWebPart` control appears minimized, because its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> property value is set to <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Minimized>.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides">
      <para>
        <span data-ttu-id="e59ec-145">Sie sollten normalerweise nicht erben direkt von der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> Klasse, um benutzerdefinierte Webparts-Steuerelemente zu entwickeln.</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="e59ec-145">Normally, you should not inherit directly from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> class to develop custom Web Parts controls.</span>
        </span>
        <span data-ttu-id="e59ec-146">Um vollständige Webparts-Funktionalität bereitzustellen, erfordert der Webparts-Steuerelementsatz die von abgeleiteten Klassen der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> Klasse, nämlich <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />, und <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />, sodass Sie von ihnen zum Entwickeln von benutzerdefinierter Steuerelementen abgeleitet werden soll.</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="e59ec-146">To provide full Web Parts functionality, the Web Parts control set requires the classes derived from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> class, namely <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />, and <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />, so you should derive from them to develop custom controls.</span>
        </span>
        <span data-ttu-id="e59ec-147">Allerdings ist es wichtig, die das Verhalten der Basisklasse zu verstehen <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> Klasse, da es sich um einen gemeinsamen Satz von Eigenschaften, die von allen anderen Teilklassen verwendet bereitstellt.</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="e59ec-147">However, it is still important to understand the behavior of the base <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> class, because it provides a common set of properties used by all other part classes.</span>
        </span>
      </para>
    </block>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="ChromeState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState ChromeState { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState ChromeState" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ChromeState As PartChromeState" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState ChromeState { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="e59ec-148">Ruft ab oder legt fest, ob ein Teilsteuerelement sich im minimierten oder normalen Zustand befindet.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="e59ec-148">Gets or sets whether a part control is in a minimized or normal state.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="e59ec-149">Einer der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" />-Werte.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="e59ec-149">One of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" /> values.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="e59ec-150">Der Standardwert ist <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Normal" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="e59ec-150">The default is <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Normal" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="e59ec-151">Ein des Teilsteuerelements <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> normal oder minimiert werden können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-151">A part control's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> can be normal or minimized.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="e59ec-152">Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die deklarative Verwendung des der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> Eigenschaft in einem Teilsteuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-152">The following code example illustrates the declarative use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> property in a part control.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-153">Dieses Beispiel benötigen Sie die benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement `TextDisplayWebPart`, im Beispielabschnitt von gefunden werden können die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> Zusammenfassung-Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-153">This example requires the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control `TextDisplayWebPart`, which can be found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class summary.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e59ec-154">Beachten Sie, die im deklarativen Markup für die Web-Seite, die zweite Instanz von der `TextDisplayWebPart` -Steuerelement legt seine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-154">Note that in the declarative markup for the Web page, the second instance of the `TextDisplayWebPart` control sets its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-155">Nachdem Sie die Seite in einem Browser geladen haben, wird die zweite Instanz des Steuerelements minimiert angezeigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-155">After you load the page in a browser, the second control instance appears minimized.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="e59ec-156">Der angegebene Wert ist keiner der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" />-Werte.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="e59ec-156">The value specified is not one of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" /> values.</span>
          </span>
        </exception>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>
            <span data-ttu-id="e59ec-157">Abgeleitete Klassen, wie z. B. <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> können außer Kraft setzen <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" /> benutzerspezifische Personalisierung des Rahmens-Zustand des Steuerelements zu aktivieren.</span>
            <span class="sxs-lookup">
              <span data-stu-id="e59ec-157">Derived classes such as <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> can override <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" /> to enable user personalization of the control's border state.</span>
            </span>
          </para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChromeType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType ChromeType { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType ChromeType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ChromeType As PartChromeType" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType ChromeType { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="e59ec-158">Ruft den Typ des Rahmens ab, der ein Webparts-Steuerelement umgibt, oder legt diesen fest.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="e59ec-158">Gets or sets the type of border that frames a Web Parts control.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="e59ec-159">Einer der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />-Werte.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="e59ec-159">One of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" /> values.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="e59ec-160">Der Standardwert ist <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType.Default" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="e59ec-160">The default is <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType.Default" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="e59ec-161">Ein des Teilsteuerelements <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> Eigenschaft bestimmt die Art des Rahmens des Steuerelements umgibt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-161">A part control's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> property determines what kind of border surrounds the control.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-162">Zu den Optionen gehören anzeigen nur einen Titel, nur einen Rahmen, einen Titel und Rahmen, weder oder die Standardoption, die einfach den Wert des verwendet die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-162">Options include showing a title only, a border only, a title and border, neither, or the default option, which simply uses the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> property.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="e59ec-163">Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die deklarative Verwendung des der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> Eigenschaft in einem Teilsteuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-163">The following code example illustrates the declarative use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> property in a part control.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-164">Dieses Beispiel benötigen Sie die benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement `TextDisplayWebPart`, im Beispielabschnitt von gefunden werden können die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> Zusammenfassung-Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-164">This example requires the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control `TextDisplayWebPart`, which can be found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class summary.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e59ec-165">Im deklarativen Code für die Webseite, die zweite Instanz von der `TextDisplayWebPart` -Steuerelement legt seine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> Eigenschaft so, dass nur einen Titel, während die erste Instanz einen Titel und einen Rahmen hat.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-165">In the declarative code for the Web page, the second instance of the `TextDisplayWebPart` control sets its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> property to have only a title, whereas the first instance has a title and a border.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-166">Nachdem Sie die Seite in einem Browser geladen haben, wird die zweite Instanz des Steuerelements minimiert angezeigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-166">After you load the page in a browser, the second instance of the control appears minimized.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-167">Wenn Sie das Steuerelement maximieren, wird einen Titel ohne Rahmen angezeigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-167">If you maximize the control, it shows a title without a border.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="e59ec-168">Der Wert ist keiner der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />-Werte.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="e59ec-168">The value is not one of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" /> values.</span>
          </span>
        </exception>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>
            <span data-ttu-id="e59ec-169">Abgeleitete Klassen, wie z. B. <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> können außer Kraft setzen <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" /> um benutzerspezifische Personalisierung der Art des Rahmens zu ermöglichen, die ein Steuerelement frames.</span>
            <span class="sxs-lookup">
              <span data-stu-id="e59ec-169">Derived classes such as <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> can override <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" /> to enable user personalization of the kind of border that frames a control.</span>
            </span>
          </para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Controls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.ControlCollection Controls { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.ControlCollection Controls" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Controls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property Controls As ControlCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::ControlCollection ^ Controls { System::Web::UI::ControlCollection ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.ControlCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="e59ec-170">Ruft ein <see cref="T:System.Web.UI.ControlCollection" />-Objekt ab, das die untergeordneten Steuerelemente für ein angegebenes Serversteuerelement in der Hierarchie der Benutzeroberfläche enthält.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="e59ec-170">Gets a <see cref="T:System.Web.UI.ControlCollection" /> object that contains the child controls for a specified server control in the user interface hierarchy.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="e59ec-171">Die Auflistung der untergeordneten Steuerelemente für das angegebene Serversteuerelement.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="e59ec-171">The collection of child controls for the specified server control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="e59ec-172">Auf einer ASP.NET-Seite Steuerelemente deklarativ zwischen dem Start- und Endtag eines Steuerelements Server hinzugefügt wurden ASP.NET automatisch fügt die Steuerelemente hinzu, der mit dem Serversteuerelement <xref:System.Web.UI.ControlCollection> Objekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-172">On an ASP.NET page, when controls are added declaratively between the opening and closing tags of a server control, ASP.NET automatically adds the controls to the containing server control's <xref:System.Web.UI.ControlCollection> object.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-173">Alle HTML-Tags oder Textzeichenfolgen, die auf dem Server nicht verarbeitet werden, werden als behandelt <xref:System.Web.UI.LiteralControl> Objekte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-173">Any HTML tags or text strings that are not processed on the server are treated as <xref:System.Web.UI.LiteralControl> objects.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-174">Diese werden auf die Auflistung wie andere Serversteuerelemente hinzugefügt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-174">These are added to the collection like other server controls.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e59ec-175">Die <xref:System.Web.UI.Control.Controls%2A> Eigenschaft ermöglicht den programmgesteuerten Zugriff auf die Instanz von der <xref:System.Web.UI.ControlCollection> Klasse für alle Serversteuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-175">The <xref:System.Web.UI.Control.Controls%2A> property allows you programmatic access to the instance of the <xref:System.Web.UI.ControlCollection> class for any server control.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-176">Sie können Steuerelemente zur Auflistung hinzufügen, entfernen Sie Steuerelemente aus der Auflistung oder die Serversteuerelemente in der Auflistung durchlaufen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-176">You can add controls to the collection, remove controls from the collection, or iterate through the server controls in the collection.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.Control.Controls" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DataBind">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override void DataBind ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance void DataBind() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.DataBind" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Sub DataBind ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override void DataBind();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="e59ec-177">Bindet eine Datenquelle an das aufgerufene Serversteuerelement und alle untergeordneten Steuerelemente.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="e59ec-177">Binds a data source to the invoked server control and all its child controls.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.DataBind" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Description">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string Description { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Description" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property Description As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Description { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="e59ec-178">Ruft einen kurzen Ausdruck ab, der die Funktion des Teilsteuerelements zusammenfasst und in QuickInfos und Katalogen von Teilsteuerelementen verwendet wird, oder legt diesen fest.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="e59ec-178">Gets or sets a brief phrase that summarizes what the part control does, for use in ToolTips and catalogs of part controls.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="e59ec-179">Eine Zeichenfolge, die die Funktionen des Teilsteuerelements in Kurzform zusammenfasst.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="e59ec-179">A string that briefly summarizes the part control's functionality.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="e59ec-180">Der Standardwert ist eine leere Zeichenfolge („“).</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="e59ec-180">The default value is an empty string ("").</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="e59ec-181">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> Eigenschaft ist in der Regel eine Zeichenfolge, die in Katalogen verwendet wird, die Listen von Teilsteuerelemente und als QuickInfo in der Titelleiste des bereitstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-181">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> property is typically a string that is used in catalogs that provide lists of part controls, and as a ToolTip in the part control's title bar.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-182">Der Inhalt der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> in einer QuickInfo angezeigt wird, wenn Sie den Mauszeiger über den Text in der Titelleiste ein des Teilsteuerelements positionieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-182">The content of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> appears in a ToolTip when you position your mouse pointer over the title text in a part control's title bar.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-183">Der QuickInfo-Text wird erstellt, aus dem Wert der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> -Eigenschaft, gefolgt von einem Bindestrich gefolgt von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> Eigenschaftswert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-183">The ToolTip text is created from the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> property, followed by a hyphen, followed by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> property value.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e59ec-184">Der Wert dieser Eigenschaft, wenn festgelegt ist, können mit einem Designer-Tool automatisch in einer Ressourcendatei gespeichert werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-184">The value of this property, when set, can be saved automatically to a resource file by using a designer tool.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-185">Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> und [Globalisierung und Lokalisierung](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-185">For more information, see <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> and [Globalization and Localization](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="e59ec-186">Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die deklarative Verwendung des der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> Eigenschaft in einem Teilsteuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-186">The following code example illustrates the declarative use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> property in a part control.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-187">Dieses Beispiel benötigen Sie die benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement `TextDisplayWebPart`, im Beispielabschnitt von gefunden werden können die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> Zusammenfassung-Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-187">This example requires the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control `TextDisplayWebPart`, which can be found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class summary.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e59ec-188">Laden Sie die Seite in einem Browser eingeben, wenn Sie den Mauszeiger über den Titeltext, der die erste Instanz des Steuerelements positionieren, wird der Beschreibungstext in einer QuickInfo angezeigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-188">After you load the page in a browser, if you position your mouse pointer over the title text of the first control instance, the description text appears in a ToolTip.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>
            <span data-ttu-id="e59ec-189">Abgeleitete Klassen, wie z. B. <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> können außer Kraft setzen <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" /> benutzerspezifische Personalisierung der Beschreibung für das Steuerelement zu aktivieren.</span>
            <span class="sxs-lookup">
              <span data-stu-id="e59ec-189">Derived classes such as <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> can override <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" /> to enable user personalization of the control's description.</span>
            </span>
          </para>
        </block>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="void ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method hidebysig newslot virtual instance void System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.System#Web#UI#WebControls#ICompositeControlDesignerAccessor#RecreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Sub RecreateChildControls () Implements ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value=" virtual void System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls() = System::Web::UI::WebControls::ICompositeControlDesignerAccessor::RecreateChildControls;" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>M:System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="e59ec-190">Ermöglicht es dem Entwickler eines Designers für ein zusammengesetztes Teilsteuerelement, die untergeordneten Steuerelemente des Steuerelements auf der Entwurfsoberfläche erneut zu erstellen.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="e59ec-190">Allows the developer of a designer for a composite part control to recreate the control's child controls on the design surface.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="e59ec-191">Ruft den Titel eines Teilsteuerelements ab oder legt diesen fest.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="e59ec-191">Gets or sets the title of a part control.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="e59ec-192">Eine Zeichenfolge, die den Titel des Teilsteuerelements darstellt.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="e59ec-192">A string that represents the title of the part control.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="e59ec-193">Der Standardwert ist eine leere Zeichenfolge („“).</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="e59ec-193">The default value is an empty string ("").</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="e59ec-194">Der sichtbare Titeltext in der Titelleiste ein des Teilsteuerelements festgelegt ist, durch die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-194">The visible title text in a part control's title bar is set by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-195">Der Titeltext wird auch als Teil der QuickInfo-Text angezeigt, wenn Sie den Mauszeiger über die Titelleiste des positionieren eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement oder einem anderen Serversteuerelement, die in angezeigt wird eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Zone.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-195">The title text also appears as part of the ToolTip text when you position your mouse pointer over the title bar of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control or other server control that appears in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> zone.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e59ec-196">Das Format des Titeltexts richtet sich nach der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartTitleStyle%2A> -Eigenschaft der Zone, die das Steuerelement enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-196">The style of the title text is determined by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartTitleStyle%2A> property of the zone that contains the part control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e59ec-197">Wenn Sie einen Titel für ein Steuerelement nicht angeben, berechnet der Webparts-Steuerelementsatz automatisch eine Standardzeichenfolge, die als Titel verwenden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-197">If you do not supply a title for a control, the Web Parts control set automatically calculates a default string to use as a title.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-198">Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-198">For more information, see <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-199">Darüber hinaus ist es möglich, einen standardmäßigen Untertitel bereitzustellen, der das die Titelzeichenfolge angefügt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-199">Also, it is possible to provide a standard subtitle that is appended to the title string.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-200">Ausführliche Informationen finden Sie unter <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-200">For details, see <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e59ec-201">Der Wert dieser Eigenschaft, wenn festgelegt ist, können mit einem Designer-Tool automatisch in einer Ressourcendatei gespeichert werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-201">The value of this property, when set, can be saved automatically to a resource file by using a designer tool.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-202">Weitere Informationen finden Sie unter <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> und [Globalisierung und Lokalisierung](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-202">For more information, see <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> and [Globalization and Localization](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="e59ec-203">Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die deklarative Verwendung des der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> Eigenschaft in einem Teilsteuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-203">The following code example illustrates the declarative use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> property in a part control.</span></span> <span data-ttu-id="e59ec-204">Dieses Beispiel benötigen Sie die benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement `TextDisplayWebPart`, im Beispielabschnitt von gefunden werden können die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> Zusammenfassung-Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e59ec-204">This example requires the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control `TextDisplayWebPart`, which can be found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class summary.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>
            <span data-ttu-id="e59ec-205">Abgeleitete Klassen, wie z. B. <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> können außer Kraft setzen <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" /> benutzerspezifische Personalisierung des Titels zu aktivieren.</span>
            <span class="sxs-lookup">
              <span data-stu-id="e59ec-205">Derived classes such as <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> can override <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" /> to enable user personalization of the title.</span>
            </span>
          </para>
        </block>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>