<Type Name="PersonalizationScope" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="6201fa0748d03fcf6fb82ca776873bb4ea88ba4b" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="bc24a3ba616ee1df8b858f9400cae4f058ea3a7e" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/19/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="67243000" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public enum PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed PersonalizationScope extends System.Enum" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Enum PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public enum class PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type PersonalizationScope = " />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Enum</BaseTypeName>
  </Base>
  <Docs>
    <summary>Gibt den Personalisierungsbereich für ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />-Objekt oder den Personalisierungsbereich an, der auf eine Eigenschaft eines Webparts-Steuerelements angewendet wird.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Personalisierungsbereich ist ein zentrales Konzept in Webparts-Personalisierung und eng mit anderen Einstellungen, einschließlich des Gültigkeitsbereichs, der Seite, über die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> steuern, ist in ausgeführt; der Bereich jeder Eigenschaft auf ein Steuerelement und die Möglichkeit zugeordnet in dem das Steuerelement auf der Seite hinzugefügt wurde. Weitere Informationen über den Personalisierungsbereich finden Sie unter [Web Parts Personalization Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
 Personalisierungsbereich bezieht sich auf wie Personalisierungsdaten für verschiedene Gruppen von Benutzern gilt. Einige Personalisierungsdaten gilt für nur einen bestimmten Benutzer und das Steuerelement auf einer Seite zur Verfügung. Andere Personalisierungsdaten gilt für alle Benutzer, die mit einen Standort anzeigen. Personalisierungsbereich wird in verschiedenen Bereichen der Personalisierung verwendet, um anzugeben, welcher Satz von Daten abgerufen und angezeigt werden soll.  
  
 Wenn eine Seite im freigegebenen Personalisierungsbereich ausgeführt wird, bedeutet dies, dass nur die Personalisierungsdaten für ein bestimmtes Steuerelement, das für alle Benutzer, die das Steuerelement anzeigen, die geladen werden soll. Je nach den gegenwärtig ausgeführten Benutzer Rechte können auch diese großflächig Daten geändert und wieder in den Datenspeicher gespeichert. Wenn eine Seite im Benutzerpersonalisierungsbereich ausgeführt wird, bedeutet dies, dass abhängig von den gegenwärtig ausgeführten Benutzer eines Steuerelements Personalisierung Daten gespeichert und geladen werden soll. Dies bedeutet normalerweise, benutzerspezifische Daten geladen und für ein Steuerelement gespeichert werden, während Allgemein anwendbar Daten (oder freigegebenen Daten) nur auf dem Steuerelement angezeigt werden können werden können.  
  
 Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> -Steuerelement, das die allgemeine Lebenszyklus der Personalisierung verwaltet werden, wird in einem der beiden Personalisierungsbereiche ausgeführt.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User> Enumeration.  
  
 [!code-csharp[WebParts_PersAdmin#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PersAdmin/CS/PersAdmin.ascx#6)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Shared">
      <MemberSignature Language="C#" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope Shared = int32(1)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="Shared = 1" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>1</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>Wenn es sich um den Gültigkeitsbereich für das <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />-Steuerelement handelt, bedeutet <see langword="Shared" />-Bereich, dass Personalisierungsdaten auf alle Benutzer für alle personalisierbaren Steuerelemente auf einer Seite angewendet und auch auf der Seite gespeichert werden können. <br />Beim Verweis auf den Bereich, der einer Eigenschaft eines Webparts-Steuerelements zugeordnet ist, gibt der <see langword="Shared" />-Bereich an, dass die Eigenschaft normalerweise nur das Laden oder Speichern von Daten ermöglicht, die allen Benutzern zugeordnet sind.</summary>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="User">
      <MemberSignature Language="C#" Value="User" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope User = int32(0)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="User" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="User" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="User = 0" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>0</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>Wenn es sich um einen Gültigkeitsbereich für das <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />-Steuerelement handelt, bedeutet <see langword="User" />-Bereich, dass sowohl benutzerspezifische als auch auf alle Benutzer anwendbare Personalisierungsdaten für alle personalisierbaren Steuerelemente auf einer Seite geladen werden. Auf der Seite können nur Personalisierungsdaten gespeichert werden, die benutzerspezifisch sind.<br />Beim Verweis auf den Bereich, der einer Eigenschaft eines Webparts-Steuerelement zugeordnet ist, gibt der <see langword="User" />-Bereich an, dass die Eigenschaft bei Ausführung auf einer Seite im <see langword="Shared" />-Bereich nur Daten laden und speichern kann, die für alle Benutzer gelten. Wenn das Steuerelement der Eigenschaft jedoch auf einer Seite im <see langword="User" />-Bereich ausgeführt wird, werden die benutzerbezogenen Daten und die Daten für alle Benutzer geladen und zusammengeführt. In diesem Fall werden die benutzerbezogenen Daten jedoch nur gespeichert, wenn eine Seite im <see langword="User" />-Bereich ausgeführt wird.</summary>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>