<Type Name="PersonalizationScope" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="6d9e53e24371d865fa29cce04ca88f6e2c64845b" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51864561" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public enum PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed PersonalizationScope extends System.Enum" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Enum PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public enum class PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type PersonalizationScope = " />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Enum</BaseTypeName>
  </Base>
  <Docs>
    <summary>Gibt den Personalisierungsbereich für ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />-Objekt oder den Personalisierungsbereich an, der auf eine Eigenschaft eines Webparts-Steuerelements angewendet wird.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Personalisierungsbereich ist ein zentrales Konzept in Webparts-Personalisierung und eng mit anderen Einstellungen, einschließlich des Gültigkeitsbereichs, der Seite, über die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> steuern, ist in ausgeführt; der Bereich jeder Eigenschaft auf ein Steuerelement und die Möglichkeit zugeordnet in dem das Steuerelement auf der Seite hinzugefügt wurde. Weitere Informationen über den Personalisierungsbereich finden Sie unter [Web Parts Personalization Overview](https://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
 Personalisierungsbereich bezieht sich auf wie Personalisierungsdaten für verschiedene Gruppen von Benutzern gilt. Einige Personalisierungsdaten gilt für nur einen bestimmten Benutzer und das Steuerelement auf einer Seite zur Verfügung. Andere Personalisierungsdaten gilt für alle Benutzer, die mit einen Standort anzeigen. Personalisierungsbereich wird in verschiedenen Bereichen der Personalisierung verwendet, um anzugeben, welcher Satz von Daten abgerufen und angezeigt werden soll.  
  
 Wenn eine Seite im freigegebenen Personalisierungsbereich ausgeführt wird, bedeutet dies, dass nur die Personalisierungsdaten für ein bestimmtes Steuerelement, das für alle Benutzer, die das Steuerelement anzeigen, die geladen werden soll. Je nach den gegenwärtig ausgeführten Benutzer Rechte können auch diese großflächig Daten geändert und wieder in den Datenspeicher gespeichert. Wenn eine Seite im Benutzerpersonalisierungsbereich ausgeführt wird, bedeutet dies, dass abhängig von den gegenwärtig ausgeführten Benutzer eines Steuerelements Personalisierung Daten gespeichert und geladen werden soll. Dies bedeutet normalerweise, benutzerspezifische Daten geladen und für ein Steuerelement gespeichert werden, während Allgemein anwendbar Daten (oder freigegebenen Daten) nur auf dem Steuerelement angezeigt werden können werden können.  
  
 Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> -Steuerelement, das die allgemeine Lebenszyklus der Personalisierung verwaltet werden, wird in einem der beiden Personalisierungsbereiche ausgeführt.  
  
   
  
## Examples  
 Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User> Enumeration.  
  
 [!code-csharp[WebParts_PersAdmin#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PersAdmin/CS/PersAdmin.ascx#6)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Shared">
      <MemberSignature Language="C#" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope Shared = int32(1)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="Shared = 1" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>1</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>Wenn es sich um den Gültigkeitsbereich für das <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />-Steuerelement handelt, bedeutet <see langword="Shared" />-Bereich, dass Personalisierungsdaten auf alle Benutzer für alle personalisierbaren Steuerelemente auf einer Seite angewendet und auch auf der Seite gespeichert werden können.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Beim Verweisen auf den Bereich der Eigenschaft eines Webparts-Steuerelement zugeordnete `Shared` Bereich gibt an, dass die Eigenschaft normalerweise nur ermöglicht das Laden oder Speichern von Daten, die allen Benutzern zugeordnet.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="User">
      <MemberSignature Language="C#" Value="User" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope User = int32(0)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="User" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="User" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="User = 0" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>0</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>Wenn es sich um einen Gültigkeitsbereich für das <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />-Steuerelement handelt, bedeutet <see langword="User" />-Bereich, dass sowohl benutzerspezifische als auch auf alle Benutzer anwendbare Personalisierungsdaten für alle personalisierbaren Steuerelemente auf einer Seite geladen werden. Auf der Seite können nur Personalisierungsdaten gespeichert werden, die benutzerspezifisch sind.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Beim Verweisen auf den Bereich der Eigenschaft eines Webparts-Steuerelement zugeordnete `User` Bereich gibt an, dass die Eigenschaft nur kann laden und Speichern von Daten, die für alle Benutzer, bei der Ausführung auf einer Seite in `Shared` Bereich. Aber wenn die Eigenschaft des Steuerelements auf einer Seite in ausgeführt wird `User` Bereich, der pro Benutzer und die Daten für alle Benutzer der Eigenschaft werden geladen und zusammengeführt werden. In diesem Fall jedoch nur pro-Benutzer Daten werden gespeichert, wenn eine Seite, im ausgeführt wird `User` Bereich.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>