<Type Name="PersonalizationScope" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="d066d97c2b02f1b109b8a9c5379876038a0fd708" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="2982b8c4cce02c2542285fcaf172f7544d6b80bc" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/09/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="59353030" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public enum PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed PersonalizationScope extends System.Enum" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Enum PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public enum class PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type PersonalizationScope = " />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Enum</BaseTypeName>
  </Base>
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="990d0-101">Gibt den Personalisierungsbereich für ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />-Objekt oder den Personalisierungsbereich an, der auf eine Eigenschaft eines Webparts-Steuerelements angewendet wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="990d0-101">Indicates the personalization scope for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> object or the personalization scope that applies to a property on a Web Parts control.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="990d0-102">Personalisierungsbereich ist ein zentrales Konzept in Webparts-Personalisierung und eng mit anderen Einstellungen, einschließlich des Gültigkeitsbereichs, der Seite, über die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> steuern, ist in ausgeführt; der Bereich jeder Eigenschaft auf ein Steuerelement und die Möglichkeit zugeordnet in dem das Steuerelement auf der Seite hinzugefügt wurde.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="990d0-102">Personalization scope is a key concept in Web Parts personalization and is tightly integrated with other settings, including the scope that the page, through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, is running in; the scope associated with each property on a control; and the way in which the control was added to the page.</span></span> <span data-ttu-id="990d0-103">Weitere Informationen über den Personalisierungsbereich finden Sie unter [Web Parts Personalization Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="990d0-103">For more information on personalization scope, see [Web Parts Personalization Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="990d0-104">Personalisierungsbereich bezieht sich auf wie Personalisierungsdaten für verschiedene Gruppen von Benutzern gilt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="990d0-104">Personalization scope refers to how personalization data is applicable to different sets of users.</span></span> <span data-ttu-id="990d0-105">Einige Personalisierungsdaten gilt für nur einen bestimmten Benutzer und das Steuerelement auf einer Seite zur Verfügung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="990d0-105">Some personalization data is applicable to only a specific user and control on a page.</span></span> <span data-ttu-id="990d0-106">Andere Personalisierungsdaten gilt für alle Benutzer, die mit einen Standort anzeigen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="990d0-106">Other personalization data is applicable to all users who view a site.</span></span> <span data-ttu-id="990d0-107">Personalisierungsbereich wird in verschiedenen Bereichen der Personalisierung verwendet, um anzugeben, welcher Satz von Daten abgerufen und angezeigt werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="990d0-107">Personalization scope is used in various areas of personalization to indicate which set of data should be retrieved and displayed.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="990d0-108">Wenn eine Seite im freigegebenen Personalisierungsbereich ausgeführt wird, bedeutet dies, dass nur die Personalisierungsdaten für ein bestimmtes Steuerelement, das für alle Benutzer, die das Steuerelement anzeigen, die geladen werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="990d0-108">When a page is running in Shared personalization scope, this indicates that only the personalization data for a specific control, applicable to all users viewing the control, should be loaded.</span></span> <span data-ttu-id="990d0-109">Je nach den gegenwärtig ausgeführten Benutzer Rechte können auch diese großflächig Daten geändert und wieder in den Datenspeicher gespeichert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="990d0-109">Depending on the currently executing user's rights, this broadly applicable data can also be modified and saved back to the data store.</span></span> <span data-ttu-id="990d0-110">Wenn eine Seite im Benutzerpersonalisierungsbereich ausgeführt wird, bedeutet dies, dass abhängig von den gegenwärtig ausgeführten Benutzer eines Steuerelements Personalisierung Daten gespeichert und geladen werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="990d0-110">When a page is running in User personalization scope, this indicates that a control's personalization data should be saved and loaded based on the currently executing user.</span></span> <span data-ttu-id="990d0-111">Dies bedeutet normalerweise, benutzerspezifische Daten geladen und für ein Steuerelement gespeichert werden, während Allgemein anwendbar Daten (oder freigegebenen Daten) nur auf dem Steuerelement angezeigt werden können werden können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="990d0-111">Usually, this means user-specific data can be loaded and saved on a control, while broadly applicable data (or shared data) can only be viewed on the control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="990d0-112">Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> -Steuerelement, das die allgemeine Lebenszyklus der Personalisierung verwaltet werden, wird in einem der beiden Personalisierungsbereiche ausgeführt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="990d0-112">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, which manages the high-level life cycle of personalization, executes in one of the two personalization scopes.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="990d0-113">Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User> Enumeration.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="990d0-113">The following code example demonstrates using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User> enumeration.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_PersAdmin#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PersAdmin/CS/PersAdmin.ascx#6)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Shared">
      <MemberSignature Language="C#" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope Shared = int32(1)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="Shared = 1" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>1</MemberValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="990d0-114">Wenn es sich um den Gültigkeitsbereich für das <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />-Steuerelement handelt, bedeutet <see langword="Shared" />-Bereich, dass Personalisierungsdaten auf alle Benutzer für alle personalisierbaren Steuerelemente auf einer Seite angewendet und auch auf der Seite gespeichert werden können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="990d0-114">When referring to the scope on the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> control, <see langword="Shared" /> scope means that personalization data applies to all users for all personalizable controls on a page and is also available to be saved on the page.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="990d0-115">Beim Verweisen auf den Bereich der Eigenschaft eines Webparts-Steuerelement zugeordnete `Shared` Bereich gibt an, dass die Eigenschaft normalerweise nur ermöglicht das Laden oder Speichern von Daten, die allen Benutzern zugeordnet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="990d0-115">When referring to the scope associated with a Web Parts control property, `Shared` scope indicates that the property normally only allows loading or saving of data associated with all users.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="User">
      <MemberSignature Language="C#" Value="User" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope User = int32(0)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="User" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="User" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="User = 0" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>0</MemberValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="990d0-116">Wenn es sich um einen Gültigkeitsbereich für das <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />-Steuerelement handelt, bedeutet <see langword="User" />-Bereich, dass sowohl benutzerspezifische als auch auf alle Benutzer anwendbare Personalisierungsdaten für alle personalisierbaren Steuerelemente auf einer Seite geladen werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="990d0-116">When referring to the scope on the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> control, <see langword="User" /> scope means that personalization data that is user-specific, as well as personalization data that applies to all users, is loaded for all personalizable controls on a page.</span></span> <span data-ttu-id="990d0-117">Auf der Seite können nur Personalisierungsdaten gespeichert werden, die benutzerspezifisch sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="990d0-117">Only personalization data that is user-specific can be saved on the page.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="990d0-118">Beim Verweisen auf den Bereich der Eigenschaft eines Webparts-Steuerelement zugeordnete `User` Bereich gibt an, dass die Eigenschaft nur kann laden und Speichern von Daten, die für alle Benutzer, bei der Ausführung auf einer Seite in `Shared` Bereich.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="990d0-118">When referring to the scope associated with a Web Parts control property, `User` scope indicates that the property can only load and store data applicable to all users when running on a page in `Shared` scope.</span></span> <span data-ttu-id="990d0-119">Aber wenn die Eigenschaft des Steuerelements auf einer Seite in ausgeführt wird `User` Bereich, der pro Benutzer und die Daten für alle Benutzer der Eigenschaft werden geladen und zusammengeführt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="990d0-119">However, when the property's control is running on a page in `User` scope, the property's per-user and all-user data will be loaded and merged.</span></span> <span data-ttu-id="990d0-120">In diesem Fall jedoch nur pro-Benutzer Daten werden gespeichert, wenn eine Seite, im ausgeführt wird `User` Bereich.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="990d0-120">In this case, though, only per-user data will be saved when a page is running in `User` scope.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>