<Type Name="WebPartDisplayMode" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayMode">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class WebPartDisplayMode" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit WebPartDisplayMode extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayMode" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class WebPartDisplayMode" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class WebPartDisplayMode abstract" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="ca31b-101">Definiert eine Standardmenge von Eigenschaften für die verschiedenen Anzeigemodi, die eine Webpartsseite aufweisen kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-101">Defines a common set of properties for the several display modes that a Web Parts page can enter.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ca31b-102">Webparts-Seite können Sie mehrere unterschiedliche Anzeigemodi eingeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-102">A Web Parts page can enter several different display modes.</span></span> <span data-ttu-id="ca31b-103">In jedem Anzeigemodus bestimmter Elemente in der die Webparts-Benutzeroberfläche (UI), werden entweder ausgeblendet oder angezeigte werden, und bestimmte Arten von Änderungen durch den Benutzer zu einer Seite aktiviert oder deaktiviert werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-103">In each display mode, certain elements of the Web Parts user interface (UI) are either hidden or displayed, and certain kinds of user modifications to a page are either enabled or disabled.</span></span> <span data-ttu-id="ca31b-104">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> -Steuerelement enthält die Implementierung für die, die in der Webparts-Steuerelementsatz verfügbaren Anzeigemodi und verwaltet die Anzeigemodi für eine Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-104">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control contains the implementation for the display modes that are available in the Web Parts control set, and manages the display modes for a page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ca31b-105">Die folgende Tabelle enthält die Felder, die die verfügbaren Anzeigemodi darstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-105">The following table lists fields that represent the available display modes.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="ca31b-106">Anzeigemodus</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-106">Display mode</span></span>|<span data-ttu-id="ca31b-107">Beschreibung </span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-107">Description</span></span>|  
|------------------|-----------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.BrowseDisplayMode>|<span data-ttu-id="ca31b-108">Zeigt Webparts-Steuerelemente und Benutzeroberflächenelemente im normalen Modus in dem Endbenutzer eine Seite anzeigen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-108">Displays Web Parts controls and UI elements in the normal mode in which end users view a page.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DesignDisplayMode>|<span data-ttu-id="ca31b-109">Benutzeroberflächenelemente für die Zone angezeigt und ermöglicht es Benutzern, Webparts-Steuerelemente zum Ändern des Layouts einer Seite ziehen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-109">Displays zone UI elements and enables users to drag Web Parts controls to change the layout of a page.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.EditDisplayMode>|<span data-ttu-id="ca31b-110">Zeigt besondere Bearbeiten von UI-Elemente und Endbenutzer können die Steuerelemente auf einer Seite zu bearbeiten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-110">Displays special editing UI elements and enables end users to edit the controls on a page.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CatalogDisplayMode>|<span data-ttu-id="ca31b-111">Spezielle Katalog-Benutzeroberflächenelemente angezeigt und ermöglicht Endbenutzern die Seitensteuerelemente hinzufügen und entfernen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-111">Displays special catalog UI elements and enables end users to add and remove page controls.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectDisplayMode>|<span data-ttu-id="ca31b-112">Spezielle Verbindungen Elemente der Benutzeroberfläche angezeigt und ermöglicht Endbenutzern die Webparts-Steuerelemente zu verbinden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-112">Displays special connections UI elements and enables end users to connect Web Parts controls.</span></span>|  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="ca31b-113">Die folgenden Codebeispiele veranschaulichen die deklarative Verwendung der Anzeigemodi auf einer Webparts-Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-113">The following code examples demonstrate the declarative use of display modes on a Web Parts page.</span></span> <span data-ttu-id="ca31b-114">Jede dieser Anzeigemodi, wie von der Webparts-Steuerelementsatz implementiert, stammt aus dem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayMode> Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-114">Each of these display modes, as implemented by the Web Parts control set, is derived from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayMode> class.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ca31b-115">Dieses Codebeispiel besteht aus vier Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-115">This code example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ca31b-116">Eine benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-116">A custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ca31b-117">Eine Webseite mit einer Zone aus, um das benutzerdefinierte Steuerelement zu hosten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-117">A Web page with a zone to host the custom control.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ca31b-118">Ein Benutzersteuerelement, das Benutzern ermöglicht, die Anzeigemodi auf der Webseite zu ändern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-118">A user control that enables users to change display modes on the Web page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ca31b-119">Eine Erläuterung der Funktionsweise von der Seite in einem Browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-119">An explanation of how the page works in a browser.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ca31b-120">Der erste Teil des Beispiels ist ein benutzerdefiniertes <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement `TextDisplayWebPart`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-120">The first part of the example is a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, `TextDisplayWebPart`.</span></span> <span data-ttu-id="ca31b-121">Für das Codebeispiel ausführen müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-121">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="ca31b-122">Sie können es explizit kompilieren und legen Sie die resultierende Assembly im Bin-Ordner der Website oder dem globalen Assemblycache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-122">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="ca31b-123">Alternativ können Sie den Quellcode im Ordner "App_Code" des Standorts, ablegen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-123">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="ca31b-124">Eine Demonstration der beiden Methoden der Kompilierung, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuerelements](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-124">For a demonstration of both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartDisplayMode_Overview#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartDisplayMode_Overview/CS/textdisplaywebpart.cs#9)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartDisplayMode_Overview#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartDisplayMode_Overview/VB/textdisplaywebpart.vb#9)]  
  
 <span data-ttu-id="ca31b-125">Der zweite Teil des Codebeispiels ist eine Webseite, die ein standardmäßiges ASP <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> -Steuerelement innerhalb einer `<asp:webpartzone>` Element, damit das Steuerelement mit umbrochen wird ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Steuerelement außerdem Grundfunktionen Webparts zur Laufzeit angegeben werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-125">The second part of the code example is a Web page that references a standard ASP.NET <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> control within an `<asp:webpartzone>` element, so that the control is wrapped with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> control and given basic Web Parts functionality at run time.</span></span> <span data-ttu-id="ca31b-126">Die Seite auch verweist auf die `TextDisplayWebPart` -Steuerelement innerhalb einer `<asp:catalogzone>` -Element, das veranschaulicht, der Endbenutzer die Möglichkeit zum Katalogmodus zu wechseln und Hinzufügen von Steuerelementen auf der Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-126">The page also references the `TextDisplayWebPart` control within an `<asp:catalogzone>` element, which demonstrates the end user's ability to switch to catalog mode and add controls to the page.</span></span> <span data-ttu-id="ca31b-127">Die Seite enthält auch eine `<asp:editorzone>` -Element, das Benutzern ermöglicht, die in enthaltenen Steuerelemente Bearbeiten der `<asp:webpartzone>` Wenn die Seite im Bearbeitungsmodus befindet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-127">The page also includes an `<asp:editorzone>` element, which enables users to edit the controls contained in the `<asp:webpartzone>` when the page is in edit mode.</span></span> <span data-ttu-id="ca31b-128">Im oberen Bereich der Seite werden eine `register` -Direktive für das benutzerdefinierte Steuerelement und eine andere für das Benutzersteuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-128">Near the top of the page are a `register` directive for the custom control and another one for the user control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartDisplayMode_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartDisplayMode_Overview/CS/WebPartDisplayModecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartDisplayMode_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartDisplayMode_Overview/VB/WebPartDisplayModevb.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="ca31b-129">Der dritte Teil des Codebeispiels wird ein Benutzersteuerelement, das Benutzern ermöglicht, Anzeigemodi auf einer Webseite zu wechseln.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-129">The third part of the code example is a user control that enables users to switch display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ca31b-130">Speichern Sie den Quellcode für dieses Steuerelement in einer Datei namens DisplayModeMenuCS.ascx oder DisplayModeMenuVB.ascx (je nachdem welche Sprache Sie für das Codebeispiel verwenden), und speichern Sie diese im gleichen Verzeichnis wie die Webseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-130">Save the source code for this control in a file named DisplayModeMenuCS.ascx or DisplayModeMenuVB.ascx (depending on which language you use for the code example), and put it in the same directory as the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="ca31b-131">Weitere Informationen zu Modi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement finden Sie im Thema [Exemplarische Vorgehensweise: Ändern des Anzeigemodus auf einer Webparts-Seite](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-131">For more details about display modes and a description of the source code in this control, see the topic [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartDisplayMode_Overview#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartDisplayMode_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartDisplayMode_Overview#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartDisplayMode_Overview/VB/displaymodemenuvb.ascx#5)]  
  
 <span data-ttu-id="ca31b-132">Wenn Sie die Seite in einem Browser zu laden, können Sie die **Anzeigemodus** Anzeigemodi für Dropdown-Listensteuerelement unterschiedlichen wechseln.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-132">When you load the page in a browser, you can use the **Display Mode** drop-down list control to switch to different display modes.</span></span> <span data-ttu-id="ca31b-133">Wählen Sie zum Bearbeiten von Steuerelementen **bearbeiten** im Dropdown-Listensteuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-133">To edit controls, select **Edit** in the drop-down list control.</span></span> <span data-ttu-id="ca31b-134">Bieten Sie um ein bestimmtes Steuerelement zu bearbeiten, seine Verbmenü, indem Sie auf den Pfeil in der Titelleiste des Steuerelements, und klicken Sie dann auf **bearbeiten** im Verbmenü.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-134">To edit a specific control, expose its verbs menu by clicking the arrow in the control's title bar, and then clicking **Edit** in the verbs menu.</span></span> <span data-ttu-id="ca31b-135">Wenn ein Steuerelement im Bearbeitungsmodus befindet, aktivieren Sie die Bearbeitung der Steuerelemente auf dieser Seite hinzugefügt so ändern Sie die Darstellung und das Layout des bearbeiteten Steuerelements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-135">When a control is in edit mode, the editing controls added to this page enable you to change the edited control's appearance and layout.</span></span> <span data-ttu-id="ca31b-136">Wenn Sie fertig sind, wählen Sie **Durchsuchen** in der **Anzeigemodus** Dropdownlisten-Steuerelement auf der Seite zu einer normalen Ansicht zurückzukehren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-136">When you are finished, select **Browse** in the **Display Mode** drop-down list control to return the page to a normal view.</span></span> <span data-ttu-id="ca31b-137">Wechseln Sie zum Hinzufügen von Steuerelementen auf der Seite ", Katalogmodus.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-137">To add controls to the page, switch to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="ca31b-138">Beachten Sie, dass Sie entweder mithilfe können der **Anzeigemodus** Dropdown-Steuerelement, oder klicken Sie auf die Schaltfläche am unteren Rand der Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-138">Notice that you can either use the **Display Mode** drop-down list control, or click the button near the bottom of the page.</span></span> <span data-ttu-id="ca31b-139">Der Inlinecode für die `Button1_Click` Methode veranschaulicht, wie die Anzeigemodi programmgesteuert ändern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-139">The inline code for the `Button1_Click` method demonstrates how to change display modes programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="ca31b-140">Während Sie im Katalogmodus sind, können Sie die benutzerdefinierte hinzufügen `TextDisplayWebPart` Steuerelement auf der Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-140">While you are in catalog mode, you can add the custom `TextDisplayWebPart` control to the page.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides">
      <para><span data-ttu-id="ca31b-141">Entwickler können eine Ableitung von der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayMode" /> Klasse zur Erstellung benutzerdefinierter Anzeigemodi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-141">Developers can derive from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayMode" /> class to create custom display modes.</span></span> <span data-ttu-id="ca31b-142">Zu einem benutzerdefinierten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayMode" /> auf einer Webparts-Seite verfügbar ist, müssen Sie auch Ableitung der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> Klasse, und überschreiben die <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CreateDisplayModes" /> Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-142">To make a custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayMode" /> available on a Web Parts page, you would also need to derive from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> class, and override its <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CreateDisplayModes" /> method.</span></span></para>
    </block>
    <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisplayMode" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected WebPartDisplayMode (string name);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(string name) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayMode.#ctor(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Sub New (name As String)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; WebPartDisplayMode(System::String ^ name);" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="name" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="name"><span data-ttu-id="ca31b-143">Der Name des Anzeigemodus.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-143">The name of the display mode.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="ca31b-144">Initialisiert einen Wert für den Namen des Anzeigemodus.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-144">Initializes a value for the name of the display mode.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ca31b-145">Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayMode> Objekt nie erstellt, da die Klasse abstrakt ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-145">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayMode> object is never created because the class is abstract.</span></span> <span data-ttu-id="ca31b-146">Zur Laufzeit die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> steuern verwendet der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayMode> Klasse als Basisklasse zum Erstellen, um für jede der verschiedenen Seitenanzeigemodi Objekte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-146">At run time, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control uses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayMode> class as the base class to create objects for each of the various page display modes.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException"><span data-ttu-id="ca31b-147">Der <paramref name="name" />-Parameter ist <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-147">The <paramref name="name" /> parameter is <see langword="null" />.</span></span></exception>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para><span data-ttu-id="ca31b-148">Ableiten von der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayMode" /> -Klasse zum Erstellen eines benutzerdefinierten Anzeigemodus in der Klassendeklaration, müssen Sie den Basiskonstruktor aufrufen und eine Zeichenfolge, die mit dem Namen des benutzerdefinierten Anzeigemodus an diesen weitergegeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-148">If you derive from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayMode" /> class to create a custom display mode, in your class declaration you must call the base constructor and pass to it a string containing the name of the custom display mode.</span></span></para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AllowPageDesign">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool AllowPageDesign { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowPageDesign" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayMode.AllowPageDesign" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property AllowPageDesign As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool AllowPageDesign { bool get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="ca31b-149">Ruft einen Wert ab, der bestimmt, ob Benutzer das Layout einer Webpartsseite ändern können, wenn sich die Seite in einem bestimmten Anzeigemodus befindet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-149">Gets a value that determines whether users can change the layout of a Web Parts page when the page is in a certain display mode.</span></span></summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="ca31b-150"><see langword="true" />, wenn Benutzer das Seitenlayout ändern können, andernfalls <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-150"><see langword="true" /> if users can change the page layout; otherwise, <see langword="false" />.</span></span> <span data-ttu-id="ca31b-151">Der Standardwert ist <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-151">The default is <see langword="false" />.</span></span></value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AssociatedWithToolZone">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool AssociatedWithToolZone { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AssociatedWithToolZone" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayMode.AssociatedWithToolZone" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property AssociatedWithToolZone As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool AssociatedWithToolZone { bool get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="ca31b-152">Ruft einen Wert ab, der angibt, ob ein bestimmter Anzeigemodus einer Klasse zugeordnet ist, die von der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone" />-Klasse abgeleitet ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-152">Gets a value that indicates whether a certain display mode is associated with a class that derives from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone" /> class.</span></span></summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="ca31b-153"><see langword="true" />, wenn der Anzeigemodus einer <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone" />-Klasse zugeordnet ist, andernfalls <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-153"><see langword="true" /> if the display mode is associated with a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone" /> class; otherwise, <see langword="false" />.</span></span> <span data-ttu-id="ca31b-154">Der Standardwert ist <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-154">The default is <see langword="false" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ca31b-155">Wenn eine Webparts-Seite einen Anzeigemodus eingibt, deren <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayMode.AssociatedWithToolZone%2A> -Eigenschaftensatz auf `true`, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Steuerelement interpretiert, um bedeuten, dass eine zugeordnete Klasse abgeleitet der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> -Klasse, und diese zusätzlichen Elemente der Benutzeroberfläche (UI) angezeigt werden müssen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-155">When a Web Parts page enters a display mode whose <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayMode.AssociatedWithToolZone%2A> property is set to `true`, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control interprets that to mean that an associated class derives from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone> class, and that additional user interface (UI) elements need to be displayed.</span></span> <span data-ttu-id="ca31b-156">Z. B. wenn eine Seite in den Bearbeitungsmodus wechseln, spezielle Zonen, die Elemente der Benutzeroberfläche für die Bearbeitung von Webparts-Steuerelemente enthalten auf der Seite angezeigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-156">For example, when a page enters edit mode, special zones that contain UI elements for editing Web Parts controls appear on the page.</span></span> <span data-ttu-id="ca31b-157">Dieses Verhalten ist möglich, da die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayMode.AssociatedWithToolZone%2A> -Eigenschaftenwert der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.EditDisplayMode> Feld `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-157">This behavior is made possible because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayMode.AssociatedWithToolZone%2A> property value on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.EditDisplayMode> field is set to `true`.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para><span data-ttu-id="ca31b-158">Abgeleitete Klassen die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayMode" /> Basisklasse zum Erstellen benutzerdefinierter Anzeigemodi muss überschreiben die <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayMode.AssociatedWithToolZone" /> Eigenschaft, um seinen Wert festzulegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-158">Classes that derive from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayMode" /> base class to create custom display modes must override the <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayMode.AssociatedWithToolZone" /> property in order to set its value.</span></span></para>
        </block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ToolZone" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsEnabled">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool IsEnabled (System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager webPartManager);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance bool IsEnabled(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager webPartManager) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayMode.IsEnabled(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual bool IsEnabled(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartManager ^ webPartManager);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="webPartManager" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="webPartManager"><span data-ttu-id="ca31b-159">Die Instanz des <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />-Steuerelements auf der aktuellen Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-159">The <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> control instance on the current page.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="ca31b-160">Ruft einen Wert ab, der angibt, ob Benutzer eine Seite personalisieren können, wenn sich die Seite in einem bestimmten Anzeigemodus befindet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-160">Gets a value that indicates whether users can personalize a page while the page is in a certain display mode.</span></span></summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="ca31b-161"><see langword="true" />, wenn Benutzer eine Seite personalisieren können, andernfalls <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-161"><see langword="true" /> if users can personalize a page; otherwise, <see langword="false" />.</span></span> <span data-ttu-id="ca31b-162">Der Standardwert ist <see langword="true" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-162">The default is <see langword="true" />.</span></span> <span data-ttu-id="ca31b-163">Wenn <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayMode.RequiresPersonalization" /> jedoch auf <see langword="true" /> festgelegt und die Personalisierung für die Seite deaktiviert ist, lautet der Standardwert <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-163">However, when <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayMode.RequiresPersonalization" /> is set to <see langword="true" />, and personalization is disabled on the page, the default will be <see langword="false" />.</span></span></returns>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Name">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Name { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Name" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayMode.Name" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Name As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ Name { System::String ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="ca31b-164">Ruft den Namen eines Anzeigemodus ab.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-164">Gets the name of a display mode.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="ca31b-165">Eine Zeichenfolge, die den Namen eines Anzeigemodus enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-165">A string that contains the name of a display mode.</span></span></value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RequiresPersonalization">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool RequiresPersonalization { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool RequiresPersonalization" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayMode.RequiresPersonalization" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property RequiresPersonalization As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool RequiresPersonalization { bool get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="ca31b-166">Ruft einen Wert ab, der angibt, ob für einen bestimmten Anzeigemodus die Personalisierung aktiviert sein muss.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-166">Gets a value that indicates whether a particular display mode requires personalization to be enabled.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="ca31b-167">Ein boolescher Wert, der angibt, ob die Personalisierung erforderlich ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-167">A Boolean value that indicates whether personalization is required.</span></span> <span data-ttu-id="ca31b-168">Der Standardwert ist <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-168">The default is <see langword="false" />.</span></span></value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ShowHiddenWebParts">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool ShowHiddenWebParts { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool ShowHiddenWebParts" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDisplayMode.ShowHiddenWebParts" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable ReadOnly Property ShowHiddenWebParts As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool ShowHiddenWebParts { bool get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="ca31b-169">Ruft einen Wert ab, der angibt, ob Steuerelemente angezeigt werden sollen, deren <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden" />-Eigenschaft auf <see langword="true" /> festgelegt ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-169">Gets a value that indicates whether controls that have their <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Hidden" /> property set to <see langword="true" /> should be displayed.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="ca31b-170">Ein boolescher Wert, der angibt, ob ausgeblendete Steuerelemente angezeigt werden sollen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-170">A Boolean value that indicates whether hidden controls should be displayed.</span></span> <span data-ttu-id="ca31b-171">Der Standardwert ist <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ca31b-171">The default is <see langword="false" />.</span></span></value>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>