<Type Name="WebPartConnection" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="489aaa995e48fc11551af747c055ddcb30a2f3e4" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="42a3c35677e9d87eeb503607ae50c9d39827d414" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="12/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="53470432" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class WebPartConnection" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit WebPartConnection extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class WebPartConnection" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class WebPartConnection sealed" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type WebPartConnection = class" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.ComponentModel.TypeConverter(typeof(System.ComponentModel.ExpandableObjectConverter))</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.Web.UI.ParseChildren(true, "Transformers")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="56fd2-101">Stellt ein Objekt bereit, das zwei <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelementen das Herstellen einer Verbindung ermöglicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-101">Provides an object that enables two <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls to form a connection.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-102">Diese Klasse kann nicht vererbt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-102">This class cannot be inherited.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="56fd2-103">In der Webparts-Steuerelementsatz, eine Verbindung ist eine Verknüpfung oder die Zuordnung zwischen zwei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (oder andere Benutzer) Steuerelemente, die ihnen ermöglicht, Daten gemeinsam nutzen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-103">In the Web Parts control set, a connection is a link or association between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (or other server or user) controls that enables them to share data.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-104">Diese Möglichkeit, Daten gemeinsam nutzen kann verbundene Steuerelemente in Methoden verwendet werden, die den Funktionsumfang der isolierten Steuerelemente überschreiten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-104">This ability to share data allows connected controls to be used in ways that exceed the functionality offered by the isolated controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-105">Beispielsweise bietet Wenn ein Steuerelement stellt eine Postleitzahl-Daten bereit, und ein anderes Steuerelement diese Daten lesen kann, und geben Sie Wetter-Informationen, die basierend auf die Postleitzahl, klicken Sie dann die verbundene Funktionen der beiden Steuerelemente Mehrwert für Benutzer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-105">For example, if one control provides postal code data, and another control can read that data and provide local weather information based on the postal code, then the connected capability of the two controls provides more value to users.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-106">Um dieses Beispiel erweitern, konnte auf andere Steuerelemente, die auch basierend auf eine Postleitzahl, z. B. ein Steuerelement mit Links zu lokalen Nachrichten Anzeigeinformationen erstellt werden, und alle diese Steuerelemente, die mit Postleitzahl-Daten arbeiten können konnte Freigeben von Daten mit dem einzelnen-Steuerelement, das bietet eine die Postleitzahl.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-106">To extend this example, other controls could be created that also display information based on a postal code, such as a control with links to local news, and all these controls that can work with postal code data could share data with the single control that provides a postal code.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-107">Endbenutzer Webparts-Anwendungen erstellen und Verwalten von Verbindungen zwischen solchen kompatiblen Steuerelementen direkt über einen Webbrowser, über die standardverbindungen-Benutzeroberfläche (UI) von bereitgestellten der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement oder über eine benutzerdefinierte Benutzeroberfläche bereitgestellt, indem ein Entwickler.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-107">End users of Web Parts applications can create and manage connections between all such compatible controls directly from a Web browser, using the standard connections user interface (UI) provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control, or using a custom UI provided by a developer.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-108">Dies <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Übersicht über die Klasse ist eine allgemeine-Anweisung mit der grundlegenden Details zum Erstellen einer Verbindung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-108">This <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class overview is a general statement of the basic details for creating a connection.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-109">Weitere Informationen über bestimmte Komponenten und Anforderungen, die zum Erstellen von Verbindungen, finden Sie unter [Web Parts Verbindungen Overview](https://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b), oder finden Sie unter den Verweisklassen und Codebeispiele, die in der folgenden Beschreibung erwähnt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-109">For more on specific components and requirements involved in creating connections, see [Web Parts Connections Overview](https://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b), or see the reference classes and code examples mentioned in the following discussion.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-110">Es gibt mehrere grundlegende Aspekte einer Webparts-Verbindung:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-110">There are several fundamental aspects of a Web Parts connection:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-111">Zwei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-111">Two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-112">Alle Webparts-Verbindung besteht aus zwei Steuerelementen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-112">Every Web Parts connection consists of two controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-113">Es ist möglich, dass ein Steuerelement zur Teilnahme an mehrere Verbindungen gleichzeitig, aber jede einzelne Verbindung besteht aus genau zwei Steuerelementen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-113">It is possible for a control to participate in more than one connection simultaneously, but every single connection consists of exactly two controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-114">Die Steuerelemente können direkt aus Ableiten der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Basisklasse, oder sie können andere Steuerelemente, einschließlich ASP.NET Steuerelemente, benutzerdefinierte Serversteuerelemente und Benutzersteuerelemente werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-114">The controls can derive directly from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> base class, or they can be other server controls, including ASP.NET controls, custom server controls, and user controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-115">Steuerelemente, die nicht von abgeleitet sind die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasse, wenn im platziert eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, werden automatisch mit eingeschlossen sind eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Objekt zur Laufzeit, die ihnen ermöglicht, die von erben die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klassen- und als Laufzeit <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-115">Controls that do not derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class, if placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, are automatically wrapped with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object at run time, which enables them to inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class and function as run-time <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-116">Steuerelemente, die sich im befinden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zonen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-116">Controls residing in <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zones.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-117">Beide <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente und einen anderen Typ von Serversteuerelement müssen, befinden sich in einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zone aus, um die Teilnahme an Webparts-Verbindungen (und die meisten anderen Webparts-Funktionen) können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-117">Both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls and any other type of server control must reside in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone to be able to participate in Web Parts connections (and most other Web Parts features).</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-118">Consumer und Anbieter.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-118">Consumers and providers.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-119">In jeder Webparts-Verbindung. Es gibt zwei Steuerelemente: ein Anbieter von Daten und einen Consumer der Daten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-119">In every Web Parts connection there are two controls: a provider of data and a consumer of data.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-120">Der Anbieter stellt Daten für den Consumer bereit, über eine angegebene Rückrufmethode, die Daten in Form einer Schnittstelle zurückgibt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-120">The provider furnishes data to the consumer through a specified callback method that returns data in the form of an interface.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-121">(Ein Beispiel für das Erstellen, und geben Sie die Callback-Methode, finden Sie im Abschnitt "Beispiel" dieses Themas.) Diese Callback-Methode wird als ein Anbieterverbindungspunkt bezeichnet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-121">(For an example of how to create and specify the callback method, see the Example section of this topic.) This callback method is known as a provider connection point.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-122">Die Details zu diesem Verbindungspunkt (die "einfachen" Namen, eine ID und den Typ der zurückgegebenen Schnittstelle) befinden sich einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> Objekt, das Anbietersteuerelement zugeordnet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-122">The details of this connection point (its "friendly" name, an ID, and the type of the returned interface) are contained in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object associated with the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-123">Der Consumer empfängt die Daten mit einer angegebenen Methode, die eine Instanz der Schnittstelle akzeptieren kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-123">The consumer receives the data through a specified method that can accept an instance of the interface.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-124">Diese Methode wird als ein Consumer-Verbindungspunkt bezeichnet, und die Details des Verbindungspunkts (Name, ID und Typ der Schnittstelle) befinden sich einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Objekt zugeordnete Consumersteuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-124">This method is known as a consumer connection point, and the details of the connection point (name, ID, and type of interface) are contained in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object associated with the consumer control.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-125">Kompatible Steuerelemente oder ein gültiger Transformator.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-125">Compatible controls or a valid transformer.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-126">Für eine Verbindung funktioniert, Consumer und Anbieter müssen handeln kompatibel (d. h., dass die angegebene Verbindung Point-Methoden mit den gleichen Typ der Schnittstelle arbeiten können), oder es muss, werden eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> Objekt umwandeln des Typs von angeboten werden kann, die der Anbieter in einen Typ, der vom Consumer erkannt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-126">For a connection to work, the consumer and provider must either be compatible (meaning that their specified connection point methods can work with the same type of interface), or there must be a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object capable of translating the type offered by the provider into a type understood by the consumer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-127">Ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection>-Objekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-127">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-128">Für eine Verbindung vorhanden sein kann, muss eine Instanz von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> -Klasse, die Verweise auf die Anbieter und Consumer-Steuerelemente, zusammen mit den Details ihrer Verbindungspunkte enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-128">For a connection to exist, there must be an instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class that contains references to the provider and consumer controls, along with the details of their connection points.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-129">Wenn Anbieter und Consumer nicht kompatibel sind, und verwenden Sie stattdessen eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> Objekt, das eine Verbindung herzustellen, die Verbindung verweist auf ein Transformator.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-129">If the provider and consumer are incompatible and instead use a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object to connect, the connection references the transformer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-130">Mittel zum Herstellen der Verbindungs.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-130">A means of establishing the connection.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-131">Nach kompatible Consumer- und anbietersteuerelementen ordnungsgemäß mit Punkt Verbindungsmethoden entworfen und in einer Zone abgelegt wurden und ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Objekt verfügbar ist, die letzten erforderlichen der grundlegende Schritt zum Initiieren der Verbindung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-131">After compatible consumer and provider controls have been properly designed with connection point methods and placed in a zone, and a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object is available, the last basic step necessary is to initiate the connection.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-132">Eine Möglichkeit, dies kann ist für Benutzer, um die Verbindung über die Benutzeroberfläche zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-132">One way this can happen is for users to create the connection through the UI.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-133">Setzen Sie ein `<asp:connectionszone>` Element auf der Seite, und der andere erforderliche Komponenten für eine Verbindung sind vorhanden, zur Laufzeit, die ein Benutzer kann die Seite wechseln Sie in den Verbindungsanzeigemodus, klicken Sie auf Verbinden-Verb für das Verbenmenü von Anbieter oder Consumer , und eine Benutzeroberfläche für Verbindungen (basierend auf den <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement) wird angezeigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-133">If you place an `<asp:connectionszone>` element on the page, and the other required components for a connection are in place, at run time a user can switch the page into connect display mode, click a connect verb on the verbs menu of either the provider or consumer, and a connection UI (based on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control) will appear.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-134">Mithilfe dieser Benutzeroberfläche kann der Benutzer die Verbindung initiiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-134">Through this UI, the user can initiate the connection.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-135">Eine weitere Möglichkeit zum Initiieren der Verbindung ist jedoch auch programmgesteuert auf.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-135">Another way to initiate the connection is to do it programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-136">In beiden Fällen, ob über die Benutzeroberfläche oder programmgesteuert auf die zugrunde liegende Methode zum Initiieren der Verbindung entspricht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-136">In either case, whether through the UI or programmatically, the underlying method that initiates the connection is the same.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-137">Ruft die Anwendung die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> Methode (oder die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> Methode bei Verwendung eines Transformators) auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> zu steuern, übergibt Sie an den Anbieter, Consumer und ihre jeweiligen Dienstverbindungspunkt-Objekten, und die Methode gibt eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> -Objekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-137">The application calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method (or the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method if using a transformer) on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, passing to it the provider, the consumer, and their respective connection point objects, and the method returns a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-138">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> -Klasse definiert ein Objekt, das die grundlegenden Details eine Verbindung zwischen zwei kapselt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-138">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class defines an object that encapsulates the essential details of a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-139">Die Klasse wird fast ausschließlich Eigenschaften in Bezug auf die Details einer bestimmten Verbindung bestehen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-139">The class consists almost entirely of properties related to the details of a particular connection.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-140">Einige Eigenschaften beziehen sich auf das Consumer-Steuerelement in einer Verbindung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-140">Several properties concern the consumer control in a connection.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-141">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> -Eigenschaft verweist auf das Consumer-Steuerelement selbst, und die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> -Eigenschaft verweist auf die ID des Consumers.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-141">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property references the consumer control itself, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property references the consumer's ID.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-142">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> -Objekt, das die Details des Consumer Verbindungspunkts enthält, wird von des Consumers verwiesen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-142">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object, which contains the details of the consumer's connection point, is referenced by the consumer's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-143">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> -Eigenschaft verweist auf die ID des dem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Objekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-143">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property references the ID of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-144">All diese Consumer-bezogene Verbindungseigenschaften müssen einen Wert zugewiesen werden, um eine Verbindung zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-144">All these consumer-related connection properties must have a value assigned to them to create a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-145">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> -Klasse verfügt auch über mehrere Eigenschaften, die sich auf das Anbietersteuerelement in einer Verbindung zu beziehen, und diese entsprechen den Eigenschaften für einen Consumer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-145">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class also has several properties that relate to the provider control in a connection, and these correspond to the properties for a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-146">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> Eigenschaft verweist auf den Anbieter selbst, während die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> Eigenschaft verweist, dessen ID bei.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-146">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property references the provider control itself, while the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property references its ID.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-147">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> Eigenschaftenverweise der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> -Objekt, und die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> -Eigenschaft verweist auf die ID der dem Anbieterverbindungspunkt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-147">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property references the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property references the ID of the provider's connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-148">Einige Eigenschaften beziehen sich auf den Zustand der Verbindung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-148">Several properties concern the state of the connection.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-149">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> Eigenschaft gibt an, ob die Verbindung aktiv (momentan Austauschen von Daten) "oder" inaktiv (weiterhin verbundenen jedoch nicht aktiv Daten gemeinsam genutzt).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-149">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property indicates whether the connection is active (currently exchanging data) or inactive (still connected but not actively sharing data).</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-150">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> Eigenschaft gibt an, ob die Verbindung eine freigegebene (für alle Benutzer eine Seite verfügbar) oder einer benutzerspezifischen Verbindung und die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> Eigenschaft gibt an, ob das Steuerelement statisch ist (die im Markup Seite und so dauerhafte deklariert werden) oder Dynamische (programmgesteuert erstellt werden. Dies bedeutet, kann die It gelöscht werden).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-150">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property indicates whether the connection is a shared (available to all users of a page) or a user-specific connection, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property indicates whether the control is static (declared in the page markup and thus permanent) or dynamic (created programmatically, meaning that it can be deleted).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="56fd2-151">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie zum Erstellen einer einfachen Verbindungs zwischen zwei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-151">The following code example demonstrates how to create a simple connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-152">Im Beispiel wird die drei Möglichkeiten zum Erstellen einer Verbindungs veranschaulicht: deklarativ durch die Platzierung von Tags für die Verbindung im Markup der Webseite programmgesteuert, durch die die Verbindung in Code erstellen; und über die Benutzeroberfläche, indem Sie platzieren einen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement auf der Seite, die Benutzern ermöglicht, eine Verbindung herzustellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-152">The example demonstrates three ways of forming a connection: declaratively, by placing tags for the connection in the markup of the Web page; programmatically, by creating the connection in code; and through the UI, by placing a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control on the page, which enables users to establish a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-153">Im Codebeispiel besteht aus vier Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-153">The code example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-154">Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, ändern Sie die Webparts-Anzeigemodus auf einer Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-154">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-155">Quellcode für eine Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-155">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-156">Eine Webseite auf alle Steuerelemente hosten, und führen das Codebeispiel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-156">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-157">Eine Erklärung, wie die Beispielseite ausgeführt werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-157">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-158">Der erste Teil dieses Codebeispiels wird das Benutzersteuerelement, das Benutzern ermöglicht, den Anzeigemodus auf einer Webseite zu ändern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-158">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-159">Den folgende Quellcode in einer ASCX-Datei speichern, die durch das Erteilen sie des Dateinamen, die zugewiesen ist, die `Src` Attribut der `Register` die Richtlinie für dieses Steuerelement, das am oberen Rand der Hostingwebseite ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-159">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-160">Weitere Informationen zu Modi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement anzuzeigen, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Webparts-Seite wechseln des Anzeigemodus auf einer Webseite](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-160">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-161">Der zweite Teil des Codebeispiels wird der Quellcode für die Benutzeroberfläche und Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-161">The second part of the code example is the source code for the interface and controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-162">Die Quelldatei enthält eine einfache Schnittstelle mit dem Namen `IZipCode`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-162">The source file contains a simple interface named `IZipCode`.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-163">Es gibt auch eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasse mit dem Namen `ZipCodeWebPart` , implementiert die Schnittstelle, und wie das Anbietersteuerelement fungiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-163">There is also a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class named `ZipCodeWebPart` that implements the interface and acts as the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-164">Die `ProvideIZipCode` Methode ist die Callback-Methode, nur die Member der Schnittstelle implementiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-164">Its `ProvideIZipCode` method is the callback method that implements the interface's only member.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-165">Die Methode gibt einfach eine Instanz der Schnittstelle zurück.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-165">The method simply returns an instance of the interface.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-166">Beachten Sie, die die Methode mit einem `ConnectionProvider` Attribut in seinen Metadaten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-166">Note that the method is marked with a `ConnectionProvider` attribute in its metadata.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-167">Dies ist der Mechanismus für die Methode als die Callback-Methode für den Anbieterverbindungspunkt identifiziert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-167">This is the mechanism for identifying the method as the callback method for the provider's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-168">Die andere <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Klasse `WeatherWebPart`, und fungiert als Consumer für die Verbindung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-168">The other <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class is named `WeatherWebPart`, and it acts as the consumer for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-169">Diese Klasse verfügt über eine Methode namens `GetZipCode` , die eine Instanz des ab der `IZipCode` Schnittstelle aus dem Anbietersteuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-169">This class has a method named `GetZipCode` that gets an instance of the `IZipCode` interface from the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-170">Beachten Sie, dass diese Methode als die Consumer Verbindung mit gekennzeichnet ist eine `ConnectionConsumer` Attribut in seinen Metadaten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-170">Note that this method is marked as the consumer's connection point method with a `ConnectionConsumer` attribute in its metadata.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-171">Das Codebeispiel ausführen müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-171">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-172">Sie können explizit kompilieren und die resultierende Assembly im Bin-Ordner der Website oder im globalen Assemblycache ablegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-172">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-173">Alternativ können Sie den Quellcode im Ordner "App_Code" Ihrer Website, ablegen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-173">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-174">Dieses Codebeispiel verwendet die dynamische Kompilierung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-174">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-175">Eine exemplarische Vorgehensweise, die zeigt, wie kompiliert wird, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und verwenden ein benutzerdefinierten Webserver-Steuerelement](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-175">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-176">Der dritte Teil des Codebeispiels wird die Webseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-176">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-177">Im oberen Bereich werden die `Register` Direktiven für die das Benutzersteuerelement und die benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-177">Near the top are the `Register` directives for the user control and the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-178">Da dynamische Kompilierung der Steuerelemente im Beispiel wird davon ausgegangen wird, muss der Quellcode für die Steuerelemente in einem Unterordner "App_Code"; die `Register` -Tag auf der Seite verweist nur auf ein beliebiges Tagpräfix und den Namespace der Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-178">Because the example assumes dynamic compilation of the controls, the source code for the controls should be in an App_Code subfolder; the `Register` tag in the page references only an arbitrary tag prefix and the namespace of the controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-179">Die benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente (der Anbieter und Consumer) werden deklariert, innerhalb der Webseite `<asp:webpartzone>` -Element, das im eine `<zonetemplate>` Element.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-179">The custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (the provider and consumer) are declared within the Web page's `<asp:webpartzone>` element, inside a `<zonetemplate>` element.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-180">Die Seite bietet drei Möglichkeiten zum Herstellen einer Verbindung zwischen den benutzerdefinierten Steuerelementen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-180">The page provides three ways to form a connection between the custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-181">Die erste Methode ist deklarativ.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-181">The first method is declarative.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-182">Im Markup auf der Seite eine <`StaticConnections>` Element deklariert wird, und innerhalb der ist eine `<asp:WebPartConnections>` Element, mit den verschiedenen Consumer- und Anbietersteuerelement Details der Verbindung als Attribute angegeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-182">In the markup for the page, a <`StaticConnections>` element is declared, and within that is an `<asp:WebPartConnections>` element, with the various consumer and provider details of the connection specified as attributes.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-183">Dies ist eine Möglichkeit, eine Verbindung zu erstellen, deklarieren Sie es direkt auf der Webseite, insbesondere in den `<asp:WebPartManager>` Element.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-183">This is one way to create a connection, by declaring it directly in the Web page, specifically within the `<asp:WebPartManager>` element.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-184">Aufgrund dieser statischen Verbindung wird eine Verbindung zwischen den beiden benutzerdefinierten Steuerelementen direkt beim ersten erstellt, die die Seite geladen wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-184">Because of this static connection, a connection between the two custom controls is created immediately the first time the page loads.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-185">Eine zweite Methode zum Herstellen einer Verbindung zwischen den Steuerelementen erfolgt über die `<asp:connectionszone>` Elements auf der Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-185">A second method for forming a connection between the controls is provided by the `<asp:connectionszone>` element in the page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-186">Wenn ein Benutzer wechselt von einer Seite in den Verbindungsanzeigemodus zur Laufzeit, und klickt auf ein Verb Connect auf einem der benutzerdefinierten Steuerelemente, die `<asp:connectionszone>` Element rendert automatisch die Benutzeroberfläche zum Erstellen einer Verbindung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-186">If a user switches a page into connect display mode at run time, and clicks a connect verb on one of the custom controls, the `<asp:connectionszone>` element automatically renders the UI for creating a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-187">Die Seite zeigt außerdem eine dritte Möglichkeit zum Herstellen eine Verbindung, handelt es sich jedoch auch programmgesteuert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-187">The page also demonstrates a third way of creating a connection, which is to do it programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-188">In der `Button1_Click` -Methode, die der Code erstellt eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> Objekt für die Provider-Steuerelement, und klicken Sie auf seiner Verbindungspunkts erläutert, durch den Aufruf ruft die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-188">In the `Button1_Click` method, the code creates a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object for the provider control, and retrieves its connection point details by calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-189">Sie führt eine ähnliche Aufgabe für das Consumersteuerelement Aufrufen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-189">It carries out a similar task for the consumer control, calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-190">Schließlich erstellt er die neue <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> -Objekt durch Aufrufen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> Methode für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-190">Finally, it creates the new <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object by calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-191">Laden Sie die Webseite in einem Browser, von die erste Verbindung ist bereits vorhanden ist, da in der er deklariert ist die `<StaticConnections>` Element.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-191">After you load the Web page in a browser, the first connection already exists because it is declared within the `<StaticConnections>` element.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-192">Geben Sie Text in die **ZIP Code Provider** -Steuerelement, und es wird im Consumersteuerelement angezeigt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-192">Enter some text in the **ZIP Code Provider** control, and it will be displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-193">Trennen Sie die beiden Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-193">Next, disconnect the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-194">Mithilfe der **Anzeigemodus** Dropdown-Steuerelement, ändern Sie die Seite, um den Anzeigemodus eine Verbindung herstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-194">Using the **Display Mode** drop-down list control, change the page to connect display mode.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-195">Klicken Sie auf das Verbenmenü (dargestellt durch einen Pfeil in der Titelleiste) für jede der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steuert, und beachten Sie, dass jede verfügt über eine **Connect** Option.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-195">Click the verbs menu (represented by a downward arrow in the title bar) for each of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and notice that each has a **Connect** option.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-196">Dies ist eine Connect-Verb, das Verbenmenü angezeigt wird, nur, wenn die Seite in der Connect-Modus ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-196">This is a connect verb, which appears in the verbs menu only when the page is in connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-197">Klicken Sie auf der Connect-Verb für eines der Steuerelemente und die Verbindung vom bereitgestellten Benutzeroberfläche der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> -Steuerelement angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-197">Click the connect verb on one of the controls, and the connection UI provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control appears.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-198">Klicken Sie auf die **trennen** Schaltfläche, um die statische Verbindung zwischen den Steuerelementen zu beenden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-198">Click the **Disconnect** button to end the static connection between the controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-199">Verwenden der **Anzeigemodus** Steuerelement in den Durchsuchen-Modus zurück.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-199">Use the **Display Mode** control to return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-200">Versuchen Sie, geben Sie neuen Text in den Anbieter erneut, und beachten Sie, dass da die Steuerelemente nicht verbunden sind, nicht der Text im Consumersteuerelement aktualisieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-200">Try to enter some new text in the provider again, and note that because the controls are disconnected, the text fails to update in the consumer control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-201">Verwenden Sie anschließend die gleiche Methode wie oben beschrieben, die in den Verbindungsanzeigemodus erneut wechseln.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-201">Next, use the same method as above to switch the page into connect display mode again.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-202">Klicken Sie auf Verbinden-Verb für eines der Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-202">Click a connect verb on one of the controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-203">Klicken Sie auf die **erstellen Sie eine Verbindung** verknüpfen, und verwenden Sie die Benutzeroberfläche von bereitgestellten der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement, um eine Verbindung zwischen den Steuerelementen zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-203">Click the **Create a Connection** link, and use the UI provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control to create a connection between the controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-204">Dies ist die zweite Methode zum Erstellen einer Verbindung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-204">This is the second method for creating a connection.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-205">Beachten Sie, dass, sobald die Verbindung gebildet wird, die letzte Zeichenfolge in das Anbietersteuerelement eingegebene (die angezeigt werden, da die Steuerelemente getrennt wurden nicht erfüllt) plötzlich im Consumer, angezeigt werden, da die Verbindung neu erstellt wurde.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-205">Note that as soon as the connection is formed, the last string you entered in the provider control (that failed to appear because the controls were disconnected) suddenly appears in the consumer, because the connection has been recreated.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-206">Klicken Sie auf die **trennen** Schaltfläche, um die aktuelle Verbindung zu beenden, die Sie gerade erstellt haben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-206">Click the **Disconnect** button to end the current connection that you just created.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-207">Geben Sie die Seite, um den Durchsuchen-Modus zurück.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-207">Return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-208">Geben Sie die neuen Text in den Anbieter aus, um zu veranschaulichen, dass der Text nicht aktualisiert wird und die Steuerelemente wieder getrennt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-208">Enter some new text in the provider to demonstrate that the text is not updated, and that the controls are again disconnected.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-209">Geben Sie die Seite, um den Anzeigemodus verbinden zurück.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-209">Return the page to connect display mode.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-210">Anstatt auf ein Verbindungsverb, klicken Sie auf die **Connect WebPart Controls** Schaltfläche, die die dritte Methode zum Erstellen einer Verbindungs veranschaulicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-210">Instead of clicking a connect verb, click the **Connect WebPart Controls** button, which illustrates the third method of forming a connection.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-211">Dieser Ansatz stellt eine Verbindung her die Steuerelemente programmgesteuert in einem einfachen Schritt ohne Verwenden der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-211">This approach connects the controls programmatically in one simple step without having to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-212">Beachten Sie, wie die Verbindung erstellt wird, die letzte Zeichenfolge eingegebene im Anbieter plötzlich in das Consumer-Steuerelement angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-212">Note that as the connection is created, the last string you entered in the provider suddenly appears in the consumer control.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />
    <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint)" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b"><span data-ttu-id="56fd2-213">Übersicht über Webparts</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-213">Web Parts Connections Overview</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="56fd2-214">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-214">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public WebPartConnection ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; WebPartConnection();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="56fd2-215">Initialisiert eine neue Instanz der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />-Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-215">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> class.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="56fd2-216">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> Konstruktor ist öffentlich, sodass der ASP.NET-Parser eine Instanz erstellen kann, wenn eine Verbindung im Markup einer Webseite deklariert ist, dieser Konstruktor soll nicht in Entwicklercode verwendet werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-216">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> constructor is public so that the ASP.NET parser can create an instance when a connection is declared in the markup of a Web page; this constructor is not intended to be used in developer code.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-217">Wenn Sie erstellen möchten eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Objekt programmgesteuert, sollten Sie verwenden die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> oder <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> Methode bereitgestellt wird, der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-217">When you want to create a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object programmatically, you should use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> or the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> method provided in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-218">Diese Methoden verarbeiten die vielen Details zum Herstellen eine Verbindung und Zurückgeben einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Objekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-218">These methods handle the many details of creating a connection, and return a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-219">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> Konstruktor für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Klasse legt die Werte fest. die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> Eigenschaften `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-219">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> constructor for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class sets the values of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> properties to `true`.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-220">Daher der Standardzustand einer neuen Verbindung statisch (d. h., dass sie in das Markup der Webseite deklariert ist) und shared (für alle Benutzer der Seite sichtbar).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-220">Thus the default state of a new connection is to be static (meaning that it is declared in the markup of the containing Web page) and shared (visible to all users of the page).</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-221">Dies ist der Fall sein, wenn Sie eine Verbindung in einem typischen Szenario hat hinzufügen, indem Sie deklarieren die Verbindung im Markup der Seite mit einer `<asp:webpartconnection>` Element.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-221">This will be the case when you add a connection in the typical scenario, by declaring the connection in the markup of the page with an `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-222">Allerdings wird eine Verbindung in anderen Fällen unterschiedliche Werte für diese Eigenschaften verfügen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-222">However, in other circumstances a connection will have different values for these properties.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-223">Beispielsweise wird beim Hinzufügen einer Verbindungs programmgesteuert durch Erstellen das Verbindungsobjekt im Code und der Benutzer wird die Seite in den Standardpersonalisierungsbereich des Benutzers anzeigen, die Verbindung als ein pro-User(visible only to the specific user) dynamisch und erstellt die Verbindung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-223">For example, when you add a connection programmatically by creating the connection object in code, and the user is viewing the page in the default user personalization scope, the connection is created as a dynamic, per-user(visible only to the specific user) connection.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="56fd2-224">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> Eigenschaften sind schreibgeschützt und Festlegen dieser Eigenschaften, die bestimmen, die Art der Verbindung werden intern von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Steuerelement, je nachdem, wie eine Verbindung erstellt wird (deklarativ im Seitenmarkup, oder programmgesteuert über Ihren Code oder die Benutzeroberfläche).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-224">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> properties are read-only, and these properties that determine the nature of a connection are set internally by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control depending on how a connection is created (declaratively in the page markup, or programmatically through your code or the user interface).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint)" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="56fd2-225">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-225">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Consumer">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Consumer { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Consumer" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Consumer As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ Consumer { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Consumer : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="56fd2-226">Ruft ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Objekt ab, das in einer Verbindung als Consumersteuerelement fungiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-226">Gets a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> object that is acting as the consumer control in a connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="56fd2-227">Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> stellt das Webparts-Steuerelement dar, das in einer Verbindung als Consumer fungiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-227">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> that represents the Web Parts control acting as the consumer in a connection.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="56fd2-228">Alle Webparts-Verbindung besteht aus zwei Steuerelemente, die Daten gemeinsam nutzen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-228">Every Web Parts connection consists of two controls that share data.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-229">Ein Steuerelement fungiert als Anbieter von Daten und das andere Steuerelement fungiert als Consumer, die Daten vom Anbieter empfangen und verarbeitet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-229">One control acts as the provider of data, and the other control acts as a consumer, receiving and processing the data from the provider.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-230">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> Eigenschaft ruft einen Verweis auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steuern als Consumer in einer verbindungsbeziehung fungiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-230">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property gets a reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control acting as a consumer in a connection relationship.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="56fd2-231">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, die programmgesteuerte Verwendung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-231">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-232">Im Codebeispiel besteht aus vier Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-232">The code example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-233">Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, ändern Sie die Webparts-Anzeigemodus auf einer Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-233">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-234">Quellcode für eine Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-234">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-235">Eine Webseite auf alle Steuerelemente hosten, und führen das Codebeispiel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-235">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-236">Eine Erklärung, wie die Beispielseite ausgeführt werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-236">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-237">Der erste Teil dieses Codebeispiels wird das Benutzersteuerelement, das Benutzern ermöglicht, den Anzeigemodus auf einer Webseite zu ändern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-237">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-238">Den folgende Quellcode in einer ASCX-Datei speichern, die durch das Erteilen sie des Dateinamen, die zugewiesen ist, die `Src` Attribut der `Register` die Richtlinie für dieses Steuerelement, das am oberen Rand der Hostingwebseite ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-238">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-239">Weitere Informationen zu Modi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement anzuzeigen, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Webparts-Seite wechseln des Anzeigemodus auf einer Webseite](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-239">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Consumer#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Consumer#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-240">Der zweite Teil des Codebeispiels wird der Quellcode für die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente, die als Consumer und der Anbieter für die Verbindung, und eine Schnittstelle für die Verbindungspunkte dienen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-240">The second part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that serve as the consumer and the provider for the connection, and an interface used for the connection points.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-241">Das Codebeispiel ausführen müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-241">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-242">Sie können explizit kompilieren und die resultierende Assembly im Bin-Ordner der Website oder im globalen Assemblycache ablegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-242">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-243">Alternativ können Sie den Quellcode im Ordner "App_Code" Ihrer Website, ablegen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-243">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-244">Dieses Codebeispiel verwendet die dynamische Kompilierung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-244">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-245">Eine exemplarische Vorgehensweise, die zeigt, wie kompiliert wird, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und verwenden ein benutzerdefinierten Webserver-Steuerelement](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-245">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_Consumer#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_Consumer#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-246">Der dritte Teil des Codebeispiels wird der Code für die Webseite, die die Steuerelemente hostet, und veranschaulicht die Verwendung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-246">The third part of the code example is the code for the Web page that hosts the controls and demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-247">Am oberen Rand der Seite werden die `Register` Direktiven für die das Benutzersteuerelement und die benutzerdefinierten Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-247">Near the top of the page are the `Register` directives for the user control and the custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-248">Da in diesem Beispiel wird die dynamische Kompilierung, verwendet der `Register` Richtlinie für die Quelldatei muss nicht auf den Namen einer Assembly zu verweisen; sie enthält nur ein beliebiges Tagpräfix und den Namespace der Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-248">Because this example uses dynamic compilation, the `Register` directive for the source file does not need to reference an assembly name; it includes only an arbitrary tag prefix and the namespace of the controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-249">In der `Button2_Click` -Methode, der Code greift auf das Verbindungsobjekt, über die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> steuern, und ruft einen Verweis auf das Consumer-Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-249">In the `Button2_Click` method, the code accesses the connection object through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, and gets a reference to the consumer control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Consumer#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Consumer#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-250">Nachdem Sie auf die Seite in einem Browser laden, verwenden Sie die **Anzeigemodus** Dropdown-Listenfeld-Steuerelement auf die Seite verbinden-Modus zu wechseln.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-250">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-251">Klicken Sie auf das Verbenmenü (dargestellt durch den Pfeil nach unten in der Titelleiste) eines der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steuert, und klicken Sie auf der Connect-Verb.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-251">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-252">Verwenden der **Connect WebPart Controls** Schaltfläche oder die angegebene Verbindungs-Benutzeroberfläche (UI), um eine Verbindung zwischen den beiden Steuerelementen zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-252">Use the **Connect WebPart Controls** button, or the provided connection user interface (UI), to create a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-253">Klicken Sie auf die **Anzeigeinformationen für Consumer** Schaltfläche, um den Code auszuführen, das veranschaulicht, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-253">Click the **Display Consumer Info** button to run the code that demonstrates the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="56fd2-254">Die Länge der <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" />-Eigenschaft ist 0 (null).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-254">The length of the <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" /> property is zero.</span></span></exception>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="56fd2-255">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-255">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumerConnectionPoint">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint ConsumerConnectionPoint { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ConsumerConnectionPoint As ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::ConsumerConnectionPoint ^ ConsumerConnectionPoint { System::Web::UI::WebControls::WebParts::ConsumerConnectionPoint ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumerConnectionPoint : System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="56fd2-256">Ruft das Objekt ab, das als Verbindungspunkt für ein Steuerelement fungiert, das als Consumer in einer Verbindung fungiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-256">Gets the object that serves as a connection point for a control that is acting as a consumer in a connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="56fd2-257">Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />, der dem Consumersteuerelement in einer Verbindung zugeordnet ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-257">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" /> associated with the consumer control in a connection.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="56fd2-258">Einer der erforderlichen Schritte zum Erstellen einer Verbindung zwischen zwei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente ist das Verbindungspunkte für jedes Steuerelement zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-258">One of the required steps for creating a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls is to create connection points for each control.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-259">Consumer-Verbindungspunkts ist ein Objekt, das die Informationen zum Herstellen einer Verbindung mit das Steuerelement, das als Consumer fungiert enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-259">The consumer connection point is an object that contains the information about how to connect to the control acting as a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-260">Im Quellcode des Consumers eine der Methoden muss identifiziert werden, mit der `ConnectionConsumer` Attribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-260">In the consumer's source code, one of the methods must be identified with the `ConnectionConsumer` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-261">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> -Objekt, das ein Consumer-Steuerelement zugeordnet ist enthält Details über die Methode und das Attribut, einschließlich einer ID für die Methode, einen Anzeigenamen für die Verwendung in der Benutzeroberfläche (UI), und welche Art von Schnittstelle die Methode abrufen kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-261">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object that is associated with a consumer control contains details about the method and the attribute, including an ID for the method, a display name for use in the user interface (UI), and what type of interface the method can retrieve.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-262">Dieser Satz von Informationen zu den Consumer, die Methode zum Herstellen von Verbindungen und den Typ der Schnittstelle, die sie versteht, bildet zusammen einen Consumer-Verbindungspunkt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-262">This set of information about the consumer, its method for forming connections, and the type of interface it understands, collectively forms a consumer connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-263">Standardmäßig eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Objekt kann nur eine Verbindung <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> Objekt zu einem Zeitpunkt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-263">By default, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object can connect to only one <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object at a time.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-264">Ein Consumer kann mehrere Methoden, die als mögliche Consumerverbindungspunkten identifiziert haben, aber ein Consumer nur teilnehmen kann eine Verbindung als Consumer (daher nur eine der Consumer die Verbindungspunkte aktiv sein kann) zu einem Zeitpunkt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-264">A consumer could have multiple methods identified as possible consumer connection points, but a consumer can only participate in one connection as a consumer (hence, only one of its consumer connection points can be active) at a time.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-265">Im Gegensatz dazu ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> können eine Verbindung herstellen, um eine beliebige Anzahl von <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Objekte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-265">In contrast, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> can connect to any number of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-266">Dieses Standardverhalten kann geändert werden, durch Überschreiben der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> Eigenschaft für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> Attribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-266">This default behavior can be changed by overriding the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> property on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> attribute.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="56fd2-267">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, die programmgesteuerte Verwendung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-267">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-268">Das Beispiel besteht aus vier Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-268">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-269">Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, ändern Sie die Webparts-Anzeigemodus auf einer Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-269">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-270">Quellcode für eine Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-270">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-271">Eine Webseite auf alle Steuerelemente hosten, und führen das Codebeispiel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-271">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-272">Eine Erklärung, wie die Beispielseite ausgeführt werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-272">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-273">Der erste Teil dieses Codebeispiels wird das Benutzersteuerelement, das Benutzern ermöglicht, den Anzeigemodus auf einer Webseite zu ändern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-273">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-274">Den folgende Quellcode in einer ASCX-Datei speichern, die durch das Erteilen sie des Dateinamen, die zugewiesen ist, die `Src` Attribut der `Register` die Richtlinie für dieses Steuerelement, das am oberen Rand der Hostingwebseite ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-274">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-275">Weitere Informationen zu Modi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement anzuzeigen, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Webparts-Seite wechseln des Anzeigemodus auf einer Webseite](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-275">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-276">Der zweite Teil des Codebeispiels wird der Quellcode für die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente, die als Consumer und der Anbieter für die Verbindung, und eine Schnittstelle für die Verbindungspunkte dienen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-276">The second part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that serve as the consumer and the provider for the connection, and an interface used for the connection points.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-277">Das Codebeispiel ausführen müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-277">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-278">Sie können explizit kompilieren und die resultierende Assembly im Bin-Ordner der Website oder im globalen Assemblycache ablegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-278">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-279">Alternativ können Sie den Quellcode im Ordner "App_Code" Ihrer Website, ablegen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-279">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-280">Dieses Codebeispiel verwendet die dynamische Kompilierung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-280">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-281">Eine exemplarische Vorgehensweise, die zeigt, wie kompiliert wird, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und verwenden ein benutzerdefinierten Webserver-Steuerelement](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-281">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-282">Der dritte Teil des Codebeispiels wird der Code für die Webseite, die die Steuerelemente hostet, und veranschaulicht die Verwendung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-282">The third part of the code example is the code for the Web page that hosts the controls and demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-283">In der `Button1_Click` -Methode, alle Objekte, die zum Herstellen einer Verbindung erforderlich werden erstellt, einschließlich einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Objekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-283">In the `Button1_Click` method, all the objects required to form a connection are created, including a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-284">Diese Objekte werden zum Übergeben der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> Methode, um die Verbindung zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-284">These objects are all passed to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method to create the connection.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-285">In der `Button2_Click` -Methode, die der Code greift auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> -Eigenschaft und zeigt einige Details der Verbindung zeigen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-285">In the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property and displays some details of the connection point.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-286">Nachdem Sie auf die Seite in einem Browser laden, verwenden Sie die **Anzeigemodus** Dropdown-Listenfeld-Steuerelement auf die Seite verbinden-Modus zu wechseln.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-286">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-287">Klicken Sie auf das Verbenmenü (dargestellt durch den Pfeil nach unten in der Titelleiste) eines der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steuert, und klicken Sie auf der Connect-Verb.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-287">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-288">Verwenden der **Connect WebPart Controls** Schaltfläche oder der angegebenen Verbindung UI, um eine Verbindung zwischen den beiden Steuerelementen zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-288">Use the **Connect WebPart Controls** button, or the provided connection UI, to create a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-289">Klicken Sie auf die **ConnectionPoint Details** Schaltfläche, um den Code auszuführen, das veranschaulicht, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-289">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that demonstrates the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="56fd2-290">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-290">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumerConnectionPointID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ConsumerConnectionPointID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConsumerConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ConsumerConnectionPointID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ConsumerConnectionPointID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumerConnectionPointID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("default")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="56fd2-291">Ruft den Eigenschaftswert für eine Verbindung ab, der auf die ID des Objekts verweist, das als Consumerverbindungspunkt für diese Verbindung fungiert, oder legt diesen fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-291">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the object serving as the consumer connection point for that connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="56fd2-292">Eine Zeichenfolge, die die ID für den Consumerverbindungspunkt enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-292">A string that contains the ID for the consumer connection point.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="56fd2-293">Für eine statische Verbindung, die im Markup einer Webseite deklariert wird, können Entwickler angeben, welche Consumer-Verbindungspunkt für die Verbindung verwendet wird durch Zuweisen eines Werts, der `ConsumerConnectionPointID` -Attribut für die `<asp:webpartconnection>` Element.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-293">For a static connection declared in the markup of a Web page, developers can specify which consumer connection point will be used for the connection by assigning a value to the `ConsumerConnectionPointID` attribute on the `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-294">Wenn ein Wert nicht in das Attribut zugewiesen wird die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> Eigenschaftswert verwendet wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-294">If a value is not assigned to the attribute, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> property value is used.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-295">Bei der Erstellung von dynamischer (programmgesteuerter) Verbindungen normalerweise Sie sollte nicht legen Sie den Wert von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-295">When you create dynamic (programmatic) connections, normally you should not set the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-296">Sie können einfach Aufrufen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> Methode für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> steuern, an sie übergibt der Consumer und der Consumerverbindungspunkt point-Objekte (zusammen mit den anderen erforderlichen Parameter), und diese Methode bestimmt die richtige ID für die Consumer Verbindung Zeigen Sie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-296">You can simply call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, passing to it the consumer and consumer connection point objects (along with the other required parameters), and that method determines the correct ID to use for the consumer's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-297">Auf ähnliche Weise, wenn Sie die Verbindung trennen, Sie erreichen die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> Methode, ohne dass die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> -Eigenschaftswert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-297">Similarly, when you disconnect, you can call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> method without needing to specify the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property value.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="56fd2-298">Die ID des Consumer Verbindungspunkt kann bestimmt werden, wenn Sie festlegen, eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> oder sonstiges Serversteuerelement als Consumer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-298">The ID of a consumer's connection point can be determined when you designate a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> or other server control as a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-299">Sie müssen eine Methode in der Consumer identifizieren, die eine Instanz einer Schnittstelle zur Verfügung gestellt, indem Sie entweder einem Anbietersteuerelement oder ein Transformator abruft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-299">You must identify a method in the consumer that retrieves an instance of an interface furnished by either a provider control or a transformer.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-300">Um die Methode zu identifizieren, markieren Sie sie mit der `ConnectionConsumer` Code-Attribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-300">To identify the method, mark it with the `ConnectionConsumer` code attribute.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-301">Wenn Sie dieses Attribut hinzufügen, können Sie einen optionale Zeichenfolge-Value-Parameter, die als ID für der Consumers dient hinzufügen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Objekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-301">When you add this attribute, you can add an optional string value parameter that serves as an ID for the consumer's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-302">Wenn Sie einen Wert für den optionalen ID-Parameter angeben, wird dieser Wert den Wert des der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> -Eigenschaft für die Verbindung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-302">If you supply a value for the optional ID parameter, that value becomes the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-303">Wenn Sie keinen ID-Wert angeben der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> Eigenschaftswert verwendet wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-303">If you do not supply an ID value, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> property value is used.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="56fd2-304">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, die deklarative und die programmgesteuerte Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-304">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-305">Das Beispiel besteht aus vier Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-305">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-306">Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, ändern Sie die Webparts-Anzeigemodus auf einer Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-306">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-307">Quellcode für eine Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-307">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-308">Eine Webseite auf alle Steuerelemente hosten, und führen das Codebeispiel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-308">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-309">Eine Erklärung, wie die Beispielseite ausgeführt werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-309">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-310">Der erste Teil dieses Codebeispiels wird das Benutzersteuerelement, das Benutzern ermöglicht, den Anzeigemodus auf einer Webseite zu ändern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-310">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-311">Den folgende Quellcode in einer ASCX-Datei speichern, die durch das Erteilen sie des Dateinamen, die zugewiesen ist, die `Src` Attribut der `Register` die Richtlinie für dieses Steuerelement, das am oberen Rand der Hostingwebseite ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-311">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-312">Weitere Informationen zu Modi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement anzuzeigen, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Webparts-Seite wechseln des Anzeigemodus auf einer Webseite](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-312">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-313">Der zweite Teil des Codebeispiels wird der Quellcode für die Schnittstelle und der Consumer- und anbietersteuerelementen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-313">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-314">Das Codebeispiel ausführen müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-314">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-315">Sie können explizit kompilieren und die resultierende Assembly im Bin-Ordner der Website oder im globalen Assemblycache ablegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-315">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-316">Alternativ können Sie den Quellcode im Ordner "App_Code" Ihrer Website, ablegen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-316">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-317">Dieses Codebeispiel verwendet die dynamische Kompilierung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-317">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-318">Eine exemplarische Vorgehensweise, die zeigt, wie kompiliert wird, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und verwenden ein benutzerdefinierten Webserver-Steuerelement](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-318">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-319">Der dritte Teil des Codebeispiels wird die Webseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-319">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-320">Beachten Sie, dass eine Verbindung im Seitenmarkup, deklariert wird mithilfe der `<StaticConnections>` und `<asp:WebPartsConnection>` Elemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-320">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-321">Die Verbindungsdeklaration enthält die erforderlichen `ConsumerConnectionPointID` Attribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-321">The connection declaration includes the required `ConsumerConnectionPointID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-322">Eine zweite Methode zum Herstellen der Verbindung angezeigt wird, der `Button1_Click` -Methode, in dem der Code erstellt eine neue Verbindung mit den Verbindungspunkt, der in das Consumer-Steuerelement definiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-322">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-323">Klicken Sie auf die `Button2_Click` -Methode, die der Code greift auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-323">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-324">Nachdem Sie die Seite in einem Browser laden, ist bereits eine Verbindung aufgrund der statischen Verbindung deklariert, die auf der Seite vorhanden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-324">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-325">Geben Sie Text im Anbietersteuerelement, und beachten Sie, dass der Consumer aufgrund der Verbindung angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-325">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-326">Trennen Sie die Steuerelemente an.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-326">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-327">Mithilfe der **Anzeigemodus** Dropdown-Listensteuerelement, schalten Sie den Verbindungsmodus.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-327">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-328">Klicken Sie auf das Verbenmenü (dargestellt durch den Pfeil nach unten in der Titelleiste) eines der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steuert, und klicken Sie auf der Connect-Verb.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-328">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-329">Klicken Sie auf die **trennen** Schaltfläche.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-329">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-330">Verwenden der **Connect WebPart Controls** Schaltfläche, um eine Verbindung zwischen den beiden Steuerelementen neu zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-330">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-331">Klicken Sie auf die **ConnectionPoint Details** Schaltfläche, um den Code auszuführen, die greift auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> -Eigenschaftswert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-331">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property value.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-332">Der Wert wird in eine Bezeichnung unterhalb der Steuerelemente geschrieben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-332">The value is written out in a label below the controls.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="56fd2-333">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-333">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumerID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ConsumerID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConsumerID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ConsumerID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ConsumerID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumerID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="56fd2-334">Ruft den Eigenschaftswert für eine Verbindung ab, der auf die ID des <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelements verweist, das als Consumer für diese Verbindung fungiert, oder legt diesen fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-334">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control acting as a consumer for that connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="56fd2-335">Eine Zeichenfolge, die die ID des Steuerelements enthält, das in einer Verbindung als Consumer fungiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-335">A string that contains the ID of the control acting as a consumer in a connection.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="56fd2-336">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> Eigenschaftswert ist erforderlich, wenn Sie eine Verbindung zwischen erstellen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-336">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property value is required when you create a connection between <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-337">Wenn ein Wert der Eigenschaft nicht zugewiesen ist, eine Ausnahme wird ausgelöst, wenn die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> -Steuerelement versucht, die Verbindung zu aktivieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-337">If a value is not assigned to the property, an exception is thrown when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control attempts to activate the connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="56fd2-338">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, die deklarative und die programmgesteuerte Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-338">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-339">Das Beispiel besteht aus vier Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-339">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-340">Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, ändern Sie die Webparts-Anzeigemodus auf einer Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-340">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-341">Quellcode für eine Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-341">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-342">Eine Webseite auf alle Steuerelemente hosten, und führen das Codebeispiel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-342">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-343">Eine Erklärung, wie die Beispielseite ausgeführt werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-343">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-344">Der erste Teil dieses Codebeispiels wird das Benutzersteuerelement, das Benutzern ermöglicht, den Anzeigemodus auf einer Webseite zu ändern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-344">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-345">Den folgende Quellcode in einer ASCX-Datei speichern, die durch das Erteilen sie des Dateinamen, die zugewiesen ist, die `Src` Attribut der `Register` die Richtlinie für dieses Steuerelement, das am oberen Rand der Hostingwebseite ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-345">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-346">Weitere Informationen zu Modi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement anzuzeigen, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Webparts-Seite wechseln des Anzeigemodus auf einer Webseite](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-346">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-347">Der zweite Teil des Codebeispiels wird der Quellcode für die Schnittstelle und der Consumer- und anbietersteuerelementen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-347">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-348">Das Codebeispiel ausführen müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-348">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-349">Sie können explizit kompilieren und die resultierende Assembly im Bin-Ordner der Website oder im globalen Assemblycache ablegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-349">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-350">Alternativ können Sie den Quellcode im Ordner "App_Code" Ihrer Website, ablegen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-350">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-351">Dieses Codebeispiel verwendet die dynamische Kompilierung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-351">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-352">Eine exemplarische Vorgehensweise, die zeigt, wie kompiliert wird, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und verwenden ein benutzerdefinierten Webserver-Steuerelement](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-352">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-353">Der dritte Teil des Codebeispiels wird die Webseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-353">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-354">Beachten Sie, dass eine Verbindung im Seitenmarkup, deklariert wird mithilfe der `<StaticConnections>` und `<asp:WebPartsConnection>` Elemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-354">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-355">Die Verbindungsdeklaration enthält die erforderlichen `ConsumerID` Attribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-355">The connection declaration includes the required `ConsumerID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-356">Eine zweite Methode zum Herstellen der Verbindung angezeigt wird, der `Button1_Click` -Methode, in dem der Code erstellt eine neue Verbindung mit den Verbindungspunkt, der in das Consumer-Steuerelement definiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-356">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-357">Klicken Sie auf die `Button2_Click` -Methode, der Code greift auf den Wert des der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> Eigenschaft und in eine Bezeichnung angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-357">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property and displays it in a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-358">Nachdem Sie die Seite in einem Browser laden, ist bereits eine Verbindung aufgrund der statischen Verbindung deklariert, die auf der Seite vorhanden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-358">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-359">Geben Sie Text im Anbietersteuerelement, und beachten Sie, dass der Consumer aufgrund der Verbindung angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-359">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-360">Trennen Sie die Steuerelemente an.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-360">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-361">Mithilfe der **Anzeigemodus** Dropdown-Listensteuerelement, schalten Sie den Verbindungsmodus.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-361">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-362">Klicken Sie auf das Verbenmenü (dargestellt durch den Pfeil nach unten in der Titelleiste) eines der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steuert, und klicken Sie auf der Connect-Verb.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-362">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-363">Klicken Sie auf die **trennen** Schaltfläche.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-363">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-364">Verwenden der **Connect WebPart Controls** Schaltfläche, um eine Verbindung zwischen den beiden Steuerelementen neu zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-364">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-365">Klicken Sie auf die **Consumer Details** Schaltfläche, um den Code auszuführen, die greift auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> -Eigenschaftswert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-365">Click the **Consumer Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property value.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="56fd2-366">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-366">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="56fd2-367">Ruft die ID eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />-Objekts ab oder legt diese fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-367">Gets or sets the ID of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="56fd2-368">Eine Zeichenfolge, die die ID der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-368">A string that contains the ID of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="56fd2-369">Jede <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Objekt verfügt über einen eindeutigen Wert zugewiesen wird, um die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-369">Every <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object has a unique value assigned to its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-370">Dadurch wird sichergestellt, dass es eine Möglichkeit, mehrere Verbindungen zu unterscheiden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-370">This is to ensure that there is a way to distinguish between multiple connections.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-371">Bei der Erstellung einer Standleitung durch Deklarieren einer `<asp:webpartconnection>` Element in einer Webseite, und Sie weisen einen Wert, der nicht der `ID` -Attribut für die Verbindung, die eine Ausnahme wird ausgelöst, wenn die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> -Steuerelement versucht, die Verbindung zu aktivieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-371">If you create a static connection by declaring an `<asp:webpartconnection>` element in a Web page, and you do not assign a value to the `ID` attribute for the connection, an exception is thrown when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control attempts to activate the connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-372">Wenn die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Steuerelement erstellt eine neue dynamische Verbindung, ruft es die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CreateDynamicConnectionID%2A> Methode, um eine eindeutige ID für die Verbindung zu generieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-372">When the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control creates a new dynamic connection, it calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CreateDynamicConnectionID%2A> method to generate a unique ID for the connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="56fd2-373">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, die deklarative und die programmgesteuerte Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-373">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-374">Das Beispiel besteht aus vier Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-374">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-375">Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, ändern Sie die Webparts-Anzeigemodus auf einer Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-375">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-376">Quellcode für eine Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-376">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-377">Eine Webseite auf alle Steuerelemente hosten, und führen das Codebeispiel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-377">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-378">Eine Erklärung, wie die Beispielseite ausgeführt werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-378">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-379">Der erste Teil dieses Codebeispiels wird das Benutzersteuerelement, das Benutzern ermöglicht, den Anzeigemodus auf einer Webseite zu ändern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-379">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-380">Den folgende Quellcode in einer ASCX-Datei speichern, die durch das Erteilen sie des Dateinamen, die zugewiesen ist, die `Src` Attribut der `Register` die Richtlinie für dieses Steuerelement, das am oberen Rand der Hostingwebseite ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-380">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-381">Weitere Informationen zu Modi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement anzuzeigen, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Webparts-Seite wechseln des Anzeigemodus auf einer Webseite](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-381">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-382">Der zweite Teil des Codebeispiels wird der Quellcode für die Schnittstelle und der Consumer- und anbietersteuerelementen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-382">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-383">Das Codebeispiel ausführen müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-383">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-384">Sie können explizit kompilieren und die resultierende Assembly im Bin-Ordner der Website oder im globalen Assemblycache ablegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-384">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-385">Alternativ können Sie den Quellcode im Ordner "App_Code" Ihrer Website, ablegen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-385">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-386">Dieses Codebeispiel verwendet die dynamische Kompilierung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-386">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-387">Eine exemplarische Vorgehensweise, die zeigt, wie kompiliert wird, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und verwenden ein benutzerdefinierten Webserver-Steuerelement](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-387">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-388">Der dritte Teil des Codebeispiels wird die Webseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-388">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-389">Beachten Sie, dass eine Verbindung im Seitenmarkup, deklariert wird mithilfe der `<StaticConnections>` und `<asp:WebPartsConnection>` Elemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-389">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-390">Die Verbindungsdeklaration enthält die erforderlichen `ID` Attribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-390">The connection declaration includes the required `ID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-391">Eine zweite Methode zum Herstellen der Verbindung angezeigt wird, der `Button1_Click` -Methode, in dem der Code erstellt eine neue Verbindung mit den Verbindungspunkt, der in das Consumer-Steuerelement definiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-391">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-392">Hier ist die ID-Eigenschaft ist nicht erforderlich, da die Verbindung dynamisch ist und die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Steuerelement die Verbindung eine ID zuweist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-392">Here, the ID property is not required, because the connection is dynamic, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control assigns an ID to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-393">In der `Button2_Click` -Methode, der Code greift auf den Wert des der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> Eigenschaft und in eine Bezeichnung angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-393">In the `Button2_Click` method, the code accesses the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property and displays it in a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-394">Nachdem Sie die Seite in einem Browser laden, ist bereits eine Verbindung aufgrund der statischen Verbindung deklariert, die auf der Seite vorhanden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-394">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-395">Geben Sie Text im Anbietersteuerelement, und beachten Sie, dass der Consumer aufgrund der Verbindung angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-395">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-396">Trennen Sie die Steuerelemente an.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-396">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-397">Mithilfe der **Anzeigemodus** Dropdown-Listensteuerelement, schalten Sie den Verbindungsmodus.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-397">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-398">Klicken Sie auf das Verbenmenü (dargestellt durch den Pfeil nach unten in der Titelleiste) eines der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steuert, und klicken Sie auf der Connect-Verb.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-398">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-399">Klicken Sie auf die **trennen** Schaltfläche.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-399">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-400">Verwenden der **Connect WebPart Controls** Schaltfläche, um eine Verbindung zwischen den beiden Steuerelementen neu zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-400">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-401">Klicken Sie auf die **Verbindungsdetails** Schaltfläche, um den Code auszuführen, die greift auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> -Eigenschaftswert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-401">Click the **Connection Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property value.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="56fd2-402">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-402">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsActive">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsActive { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsActive" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsActive As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsActive { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsActive : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="56fd2-403">Ruft einen Wert ab, der angibt, ob ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />-Objekt derzeit eingerichtet und in der Lage ist, Daten zwischen seinem Anbieter- und seinem Consumersteuerelement auszutauschen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-403">Gets a value that indicates whether a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object is currently established and able to exchange data between its provider and consumer controls.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="56fd2-404"><see langword="true" />, wenn die Verbindung aktiv ist, andernfalls <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-404"><see langword="true" /> if the connection is active; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="56fd2-405">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> Eigenschaft gibt einen Zustand einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Objekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-405">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property indicates a state of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-406">Wenn die Verbindung in diesem Zustand ist, werden die Anbieter und Consumer-Steuerelemente in der Verbindung kommuniziert und Austauschen von Daten über eine gemeinsame Schnittstelle oder ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> Objekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-406">When the connection is in this state, the provider and consumer controls in the connection are communicating and able to exchange data through a common interface or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-407">Wenn ein Benutzer auf eine gerenderte Seite, die eine Verbindung im normalen Durchsuchen-Modus enthält anzeigt, ist die Verbindung in der Regel aktiv, (es sei denn, es konnte nicht aktiviert werden, aufgrund eines Konflikts oder ein anderes Problem, wenn die Seite geladen werden).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-407">When a user views a rendered page that includes an established connection in normal browse mode, the connection is typically active (unless it failed to be activated due to some conflict or other issue when the page loaded).</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-408">In den frühen Phasen des Lebenszyklus der Seite und der Steuerelemente, die der Eigenschaftswert ist `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-408">In the early stages of the page and control life cycle, the property value is `false`.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-409">Die Verbindung aktiviert ist, direkt nach der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> Ereignis auf der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Steuerelement ausgelöst wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-409">The connection is activated just after the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> event on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control is raised.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-410">Insbesondere wird die Verbindung aktiviert, nachdem der Consumer eine Instanz der angegebenen Schnittstelle vom Anbieter abgerufen hat oder ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> Objekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-410">Specifically, the connection is activated after the consumer has retrieved an instance of the specified interface from the provider or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-411">Es ist hilfreich zu wissen, ob eine Verbindung unter Umständen aktiv ist, wobei möglicherweise Konflikte oder Probleme aufgrund von mehreren Verbindungen auf einer Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-411">It is useful to know whether a connection is active in situations where there might be conflicts or synchronization issues due to multiple connections on a page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-412">Angenommen, es ist eine Art von Konflikt zwischen zwei Verbindungen die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Steuerelement hat die Möglichkeit, eine der Verbindungen nicht zu aktivieren, den Konflikt zu vermeiden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-412">For example, if there is some kind of conflict between two connections, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control has the option of not activating one of the connections to avoid the conflict.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="56fd2-413">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, mit der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-413">The following code example demonstrates use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-414">Das Beispiel besteht aus drei Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-414">The example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-415">Quellcode für eine Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-415">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-416">Eine Webseite auf alle Steuerelemente hosten, und führen das Codebeispiel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-416">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-417">Eine Erklärung, wie die Beispielseite ausgeführt werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-417">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-418">Der erste Teil des Codebeispiels wird der Quellcode für die Schnittstelle und der Consumer- und anbietersteuerelementen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-418">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-419">Das Codebeispiel ausführen müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-419">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-420">Sie können explizit kompilieren und die resultierende Assembly im Bin-Ordner der Website oder im globalen Assemblycache ablegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-420">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-421">Alternativ können Sie den Quellcode im Ordner "App_Code" Ihrer Website, ablegen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-421">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-422">Dieses Codebeispiel verwendet die dynamische Kompilierung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-422">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-423">Eine exemplarische Vorgehensweise, die zeigt, wie kompiliert wird, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und verwenden ein benutzerdefinierten Webserver-Steuerelement](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-423">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsActive#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_IsActive#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-424">Der zweite Teil des Codebeispiels wird die Webseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-424">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-425">Im oberen Bereich ist eine `Register` Richtlinie, die auf den Quellcode für die beiden für dynamisch kompilierte verweist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-425">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-426">Die statische Verbindung wird deklariert, innerhalb der `<StaticConnections>` Element auf der Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-426">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-427">In der `<script>` Element sind vier Ereignishandler.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-427">Within the `<script>` element are four event handlers.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-428">Jeder Ereignishandler überprüft den Wert der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> Eigenschaft für die Verbindung statisch und schreibt eine Meldung für die <xref:System.Web.UI.WebControls.Label> Steuerelement, der angibt, ob die Verbindung in diesem Zustand des Lebenszyklus der Seiten- und Steuerelementausgabe aktiv oder inaktiv ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-428">Each event handler checks the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property on the static connection, and writes a message to the <xref:System.Web.UI.WebControls.Label> control indicating whether the connection is active or inactive at that state of the page and control life cycle.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-429">Dies zeigt, an welchem Punkt die Verbindung aktiv wird, und, dass sie nach der Seite aktiv bleibt, gerendert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-429">This demonstrates at what point the connection becomes active, and that it remains active after the page is rendered.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsActive#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/CS/wpConnectIsActiveCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsActive#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/VB/wpConnectIsActiveVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-430">Laden Sie die Seite in einem Browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-430">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-431">Die statische Verbindung bereits erstellt wurde, und Nachrichten, die anzeigt, ob die Verbindung zu verschiedenen Zeitpunkten im Lebenszyklus Seiten- und Steuerelementausgabe Inanspruchnehmen Bezeichnungen wurden bereits geschrieben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-431">The static connection is already created, and messages have already been written to the labels showing whether the connection was active at various points in the page and control life cycle.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-432">Klicken Sie auf die **Verbindungsdetails** Schaltfläche, und beachten Sie, dass die Verbindung zu diesem Zeitpunkt nicht aktiv ist, aber die Verbindung erneut jedes Mal nach dem Aktivieren der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> Ereignis und noch aktiv ist (und bleiben) nach der <xref:System.Web.UI.Control.PreRender> -Ereignis der Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-432">Click the **Connection Details** button, and note that the connection is not active at that point, but that the connection is reactivated each time after the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> event, and that it is still active (and will remain so) after the <xref:System.Web.UI.Control.PreRender> event of the page.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStatic" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ActivateConnections" />
        <altmember cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated" />
        <altmember cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivating" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="56fd2-433">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-433">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsShared">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsShared { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsShared" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsShared As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsShared { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsShared : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="56fd2-434">Ruft einen Wert ab, der angibt, ob ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />-Objekt für alle Benutzer oder nur für den aktuellen Benutzer sichtbar ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-434">Gets a value that indicates whether a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object is visible to all users or only to the current user.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="56fd2-435"><see langword="true" />, wenn die Verbindung freigegeben ist, andernfalls <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-435"><see langword="true" /> if the connection is shared; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="56fd2-436">Wie bei einzelnen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelemente, eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Objekt kann es sich um eine freigegebene oder eine Instanz pro Benutzer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-436">As with individual <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object can be a shared or a per-user instance.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-437">Eine freigegebene Instanz bedeutet, dass die Verbindung für alle Benutzer einer Webseite sichtbar, und eine Instanz pro Benutzer bedeutet, dass die Verbindung nur für einen bestimmten Benutzer sichtbar ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-437">A shared instance means that the connection is visible to all users of a Web page, and a per-user instance means the connection is visible only to a specific user.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-438">Im Allgemeinen bestimmt die Möglichkeit, die eine Verbindung zu einer Seite hinzugefügt wird, ob die Verbindung freigegeben ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-438">In general, the way a connection is added to a page determines whether the connection is shared.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-439">Wenn die Verbindung im Markup einer Webseite deklariert ist, wird die Verbindung freigegeben und die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> Eigenschaftswert ist `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-439">If the connection is declared in the markup of a Web page, then the connection is shared and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property value is `true`.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-440">Darüber hinaus, wenn die Webseite im freigegebenen Personalisierungsbereich ist, wenn eine Verbindung hinzugefügt wird, wird die Verbindung auch gemeinsam genutzt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-440">In addition, if the Web page is in shared personalization scope when a connection is added, the connection is also shared.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-441">In der Regel, wenn ein Benutzer verwendet die `<asp:connectionszone>` Benutzeroberfläche (UI) zum Hinzufügen einer Verbindung, die Seite ist im Benutzerpersonalisierungsbereich befindet, damit die Verbindung nicht gemeinsam genutzt wird und die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> Eigenschaftswert ist `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-441">Typically, when a user uses the `<asp:connectionszone>` user interface (UI) to add a connection, the page is in user personalization scope, so the connection is not shared and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property value is `false`.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="56fd2-442">Das folgende Codebeispiel veranschaulicht die programmgesteuerte Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-442">The following code example demonstrates programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-443">Im Codebeispiel besteht aus fünf Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-443">The code example has five parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-444">Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, ändern Sie die Webparts-Anzeigemodus auf einer Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-444">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-445">Quellcode für eine Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-445">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-446">Eine Webseite auf alle Steuerelemente hosten, und führen das Codebeispiel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-446">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-447">Ein Eintrag in der Web.config-Datei, die zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-447">An entry in the Web.config file that is required to run the example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-448">Eine Erklärung, wie die Beispielseite ausgeführt werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-448">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-449">Der erste Teil dieses Codebeispiels wird das Benutzersteuerelement, das Benutzern ermöglicht, den Anzeigemodus auf einer Webseite zu ändern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-449">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-450">Den folgende Quellcode in einer ASCX-Datei speichern, die durch das Erteilen sie des Dateinamen, die zugewiesen ist, die `Src` Attribut der `Register` die Richtlinie für dieses Steuerelement, das am oberen Rand der Hostingwebseite ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-450">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-451">Weitere Informationen zu Modi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement anzuzeigen, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Webparts-Seite wechseln des Anzeigemodus auf einer Webseite](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-451">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsShared#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsShared#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-452">Der zweite Teil des Codebeispiels wird der Quellcode für die Schnittstelle und der Consumer- und anbietersteuerelementen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-452">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-453">Das Codebeispiel ausführen müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-453">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-454">Sie können explizit kompilieren und die resultierende Assembly im Bin-Ordner der Website oder im globalen Assemblycache ablegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-454">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-455">Alternativ können Sie den Quellcode im Ordner "App_Code" Ihrer Website, ablegen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-455">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-456">Dieses Codebeispiel verwendet die dynamische Kompilierung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-456">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-457">Eine exemplarische Vorgehensweise, die zeigt, wie kompiliert wird, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und verwenden ein benutzerdefinierten Webserver-Steuerelement](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-457">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsShared#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_IsShared#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-458">Der dritte Teil des Codebeispiels wird die Webseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-458">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-459">In der `Button2_Click` -Methode, er überprüft die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> Eigenschaft der vorhandenen Verbindung und das Ergebnis auf der Seite angezeigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-459">In the `Button2_Click` method, it checks the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property of the existing connection and displays the result on the page.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsShared#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsShared#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-460">Das vierte Teil des Codebeispiels wird ein Eintrag in der Datei "Web.config", die für das Benutzerkonto, das erforderlich ist, die das Beispiel, um die Seite im freigegebenen Personalisierungsbereich bearbeiten können ausgeführt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-460">The fourth part of the code example is an entry in the Web.config file that is required for the user account that will be running the example to be able to edit the page in shared personalization scope.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-461">Um dies zu ermöglichen, müssen Sie einen Eintrag in der Datei "Web.config" in der `<system.web>` -Abschnitt, der wie im folgenden Beispiel aussieht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-461">To enable this, you must have an entry in the Web.config file within the `<system.web>` section that looks like the following example.</span></span>  
  
```  
<webParts>  
  <personalization>  
    <authorization>  
      <allow users="UserAccount"  
             roles="admin"  
             verbs="enterSharedScope"/>  
    </authorization>            
  </personalization>  
</webParts>  
```  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-462">Nachdem Sie auf die Seite in einem Browser laden, verwenden Sie die **Anzeigemodus** Dropdown-Listenfeld-Steuerelement zum Wechseln des Anzeigemodus zu verbinden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-462">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect display mode.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-463">Klicken Sie auf die **Connect WebPart Controls** Schaltfläche, um eine Verbindung zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-463">Click the **Connect WebPart Controls** button to form a connection.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-464">Klicken Sie anschließend die **Verbindungsdetails** -Schaltfläche angezeigt, ob die Verbindung freigegeben ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-464">Next, click the **Connection Details** button to display whether the connection is shared.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-465">Wenn Sie die Verbindung mit der Seite in der standardmäßigen Benutzerpersonalisierungsbereich befindet, erstellt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> -Eigenschaftswert werden `false` für die Verbindung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-465">If you created the connection with the page in the default user personalization scope, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property value should be `false` for the connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-466">Für das Verbenmenü eines der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelemente (angezeigt durch den Pfeil nach unten in der Titelleiste), klicken Sie auf der Connect-Verb.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-466">On the verbs menu of one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (indicated by the downward arrow in the title bar), click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-467">Wenn die Benutzeroberfläche für Verbindungen angezeigt wird, klicken Sie auf die **trennen** Schaltfläche, um die Verbindung zu beenden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-467">When the connection UI appears, click the **Disconnect** button to end the connection.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-468">Verwenden der **Anzeigemodus** Steuerelement in den Durchsuchen-Modus zurück.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-468">Use the **Display Mode** control to return the page to browse mode.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-469">In der **Anzeigemodus** Option die **Shared** Option zum Wechseln von der Seite in freigegebenen Personalisierungsbereich.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-469">In the **Display Mode** control, select the **Shared** option to switch the page into shared personalization scope.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-470">Führen Sie die gleichen Schritte wie diesen aus, um eine Verbindung erstellen, und klicken Sie erneut auf die **Verbindungsdetails** -Schaltfläche angezeigt, ob die Verbindung freigegeben ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-470">Follow the same steps as those above to create a connection, and again click the **Connection Details** button to display whether the connection is shared.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-471">In diesem Fall wird der Wert, der die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> Eigenschaft sollte sein `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-471">In this case, the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property should be `true`.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="56fd2-472">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-472">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsStatic">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsStatic { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsStatic" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsStatic As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsStatic { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsStatic : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="56fd2-473">Ruft einen Wert ab, der angibt, ob ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />-Objekt im Markup einer Webseite deklariert ist oder programmgesteuert erstellt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-473">Gets a value that indicates whether a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object is declared in the markup of a Web page, or created programmatically.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="56fd2-474"><see langword="true" />, wenn die Verbindung statisch ist, andernfalls <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-474"><see langword="true" /> if the connection is static; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="56fd2-475">Verbindungen zwischen Webparts-Steuerelemente können entweder statisch oder dynamisch sein.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-475">Connections between Web Parts controls can be either static or dynamic.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-476">Eine statische Verbindung wird im Markup einer Webseite deklariert mithilfe einer `<asp:WebPartConnection>` Element.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-476">A static connection is declared in the markup of a Web page, using an `<asp:WebPartConnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-477">Dynamische Verbindungen programmgesteuert erstellt werden, oder wenn ein Benutzer erstellt eine Verbindung über die Benutzeroberfläche (UI) von definiert die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-477">Dynamic connections are created programmatically or when a user creates a connection through the user interface (UI) defined by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-478">Statische Verbindungen sind freigegebene Objekte, was bedeutet, dass sie für alle Benutzer der Webseite verfügbar sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-478">Static connections are shared objects, meaning they are available to all users of the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-479">Darüber hinaus sind sie im Wesentlichen dauerhaft daran, wie Sie eine statische <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelement nicht dauerhaft gelöscht werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-479">Also, they are essentially permanent because, like a static <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, they cannot be permanently deleted.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="56fd2-480">Während ein statisches Verbindungsobjekt dauerhaft gelöscht werden kann, kann es dauerhaft getrennt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-480">While a static connection object cannot be permanently deleted, it can be permanently disconnected.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-481">In diesem Fall würde würde das getrennte Objekt auf dem Server vorhanden, aber ein Endbenutzer nie des Objekts vorhanden ist, auf einer Seite kennen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-481">In this case, the disconnected object would exist on the server, but an end user would never be aware of the object's existence in a page.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="56fd2-482">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, die programmgesteuerte Verwendung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-482">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-483">Im Codebeispiel besteht aus drei Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-483">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-484">Quellcode für eine Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-484">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-485">Eine Webseite auf die Steuerelemente zu hosten, und führen das Codebeispiel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-485">A Web page to host the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-486">Eine Erklärung, wie die Beispielseite ausgeführt werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-486">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-487">Der erste Teil des Codebeispiels wird der Quellcode für die Schnittstelle und der Consumer- und anbietersteuerelementen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-487">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-488">Das Codebeispiel ausführen müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-488">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-489">Sie können explizit kompilieren und die resultierende Assembly im Bin-Ordner der Website oder im globalen Assemblycache ablegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-489">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-490">Alternativ können Sie den Quellcode im Ordner "App_Code" Ihrer Website, ablegen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-490">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-491">Dieses Codebeispiel verwendet die dynamische Kompilierung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-491">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-492">Eine exemplarische Vorgehensweise, die zeigt, wie kompiliert wird, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und verwenden ein benutzerdefinierten Webserver-Steuerelement](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-492">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-493">Der zweite Teil des Codebeispiels wird die Webseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-493">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-494">Im oberen Bereich ist eine `Register` Richtlinie, die auf den Quellcode für die beiden für dynamisch kompilierte verweist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-494">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-495">Die statische Verbindung wird deklariert, innerhalb der `<StaticConnections>` Element auf der Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-495">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-496">Die `Button1_Click` Methode greift auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> Eigenschaft zu überprüfen, ob die Verbindung statisch ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-496">The `Button1_Click` method accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property to check whether the connection is static.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/CS/wpConnectIsStaticCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/VB/wpConnectIsStaticVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-497">Laden Sie die Seite in einem Browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-497">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-498">Die statische Verbindung ist bereits erstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-498">The static connection is already created.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-499">Geben Sie Text im Anbietersteuerelement, und beachten Sie, dass der Text in das Consumer-Steuerelement angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-499">Enter some text in the provider control, and note that the text is displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-500">Klicken Sie auf die **Verbindungsdetails** Schaltfläche, um den Wert der an die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-500">Click the **Connection Details** button to display the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.StaticConnections" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="56fd2-501">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-501">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Provider">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Provider { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Provider" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Provider As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ Provider { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Provider : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="56fd2-502">Ruft ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement ab, das in einer Webparts-Verbindung als Anbieter fungiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-502">Gets a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control that acts as the provider in a Web Parts connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="56fd2-503">Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement, das als Datenanbieter fungiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-503">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> that acts as the provider of data.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="56fd2-504">Alle Webparts-Verbindung besteht aus zwei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente – ein Consumer und Anbieter – und das <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> Eigenschaft gibt einen Verweis auf das Anbietersteuerelement in einer Verbindung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-504">Every Web Parts connection consists of two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls--a consumer and a provider--and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property returns a reference to the provider control in a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-505">Wie sein Gegenstück in einer Verbindung (das Consumersteuerelement) ist das Anbietersteuerelement erforderlich, um eine Verbindung herzustellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-505">Like its counterpart in a connection (the consumer control), the provider control is required to establish a connection.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-506">Ob Sie die Verbindung programmgesteuert oder durch Deklarieren Sie ihn im seitenpersistenten Format erstellen, müssen Sie ein Steuerelement fungiert als Anbieter für eine Verbindung angeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-506">Whether you create the connection programmatically, or by declaring it in page persistence format, you must specify a control to act as the provider for a connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="56fd2-507">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, mit der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-507">The following code example demonstrates use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-508">Im Codebeispiel besteht aus drei Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-508">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-509">Quellcode für eine Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-509">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-510">Eine Webseite auf die Steuerelemente zu hosten, und führen das Codebeispiel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-510">A Web page to host the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-511">Eine Erklärung, wie die Beispielseite ausgeführt werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-511">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-512">Der erste Teil des Codebeispiels wird der Quellcode für die Schnittstelle und der Consumer- und anbietersteuerelementen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-512">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-513">Das Codebeispiel ausführen müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-513">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-514">Sie können explizit kompilieren und die resultierende Assembly im Bin-Ordner der Website oder im globalen Assemblycache ablegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-514">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-515">Alternativ können Sie den Quellcode im Ordner "App_Code" Ihrer Website, ablegen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-515">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-516">Dieses Codebeispiel verwendet die dynamische Kompilierung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-516">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-517">Eine exemplarische Vorgehensweise, die zeigt, wie kompiliert wird, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und verwenden ein benutzerdefinierten Webserver-Steuerelement](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-517">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_Provider#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_Provider#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-518">Der zweite Teil des Codebeispiels wird die Webseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-518">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-519">Im oberen Bereich ist eine `Register` Richtlinie, die auf den Quellcode für die beiden für dynamisch kompilierte verweist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-519">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-520">Die statische Verbindung wird deklariert, innerhalb der `<StaticConnections>` Element auf der Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-520">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-521">Beachten Sie, dass in der `<asp:webpartconnection>` -Element, das `ProviderID` Attribut hat die ID des Anbietersteuerelements zugewiesen ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-521">Notice that in the `<asp:webpartconnection>` element, the `ProviderID` attribute has the ID of the provider control assigned to it.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-522">Dies ist erforderlich, um den Anbieter für die statische Verbindung zu identifizieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-522">This is required to identify the provider for the static connection.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-523">Die `Button1_Click` Methode greift auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> Eigenschaft und schreibt Sie einige der zugehörigen Details in eine Bezeichnung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-523">The `Button1_Click` method accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property and writes some of its details to a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Provider#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/CS/wpConnectProviderCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Provider#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/VB/wpConnectProviderVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-524">Laden Sie die Seite in einem Browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-524">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-525">Die statische Verbindung ist bereits erstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-525">The static connection is already created.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-526">Geben Sie Text im Anbietersteuerelement, und beachten Sie, dass der Text in das Consumer-Steuerelement angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-526">Enter some text in the provider control, and note that the text is displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-527">Klicken Sie auf die **Anbieterdetails** Schaltfläche, um einige der Zugriff erfolgt über Eigenschaftswerte anzuzeigen, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-527">Click the **Provider Details** button to display some of the property values accessed through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="56fd2-528">Die Länge des <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" />-Eigenschaftswerts ist 0 (null).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-528">The length of the <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" /> property value is zero.</span></span></exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="56fd2-529">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-529">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProviderConnectionPoint">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint ProviderConnectionPoint { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint ProviderConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ProviderConnectionPoint As ProviderConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::ProviderConnectionPoint ^ ProviderConnectionPoint { System::Web::UI::WebControls::WebParts::ProviderConnectionPoint ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProviderConnectionPoint : System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="56fd2-530">Ruft das Objekt ab, das als Verbindungspunkt für ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement fungiert, das als Anbieter in einer Verbindung fungiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-530">Gets the object that serves as a connection point for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control acting as a provider for a connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="56fd2-531">Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />, der einem Anbietersteuerelement in einer Verbindung zugeordnet ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-531">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" /> associated with the provider control in a connection.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="56fd2-532">Einer der erforderlichen Schritte zum Erstellen einer Verbindung zwischen zwei <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente ist das Verbindungspunkte für jedes Steuerelement zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-532">One of the required steps for creating a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls is to create connection points for each control.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-533">Der Anbieterverbindungspunkt ist ein Objekt, das die Informationen zum Herstellen einer Verbindung mit das als Anbieter fungierende Steuerelement enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-533">The provider connection point is an object that contains the information about how to connect to the control acting as a provider.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-534">Im Quellcode des Anbieters, einer der Methoden muss identifiziert werden, mit der `ConnectionProvider` Attribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-534">In the provider's source code, one of the methods must be identified with the `ConnectionProvider` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-535">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> , mit einem Anbieter enthält Details zur Methode und das Attribut, einschließlich einer ID für die Methode, einen Anzeigenamen für die Verwendung in der Benutzeroberfläche (UI), und welche Art von clusternetzwerkschnittstellen-Instanz die Methode können an einen Consumer zurückgeben -Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-535">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> that is associated with a provider control contains details about the method and the attribute, including an ID for the method, a display name for use in the user interface (UI), and what type of interface instance the method can return to a consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-536">Dieser Satz von Informationen über den Anbieter, der die Methode zum Herstellen von Verbindungen und den Typ der Schnittstelle, die sie bereitstellt, bildet zusammen einen Anbieterverbindungspunkt an.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-536">This set of information about the provider, its method for forming connections, and the type of interface it provides, collectively forms a provider connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-537">Standardmäßig eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> können eine Verbindung mit nur einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> Objekt zu einem Zeitpunkt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-537">By default, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> can connect to only one <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object at a time.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-538">Ein Consumer kann mehrere Methoden, die als mögliche Consumerverbindungspunkten identifiziert haben, aber ein Consumer nur teilnehmen kann eine Verbindung als Consumer (daher nur eine der Consumer die Verbindungspunkte aktiv sein kann) zu einem Zeitpunkt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-538">A consumer could have multiple methods identified as possible consumer connection points, but a consumer can only participate in one connection as a consumer (hence, only one of its consumer connection points can be active) at a time.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-539">Im Gegensatz dazu ein <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> können eine Verbindung herstellen, um eine beliebige Anzahl von <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Objekte in der Standardeinstellung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-539">In contrast, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> can connect to any number of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects by default.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-540">Beispielsweise kann ein Anbietersteuerelement, das eine Postleitzahl enthält an mehrere Consumersteuerelemente bestehen, die eine Postleitzahl zu verwenden, um verschiedene Arten von Daten basierend auf eine Postleitzahl, z. B. Wetterdaten, Nachrichten und So weiter zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-540">For example, a provider control that provides a postal code could be connected to multiple consumer controls that use a postal code to create various kinds of data based on a postal code, such as weather data, news, and so on.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-541">Dieses Standardverhalten kann geändert werden, durch Überschreiben der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> Eigenschaft für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> Attribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-541">This default behavior can be changed by overriding the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> property on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> attribute.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="56fd2-542">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, die programmgesteuerte Verwendung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-542">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-543">Das Beispiel besteht aus vier Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-543">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-544">Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, ändern Sie die Webparts-Anzeigemodus auf einer Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-544">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-545">Quellcode für eine Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-545">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-546">Eine Webseite auf alle Steuerelemente hosten, und führen das Codebeispiel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-546">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-547">Eine Erklärung, wie die Beispielseite ausgeführt werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-547">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-548">Der erste Teil dieses Codebeispiels wird das Benutzersteuerelement, das Benutzern ermöglicht, den Anzeigemodus auf einer Webseite zu ändern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-548">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-549">Den folgende Quellcode in einer ASCX-Datei speichern, die durch das Erteilen sie des Dateinamen, die zugewiesen ist, die `Src` Attribut der `Register` die Richtlinie für dieses Steuerelement, das am oberen Rand der Hostingwebseite ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-549">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-550">Weitere Informationen zu Modi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement anzuzeigen, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Webparts-Seite wechseln des Anzeigemodus auf einer Webseite](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-550">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-551">Der zweite Teil des Codebeispiels wird der Quellcode für die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente, die als Consumer und der Anbieter für die Verbindung, und eine Schnittstelle für die Verbindungspunkte dienen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-551">The second part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that serve as the consumer and the provider for the connection, and an interface used for the connection points.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-552">Das Codebeispiel ausführen müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-552">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-553">Sie können explizit kompilieren und die resultierende Assembly im Bin-Ordner der Website oder im globalen Assemblycache ablegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-553">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-554">Alternativ können Sie den Quellcode im Ordner "App_Code" Ihrer Website, ablegen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-554">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-555">Dieses Codebeispiel verwendet die dynamische Kompilierung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-555">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-556">Eine exemplarische Vorgehensweise, die zeigt, wie kompiliert wird, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und verwenden ein benutzerdefinierten Webserver-Steuerelement](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-556">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-557">Der dritte Teil des Codebeispiels wird der Code für die Webseite, die die Steuerelemente hostet, und veranschaulicht die Verwendung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-557">The third part of the code example is the code for the Web page that hosts the controls and demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-558">In der `Button1_Click` -Methode, alle Objekte, die zum Herstellen einer Verbindung erforderlich werden erstellt, einschließlich einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> Objekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-558">In the `Button1_Click` method, all the objects required to form a connection are created, including a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-559">Beachten Sie den Aufruf der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> Methode für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-559">Note the call to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-560">Die verschiedenen erstellten Objekte werden zum Übergeben der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> Methode, um die Verbindung zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-560">The various created objects are all passed to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method to create the connection.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-561">In der `Button2_Click` -Methode, die der Code greift auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> -Eigenschaft und zeigt einige Details der Verbindung zeigen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-561">In the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property and displays some details of the connection point.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-562">Nachdem Sie auf die Seite in einem Browser laden, verwenden Sie die **Anzeigemodus** Dropdown-Listenfeld-Steuerelement auf die Seite verbinden-Modus zu wechseln.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-562">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-563">Klicken Sie auf das Verbenmenü (dargestellt durch den Pfeil nach unten in der Titelleiste) eines der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steuert, und klicken Sie auf der Connect-Verb.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-563">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-564">Verwenden der **Connect WebPart Controls** Schaltfläche oder der angegebenen Verbindung UI, um eine Verbindung zwischen den beiden Steuerelementen zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-564">Use the **Connect WebPart Controls** button, or the provided connection UI, to create a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-565">Klicken Sie auf die **ConnectionPoint Details** Schaltfläche, um den Code auszuführen, das veranschaulicht, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-565">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that demonstrates the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="56fd2-566">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-566">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProviderConnectionPointID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ProviderConnectionPointID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ProviderConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ProviderConnectionPointID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ProviderConnectionPointID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProviderConnectionPointID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("default")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="56fd2-567">Ruft den Eigenschaftswert für eine Verbindung ab, der auf die ID des Objekts verweist, das als Anbieterverbindungspunkt für diese Verbindung fungiert, oder legt diesen fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-567">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the object serving as the provider connection point for that connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="56fd2-568">Eine Zeichenfolge, die die ID für ein Anbieterverbindungspunkt-Objekt enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-568">A string that contains the ID for a provider connection point object.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="56fd2-569">Für eine statische Verbindung, die im Markup einer Webseite deklariert wird, können Entwickler angeben, welche Anbieterverbindungspunkt für die Verbindung verwendet wird durch Zuweisen eines Werts, der `ProviderConnectionPointID` -Attribut für die `<asp:webpartconnection>` Element.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-569">For a static connection declared in the markup of a Web page, developers can specify which provider connection point will be used for the connection by assigning a value to the `ProviderConnectionPointID` attribute on the `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-570">Wenn ein Wert nicht in das Attribut zugewiesen wird die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> Eigenschaftswert verwendet wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-570">If a value is not assigned to the attribute, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> property value is used.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-571">Bei der Erstellung von dynamischer (programmgesteuerter) Verbindungen normalerweise Sie sollte nicht legen Sie den Wert von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-571">When you create dynamic (programmatic) connections, normally you should not set the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-572">Sie können einfach aufrufen, die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> Methode für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> steuern, übergibt Sie an den Anbieter und die anbieterverbindung beziehen, zeigen Sie Objekte (zusammen mit den anderen erforderlichen Parameter), und diese Methode bestimmt die richtige ID für den Anbieter der Verbindung Zeigen Sie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-572">You can simply call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, passing to it the provider and provider connection point objects (along with the other required parameters), and that method determines the correct ID to use for the provider's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-573">Auf ähnliche Weise, wenn Sie die Verbindung trennen, Sie erreichen die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> Methode, ohne dass die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> -Eigenschaftswert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-573">Similarly, when you disconnect, you can call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> method without needing to specify the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property value.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="56fd2-574">Die ID des ein Anbieterverbindungspunkt kann bestimmt werden, wenn Sie festlegen, eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> oder sonstiges Serversteuerelement als Anbieter.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-574">The ID of a provider's connection point can be determined when you designate a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> or other server control as a provider.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-575">Sie müssen eine Callback-Methode im Anbieter identifizieren, die eine Instanz einer Schnittstelle, die Daten an einen Consumer verarbeitet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-575">You must identify a callback method in the provider that serves an instance of an interface containing data to a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-576">Um die Methode zu identifizieren, markieren Sie sie mit der `ConnectionProvider` Code-Attribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-576">To identify the method, mark it with the `ConnectionProvider` code attribute.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-577">Wenn Sie dieses Attribut hinzufügen, können Sie einen optionale Zeichenfolge-Value-Parameter, die als ID für des Anbieters fungiert hinzufügen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> Objekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-577">When you add this attribute, you can add an optional string value parameter that serves as an ID for the provider's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-578">Wenn Sie einen Wert für den optionalen ID-Parameter angeben, wird dieser Wert den Wert des der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> -Eigenschaft für die Verbindung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-578">If you supply a value for the optional ID parameter, that value becomes the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-579">Wenn Sie keinen ID-Wert angeben der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Steuerelement weist eine Standard-ID aus, wenn das Objekt erstellt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-579">If you do not supply an ID value, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control assigns a default ID when the object is created.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="56fd2-580">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, die deklarative und die programmgesteuerte Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-580">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-581">Das Beispiel besteht aus vier Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-581">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-582">Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, ändern Sie die Webparts-Anzeigemodus auf einer Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-582">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-583">Quellcode für eine Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-583">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-584">Eine Webseite auf alle Steuerelemente hosten, und führen das Codebeispiel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-584">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-585">Eine Erklärung, wie die Beispielseite ausgeführt werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-585">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-586">Der erste Teil dieses Codebeispiels wird das Benutzersteuerelement, das Benutzern ermöglicht, den Anzeigemodus auf einer Webseite zu ändern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-586">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-587">Den folgende Quellcode in einer ASCX-Datei speichern, die durch das Erteilen sie des Dateinamen, die zugewiesen ist, die `Src` Attribut der `Register` die Richtlinie für dieses Steuerelement, das am oberen Rand der Hostingwebseite ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-587">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-588">Weitere Informationen zu Modi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement anzuzeigen, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Webparts-Seite wechseln des Anzeigemodus auf einer Webseite](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-588">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-589">Der zweite Teil des Codebeispiels wird der Quellcode für die Schnittstelle und der Consumer- und anbietersteuerelementen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-589">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-590">Das Codebeispiel ausführen müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-590">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-591">Sie können explizit kompilieren und die resultierende Assembly im Bin-Ordner der Website oder im globalen Assemblycache ablegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-591">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-592">Alternativ können Sie den Quellcode im Ordner "App_Code" Ihrer Website, ablegen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-592">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-593">Dieses Codebeispiel verwendet die dynamische Kompilierung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-593">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-594">Eine exemplarische Vorgehensweise, die zeigt, wie kompiliert wird, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und verwenden ein benutzerdefinierten Webserver-Steuerelement](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-594">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-595">Der dritte Teil des Codebeispiels wird die Webseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-595">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-596">Beachten Sie, dass eine Verbindung im Seitenmarkup, deklariert wird mithilfe der `<StaticConnections>` und `<asp:WebPartsConnection>` Elemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-596">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-597">Die Verbindungsdeklaration enthält die erforderlichen `ProviderConnectionPointID` Attribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-597">The connection declaration includes the required `ProviderConnectionPointID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-598">Eine zweite Methode zum Herstellen der Verbindung angezeigt wird, der `Button1_Click` -Methode, bei der Code eine neue Verbindung erstellt mithilfe der Verbindungspunkt (und die ID) in das Anbietersteuerelement definiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-598">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point (and the ID) defined in the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-599">Klicken Sie auf die `Button2_Click` -Methode, die der Code greift auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-599">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-600">Nachdem Sie die Seite in einem Browser laden, ist bereits eine Verbindung aufgrund der statischen Verbindung deklariert, die auf der Seite vorhanden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-600">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-601">Geben Sie Text im Anbietersteuerelement, und beachten Sie, dass der Consumer aufgrund der Verbindung angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-601">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-602">Trennen Sie die Steuerelemente an.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-602">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-603">Mithilfe der **Anzeigemodus** Dropdown-Listensteuerelement, schalten Sie den Verbindungsmodus.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-603">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-604">Klicken Sie auf das Verbenmenü (dargestellt durch den Pfeil nach unten in der Titelleiste) eines der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steuert, und klicken Sie auf der Connect-Verb.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-604">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-605">Klicken Sie auf die **trennen** Schaltfläche.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-605">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-606">Verwenden der **Connect WebPart Controls** Schaltfläche, um eine Verbindung zwischen den beiden Steuerelementen neu zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-606">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-607">Klicken Sie auf die **ConnectionPoint Details** Schaltfläche, um den Code auszuführen, die greift auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> -Eigenschaftswert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-607">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property value.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-608">Der Wert wird in eine Bezeichnung unterhalb der Steuerelemente geschrieben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-608">The value is written out in a label below the controls.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="56fd2-609">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-609">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProviderID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ProviderID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ProviderID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ProviderID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ProviderID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProviderID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="56fd2-610">Ruft den Eigenschaftswert für eine Verbindung ab, der auf die ID des <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelements verweist, das als Anbieter für diese Verbindung fungiert, oder legt diesen fest.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-610">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control acting as a provider for that connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="56fd2-611">Eine Zeichenfolge mit der ID des Anbietersteuerelements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-611">A string that contains the ID of the provider control.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="56fd2-612">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> Eigenschaftswert ist erforderlich, wenn Sie eine Verbindung zwischen zwei erstellen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-612">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property value is required when you create a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-613">Wenn ein Wert der Eigenschaft nicht zugewiesen ist, eine Ausnahme wird ausgelöst, wenn die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> -Steuerelement versucht, die Verbindung zu aktivieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-613">If a value is not assigned to the property, an exception is thrown when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control attempts to activate the connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="56fd2-614">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, die deklarative und die programmgesteuerte Verwendung von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-614">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-615">Das Beispiel besteht aus vier Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-615">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-616">Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, ändern Sie die Webparts-Anzeigemodus auf einer Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-616">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-617">Quellcode für eine Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-617">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-618">Eine Webseite auf alle Steuerelemente hosten, und führen das Codebeispiel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-618">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-619">Eine Erklärung, wie die Beispielseite ausgeführt werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-619">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-620">Der erste Teil dieses Codebeispiels wird das Benutzersteuerelement, das Benutzern ermöglicht, den Anzeigemodus auf einer Webseite zu ändern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-620">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-621">Den folgende Quellcode in einer ASCX-Datei speichern, die durch das Erteilen sie des Dateinamen, die zugewiesen ist, die `Src` Attribut der `Register` die Richtlinie für dieses Steuerelement, das am oberen Rand der Hostingwebseite ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-621">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-622">Weitere Informationen zu Modi und eine Beschreibung des Quellcodes in diesem Steuerelement anzuzeigen, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Webparts-Seite wechseln des Anzeigemodus auf einer Webseite](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-622">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-623">Der zweite Teil des Codebeispiels wird der Quellcode für die Schnittstelle und der Consumer- und anbietersteuerelementen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-623">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-624">Das Codebeispiel ausführen müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-624">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-625">Sie können explizit kompilieren und die resultierende Assembly im Bin-Ordner der Website oder im globalen Assemblycache ablegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-625">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-626">Alternativ können Sie den Quellcode im Ordner "App_Code" Ihrer Website, ablegen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-626">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-627">Dieses Codebeispiel verwendet die dynamische Kompilierung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-627">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-628">Eine exemplarische Vorgehensweise, die zeigt, wie kompiliert wird, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und verwenden ein benutzerdefinierten Webserver-Steuerelement](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-628">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-629">Der dritte Teil des Codebeispiels wird die Webseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-629">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-630">Beachten Sie, dass eine Verbindung im Seitenmarkup, deklariert wird mithilfe der `<StaticConnections>` und `<asp:WebPartsConnection>` Elemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-630">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-631">Die Verbindungsdeklaration enthält die erforderlichen `ProviderID` Attribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-631">The connection declaration includes the required `ProviderID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-632">Eine zweite Methode zum Herstellen der Verbindung angezeigt wird, der `Button1_Click` -Methode, in dem der Code erstellt eine neue Verbindung mit den Verbindungspunkt, der in das Consumer-Steuerelement definiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-632">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-633">Klicken Sie auf die `Button2_Click` -Methode, der Code greift auf den Wert des der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> Eigenschaft und in eine Bezeichnung angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-633">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property and displays it in a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-634">Nachdem Sie die Seite in einem Browser laden, ist bereits eine Verbindung aufgrund der statischen Verbindung deklariert, die auf der Seite vorhanden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-634">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-635">Geben Sie Text im Anbietersteuerelement, und beachten Sie, dass der Consumer aufgrund der Verbindung angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-635">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-636">Trennen Sie die Steuerelemente an.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-636">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-637">Zu diesem Zweck verwenden Sie die **Anzeigemodus** Dropdown-Listenfeld-Steuerelement auf die Seite verbinden-Modus zu wechseln.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-637">To do that, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-638">Klicken Sie auf das Verbenmenü (dargestellt durch den Pfeil nach unten in der Titelleiste) eines der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steuert, und klicken Sie auf der Connect-Verb.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-638">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-639">Klicken Sie auf die **trennen** Schaltfläche und die Steuerelemente sind getrennt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-639">Click the **Disconnect** button, and the controls are disconnected.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-640">Verwenden Sie als Nächstes die **Connect WebPart Controls** Schaltfläche, um eine Verbindung zwischen den beiden Steuerelementen neu zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-640">Next, use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-641">Klicken Sie auf die **Consumer Details** Schaltfläche, um den Code auszuführen, die greift auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> -Eigenschaftswert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-641">Click the **Consumer Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property value.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="56fd2-642">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-642">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ToString">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string ToString ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance string ToString() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function ToString () As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::String ^ ToString();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.ToString : unit -&gt; string" Usage="webPartConnection.ToString " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="56fd2-643">Überschreibt die geerbte <see cref="M:System.Object.ToString" />-Methode und gibt einen kurzen Typnamen für das Verbindungsobjekt zurück.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-643">Overrides the inherited <see cref="M:System.Object.ToString" /> method and returns a short type name for the connection object.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="56fd2-644">Eine Zeichenfolge, die den kurzen (nicht qualifizierten) Typnamen einer <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-644">A string that contains the short (unqualified) type name of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="56fd2-645">Diese Methode wird hauptsächlich zur Vereinfachung von Steuerelement-Designern verwendet werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-645">This method is used mostly for convenience by control designers.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-646">Dadurch wird verbessert, wie Verbindungsobjekte in der Entwurfsansicht angezeigt werden, mit dem kürzeren Typnamen, im Gegensatz zu einem vollqualifizierten Typnamen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-646">It improves how connection objects appear in Design view by using the shorter type name, as opposed to a fully qualified type name.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-647">Allerdings kann die Methode aufgerufen werden zu einem beliebigen Zeitpunkt im Code, wo Sie möchten wissen, den Typnamen eines Verbindungsobjekts.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-647">However, the method can be called at any point in your code where you want to know the type name of a connection object.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="56fd2-648">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie zum Aufrufen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> -Methode zur Rückgabe der kurze Typname, der eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Objekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-648">The following code example demonstrates how to call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> method to return the short type name of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-649">Im Codebeispiel besteht aus drei Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-649">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-650">Quellcode für eine Schnittstelle und die beiden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> fungiert als Anbieter und Consumer für eine Verbindung steuert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-650">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-651">Eine Webseite auf die Steuerelemente zu hosten, und führen das Codebeispiel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-651">A Web page to host the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="56fd2-652">Eine Erklärung, wie die Beispielseite ausgeführt werden soll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-652">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-653">Der erste Teil des Codebeispiels wird der Quellcode für die Schnittstelle und der Consumer- und anbietersteuerelementen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-653">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-654">Das Codebeispiel ausführen müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-654">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-655">Sie können explizit kompilieren und die resultierende Assembly im Bin-Ordner der Website oder im globalen Assemblycache ablegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-655">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-656">Alternativ können Sie den Quellcode im Ordner "App_Code" Ihrer Website, ablegen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-656">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-657">Dieses Codebeispiel verwendet die dynamische Kompilierung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-657">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-658">Eine exemplarische Vorgehensweise, die zeigt, wie kompiliert wird, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und verwenden ein benutzerdefinierten Webserver-Steuerelement](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-658">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ToString#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ToString#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-659">Der zweite Teil des Codebeispiels wird die Webseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-659">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-660">Im oberen Bereich ist eine `Register` Richtlinie, die auf den Quellcode für die beiden für dynamisch kompilierte verweist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-660">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-661">Die statische Verbindung wird deklariert, innerhalb der `<StaticConnections>` Element auf der Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-661">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-662">Die `Button1_Click` Methodenaufrufe der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> Methode, um den Typnamen der Verbindung mit einer Bezeichnung zu schreiben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-662">The `Button1_Click` method calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> method to write the type name of the connection to a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ToString#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/CS/wpConnectToStringCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ToString#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/VB/wpConnectToStringVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-663">Laden Sie die Seite in einem Browser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-663">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-664">Die statische Verbindung ist bereits erstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-664">The static connection is already created.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-665">Geben Sie Text im Anbietersteuerelement, und beachten Sie, dass der Text in das Consumer-Steuerelement angezeigt wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-665">Enter some text in the provider control, and note that the text is displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-666">Klicken Sie auf die **Verbindungsdetails** Schaltfläche zum Ausführen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-666">Click the **Connection Details** button to execute the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> method.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Object.ToString" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Transformer">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer Transformer { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer Transformer" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Transformer As WebPartTransformer" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformer ^ Transformer { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformer ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Transformer : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="56fd2-667">Ruft ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />-Objekt ab, mit dessen Hilfe Daten zwischen zwei andernfalls nicht kompatiblen Verbindungspunkten in einer Webparts-Verbindung transformiert werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-667">Gets a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> object that is used to transform data between two otherwise incompatible connection points in a Web Parts connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="56fd2-668">Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-668">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-669">Der Standardwert ist <see langword="null" />sein.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-669">The default value is <see langword="null" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="56fd2-670">Es gibt zwei Möglichkeiten, die in denen der Anbieter und Consumer-Steuerelemente in der Verbindung eine Verbindung herstellen können, in einer Webparts-Verbindung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-670">In a Web Parts connection, there are two ways in which the provider and consumer controls in the connection can connect.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-671">Sie können eine Verbindung herstellen direkt über den jeweiligen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> Objekten und einen Schnittstellentyp aufweisen, die von beiden Steuerelementen verstanden wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-671">They can connect directly, through their respective <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objects and an interface type that is understood by both controls.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-672">Oder, wenn sie nicht kompatibel sind, sie können eine Verbindung indirekt über eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> -Objekt, das eine Schnittstelleninstanz von einem Anbieter in einen Typ, der von einem Consumer verstanden transformiert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-672">Or, if they are incompatible, they can connect indirectly, using a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object that transforms an interface instance from a provider into a type understood by a consumer.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-673">Wenn ein Transformator als Teil einer Verbindung benötigt wird die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> Eigenschaft stellt einen Verweis auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> Objekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-673">When a transformer is needed as part of a connection, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> property provides a reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-674">Sie können einen Transformator für eine Verbindung deklarativ im Markup einer Webseite durch Hinzufügen eines Tags für einen benutzerdefinierten Transformator (oder eine der Transformatoren, die mit dem Webparts-Steuerelementsatz bereitgestellte) hinzufügen, innerhalb der `<asp:WebPartConnection>` Element.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-674">You can add a transformer for a connection declaratively in the markup of a Web page, by adding a tag for a custom transformer (or one of the transformers provided with the Web Parts control set) within the `<asp:WebPartConnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-675">Sie können auch einen Transformator programmgesteuert hinzufügen, erstellen eine Instanz davon in Ihrem Code und Aufrufen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%28System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer%29> Methode für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Steuerelement zum Erstellen der Verbindung, und übergibt Sie an das Transformatorobjekt zusammen mit anderen erforderlichen Parameter.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-675">You can also add a transformer programmatically, creating an instance of it in your code, and calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%28System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer%29> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control to create the connection, passing to it the transformer object along with the other required parameters.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="56fd2-676">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-676">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Transformers">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection Transformers { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection Transformers" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Transformers As WebPartTransformerCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformerCollection ^ Transformers { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformerCollection ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Transformers : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerDefaultProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="56fd2-677">Ruft eine Auflistung von <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />-Objekten ab, die vom Webparts-Steuerelementsatz intern verwendet wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-677">Gets a collection of <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> objects used internally by the Web Parts control set.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="56fd2-678">Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" />-Methode, die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />-Objekte enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-678">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" /> containing <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> objects.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="56fd2-679">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> Eigenschaft ist nie für die Verwendung durch Entwickler vorgesehen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-679">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> property is never intended for use by developers.</span></span> <span data-ttu-id="56fd2-680">Entwickler sollten den Zugriff auf den eine Verbindung zugeordneten Transformator immer verwenden die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-680">To access the transformer associated with a connection, developers should always use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="56fd2-681">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> Eigenschaft wird intern verwendet, vom Webparts-Steuerelement, damit Seitenentwickler deklarieren, Transformatorelemente innerhalb der `<asp:webpartconnection>` Element im Markup einer Webseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-681">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> property is used internally by the Web Parts control set to enable page developers to declare transformer elements within the `<asp:webpartconnection>` element in the markup of a Web page.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="56fd2-682">ASP.NET Webparts-Seiten</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="56fd2-682">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>