<Type Name="WebPartChrome" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="a1f452f8a74a70fa42a5041e1f10d0070a0687d8" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="51885717" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public class WebPartChrome" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit WebPartChrome extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class WebPartChrome" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class WebPartChrome" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type WebPartChrome = class" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="74cbf-101">Ermöglicht Entwicklern, das Rendering ausschließlich für die ausgewählten Bereiche von <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelementen oder Serversteuerelementen in einer <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />-Zone zu überschreiben.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="74cbf-101">Enables developers to override the rendering for only the selected sections of <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> or server controls in a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> zone.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74cbf-102">Webparts-Chrom bezieht sich auf die peripheren Elemente der Benutzeroberfläche (UI), die alle <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelement oder Serversteuerelement, die innerhalb einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zone.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-102">Web Parts chrome refers to the peripheral user interface (UI) elements that frame each <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control or server control contained in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-103">Chrom für ein Steuerelement umfasst den Rahmen, dessen eigener Titelleiste, und die Symbole, Titeltext und Verbenmenü, die in der Titelleiste angezeigt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-103">The chrome for a control includes its border, its title bar, and the icons, title text, and verbs menu that appear within the title bar.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-104">Die Darstellung der Chrome auf der Ebene der Zone festgelegt ist, und gilt für alle Serversteuerelemente in der Zone.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-104">The appearance of the chrome is set at the zone level, and applies to all the server controls in the zone.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74cbf-105">Die Webparts-Steuerelementen werden mithilfe der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> -Klasse zum Rendern der Chrome für <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-105">The Web Parts control set uses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class to render the chrome for <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-106">Darüber hinaus diese Klasse bietet eine Möglichkeit für Entwickler, die Anpassung von den einzelnen Abschnitten (z. B. die Kopf- oder Fußzeile) der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelemente in einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zone ohne das gesamte Rendering für die Steuerelemente zu behandeln.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-106">Additionally, this class provides a way for developers to customize the rendering of any individual section (such as the header or footer) of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone without having to handle all the rendering for those controls.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-107">Sie können z. B. überschreiben die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle%2A> Methode, um einige bestimmte Stilattribute anzupassen angewendet wird, um die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zone, aber Sie können sich auf das Standardrendering Behandlung die übrigen verlassen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-107">For example, you can override the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle%2A> method to customize some specific style attributes applied to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, but you can rely on the default rendering to handle the rest.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74cbf-108">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> -Klasse enthält mehrere wichtige Methoden, die hilfreich sind, wenn Sie das Rendering außer Kraft setzen möchten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-108">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class contains several important methods that are useful when you want to override the rendering of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-109">Eine ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle%2A> -Methode, die Ihnen ermöglicht, ändern Sie die Stilattribute für die <xref:System.Web.UI.WebControls.Style> zugeordnete Objekt der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> Objekt, das zum Rendern eines Steuerelements verwendet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-109">One is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle%2A> method, which enables you to change the style attributes of the <xref:System.Web.UI.WebControls.Style> object associated with the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> object used to render a control.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-110">Ein weiterer Vorteil ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.%23ctor%2A> -Konstruktor, der Sie verwenden, wenn Sie außer Kraft setzen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CreateWebPartChrome%2A> Methode in einem benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Klasse zum Erstellen einer Instanz Ihrer benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> Objekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-110">Another is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.%23ctor%2A> constructor, which you use when you override the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CreateWebPartChrome%2A> method in a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> class to create an instance of your custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> object.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-111">Eine weitere nützliche Methode ist die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderPartContents%2A> -Methode, die Sie verwenden können, um das Rendering des Inhaltsbereichs der Steuerelemente in einer Zone (im Gegensatz zu Chrom-Elemente wie z. B. Kopfzeilen, Fußzeilen und Titelleisten) zu steuern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-111">Another useful method is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderPartContents%2A> method, which you can use to control the rendering of the content area of controls in a zone (as opposed to chrome elements such as headers, footers, and title bars).</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-112">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartVerbs%2A> Methode können Sie bestimmte Verben ausgeschlossen werden gerendert wird, wenn es aus irgendeinem Grund nicht möchten, dass Benutzer diese Verben in der Benutzeroberfläche angezeigt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-112">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartVerbs%2A> method enables you to exclude certain verbs from being rendered, if for some reason you do not want users to see those verbs in the UI.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-113">Zum Schluss umfassende programmgesteuerte Kontrolle über alle Aspekte der Wunsch der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente, können Sie überschreiben die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderWebPart%2A> Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-113">Finally, if you want complete programmatic control over all aspects of rendering the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, you can override the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderWebPart%2A> method.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74cbf-114">Mehrere Eigenschaften der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> Klasse sind auch nützlich.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-114">Several properties of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class are also useful.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-115">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.Zone%2A> und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.WebPartManager%2A> Eigenschaften geben Verweise auf die Zone zugeordneten der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> Objekt und das aktuelle <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Instanz ist, bzw..</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-115">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.Zone%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.WebPartManager%2A> properties provide references to the zone associated with the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> object and the current <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> instance, respectively.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="74cbf-116">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie Sie mit der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> Klasse überschreiben die standardmäßige Umsetzung von <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelemente in einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zone.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-116">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class to override the default rendering of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74cbf-117">Im Codebeispiel besteht aus vier Teilen:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-117">The code example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="74cbf-118">Ein Benutzersteuerelement, das Ihnen ermöglicht, das Ändern des Anzeigemodus auf einer Webparts-Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-118">A user control that enables you to change display modes on a Web Parts page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="74cbf-119">Eine Webseite, die alle Steuerelemente im Beispiel hostet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-119">A Web page that hosts all the controls in the example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="74cbf-120">Eine Klasse, die den Quellcode für ein benutzerdefiniertes enthält <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zone und einen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-120">A class that contains the source code for a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone and a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="74cbf-121">Eine Erklärung der Funktionsweise des Beispiels.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-121">An explanation of how the example works.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74cbf-122">Der erste Teil des Codebeispiels wird das Benutzersteuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-122">The first part of the code example is the user control.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-123">Der Quellcode für das Benutzersteuerelement stammt von einem anderen Thema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-123">The source code for the user control comes from another topic.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-124">Für dieses Codebeispiel funktioniert, müssen Sie die ASCX-Datei für das Benutzersteuerelement aus der [Exemplarische Vorgehensweise: Ändern der Anzeigemodus auf einer Webparts-Seite](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0) Thema, und speichern Sie die Datei im gleichen Ordner wie die ASPX-Seite in diesem Codebeispiel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-124">For this code example to work, you need to obtain the .ascx file for the user control from the [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0) topic, and place the file in the same folder as the .aspx page in this code example.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74cbf-125">Der zweite Teil des Beispiels ist die Webseite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-125">The second part of the example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-126">Beachten Sie, dass eine `Register` -Direktive am Anfang der Datei, die die kompilierte Komponente und ein Tagpräfix registrieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-126">Note that there is a `Register` directive near the top of the file to register the compiled component and a tag prefix.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-127">Beachten Sie auch, dass die Seite mit der benutzerdefinierten Zone mit dem Element verweist auf `<aspSample:MyZone>` und mehrere Server Standardsteuerelemente von ASP.NET in der Zone enthält.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-127">Also note that the page references the custom zone using the element `<aspSample:MyZone>` and includes several standard ASP.NET server controls within the zone.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-128">Die Steuerelemente sind keine eigentliche Funktionalität implementieren; Sie werden hier nur zur Veranschaulichung verwendet wie die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> Klassenfunktionen anwenden, der Rendering-Zonen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-128">The server controls do not implement any actual functionality; they are used here only to illustrate how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class features apply to rendering zones.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-129">Beachten Sie, dass diese Steuerelemente, obwohl dies nicht der tatsächliche Fall <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelemente, werden jeweils automatisch eingeschlossen (von ASP.NET) mit einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> Objekt zur Laufzeit, damit diese die gleiche Funktionalität wie verfügen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-129">Note that these server controls, though they are not actual <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, are each automatically wrapped (by ASP.NET) with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object at run time, so they will have the same functionality as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartChrome_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartChrome_Overview/CS/webpartchromecs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartChrome_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartChrome_Overview/VB/webpartchromevb.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="74cbf-130">Der dritte Teil des Codebeispiels wird die Quelle für die benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zone und einen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-130">The third part of the code example is the source for the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone and a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-131">In den Konstruktor für die benutzerdefinierte Zone-Klasse, prüft der Code die `MyZone.RenderVerbsInMenu` Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-131">In the constructor for the custom zone class, the code checks the `MyZone.RenderVerbsInMenu` property.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-132">Wenn der Wert ist `true`, Verben in einem Menü gerendert werden, für die einzelnen der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente in der Zone.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-132">If the value is `true`, verbs are rendered in a menu for each of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls in the zone.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-133">Dies ist das Standardverhalten in der Gruppe der Webparts-Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-133">This is the normal, default behavior in the Web Parts controls set.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-134">Wenn die `MyZone.RenderVerbsInMenu` Eigenschaftswert ist `false`, dies ist die Standardeinstellung in dieser benutzerdefinierten Zone, die Verben werden als Links in der Titelleiste jedes Steuerelements gerendert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-134">If the `MyZone.RenderVerbsInMenu` property value is `false`, which is the default in this custom zone, the verbs are rendered individually as links in the title bar of each control.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-135">Beachten Sie, die auf der Webseite Webseitencode die `<aspSample:MyZone>` Element deklariert wird, gibt es eine `RenderVerbsInMenu` -Attributsatz auf `true`, sodass die Verben in Menüs für die Steuerelemente angezeigt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-135">Notice that in the Web page code where the `<aspSample:MyZone>` element is declared, there is a `RenderVerbsInMenu` attribute set to `true`, so that the verbs will appear in menus on the controls.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-136">Mit diesem Feature experimentieren möchten, können Sie das deklarative Festlegen `RenderVerbsInMenu` Attribut `false`, und notieren Sie sich, wie die Verben als Links gerendert werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-136">To experiment with this feature, you can set the declarative `RenderVerbsInMenu` attribute to `false`, and note how the verbs are rendered as links.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74cbf-137">Die benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> Klasse überschreibt das Rendering für verschiedene Methoden, und die benutzerdefinierte Zone erstellt eine Instanz des der `MyWebPartChrome` -Klasse in der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CreateWebPartChrome%2A> Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-137">The custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class overrides the rendering on several methods, and the custom zone creates an instance of the `MyWebPartChrome` class in its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CreateWebPartChrome%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-138">Dies gilt das benutzerdefinierte Rendering auf der Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-138">This applies the custom rendering to the page.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-139">Das Codebeispiel ausführen müssen Sie diesen Quellcode kompilieren.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-139">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-140">Sie können explizit kompilieren und die resultierende Assembly im Bin-Ordner der Website oder im globalen Assemblycache ablegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-140">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-141">Alternativ können Sie den Quellcode im Ordner "App_Code" Ihrer Website, ablegen, wo er zur Laufzeit dynamisch kompiliert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-141">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-142">Eine exemplarische Vorgehensweise, die beide Methoden der Kompilierung wird veranschaulicht, finden Sie unter [Exemplarische Vorgehensweise: Entwickeln und Verwenden eines benutzerdefinierten Webserver-Steuerelements](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-142">For a walkthrough that demonstrates both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartChrome_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartChrome_Overview/CS/MyChrome.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartChrome_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartChrome_Overview/VB/MyChrome.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="74cbf-143">Wenn Sie die Webseite in einem Browser laden, können Sie sehen, wie die verschiedenen im und andere Rendering-Anpassungen in den Quellcode bereitgestellt der `MyWebPartChrome` Klasse angezeigt wird, auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente, die in der Zone gerendert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-143">When you load the Web page in a browser, you can see how the various stylistic and other rendering customizations made in the source code of the `MyWebPartChrome` class appear on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls rendered in the zone.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides">
      <para>
        <span data-ttu-id="74cbf-144">Erben von der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" /> Klasse, wenn Sie das standardmäßige Rendering für bestimmte Bereiche der außer Kraft setzen möchten <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> oder Serversteuerelemente.</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="74cbf-144">Inherit from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" /> class when you want to override the default rendering of certain sections of <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> or server controls.</span>
        </span>
        <span data-ttu-id="74cbf-145">Sie können optional außer Kraft setzen der <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType)" /> -Methode, die <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartVerbs(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> -Methode und vor allem die <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderPartContents(System.Web.UI.HtmlTextWriter,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> oder <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderWebPart(System.Web.UI.HtmlTextWriter,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> Methoden, um das Rendern anzupassen.</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="74cbf-145">You can optionally override the <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType)" /> method, the <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartVerbs(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> method, and especially the <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderPartContents(System.Web.UI.HtmlTextWriter,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> or <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderWebPart(System.Web.UI.HtmlTextWriter,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> methods, to customize the rendering.</span>
        </span>
        <span data-ttu-id="74cbf-146">Zum Verwenden benutzerdefinierter <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" /> -Klasse für die <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> eine benutzerdefinierte Zone, die von abgeleiteten zum Entwickeln von Steuerelementen in einer Zone der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> Klasse, und überschreiben seine <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CreateWebPartChrome" /> Methode.</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="74cbf-146">To use your custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" /> class for the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls in a zone, develop a custom zone derived from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> class, and override its <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CreateWebPartChrome" /> method.</span>
        </span>
        <span data-ttu-id="74cbf-147">Weitere Informationen zur Verwendung ein untergeordnetes Element <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" /> Objekt in einer Zone, finden Sie im Beispielabschnitt.</span>
        <span class="sxs-lookup">
          <span data-stu-id="74cbf-147">For details on how to use a child <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" /> object in a zone, see the Example section.</span>
        </span>
      </para>
    </block>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ff0149e4-695a-401a-8cda-53df6d7d2668">
      <span data-ttu-id="74cbf-148">Übersicht: Die Webparts Control Set</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="74cbf-148">Overview:  The Web Parts Control Set</span>
      </span>
    </related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
      <span data-ttu-id="74cbf-149">ASP.NET Webparts-Seiten</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="74cbf-149">ASP.NET Web Parts Pages</span>
      </span>
    </related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public WebPartChrome (System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase zone, System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager manager);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase zone, class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager manager) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.#ctor(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (zone As WebPartZoneBase, manager As WebPartManager)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; WebPartChrome(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartZoneBase ^ zone, System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartManager ^ manager);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase * System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" Usage="new System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome (zone, manager)" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="zone" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />
        <Parameter Name="manager" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="zone">
          <span data-ttu-id="74cbf-150">Das zugeordnete <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />-Steuerelement.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-150">The associated <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> control.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="manager">
          <span data-ttu-id="74cbf-151">Das <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />-Steuerelement auf der aktuellen Seite.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-151">The <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> control on the current page.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74cbf-152">Initialisiert eine neue Instanz des Steuerelements.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-152">Initializes a new instance of the control.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74cbf-153">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.%23ctor%2A> Initialisiert eine neue Instanz der dem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-153">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.%23ctor%2A> initializes a new instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-154">Es dient in erster Linie durch eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone seine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CreateWebPartChrome%2A> Methode zum Erstellen einer Instanz von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> Objekt, das die Chromrendering und benutzerdefinierte Rendering für behandelt <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente in der Zone.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-154">It is used primarily by a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone in its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CreateWebPartChrome%2A> method to create an instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> object that handles the chrome rendering and any custom rendering for <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls in the zone.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="74cbf-155">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, zwei Dinge.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-155">The following code example demonstrates two things.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-156">Zunächst erstellt sie eine neue Instanz der benutzerdefinierten Klasse `MyWebPartChrome` durch Überschreiben der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CreateWebPartChrome%2A> -Methode in einer abgeleiteten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zone namens `MyZone`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-156">First, it creates a new instance of the custom class `MyWebPartChrome` by overriding the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.CreateWebPartChrome%2A> method in a derived <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone called `MyZone`.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-157">Im Konstruktor der zweite die `MyWebPartChrome` -Klasse weist die Objekte in die Parameter des Konstruktors auf private Felder, die innerhalb der Klasse verwendet werden können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-157">Second, in the constructor of the `MyWebPartChrome` class, it assigns the objects in the parameters of the constructor to private fields that can be used within the class.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-158">In diesem Beispiel daher können Sie auf der zugeordneten Zone und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Objekt selbst in den Konstruktor vor dem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.Zone%2A> und <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.WebPartManager%2A> Eigenschaften zugegriffen werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-158">This example thus gives you a way to access the associated zone and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> object even in the constructor, before the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.Zone%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.WebPartManager%2A> properties are accessible.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-159">Beachten Sie, dass es sich bei der Basiskonstruktor für den Konstruktor funktioniert, auch als Teil der Deklaration der Methode aufgerufen werden muss.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-159">Finally, note that for the constructor to work, the base constructor must also be invoked as part of the method declaration.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74cbf-160">Der folgende Code enthält zwei benutzerdefinierten Klassen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-160">The following code contains the two custom classes.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-161">Den vollständigen Code zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, einschließlich der Webseite zum Hosten der Steuerelemente finden Sie im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> Übersichtsthema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-161">For the full code required to run the example, including the Web page to host these controls, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class overview topic.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartChrome_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartChrome_Overview/CS/MyChrome.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartChrome_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartChrome_Overview/VB/MyChrome.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="74cbf-162">
            <paramref name="zone" /> ist <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-162">
              <paramref name="zone" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74cbf-163">ASP.NET Webparts-Seiten</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-163">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateWebPartChromeStyle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected virtual System.Web.UI.WebControls.Style CreateWebPartChromeStyle (System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart, System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType chromeType);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig newslot virtual instance class System.Web.UI.WebControls.Style CreateWebPartChromeStyle(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart, valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType chromeType) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; virtual System::Web::UI::WebControls::Style ^ CreateWebPartChromeStyle(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ webPart, System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType chromeType);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member CreateWebPartChromeStyle : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart * System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType -&gt; System.Web.UI.WebControls.Style&#xA;override this.CreateWebPartChromeStyle : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart * System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType -&gt; System.Web.UI.WebControls.Style" Usage="webPartChrome.CreateWebPartChromeStyle (webPart, chromeType)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Style</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="webPart" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
        <Parameter Name="chromeType" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="webPart">
          <span data-ttu-id="74cbf-164">Das Steuerelement, das gerade gerendert wird.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-164">The control that is currently being rendered.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="chromeType">
          <span data-ttu-id="74cbf-165">Der Chromtyp für ein bestimmtes Steuerelement; einer der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />-Enumerationswerte.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-165">The type of chrome for a particular control; one of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" /> enumeration values.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74cbf-166">Erstellt das Stilobjekt, das die Stilattribute für jedes <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement bereitstellt, das vom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" />-Objekt gerendert wird.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-166">Creates the style object that supplies style attributes for each <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control rendered by the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" /> object.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="74cbf-167">Ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" />-Objekt, das Stilattribute für das <paramref name="webPart" />-Steuerelement enthält.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-167">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Style" /> that contains style attributes for the <paramref name="webPart" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74cbf-168">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle%2A> -Methode erstellt eine <xref:System.Web.UI.WebControls.Style> -Objekt, das verwendet wird die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> Objekt zum Rendern einer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-168">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle%2A> method creates a <xref:System.Web.UI.WebControls.Style> object that is used by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> object to render a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-169">Die Standardmethode erstellt Stilattribute, die auf der Grundlage der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> Eigenschaftswert, der die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement verwiesen wird, der `webPart` Parameter.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-169">The default method creates style attributes based on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> property value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control referenced in the `webPart` parameter.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74cbf-170">Eine spezielle Situation tritt auf, wenn eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement ausgewählt ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-170">A special situation occurs when a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control is selected.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-171">Wenn die Seite in einem Seite-Anzeigemodus ist, in denen Steuerelemente ausgewählt werden können, und das aktuelle Steuerelement ausgewählt ist, der Standardwert <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle%2A> Methode führt ebenfalls die Formatinformationen des Steuerelements mit die Formatinformationen aus der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.SelectedPartChromeStyle%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-171">If the page is in a page display mode where controls can be selected, and the current control is actually selected, the default <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle%2A> method also merges the style information of the control with the style information from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.SelectedPartChromeStyle%2A> property.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="74cbf-172">Dieses Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle%2A> Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-172">This code example demonstrates use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-173">Für den vollständigen Code zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, finden Sie im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> Übersichtsthema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-173">For the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class overview topic.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74cbf-174">Im Codebeispiel wird der folgende Abschnitt veranschaulicht das Überschreiben der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle%2A> Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-174">The following section from the code example demonstrates how to override the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-175">Beachten Sie, dass sie zuerst die Stilinformationen, die von der Basismethode erstellt ruft und dann die Stilinformationen durch Ändern der Schriftart für die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelement gerendert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-175">Notice that it first retrieves the style information created by the base method, and then modifies the style information by changing the font used for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control being rendered.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartChrome_Overview#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartChrome_Overview/CS/MyChrome.cs#5)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartChrome_Overview#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartChrome_Overview/VB/MyChrome.vb#5)]  
  
 <span data-ttu-id="74cbf-176">Wenn Sie die Webseite in einem Browser laden, sehen Sie, dass die Schriftart in verwendet die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente wird angegeben, in der überschriebenen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle%2A> Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-176">If you load the Web page in a browser, you can see that the font used in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls is the one specified in the overridden <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle%2A> method.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="74cbf-177">
            <paramref name="webPart" /> ist <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-177">
              <paramref name="webPart" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="74cbf-178">
            <paramref name="chromeType" /> ist keiner der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />-Enumerationswerte.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-178">
              <paramref name="chromeType" /> is not one of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" /> enumeration values.</span>
          </span>
        </exception>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>
            <span data-ttu-id="74cbf-179">Erben von der <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" /> -Klasse, Sie können optional außer Kraft setzen der <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType)" /> -Methode und den Merge, die die Stilinformationen von der Basismethode mit benutzerdefinierten Attribute, die Sie hinzufügen möchten.</span>
            <span class="sxs-lookup">
              <span data-stu-id="74cbf-179">If you inherit from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" /> class, you can optionally override the <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.CreateWebPartChromeStyle(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType)" /> method, and merge the style information from the base method with custom style attributes that you want to add.</span>
            </span>
            <span data-ttu-id="74cbf-180">Eine Demonstration finden Sie im Code im Beispielabschnitt.</span>
            <span class="sxs-lookup">
              <span data-stu-id="74cbf-180">For a demonstration, see the code in the Example section.</span>
            </span>
          </para>
        </block>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.SelectedPartChromeStyle" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74cbf-181">ASP.NET Webparts-Seiten</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-181">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DragDropEnabled">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected bool DragDropEnabled { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool DragDropEnabled" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.DragDropEnabled" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected ReadOnly Property DragDropEnabled As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; property bool DragDropEnabled { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DragDropEnabled : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.DragDropEnabled" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74cbf-182">Ruft einen Wert ab, der angibt, ob Steuerelemente in eine Zone bzw. aus einer Zone gezogen werden können.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-182">Gets a value that indicates whether controls can be dragged into and out of the zone.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="74cbf-183">Ein boolescher Wert, der angibt, ob Steuerelemente gezogen werden können.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-183">A Boolean value that indicates whether controls can be dragged.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74cbf-184">Der Wert des der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.DragDropEnabled%2A> -Eigenschaft bestimmt wird, durch den Wert der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.DragDropEnabled%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-184">The value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.DragDropEnabled%2A> property is determined by the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase.DragDropEnabled%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74cbf-185">ASP.NET Webparts-Seiten</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-185">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="FilterWebPartVerbs">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection FilterWebPartVerbs (System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection verbs, System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig newslot virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection FilterWebPartVerbs(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection verbs, class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.FilterWebPartVerbs(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; virtual System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerbCollection ^ FilterWebPartVerbs(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerbCollection ^ verbs, System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ webPart);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member FilterWebPartVerbs : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection * System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection&#xA;override this.FilterWebPartVerbs : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection * System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection" Usage="webPartChrome.FilterWebPartVerbs (verbs, webPart)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="verbs" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection" />
        <Parameter Name="webPart" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="verbs">
          <span data-ttu-id="74cbf-186">Die Auflistung aller Verben, die demjenigen Steuerelement zugeordnet sind, auf das im <c>webPart</c>-Parameter verwiesen wird.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-186">The collection of all verbs associated with the control referenced in the <c>webPart</c> parameter.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="webPart">
          <span data-ttu-id="74cbf-187">Das Steuerelement, das gerade gerendert wird.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-187">The control currently being rendered.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74cbf-188">Schließt entsprechend den vom Entwickler angegebenen Kriterien bestimmte Verben vom Rendering aus.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-188">Excludes specific verbs from being rendered, based on criteria provided by a developer.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="74cbf-189">Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection" />-Auflistung, die alle Verben enthält, die dem <paramref name="webPart" />-Steuerelement zugeordnet sind.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-189">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection" /> containing all verbs associated with the <paramref name="webPart" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74cbf-190">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.FilterWebPartVerbs%2A> Methode bietet eine Möglichkeit, bestimmte Verben aus der Auflistung von zugeordneten Verben Filtern automatisch eine <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steuern und verhindern, dass die gefilterten Verben gerendert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-190">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.FilterWebPartVerbs%2A> method provides a way to automatically filter certain verbs from the collection of verbs associated with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, and prevent the filtered verbs from being rendered.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="74cbf-191">Die <paramref name="verbs" />-Auflistung ist <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-191">The <paramref name="verbs" /> collection is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="74cbf-192">- oder -</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-192">- or -</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="74cbf-193">
            <paramref name="webPart" /> ist <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-193">
              <paramref name="webPart" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>
            <span data-ttu-id="74cbf-194">Bei der Erstellung eines benutzerdefiniertes <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" /> -Klasse, Sie können optional außer Kraft setzen der <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.FilterWebPartVerbs(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> Methode, um bestimmte Verben vom Rendering zu filtern.</span>
            <span class="sxs-lookup">
              <span data-stu-id="74cbf-194">If you create a custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" /> class, you can optionally override the <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.FilterWebPartVerbs(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> method to filter out specific verbs from being rendered.</span>
            </span>
            <span data-ttu-id="74cbf-195">Die gängigste Methode dazu ist die Erstellung eine private Methode, die die Verben in überprüft die <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs" /> Auflistung von eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> steuern und bestimmt, ob jedes Verb gerendert werden soll, basierend auf Kriterien, die Sie auswählen.</span>
            <span class="sxs-lookup">
              <span data-stu-id="74cbf-195">The most common way to do this is to create a private method that checks the verbs in the <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Verbs" /> collection of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control and determines whether each verb should be rendered, based on criteria that you choose.</span>
            </span>
            <span data-ttu-id="74cbf-196">Beachten Sie, dass die Basismethode viele Standard-Filterkriterien, die schwer zu reproduzieren, wenn Sie vollständig auf die Methode überschreiben; Wenn Sie nur ein paar Sonderfälle verfügen, empfiehlt es sich, zuerst die Basismethode aufrufen, und klicken Sie dann die resultierende Auflistung pass-through eigene zusätzliche Methode, um Ihre benutzerdefinierten Filterkriterien anzuwenden.</span>
            <span class="sxs-lookup">
              <span data-stu-id="74cbf-196">Note that the base method provides a lot of default filtering criteria that would be difficult to reproduce if you completely override the method; if you only have a few special cases, you might want to call the base method first, and then pass the resulting collection through your own additional method to apply your custom filtering criteria.</span>
            </span>
          </para>
        </block>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartVerbs(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74cbf-197">ASP.NET Webparts-Seiten</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-197">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetWebPartChromeClientID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected string GetWebPartChromeClientID (System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig instance string GetWebPartChromeClientID(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartChromeClientID(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; System::String ^ GetWebPartChromeClientID(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ webPart);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.GetWebPartChromeClientID : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart -&gt; string" Usage="webPartChrome.GetWebPartChromeClientID webPart" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="webPart" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="webPart">
          <span data-ttu-id="74cbf-198">Das Steuerelement, das gerade gerendert wird.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-198">The control currently being rendered.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74cbf-199">Ruft die Client-ID für das <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" />-Objekt ab, wie es auf einer Webseite gerendert wurde.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-199">Gets the client ID for the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" /> object as rendered in a Web page.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="74cbf-200">Eine Zeichenfolge, die die Client-ID für das <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" />-Objekt enthält.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-200">A string that contains the client ID for the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" /> object.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74cbf-201">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartChromeClientID%2A> Methode ruft die Client-ID der Tabelle, enthält die `webPart` gerendert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-201">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartChromeClientID%2A> method gets the client ID of the table that contains the `webPart` being rendered.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-202">Die Tabelle ist die gerenderte Ausgabe, die direkt entspricht der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> -Objekt und dient als Container zum Anwenden von Formaten und erstellen Sie ein modulares Layout für das Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-202">The table is the rendered output that corresponds directly to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> object, and is used as a container to apply styles and create a modular layout for the control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74cbf-203">Es empfiehlt sich die Client-ID der abzurufenden der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> Objekt für die clientseitige Skripts, wenn Sie etwas im Chrom ändern, ohne die Seite an den Server bereitstellen möchten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-203">It is useful to get the client ID of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> object for client-side scripting purposes, if you want to change something in the chrome without having to post the page back to the server.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="74cbf-204">
            <paramref name="webPart" /> ist <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-204">
              <paramref name="webPart" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartTitleClientID(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74cbf-205">ASP.NET Webparts-Seiten</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-205">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetWebPartTitleClientID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected string GetWebPartTitleClientID (System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig instance string GetWebPartTitleClientID(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartTitleClientID(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; System::String ^ GetWebPartTitleClientID(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ webPart);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.GetWebPartTitleClientID : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart -&gt; string" Usage="webPartChrome.GetWebPartTitleClientID webPart" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="webPart" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="webPart">
          <span data-ttu-id="74cbf-206">Das Steuerelement, das gerade gerendert wird.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-206">The control currently being rendered.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74cbf-207">Ruft die Client-ID für die Tabellenzelle ab, die den Titel für ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement enthält.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-207">Gets the client ID for the table cell that contains the title for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="74cbf-208">Eine Zeichenfolge, die die Client-ID für den Titel des <paramref name="webPart" />-Steuerelements enthält.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-208">A string that contains the client ID for the title of the <paramref name="webPart" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74cbf-209">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartTitleClientID%2A> Methode ruft die Client-ID-Wert für die Tabellenzelle, die den Titel des enthält die `webPart` gerendert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-209">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartTitleClientID%2A> method retrieves the client ID value for the table cell that contains the title of the `webPart` being rendered.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74cbf-210">Ein wichtiges Szenario, in dem die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartTitleClientID%2A> Methode dient zum Abrufen der Client-ID einer Titelzelle und der `webPart` ist für die Webparts-Drag & Drop-Funktion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-210">An important scenario in which the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartTitleClientID%2A> method is used to get the client ID of the title cell of the `webPart` is for the Web Parts drag-and-drop feature.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-211">Die Methode eignet sich auch für andere Client-Side scripting-Zwecke.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-211">The method is also useful for other client-side scripting purposes.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-212">Sie können z. B. den Titel oder den Stil der Zelle mit der clientseitigen Skripterstellung, anstatt mit die Seite an den Server ändern.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-212">For example, you could change the title or the style of the cell with client-side scripting, rather than having to post the page back to the server.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="74cbf-213">
            <paramref name="webPart" /> ist <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-213">
              <paramref name="webPart" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartChromeClientID(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74cbf-214">ASP.NET Webparts-Seiten</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-214">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetWebPartVerbs">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection GetWebPartVerbs (System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig newslot virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection GetWebPartVerbs(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartVerbs(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; virtual System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartVerbCollection ^ GetWebPartVerbs(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ webPart);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetWebPartVerbs : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection&#xA;override this.GetWebPartVerbs : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection" Usage="webPartChrome.GetWebPartVerbs webPart" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="webPart" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="webPart">
          <span data-ttu-id="74cbf-215">Das Steuerelement, das gerade gerendert wird.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-215">The control currently being rendered.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74cbf-216">Ruft eine Auflistung von Verben ab, die mit einem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement gerendert werden sollen.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-216">Gets a collection of verbs that should be rendered with a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="74cbf-217">Eine <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection" />-Auflistung, die alle Verben enthält, die mit dem <paramref name="webPart" />-Steuerelement gerendert werden sollen.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-217">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection" /> containing all the verbs that should be rendered with <paramref name="webPart" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74cbf-218">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartVerbs%2A> Methode bietet Entwicklern eine Möglichkeit zum Überschreiben der Methode und bestimmte Verben vom Rendering ausschließen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-218">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartVerbs%2A> method provides developers with an opportunity to override the method and exclude certain verbs from being rendered.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-219">Dies ist vergleichbar mit der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.FilterWebPartVerbs%2A> -Methode, die auch Verben vom Rendering ausschließen kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-219">This is similar to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.FilterWebPartVerbs%2A> method, which also can exclude verbs from being rendered.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74cbf-220">Allerdings die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartVerbs%2A> Methode ist nicht vorgesehen, für Fälle, in der Sie einige Kriterien aus, um zu entscheiden, ob ein Verb gerendert überprüfen möchten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-220">However, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartVerbs%2A> method is not meant for cases where you want to check some criteria to decide whether to render a verb.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-221">Stattdessen ist diese Methode nützlich, wenn Sie im Voraus wissen, dass Sie immer ein bestimmtes Verb ausschließen möchten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-221">Instead, this method is useful when you know in advance that you always want to exclude a certain verb.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-222">Angenommen, Sie entwickeln, eine benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> -Klasse, können Sie festlegen, dass Sie immer das Schließen-Verb auf ausschließen möchten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> steuert, damit Benutzer die Steuerelemente nicht schließen können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-222">For example, if you develop a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class, you might decide that you always want to exclude the close verb on <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, so that users can never close the controls.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-223">Statt die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose%2A> Eigenschaft `false` auf alle Steuerelemente, können Sie einfach überschreiben die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartVerbs%2A> -Methode und dem Exclude Schließen-Verb gerendert wird, auf einem <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement gerendert, die mit Ihrer benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> Objekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-223">Rather than setting the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.AllowClose%2A> property to `false` on all the controls, you can simply override the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartVerbs%2A> method and exclude close verbs from being rendered on any <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control rendered with your custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> object.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="74cbf-224">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, mit der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartVerbs%2A> Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-224">The following code example demonstrates use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartVerbs%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-225">Für den vollständigen Code zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, finden Sie im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> Übersichtsthema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-225">For the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class overview topic.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74cbf-226">Im Codebeispiel wird der folgende Abschnitt veranschaulicht das Überschreiben der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartVerbs%2A> Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-226">The following section from the code example demonstrates how to override the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.GetWebPartVerbs%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-227">Die überschriebene Methode verwendet die Basis-Methode zum Abrufen aller Verben, die von der `webPart` steuern, und klicken Sie dann iteriert durch die verbauflistung, die alle Verben außer der schließen-Verb zum Hinzufügen einer <xref:System.Collections.ArrayList> Objekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-227">The overridden method uses the base method to retrieve all verbs from the `webPart` control, then iterates through the verb collection, adding all verbs except the close verb to an <xref:System.Collections.ArrayList> object.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-228">Dies reduziert wird in eine neue Gruppe von Verben zugewiesen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection>, die an den Aufrufer zurückgegeben wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-228">This reduced set of verbs is then assigned to a new <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartVerbCollection>, which is returned to the caller.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartChrome_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartChrome_Overview/CS/MyChrome.cs#4)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartChrome_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartChrome_Overview/VB/MyChrome.vb#4)]  
  
 <span data-ttu-id="74cbf-229">Wenn Sie die Webseite in einem Browser laden, und klicken Sie auf das Verbenmenü (dargestellt mit einem Pfeil in der Titelleiste) der einzelnen <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelement, können Sie sehen, dass das Schließen-Verb für jedes Steuerelement nicht gerendert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-229">If you load the Web page in a browser and click the verbs menu (shown with a downward arrow in the title bar) of each <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, you can see that the close verb is not rendered for any control.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="74cbf-230">
            <paramref name="webPart" /> ist <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-230">
              <paramref name="webPart" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74cbf-231">ASP.NET Webparts-Seiten</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-231">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="PerformPreRender">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual void PerformPreRender ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void PerformPreRender() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.PerformPreRender" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Sub PerformPreRender ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual void PerformPreRender();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member PerformPreRender : unit -&gt; unit&#xA;override this.PerformPreRender : unit -&gt; unit" Usage="webPartChrome.PerformPreRender " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74cbf-232">Führt Aufgaben aus, die vor dem Rendern von <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelementen verarbeitet werden müssen.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-232">Performs tasks that must be done prior to rendering <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74cbf-233">ASP.NET Webparts-Seiten</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-233">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RenderPartContents">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected virtual void RenderPartContents (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer, System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig newslot virtual instance void RenderPartContents(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer, class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderPartContents(System.Web.UI.HtmlTextWriter,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; virtual void RenderPartContents(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer, System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ webPart);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member RenderPartContents : System.Web.UI.HtmlTextWriter * System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart -&gt; unit&#xA;override this.RenderPartContents : System.Web.UI.HtmlTextWriter * System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart -&gt; unit" Usage="webPartChrome.RenderPartContents (writer, webPart)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
        <Parameter Name="webPart" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">
          <span data-ttu-id="74cbf-234">Das <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" />-Objekt, das den <c>webPart</c>-Inhalt empfängt.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-234">The <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" /> that receives the <c>webPart</c> content.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="webPart">
          <span data-ttu-id="74cbf-235">Das Steuerelement, das gerade gerendert wird.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-235">The control currently being rendered.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74cbf-236">Gibt den Hauptinhaltsbereich eines <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelements wieder und schließt Header und Footer vom Rendering aus.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-236">Renders the main content area of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control, excluding the header and footer.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74cbf-237">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderPartContents%2A> Methode können Sie das Rendering der Textbereich, der außer Kraft setzen `webPart`, während das Rendering von Kopf- und Fußzeile standarddarstellung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-237">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderPartContents%2A> method enables you to override the rendering of the body area of `webPart`, while leaving rendering of the header and footer to the default rendering.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="74cbf-238">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, mit der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderPartContents%2A> Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-238">The following code example demonstrates use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderPartContents%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-239">Für den vollständigen Code zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, finden Sie im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> Übersichtsthema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-239">For the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class overview topic.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74cbf-240">Im Codebeispiel wird der folgende Abschnitt veranschaulicht das Überschreiben der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderPartContents%2A> Methode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-240">The following section from the code example demonstrates how to override the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderPartContents%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-241">Die überschriebene Methode führt zwei Aufgaben, die Anpassung für den Hauptteil der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-241">The overridden method does two things to customize the rendering for the body of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-242">Zuerst überprüft, um zu bestimmen, ob das Steuerelement aktuell ausgewählt ist, und wenn dies der Fall ist, schreibt eine Zeichenfolge und rendert den Inhalt nicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-242">First, it checks to determine whether the control is currently selected, and if so, writes out a string and does not render the contents.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-243">Zweitens: Wenn das Steuerelement nicht ausgewählt ist, und wenn das Steuerelement für die Zone vom Typ `MyZone`, die Methode rendert das Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-243">Second, if the control is not selected, and if the control's zone is of type `MyZone`, the method renders the control.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-244">Diese zweite Überprüfung kann verwendet werden, falls gewünscht, um sicherzustellen, dass ein benutzerdefiniertes <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> Klasse kann verwendet werden, nur für das Rendern <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente in einer bestimmten Art von <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Zone, die enthalten soll die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> Objekt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-244">This latter check could be used if you wanted to ensure that a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class can be used only to render <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls in a specific type of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> zone that is designed to contain the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> object.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartChrome_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartChrome_Overview/CS/MyChrome.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartChrome_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartChrome_Overview/VB/MyChrome.vb#6)]  
  
 <span data-ttu-id="74cbf-245">Wenn Sie die Webseite in einem Browser laden, sehen Sie sich, dass der Inhalt der einzelnen Steuerelemente normalerweise gerendert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-245">If you load the Web page in a browser, you can see that the content of each control is rendered normally.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-246">Wenn Sie die Seite in den Entwurfsmodus wechseln (dazu **Entwurf** in die **Anzeigemodus** Dropdown-Listenfeld-Steuerelement), und ziehen Sie eines der Steuerelemente in der leeren Zone, die mit der Bezeichnung **WebPartZone2**, unterschiedlich, den Inhalt des Steuerelements gerendert werden, weil das benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> Objekt ist nicht für das Rendering in einer Standardzone verwendet wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-246">If you switch the page into design mode (by selecting **Design** in the **Display Mode** drop-down list control) and drag one of the controls into the empty zone labeled **WebPartZone2**, the contents of the control are rendered differently, because the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> object is not being used for the rendering in a standard zone.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-247">Dies ist die gleiche Auswirkung, die Sie erreichen würden, würden Sie versuchen, die die Verwendung der benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> Klasse mit einer anderen Zone als der `MyZone` -Klasse, aufgrund der vorherigen Quellcode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-247">This is the same effect that you would achieve if you tried to use the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class with any other zone besides the `MyZone` class, due to the preceding source code.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>
            <span data-ttu-id="74cbf-248">Sie können optional außer Kraft setzen der <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderPartContents(System.Web.UI.HtmlTextWriter,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> Methode.</span>
            <span class="sxs-lookup">
              <span data-stu-id="74cbf-248">You can optionally override the <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderPartContents(System.Web.UI.HtmlTextWriter,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" /> method.</span>
            </span>
            <span data-ttu-id="74cbf-249">Wenn Sie also einfach die Renderinganpassungen ausgeführt werden können, sollten Sie für <paramref name="webPart" />, und rufen Sie dann die <see cref="M:System.Web.UI.Control.RenderControl(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" /> Methode.</span>
            <span class="sxs-lookup">
              <span data-stu-id="74cbf-249">If so, you can simply perform whatever rendering customizations you want for <paramref name="webPart" />, and then call its <see cref="M:System.Web.UI.Control.RenderControl(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" /> method.</span>
            </span>
            <span data-ttu-id="74cbf-250">Wenn Sie auch auf das Standardrendering bei Verbindungsfehlern verlassen möchten, rufen Sie zuerst die Basismethode und passen Sie die <paramref name="writer" /> , die von der Basismethode zurückgegeben wird.</span>
            <span class="sxs-lookup">
              <span data-stu-id="74cbf-250">If you also want to rely on the default rendering in the event of connection errors, call the base method first, and then customize the <paramref name="writer" /> that is returned from the base method.</span>
            </span>
          </para>
        </block>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74cbf-251">ASP.NET Webparts-Seiten</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-251">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RenderWebPart">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual void RenderWebPart (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer, System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void RenderWebPart(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer, class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart webPart) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderWebPart(System.Web.UI.HtmlTextWriter,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual void RenderWebPart(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer, System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ webPart);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member RenderWebPart : System.Web.UI.HtmlTextWriter * System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart -&gt; unit&#xA;override this.RenderWebPart : System.Web.UI.HtmlTextWriter * System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart -&gt; unit" Usage="webPartChrome.RenderWebPart (writer, webPart)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
        <Parameter Name="webPart" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">
          <span data-ttu-id="74cbf-252">Das <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" />-Objekt, das den <c>webPart</c>-Inhalt empfängt.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-252">The <see cref="T:System.Web.UI.HtmlTextWriter" /> that receives the <c>webPart</c> content.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="webPart">
          <span data-ttu-id="74cbf-253">Das Steuerelement, das gerade gerendert wird.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-253">The control currently being rendered.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74cbf-254">Gibt ein vollständiges <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />-Steuerelement mit allen zugehörigen Bereichen wieder.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-254">Renders a complete <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control with all its sections.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74cbf-255">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderWebPart%2A> -Methode rendert die vollständige <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement mit Kopfzeile, Inhalt und Fußzeile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-255">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderWebPart%2A> method renders the complete <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, with header, contents, and footer.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-256">Überschreiben der Methode ermöglicht Entwicklern die programmgesteuerte Kontrolle über alle Aspekte des Renderings vollständige `webPart`, und aus diesem Grund Überschreiben dieser Methode ist ziemlich komplex.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-256">Overriding this method gives a developer complete programmatic control over rendering all aspects of `webPart`, and for that reason, overriding this method is quite complex.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-257">Wie bei anderen Methoden in der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> -Klasse, die Entwickler überschrieben werden können, wenn Sie diese Methode, eine allgemeine überschreiben und nützlich Ansatz besteht darin, rufen Sie zuerst die Basismethode, nutzen die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> -Steuerelement, das zurückgegeben wird, und einige Eigenschaften anpassen Rendern selbst, anstatt die vollständige Verarbeitung.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-257">As with some other methods in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class that developers can override, if you override this method, a common and useful approach is to call the base method first, take the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control that is returned, and customize some of its properties, rather than handling the complete rendering yourself.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="74cbf-258">Das Steuerelement, auf das dieser <paramref name="webPart" /> verweist, hat den Wert <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-258">The control that <paramref name="webPart" /> refers to is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.RenderPartContents(System.Web.UI.HtmlTextWriter,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74cbf-259">ASP.NET Webparts-Seiten</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-259">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WebPartManager">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager WebPartManager { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager WebPartManager" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.WebPartManager" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected ReadOnly Property WebPartManager As WebPartManager" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartManager ^ WebPartManager { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartManager ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.WebPartManager : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.WebPartManager" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74cbf-260">Ruft einen Verweis auf die aktuelle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />-Instanz ab.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-260">Gets a reference to the current <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> instance.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="74cbf-261">Ein Verweis auf die aktuelle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />-Instanz auf der Webseite.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-261">A reference to the current <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> on the Web page.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74cbf-262">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.WebPartManager%2A> Eigenschaft stellt einen Verweis auf das aktuelle <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Instanz auf der Seite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-262">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.WebPartManager%2A> property provides a reference to the current <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> instance on the page.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="74cbf-263">Dieses Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.WebPartManager%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-263">This code example demonstrates use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.WebPartManager%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-264">Für den vollständigen Code zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, finden Sie im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> Übersichtsthema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-264">For the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class overview topic.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74cbf-265">Im folgenden Codebeispiel wird die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.WebPartManager%2A> Eigenschaft, um zu bestimmen, ob die aktuelle <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelement gerendert wird, wird das ausgewählte Steuerelement an, die in diesem Beispiel bedeutet, dass die Seite in der Bearbeitungsansicht ist, und das Steuerelement gerade bearbeitet wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-265">The following code example uses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.WebPartManager%2A> property to determine whether the current <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control being rendered is the selected control, which in this example means that the page is in edit view, and the control is currently being edited.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-266">Wenn diese Bedingungen erfüllt sind, der Text des Steuerelements wird nicht gerendert, und eine Zeichenfolge wird an seiner Stelle geschrieben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-266">If these conditions are true, the body of the control is not rendered, and a string is written in its place.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartChrome_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartChrome_Overview/CS/MyChrome.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartChrome_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartChrome_Overview/VB/MyChrome.vb#6)]  
  
 <span data-ttu-id="74cbf-267">Wenn Sie die Webseite in einem Browser laden, können Sie die Seite in den Bearbeitungsmodus wechseln, dazu **bearbeiten** in die **Anzeigemodus** Dropdown-Listenfeld-Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-267">If you load the Web page in a browser, you can switch the page into edit mode by selecting **Edit** in the **Display Mode** drop-down list control.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-268">Klicken Sie in das Bearbeiten-Verb im Verbmenü beider Steuerelemente. Wenn die Seite gerendert wird, wird der Text des Steuerelements zur Bearbeitung ausgewählte nicht gerendert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-268">You can click the edit verb in the verbs menu of either of the controls; when the page is rendered, the body of the control selected for editing is not rendered.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-269">Aber wenn Sie das Steuerelement, in die leere Zone, die mit der Bezeichnung ziehen **WebPartZone2**, der Text des Steuerelements gerendert wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-269">However, if you drag the control into the empty zone labeled **WebPartZone2**, the body of the control is rendered.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-270">Dies ist, da die zweite Zone ein Standard ist <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> Zone, und es verwendet keine benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> Klasse in diesem Beispiel zum Rendern der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> Steuerelemente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-270">This is because the second zone is a standard <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> zone, and it does not use the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class in this example to render the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74cbf-271">ASP.NET Webparts-Seiten</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-271">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Zone">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase Zone { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase Zone" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.Zone" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected ReadOnly Property Zone As WebPartZoneBase" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartZoneBase ^ Zone { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartZoneBase ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Zone : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.Zone" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="74cbf-272">Ruft einen Verweis auf die zugeordnete <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />-Zone ab.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-272">Gets a reference to the associated <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> zone.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="74cbf-273">Ein Verweis auf ein <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />-Objekt, das dem <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" />-Objekt zugeordnet ist.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-273">A reference to a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> that is associated with the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="74cbf-274">Die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.Zone%2A> Eigenschaft stellt einen Verweis auf die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> Zone, die die Steuerelemente, für die enthält die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> Objekt Rendering bereitstellt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-274">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.Zone%2A> property provides a reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone that contains the controls for which the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> object provides rendering.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="74cbf-275">Dieses Codebeispiel veranschaulicht die Verwendung der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.Zone%2A> Eigenschaft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-275">This code example demonstrates use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.Zone%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-276">Für den vollständigen Code zum Ausführen des Beispiels erforderlich sind, finden Sie im Abschnitt "Beispiel" von der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> Übersichtsthema.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-276">For the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class overview topic.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="74cbf-277">Im folgenden Codebeispiel wird die <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.Zone%2A> Eigenschaft, um zu bestimmen, ob die aktuell zugeordnete der <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> Objekt ist eine Zone vom Typ `MyZone`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-277">The following code example uses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome.Zone%2A> property to determine whether the zone currently associated with the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> object is a zone of type `MyZone`.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-278">Wenn dies der Fall ist, werden der Inhalt des Steuerelements gerendert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-278">If so, the control's contents are rendered.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-279">Dieser Code würde zu verhindern, dass die benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> Objekt von der Arbeit mit einer anderen Zone neben dem entwickelt, um eine Instanz davon erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-279">This code would prevent the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> object from working with any other zone besides the one designed to create an instance of it.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartChrome_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartChrome_Overview/CS/MyChrome.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartChrome_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartChrome_Overview/VB/MyChrome.vb#6)]  
  
 <span data-ttu-id="74cbf-280">Wenn Sie die Webseite in einem Browser laden, wird der Inhalt der einzelnen Steuerelemente normal gerendert.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-280">If you load the Web page in a browser, the content of each control is rendered normally.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-281">Sie können die Seite in den Entwurfsmodus wechseln, dazu **Entwurf** in die **Anzeigemodus** Dropdown-Listenfeld-Steuerelement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-281">You can switch the page into design mode by selecting **Design** in the **Display Mode** drop-down list control.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-282">Wenn Sie eines der Steuerelemente in der leeren Zone, die mit der Bezeichnung ziehen **WebPartZone2**, seinen Inhalt anders gerendert, da die benutzerdefinierte <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> Objekt ist nicht für das Rendering verwendet wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-282">If you drag one of the controls into the empty zone labeled **WebPartZone2**, its contents are rendered differently, because the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> object is not being used for the rendering.</span></span> <span data-ttu-id="74cbf-283">Dies ist die gleiche Auswirkung, die Sie erreichen würden, würden Sie versuchen, die die Verwendung der benutzerdefinierten <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> Klasse mit einer anderen Zone als der `MyZone` aufgrund der vorherigen Quellcode-Klasse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="74cbf-283">This is the same effect that you would achieve if you tried to use the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartChrome> class with any other zone besides the `MyZone` class, because of the preceding source code.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="74cbf-284">ASP.NET Webparts-Seiten</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="74cbf-284">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>