<Type Name="IDestinationTypeProvider" FullName="System.Xaml.IDestinationTypeProvider">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="50aef69f20a4e0e6146c69f5c8de036effb7f170" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51875057" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Xaml.IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IDestinationTypeProvider" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IDestinationTypeProvider = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="3be2b-101">Stellt einen Dienst dar, von dem ein CLR-Typsystembezeichner für den Zieltyp zurückgegeben werden kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3be2b-101">Represents a service that can return a CLR type system identifier for the destination type.</span></span> <span data-ttu-id="3be2b-102">Der Zieltyp ist in Fällen relevant, in denen der Zieltyp für einen property-setting-Vorgang durch Reflektion oder andere Mechanismen indirekt gemeldet wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3be2b-102">The destination type is relevant when the destination type for a property-setting operation is indirectly reported by reflection or other mechanisms.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3be2b-103">Der Typ, der von zurückgegebene <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> wird von der aktuellen Position des XAML-Knotenstreams aufgelöst, mit der aktuellen XAML-Schemakontext.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3be2b-103">The type that is returned by <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> is resolved from the current position of the XAML node stream by using current XAML schema context.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3be2b-104">Wenn Sie das XAML-Typsystem verwenden, wie durch .NET Framework-XAML-Dienste und den Dienstkontext unter diesen Bedingungen implementiert <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> gibt die <xref:System.Xaml.XamlType.UnderlyingType%2A> basierend auf verfügbaren XAML-Typsysteminformationen und CLR-basierten XAML-Schemakontext.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3be2b-104">If you use the XAML type system as implemented by .NET Framework XAML Services and access the service context under these conditions, <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> returns the <xref:System.Xaml.XamlType.UnderlyingType%2A> based on available XAML type system information and CLR-based XAML schema context.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3be2b-105">Dieser Dienst ist relevant für Situationen, in dem reinen CLR-Reflektion oder andere Mechanismen nicht genügend Informationen zu einem Zieltyp bereitstellen können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3be2b-105">This service is relevant for situations where pure CLR reflection or other mechanisms might not provide enough information about a destination type.</span></span> <span data-ttu-id="3be2b-106">Im folgenden finden eine Liste einiger relevanten Szenarien für <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider>:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3be2b-106">The following is a list of some relevant scenarios for <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider>:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3be2b-107">Die CLR-Typsystems meldet einen indirekten Typ aufgrund wie die CLR definiert und verwendet und einen Zieltyp für die "true" werden sollen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3be2b-107">The CLR type system reports an indirect type because of how the CLR defines and uses types, and you want a true destination type.</span></span> <span data-ttu-id="3be2b-108">Beispielsweise verwenden Sie die APIs im .NET Framework-XAML-Dienste diesen Dienst intern beim Verarbeiten von Ereignismember.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3be2b-108">For example, the APIs in .NET Framework XAML Services use this service internally when they process event members.</span></span> <span data-ttu-id="3be2b-109">Ereignisse werden gemeldet, von der reinen CLR-Reflektion als eine <xref:System.Delegate>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3be2b-109">Events are reported by pure CLR reflection as a <xref:System.Delegate>.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3be2b-110">Möchten sicherstellen, dass der Zieltyp, der eine Typkonverterverwendung dem erwarteten Typ übereinstimmt, den die Typkonverter erstellen kann.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3be2b-110">You want to ensure that the destination type of a type converter usage matches the expected type that the type converter can produce.</span></span> <span data-ttu-id="3be2b-111">Dieses Szenario ist nützlich, wenn der Zieltyp parametrisiert ist oder generisch.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3be2b-111">This scenario is useful when the destination type is parameterized or generic.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="3be2b-112">Der Wertkonverter ist von einer Verwendung aufgerufen wird, die in eine andere Wertkonverter geschachtelt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3be2b-112">Your value converter is being called from a usage that nested in another value converter.</span></span> <span data-ttu-id="3be2b-113">In diesem Fall <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> die Schachtelung und gibt den Zieltyp der tatsächlichen-Eigenschaft festgelegt wird, anstatt den Ausgabetyp des dazwischenliegenden Wertkonverters zurück.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3be2b-113">In this case, <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> unwinds the nesting and returns the destination type of the actual property being set, instead of returning the output type of any intervening value converter.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3be2b-114">Typkonverter und Markuperweiterungen können Abfragen für <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider> als Dienst auf den Dienstkontext, der durch ein XAML-Objektwriter bereitgestellt wird, wenn der XAML-Objektwriter Wertkonvertierungsverhalten aufruft.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3be2b-114">Type converters and markup extensions can query for <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider> as a service on the service context that is provided by a XAML object writer, when the XAML object writer invokes value conversion behavior.</span></span> <span data-ttu-id="3be2b-115">Weitere Informationen finden Sie unter [Typkonverter und Markuperweiterungen für XAML](~/docs/framework/xaml-services/type-converters-and-markup-extensions-for-xaml.md) und [Service Contexts Available to Type Converters and Markup Extensions](~/docs/framework/xaml-services/service-contexts-available-to-type-converters-and-markup-extensions.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3be2b-115">For more information, see [Type Converters and Markup Extensions for XAML](~/docs/framework/xaml-services/type-converters-and-markup-extensions-for-xaml.md) and [Service Contexts Available to Type Converters and Markup Extensions](~/docs/framework/xaml-services/service-contexts-available-to-type-converters-and-markup-extensions.md).</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Xaml.XamlObjectWriter" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/db07a952-05ce-4aa4-b6f9-aac7397d0326"><span data-ttu-id="3be2b-116">Typkonverter oder Markuperweiterungen für XAML</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3be2b-116">Type Converters or Markup Extensions for XAML</span></span></related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="GetDestinationType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public Type GetDestinationType ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Type GetDestinationType() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function GetDestinationType () As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; Type ^ GetDestinationType();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetDestinationType : unit -&gt; Type" Usage="iDestinationTypeProvider.GetDestinationType " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Xaml</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="3be2b-117">Gibt den CLR-<see cref="T:System.Type" /> zurück, der den Zieltyp für den relevanten Typkonverter oder die Markuperweiterung angibt.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3be2b-117">Returns the CLR <see cref="T:System.Type" /> that identifies the destination type for the relevant type converter or markup extension.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="3be2b-118">Ein CLR-<see cref="T:System.Type" />-Wert für den Zieltyp.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3be2b-118">A CLR <see cref="T:System.Type" /> value for the destination type.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3be2b-119">Diese Methode hat keine Eingabeparameter.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3be2b-119">This method has no input parameter.</span></span> <span data-ttu-id="3be2b-120">Was zurückgegeben (und ob als Rückgabe `null`) richtet sich nach der aktuellen Knotenposition im XAML-Knotenstream.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3be2b-120">What to return (and whether to return anything other than `null`) is determined by the current node position in the XAML node stream.</span></span>  
  
## <a name="service-implementers"></a><span data-ttu-id="3be2b-121">Dienstimplementierer</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3be2b-121">Service Implementers</span></span>  
 <span data-ttu-id="3be2b-122">Wenn Sie diesen Dienst erneut implementieren die <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> Methode sollte den Typ, der eine Markuperweiterung oder Typkonverter geht davon aus, überprüfen Sie anhand der spezifischste Konvertierung oder Ausgabe-Typs zurückgeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3be2b-122">If you reimplement this service, the <xref:System.Xaml.IDestinationTypeProvider.GetDestinationType%2A> method should return the type that a markup extension or type converter expects to check against its most specific conversion or output type.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>