<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="IPlaybackControl.xml" source-language="en-US" target-language="de-DE">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac554fcf7590327e9d2356fc883bfae633d190f6a78.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">54fcf7590327e9d2356fc883bfae633d190f6a78</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>Functions in Queued Components in the abnormal handling of server-side playback errors and client-side failures of the Message Queuing delivery mechanism.</source>
          <target state="translated">Kann in Queued Components bei der nicht ordnungsgemäßen Behandlung von serverseitigen Wiedergabefehlern und bei clientseitigen Fehlern des Übermittlungsmechanismus von Message Queuing verwendet werden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>The exception class defined for the component in the COM+ catalog implements both <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl&gt;</ph> and the interface for the original class.</source>
          <target state="translated">Exception-Klasse, die für die Komponente im COM+-Katalog implementiert definiert <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl&gt;</ph> und die Schnittstelle für die ursprüngliche Klasse.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>The method implementations of the original class interface are used to perform the exception handling for the failed methods in the class itself.</source>
          <target state="translated">Die methodenimplementierungen der ursprünglichen Klassenschnittstelle werden verwendet, um die Ausnahmebehandlung für den fehlerhaften Methoden in der Klasse selbst ausführen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>They will be called after <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalClientRetry%2A&gt;</ph> or <ph id="ph2">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry%2A&gt;</ph> to process exceptions for the method originally called.</source>
          <target state="translated">Sie werden aufgerufen, nachdem <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalClientRetry%2A&gt;</ph> oder <ph id="ph2">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry%2A&gt;</ph> zum Verarbeiten von Ausnahmen für die ursprünglich aufgerufene Methode.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>The Queued Components Player calls the methods of <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl&gt;</ph> to inform the exception-handler object that a message is about to be placed on the final resting or dead letter queue.</source>
          <target state="translated">Der Queued Components Player ruft die Methoden der <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl&gt;</ph> an den Ausnahmehandler Objekt zu benachrichtigen, dass eine Nachricht in der endgültigen Arbeitsfläche oder Dead Letter-Warteschlange platziert werden sollen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>The Queued Components Player then calls the same method in the exception-handler object that had failed in the original method call.</source>
          <target state="translated">Der Queued Components Player ruft dann die gleiche Methode im Ausnahmehandler Objekt, das im Aufruf ursprünglichen Methode Fehler aufgetreten ist.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>The exception-handler object can implement an alternative, for example, by gathering problem diagnosis information or generating an object or message that informs the client of the problem.</source>
          <target state="translated">Der Ausnahmehandler Objekt kann Alternative, z. B. implementieren, indem Sammeln von Informationen zur Problemdiagnose oder generieren ein Objekt oder eine Meldung, die den Client über das Problem informiert.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>If the application does not implement <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl&gt;</ph>, the poison message is placed on the final resting or dead letter queue when the Queued Components Player exhausts all retries.</source>
          <target state="translated">Wenn die Anwendung keine implementiert <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl&gt;</ph>, die nicht verarbeitbare Nachricht ist beim Player-Komponenten in der Warteschlange aller Wiederholungsversuche schöpft in der endgültigen Arbeitsfläche oder Dead Letter-Warteschlange platziert.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>A poison message is a message that cannot be processed for some reason, perhaps because of a problem with the server or queuing system.</source>
          <target state="translated">Eine nicht verarbeitbare Nachricht ist eine Nachricht, die aus irgendeinem Grund, möglicherweise wegen eines Problems mit dem Server oder die queuing-System verarbeitet werden kann.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>The transaction is rolled back, and the poison message goes to the top of the queue.</source>
          <target state="translated">Die Transaktion ein Rollback aus, und die nicht verarbeitbare Nachricht wird an den Anfang der Warteschlange.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>When the message is dequeued again, the same condition occurs.</source>
          <target state="translated">Wenn die Nachricht wieder aus der Warteschlange entfernt wird, tritt ein, die gleiche Bedingung.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>This message can continue looping indefinitely until something is done to correct the problem.</source>
          <target state="translated">Diese Meldung kann weiterhin Schleifen unbegrenzt, bis eine Aktion ausgeführt wird, um das Problem zu beheben.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>The Queued Components service handles the poison message by using a series of retries.</source>
          <target state="translated">Der Dienst Komponenten in der Warteschlange verarbeitet die nicht verarbeitbare Nachricht mithilfe einer Reihe von Wiederholungen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>After several unsuccessful retries, the message is moved to a final resting queue.</source>
          <target state="translated">Nach mehreren erfolglosen Versuchen wird die Nachricht an eine endgültige Verbleib Warteschlange verschoben.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>Poison messages remain in the resting queue until manually moved by using the Queued Components Message Mover tool.</source>
          <target state="translated">Nicht verarbeitbare Nachrichten verbleiben in der Verbleib Warteschlange, bis Sie manuell mithilfe des Tools in der Warteschlange Komponenten Nachricht Mover verschoben.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>The poison message situation can also be resolved programmatically, using the <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry%2A&gt;</ph> method, which informs the server-side component author that all attempts to play back the deferred activation have failed.</source>
          <target state="translated">Die nicht verarbeitbare Nachricht kann auch programmgesteuert behoben werden, mithilfe der <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry%2A&gt;</ph> Methode, die den Autor serverseitige Komponente informiert, die die verzögerte Aktivierung wiedergeben alle Versuche fehlgeschlagen sind.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>If you discover a poison message, you might be able to solve the underlying cause of the problem quickly.</source>
          <target state="translated">Wenn Sie eine nicht verarbeitbare Nachricht erkennen, können Sie schnell die Ursache des Problems zu beheben sein.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>For example, if the server was offline for some reason, you can bring the server back online.</source>
          <target state="translated">Wenn der Server aus irgendeinem Grund offline geschaltet wurde, können Sie z. B. den Server wieder online bringen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>If you cannot solve the problem quickly, you can automatically generate another transaction that notifies the requestor that the transaction did not occur.</source>
          <target state="translated">Wenn Sie das Problem schnell lösen können, können Sie automatisch eine andere Transaktion generieren, die den anfordernden benachrichtigt, den nicht von die Transaktion aufgetreten ist.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl">
          <source>The requestor can then make a compensating transaction that reverses the effect of a transaction that has already committed.</source>
          <target state="translated">Der anforderer kann dann eine kompensierende Transaktion stellen, die den Effekt einer Transaktion kehrt die bereits ein Commit ausgeführt wurde.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="121" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalClientRetry">
          <source>Informs the client-side exception-handling component that all Message Queuing attempts to deliver the message to the server were rejected, and the message ended up on the client-side Xact Dead Letter queue.</source>
          <target state="translated">Informiert die clientseitige Ausnahmebehandlungskomponente, dass alle Versuche von Message Queuing zum Übermitteln der Meldung an den Server zurückgewiesen wurden und dass die Meldung in der clientseitigen Xact-Warteschlange für unzustellbare Meldungen abgelegt wurde.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="122" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalClientRetry">
          <source>As messages arrive in the Xact Dead Letter queue, COM+ attempts to invoke a client-side exception handler related to the server class to deliver this notification.</source>
          <target state="translated">Beim Eintreffen von Nachrichten in Warteschlange für unzustellbare Xact versucht COM+, rufen einen clientseitigen Ausnahmehandler im Zusammenhang mit dem Serverklasse, um diese Benachrichtigung zu übermitteln.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="123" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalClientRetry">
          <source>It does so by first calling <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalClientRetry%2A&gt;</ph>, then calling the exception-handling version of the failed method in the exception-handler object.</source>
          <target state="translated">Dies erfolgt durch den ersten Aufruf <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalClientRetry%2A&gt;</ph>, und klicken Sie dann die Ausnahmebehandlung Version der fehlgeschlagenen Methode im Ausnahmehandler Objekt aufrufen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="124" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalClientRetry">
          <source>This exception method can then take an exception action, such as recording the failure, sending a mail message to the administrator, or taking client-side compensating action (reversing the effect of an earlier transaction).</source>
          <target state="translated">Diese Ausnahmemethode kann dann eine Ausnahmeaktion, z. B. den Fehler aufzeichnen, senden eine e-Mail-Nachricht an den Administrator oder clientseitige kompensierende Aktion (die Auswirkung einer früheren Transaktion umkehren) vornehmen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="125" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalClientRetry">
          <source>If the exception method is not successful, the message is left on the Xact Dead Letter queue.</source>
          <target state="translated">Die Exception-Methode nicht erfolgreich ist, wird die Nachricht in der Xact Dead Letter-Warteschlange belassen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="126" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalClientRetry">
          <source>The Xact Dead Letter queue can be viewed in the Microsoft Message Queue (MSMQ) Explorer.</source>
          <target state="translated">Die Xact Dead Letter-Warteschlange kann im Microsoft Message Queue (MSMQ)-Explorer angezeigt werden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="127" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry">
          <source>Informs the server-side exception class implementation that all attempts to play back the deferred activation to the server have failed, and the message is about to be moved to its final resting queue.</source>
          <target state="translated">Informiert die serverseitige Ausnahmeklassenimplementierung, dass alle Versuche zum Wiedergeben der verzögerten Aktivierung auf dem Server fehlgeschlagen sind und die Meldung gerade in die Warteschlange für den endgültigen Verbleib verschoben wird.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="128" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry">
          <source>As messages arrive on the Xact Dead Letter queue, COM+ attempts to invoke a server-side exception handler related to the server class to deliver this notification.</source>
          <target state="translated">Wenn Nachrichten in der Xact Dead Letter-Warteschlange eintreffen, versucht COM+-aufzurufenden einen serverseitigen Ausnahmehandler im Zusammenhang mit dem Serverklasse, um diese Benachrichtigung zu übermitteln.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="129" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry">
          <source>It does so by first calling <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry%2A&gt;</ph>, then calling the exception handling version of the failed method in the exception handler object.</source>
          <target state="translated">Dies erfolgt durch den ersten Aufruf <ph id="ph1">&lt;xref:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry%2A&gt;</ph>, und klicken Sie dann die Version der fehlerhaften Methode in dem Ausnahmeobjekt-Handler für die Ausnahmebehandlung aufgerufen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="130" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry">
          <source>This exception method can then take an exception action, such as recording the failure, sending a mail message to the administrator, or taking client-side compensating action (reversing the effect of an earlier transaction).</source>
          <target state="translated">Diese Ausnahmemethode kann dann eine Ausnahmeaktion, z. B. den Fehler aufzeichnen, senden eine e-Mail-Nachricht an den Administrator oder clientseitige kompensierende Aktion (die Auswirkung einer früheren Transaktion umkehren) vornehmen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="131" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry">
          <source>The server object should make every effort to complete this transaction successfully.</source>
          <target state="translated">Das Serverobjekt nehmen bestrebt, die diese Transaktion erfolgreich abgeschlossen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="132" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry">
          <source>Otherwise, manual intervention is required to reprocess the message.</source>
          <target state="translated">Andernfalls muss Eingriff durch den die Nachricht erneut verarbeiten.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="133" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.EnterpriseServices.IPlaybackControl.FinalServerRetry">
          <source>If the exception method is not successful, the message is moved to the final resting queue.</source>
          <target state="translated">Wenn der Exception-Methode nicht erfolgreich ist, wird die Nachricht an den endgültigen Verbleib Warteschlange verschoben.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>