<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="ProfileOptimization.xml" source-language="en-US" target-language="de-DE">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac5bd86c9e8585771817dff9c403cde415163613389.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">bd86c9e8585771817dff9c403cde415163613389</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Runtime.ProfileOptimization">
          <source>Improves the startup performance of application domains in applications that require the just-in-time (JIT) compiler by performing background compilation of methods that are likely to be executed, based on profiles created during previous compilations.</source>
          <target state="translated">Verbessert die Startleistung von Anwendungsdomänen in Anwendungen, die den JIT (Just-In-Time)-Compiler erfordern, indem sie eine Hintergrundkompilierung von Methoden, die wahrscheinlich ausgeführt werden, basierend auf den Profilen ausführen, die bei vorherigen Kompilierungen erstellt wurden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Runtime.ProfileOptimization">
          <source>Profile optimization requires a multicore computer.</source>
          <target state="translated">Profiloptimierung erfordert einen multicore Computer.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Runtime.ProfileOptimization">
          <source>The methods are ignored on other computers.</source>
          <target state="translated">Die Methoden werden auf anderen Computern ignoriert.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Runtime.ProfileOptimization">
          <source>Each time you initiate profile optimization in an application domain, the profile that was created during the previous use is read.</source>
          <target state="translated">Jedes Mal profiloptimierung in einer Anwendungsdomäne zu initiieren, wird das Profil, das während der vorherigen Verwendung erstellt wurde gelesen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Runtime.ProfileOptimization">
          <source>The information in the profile is used to guide background compilation by identifying the methods that are most likely to be executed during startup.</source>
          <target state="translated">Die Informationen in das Profil wird verwendet, als Anleitung für die Kompilierung im Hintergrund durch identifizieren die Methoden, die am ehesten während des Starts ausgeführt werden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Runtime.ProfileOptimization">
          <source>On multicore computers, this increases the chances that a method is already compiled by the time it is needed so that the main application thread does not have to call the JIT compiler.</source>
          <target state="translated">Auf Mehrkerncomputern kompiliert wird erhöht die Wahrscheinlichkeit, die bereits eine Methode ist die Zeit, die es benötigt wird, sodass der Thread der hauptanwendung nicht unbedingt der JIT-Compiler aufgerufen werden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Runtime.ProfileOptimization">
          <source>The profile file is overwritten on each use, so it always contains the most recent information about which methods are used during startup.</source>
          <target state="translated">Die Profildatei wird bei jeder Verwendung überschrieben, sodass sie immer die neueste Informationen enthält, zu der Methoden, während des Starts verwendet werden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Runtime.ProfileOptimization">
          <source>Optimization profiles are not restricted to application domain startup.</source>
          <target state="translated">Optimierung Profile sind nicht auf den Start der Anwendung Domäne beschränkt.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Runtime.ProfileOptimization">
          <source>They can be used for any activity that will require heavy use of the JIT compiler.</source>
          <target state="translated">Sie können für jede Aktivität verwendet werden, die starke Nutzung von der JIT-Compiler erfordern.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Runtime.ProfileOptimization">
          <source>You can maintain multiple profiles for an application domain so that each such activity has its own profile.</source>
          <target state="translated">Damit jeder eine solche Aktivität ein eigenes Profil verfügt, können Sie mehrere Profile für eine Anwendungsdomäne beibehalten.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Runtime.ProfileOptimization">
          <source>To use optimization profiles in an application domain, you must call the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Runtime.ProfileOptimization.SetProfileRoot%2A&gt;</ph> method and specify the folder where profiles are stored.</source>
          <target state="translated">Um Profile Optimierung in einer Anwendungsdomäne zu verwenden, rufen Sie die <ph id="ph1">&lt;xref:System.Runtime.ProfileOptimization.SetProfileRoot%2A&gt;</ph> Methode, und geben Sie den Ordner, in Profile gespeichert sind.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Runtime.ProfileOptimization">
          <source>The folder must already exist.</source>
          <target state="translated">Der Ordner muss bereits vorhanden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Runtime.ProfileOptimization">
          <source>To begin using a profile, call the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile%2A&gt;</ph> method and specify the file name of the profile.</source>
          <target state="translated">Um zu einem Profil verwenden, rufen Sie die <ph id="ph1">&lt;xref:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile%2A&gt;</ph> Methode, und geben Sie den Dateinamen des Profils.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Runtime.ProfileOptimization">
          <source>If the file was not recorded previously, it is created on first use.</source>
          <target state="translated">Wenn die Datei nicht zuvor aufgezeichnet wurde, ist es bei der ersten Verwendung erstellt.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Runtime.ProfileOptimization">
          <source>There is no performance benefit the first time a profile is created.</source>
          <target state="translated">Es werden keine Leistung Vorteil das erste Mal ein Profil erstellt wurde.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Runtime.ProfileOptimization">
          <source>Profile optimization does not change the order in which methods are executed.</source>
          <target state="translated">Profiloptimierung ändert nicht die Reihenfolge, in der Methoden ausgeführt werden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Runtime.ProfileOptimization">
          <source>Methods are not executed on the background thread; if a method is compiled but never called, it is simply not used.</source>
          <target state="translated">Methoden werden nicht im Hintergrundthread ausgeführt; Wenn eine Methode wird kompiliert, aber nie aufgerufen, wird sie nicht einfach verwendet.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Runtime.ProfileOptimization">
          <source>If a profile file is corrupt or cannot be written to the specified folder (for example, because the folder does not exist), program execution continues without optimization profiling.</source>
          <target state="translated">Wenn eine Profildatei beschädigt ist oder nicht auf den angegebenen Ordner geschrieben werden (z. B. weil der Ordner nicht vorhanden ist), Ausführung des Programms wird fortgesetzt, ohne Optimierung profilerstellung.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.SetProfileRoot(System.String)">
          <source>The full path to the folder where profile files are stored for the current application domain.</source>
          <target state="translated">Der vollständige Pfad zu dem Ordner, in dem Profildateien für die aktuelle Anwendungsdomäne gespeichert werden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.SetProfileRoot(System.String)">
          <source>Enables optimization profiling for the current application domain, and sets the folder where the optimization profile files are stored.</source>
          <target state="translated">Aktiviert die Profilerstellung für die Optimierung der aktuellen Anwendungsdomäne und legt den Ordner ab, in dem die Optimierungsprofildateien gespeichert werden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="121" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.SetProfileRoot(System.String)">
          <source>On a single-core computer, the method is ignored.</source>
          <target state="translated">Auf einem einkernigen Computer wird die Methode ignoriert.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="122" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.SetProfileRoot(System.String)">
          <source>You must call this method before you call the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile%2A&gt;</ph> method for the first time in the current application domain.</source>
          <target state="translated">Sie müssen diese Methode aufrufen, vor dem Aufrufen der <ph id="ph1">&lt;xref:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile%2A&gt;</ph> Methode zum ersten Mal in der aktuellen Anwendungsdomäne.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="123" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.SetProfileRoot(System.String)">
          <source>If you call <ph id="ph1">&lt;xref:System.Runtime.ProfileOptimization.SetProfileRoot%2A&gt;</ph> more than once in the same application domain, all calls after the first are ignored.</source>
          <target state="translated">Beim Aufrufen <ph id="ph1">&lt;xref:System.Runtime.ProfileOptimization.SetProfileRoot%2A&gt;</ph> mehr als einmal in der gleichen Anwendungsdomäne alle Aufrufe nach dem ersten werden ignoriert.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="124" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.SetProfileRoot(System.String)">
          <source>The specified folder must already exist.</source>
          <target state="translated">Der angegebene Ordner muss bereits vorhanden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="125" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.SetProfileRoot(System.String)">
          <source>If it does not exist, calling this method does not create it, and no profiling occurs.</source>
          <target state="translated">Wenn sie nicht vorhanden ist, beim Aufrufen dieser Methode wird nicht erstellt, und keine profilerstellung erfolgt.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="126" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.SetProfileRoot(System.String)">
          <source>On computers that do not have multiple cores, this method is ignored.</source>
          <target state="translated">Auf Computern, die nicht mit mehreren Kernen verfügen, wird diese Methode ignoriert.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="127" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.SetProfileRoot(System.String)">
          <source>requires full trust for the immediate caller.</source>
          <target state="translated">erfordert volle Vertrauenswürdigkeit für den unmittelbaren Aufrufer.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="128" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.SetProfileRoot(System.String)">
          <source>This member cannot be used by partially trusted or transparent code.</source>
          <target state="translated">Dieser Member kann nicht von teilweise vertrauenswürdigem oder transparentem Code verwendet werden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="129" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile(System.String)">
          <source>The file name of the profile to use.</source>
          <target state="translated">Der Name des zu verwendenden Profils.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="130" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile(System.String)">
          <source>Starts just-in-time (JIT) compilation of the methods that were previously recorded in the specified profile file, on a background thread.</source>
          <target state="translated">Startet JIT-Kompilierung (Just-In-Time) der Methoden, die zuvor in der angegebenen Profildatei aufgezeichnet wurden, in einem Hintergrundthread.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="131" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile(System.String)">
          <source>Starts the process of recording current method use, which later overwrites the specified profile file.</source>
          <target state="translated">Startet den Prozess zum Aufzeichnen der aktuellen Methodenverwendung, die später die angegebene Profildatei überschreibt.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="132" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile(System.String)">
          <source>If the specified profile exists in the folder specified by the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Runtime.ProfileOptimization.SetProfileRoot%2A&gt;</ph> method, the information it contains is used to determine the order in which methods are compiled on the background thread.</source>
          <target state="translated">Wenn das angegebene Profil durch angegebenen Ordner vorhanden ist die <ph id="ph1">&lt;xref:System.Runtime.ProfileOptimization.SetProfileRoot%2A&gt;</ph> -Methode, welche Informationen es enthält wird verwendet, um die Reihenfolge zu bestimmen, in dem Methoden im Hintergrundthread kompiliert werden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="133" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile(System.String)">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;xref:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile%2A&gt;</ph> method creates the profile if it does not already exist, and initiates the recording of method use.</source>
          <target state="translated">Die <ph id="ph1">&lt;xref:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile%2A&gt;</ph> Methode erstellt das Profil aus, falls diese noch nicht vorhanden, und die Aufzeichnung der Methode verwenden initiiert.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="134" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile(System.String)">
          <source>Only methods that are actually called are recorded, regardless of whether they were compiled on the background thread or on the main application thread.</source>
          <target state="translated">Nur Methoden, die tatsächlich aufgerufen werden, werden unabhängig davon, ob sie auf den Hintergrund-Thread oder Thread der hauptanwendung kompiliert wurden aufgezeichnet.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="135" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile(System.String)">
          <source>A method is compiled on the main application thread if the application needs to call it before the background thread has compiled it.</source>
          <target state="translated">Eine Methode wird für den Thread der hauptanwendung kompiliert, wenn die Anwendung muss ihn aufrufen, bevor der Hintergrundthread es kompiliert wurde.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="136" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile(System.String)">
          <source>The code that performs the recording tracks the rate at which methods are compiled, including methods that are compiled on both the background thread and on the main thread.</source>
          <target state="translated">Der Code, der die Aufzeichnung führt verfolgt die Rate, zu der Methoden kompiliert werden, einschließlich der Methoden, die beide im Hintergrundthread und im Hauptthread kompiliert werden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="137" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile(System.String)">
          <source>When the rate falls below a predetermined level, recording stops.</source>
          <target state="translated">Wenn die Rate einer vorher festgelegten Ebene aufzeichnen unterschritten wird beendet.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="138" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile(System.String)">
          <source>Recording also stops if the rate of JIT compilation exceeds a predetermined upper limit.</source>
          <target state="translated">Aufzeichnung wird auch beendet, wenn die Rate der JIT-Kompilierung einer vorher festgelegten Obergrenze überschreitet.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="139" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile(System.String)">
          <source>If the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Runtime.ProfileOptimization.SetProfileRoot%2A&gt;</ph> method has not been called for the current application domain, or if the computer does not have multiple cores, the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile%2A&gt;</ph> method has no effect.</source>
          <target state="translated">Wenn die <ph id="ph1">&lt;xref:System.Runtime.ProfileOptimization.SetProfileRoot%2A&gt;</ph> Methode für die aktuelle Anwendungsdomäne nicht aufgerufen wurde oder wenn der Computer nicht über mehrere Kerne verfügt die <ph id="ph2">&lt;xref:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile%2A&gt;</ph> Methode hat keine Auswirkungen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="140" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile(System.String)">
          <source>requires full trust for the immediate caller.</source>
          <target state="translated">erfordert volle Vertrauenswürdigkeit für den unmittelbaren Aufrufer.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="141" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Runtime.ProfileOptimization.StartProfile(System.String)">
          <source>This member cannot be used by partially trusted or transparent code.</source>
          <target state="translated">Dieser Member kann nicht von teilweise vertrauenswürdigem oder transparentem Code verwendet werden.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>