<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="CompareOptions.xml" source-language="en-US" target-language="de-DE">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac55c2600ef56fcc32df38e39267ac68858f8f1a1c5.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">5c2600ef56fcc32df38e39267ac68858f8f1a1c5</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netcore-1.0,netcore-1.1,netcore-2.0,netcore-2.1,netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7,netstandard-1.0,netstandard-1.1,netstandard-1.2,netstandard-1.3,netstandard-1.4,netstandard-1.6,netstandard-2.0,xamarinandroid-7.1,xamarinios-10.8,xamarinmac-3.0</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>Defines the string comparison options to use with <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Globalization.CompareInfo" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">Definiert die mit <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Globalization.CompareInfo" /&gt;</ph> zu verwendenden Optionen für den Zeichenfolgenvergleich.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>These options denote case sensitivity or necessity to ignore types of characters.</source>
          <target state="translated">Diese Optionen geben an, Groß-/Kleinschreibung oder die Notwendigkeit, um Zeichen zu ignorieren.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>The .NET Framework uses three distinct ways of sorting: word sort, string sort, and ordinal sort.</source>
          <target state="translated">.NET Framework verwendet drei unterschiedliche Arten der Sortierung: Sortieren, Zeichenfolge sortieren und Ordinalsortierung in word.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>Word sort performs a culture-sensitive comparison of strings.</source>
          <target state="translated">Word sortieren führt einen kulturabhängigen Vergleich von Zeichenfolgen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>Certain nonalphanumeric characters might have special weights assigned to them.</source>
          <target state="translated">Bestimmte nicht alphanumerischen Zeichen möglicherweise bestimmte Gewichtungen zugewiesen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>For example, the hyphen ("-") might have a very small weight assigned to it so that "coop" and "co-op" appear next to each other in a sorted list.</source>
          <target state="translated">Beispielsweise wird dem Bindestrich ("-") ggf. eine sehr geringe Gewichtung zugeordnet, sodass "coop" und "co-op" in einer sortierten Liste nebeneinander angezeigt werden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>String sort is similar to word sort, except that there are no special cases.</source>
          <target state="translated">Zeichenfolge Sortieren ähnelt Word sortieren, mit dem Unterschied, dass keine besondere Fälle vorhanden sind.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>Therefore, all nonalphanumeric symbols come before all alphanumeric characters.</source>
          <target state="translated">Aus diesem Grund sind alle nicht alphanumerische Symbole vor den alphanumerischen Zeichen ein.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>Ordinal sort compares strings based on the Unicode values of each element of the string.</source>
          <target state="translated">Ordinalsortierung vergleicht Zeichenfolgen anhand der Unicode-Werte jedes Element der Zeichenfolge.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>The StringSort value can only be used with <ph id="ph1">&lt;xref:System.Globalization.CompareInfo.Compare%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> and <ph id="ph2">&lt;xref:System.Globalization.CompareInfo.GetSortKey%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">Der Wert StringSort kann nur verwendet werden, mit <ph id="ph1">&lt;xref:System.Globalization.CompareInfo.Compare%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> und <ph id="ph2">&lt;xref:System.Globalization.CompareInfo.GetSortKey%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source><ph id="ph1">&lt;xref:System.ArgumentException&gt;</ph> is thrown if the StringSort value is used with <ph id="ph2">&lt;xref:System.Globalization.CompareInfo.IsPrefix%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph>, <ph id="ph3">&lt;xref:System.Globalization.CompareInfo.IsSuffix%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph>, <ph id="ph4">&lt;xref:System.Globalization.CompareInfo.IndexOf%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph>, or <ph id="ph5">&lt;xref:System.Globalization.CompareInfo.LastIndexOf%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated"><ph id="ph1">&lt;xref:System.ArgumentException&gt;</ph> wird ausgelöst, wenn der StringSort-Wert verwendet wird, mit <ph id="ph2">&lt;xref:System.Globalization.CompareInfo.IsPrefix%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph>, <ph id="ph3">&lt;xref:System.Globalization.CompareInfo.IsSuffix%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph>, <ph id="ph4">&lt;xref:System.Globalization.CompareInfo.IndexOf%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph>, oder <ph id="ph5">&lt;xref:System.Globalization.CompareInfo.LastIndexOf%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>When possible, the application should use string comparison methods that accept a <ph id="ph1">&lt;xref:System.Globalization.CompareOptions&gt;</ph> value to specify the kind of comparison expected.</source>
          <target state="translated">Nach Möglichkeit die Anwendung die zu verwendende Methoden zum Zeichenfolgenvergleich, die akzeptieren einen <ph id="ph1">&lt;xref:System.Globalization.CompareOptions&gt;</ph> Wert, der Art von Vergleich erwartet anzugeben.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>As a general rule, user-facing comparisons are best served by the use of linguistic options (using the current culture), while security comparisons should specify Ordinal or OrdinalIgnoreCase.</source>
          <target state="translated">Als allgemeine Regel benutzerseitige Vergleiche am besten erfüllt werden durch die Verwendung von linguistischen Optionen (mit der aktuellen Kultur), und die Sicherheit sollten Vergleiche Ordinal oder OrdinalIgnoreCase angeben.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>The following code example shows how sorting with StringSort differs from sorting without StringSort.</source>
          <target state="translated">Im folgenden Codebeispiel wird veranschaulicht, wie der Sortierung mit StringSort unterscheidet sich von Sortierung ohne StringSort.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreCase">
          <source>Indicates that the string comparison must ignore case.</source>
          <target state="translated">Gibt an, dass beim Zeichenfolgenvergleich die Groß- und Kleinschreibung nicht beachtet wird.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreKanaType">
          <source>Indicates that the string comparison must ignore the Kana type.</source>
          <target state="translated">Gibt an, dass beim Zeichenfolgenvergleich Zeichen vom Typ Kana ignoriert werden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreKanaType">
          <source>Kana type refers to Japanese hiragana and katakana characters, which represent phonetic sounds in the Japanese language.</source>
          <target state="translated">Der Kana-Zeichentyp bezieht sich auf die japanischen Hiragana- und Katakana-Schriftzeichen, die im Japanischen phonetische Laute darstellen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreKanaType">
          <source>Hiragana is used for native Japanese expressions and words, while katakana is used for words borrowed from other languages, such as "computer" or "Internet".</source>
          <target state="translated">Hiragana wird für japanische Ausdrücke und Wörter verwendet, während Katakana für Lehnwörter aus anderen Sprachen, z. B. "Computer" oder "Internet", verwendet wird.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreKanaType">
          <source>A phonetic sound can be expressed in both hiragana and katakana.</source>
          <target state="translated">Ein phonetischer Laut kann sowohl in Hiragana als auch in Katakana dargestellt werden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreKanaType">
          <source>If this value is selected, the hiragana character for one sound is considered equal to the katakana character for the same sound.</source>
          <target state="translated">Wenn dieser Wert ausgewählt ist, wird das Hiragana-Zeichen für einen Laut als gleichwertig mit dem Katakana-Zeichen für denselben Laut betrachtet.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="121" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreNonSpace">
          <source>Indicates that the string comparison must ignore nonspacing combining characters, such as diacritics.</source>
          <target state="translated">Gibt an, dass bei Zeichenfolgenvergleichen Kombinationszeichen ohne horizontalen Vorschub, z. B. diakritische Zeichen, ignoriert werden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="122" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreNonSpace">
          <source>The <bpt id="p1">[</bpt>Unicode Standard<ept id="p1">](http://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=37123)</ept> defines combining characters as characters that are combined with base characters to produce a new character.</source>
          <target state="translated">Der <bpt id="p1">[</bpt>Unicode-Standard<ept id="p1">](http://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=37123)</ept> definiert Kombinationszeichen als Zeichen, die mit Basiszeichen kombiniert werden, um ein neues Zeichen zu erzeugen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="123" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreNonSpace">
          <source>Nonspacing combining characters do not occupy a spacing position by themselves when rendered.</source>
          <target state="translated">Kombinationszeichen ohne horizontalen Vorschub nehmen bei der Darstellung keinen über die Breite des Basiszeichens hinausgehenden Platz ein.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="124" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreSymbols">
          <source>Indicates that the string comparison must ignore symbols, such as white-space characters, punctuation, currency symbols, the percent sign, mathematical symbols, the ampersand, and so on.</source>
          <target state="translated">Gibt an, dass der Zeichenfolgenvergleich Symbole ignorieren muss, z.B. Leerräume, Satzzeichen, Währungssymbole, das Prozentzeichen, mathematische Symbole, das kaufmännische Und usw.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="125" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreWidth">
          <source>Indicates that the string comparison must ignore the character width.</source>
          <target state="translated">Gibt an, dass beim Zeichenfolgenvergleich die Zeichenbreite ignoriert wird.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="126" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreWidth">
          <source>For example, Japanese katakana characters can be written as full-width or half-width.</source>
          <target state="translated">Japanische Katakana-Zeichen können z. B. in voller oder halber Breite geschrieben werden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="127" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreWidth">
          <source>If this value is selected, the katakana characters written as full-width are considered equal to the same characters written as half-width.</source>
          <target state="translated">Wenn dieser Wert ausgewählt ist, werden die in voller Breite geschriebenen Katakana-Zeichen als denselben in halber Breite geschriebenen Zeichen gleichwertig betrachtet.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="128" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.None">
          <source>Indicates the default option settings for string comparisons.</source>
          <target state="translated">Gibt die Standardeinstellungen der Optionen für Zeichenfolgenvergleiche an.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="129" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.Ordinal">
          <source>Indicates that the string comparison must use successive Unicode UTF-16 encoded values of the string (code unit by code unit comparison), leading to a fast comparison but one that is culture-insensitive.</source>
          <target state="translated">Gibt an, dass der Zeichenfolgenvergleich aufeinanderfolgende Unicode UTF-16-codierte Werte der Zeichenfolge verwenden muss (Vergleich von Codeeinheiten). Dies führt zu einem schnellen, jedoch kulturunabhängigen Vergleich.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="130" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.Ordinal">
          <source>A string starting with a code unit XXXX16 comes before a string starting with YYYY16, if XXXX16 is less than YYYY16.</source>
          <target state="translated">Eine Zeichenfolge, die mit der Codeeinheit „XXXX16“ beginnt, kommt vor einer Zeichenfolge, die mit „YYYY16“ beginnt, wenn XXXX16 kleiner als YYYY16 ist.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="131" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.Ordinal">
          <source>This value cannot be combined with other <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Globalization.CompareOptions" /&gt;</ph> values and must be used alone.</source>
          <target state="translated">Dieser Wert kann nicht mit anderen <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Globalization.CompareOptions" /&gt;</ph>-Werten kombiniert werden und muss allein verwendet werden.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="132" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.OrdinalIgnoreCase">
          <source>String comparison must ignore case, then perform an ordinal comparison.</source>
          <target state="translated">Beim Zeichenfolgenvergleich darf die Groß- und Kleinschreibung nicht berücksichtigt werden, und anschließend muss ein ordinaler Vergleich erfolgen.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="133" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.OrdinalIgnoreCase">
          <source>This technique is equivalent to converting the string to uppercase using the invariant culture and then performing an ordinal comparison on the result.</source>
          <target state="translated">Dieses Verfahren entspricht dem Konvertieren der Zeichenfolge in Großbuchstaben mithilfe der invarianten Kultur und dem anschließenden Ordinalvergleich mit dem Ergebnis.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="134" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.StringSort">
          <source>Indicates that the string comparison must use the string sort algorithm.</source>
          <target state="translated">Gibt an, dass beim Zeichenfolgenvergleich der Zeichenfolgensortieralgorithmus verwendet werden muss.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="135" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.StringSort">
          <source>In a string sort, the hyphen and the apostrophe, as well as other nonalphanumeric symbols, come before alphanumeric characters.</source>
          <target state="translated">Bei der Zeichenfolgensortierung werden Bindestriche und Apostrophe sowie andere nicht alphanumerische Symbole vor alphanumerischen Zeichen aufgeführt.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>