<Type Name="INormalizeForIsolatedStorage" FullName="System.IO.IsolatedStorage.INormalizeForIsolatedStorage">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="7980afb71abfe7eb7616996e3dcc638f708a8b0a" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="6a0b904069161bbaec4ffd02aa7d9cf38c61e72e" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="36562170" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface INormalizeForIsolatedStorage" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract INormalizeForIsolatedStorage" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.IO.IsolatedStorage.INormalizeForIsolatedStorage" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface INormalizeForIsolatedStorage" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class INormalizeForIsolatedStorage" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type INormalizeForIsolatedStorage = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.IO.IsolatedStorage</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Runtime.InteropServices.ComVisible(true)</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="28dbe-101">Aktiviert den Vergleich zwischen einem isolierten Speicher und einem Beweis einer Anwendungsdomäne und einer Assembly.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="28dbe-101">Enables comparisons between an isolated store and an application domain and assembly's evidence.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="28dbe-102">Isolierte Speicherung Indizien und Spuren zu einer Assembly, damit es identifiziert und ihn mit einem eindeutigen Dateinamen Speicherort angeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="28dbe-102">Isolated storage uses evidence about an assembly in order to identify it and provide it with a unique file storage location.</span></span> <span data-ttu-id="28dbe-103">Wenn eine Assembly einen Speicher anfordert, wird seine Beweis (wie durch den Host, die sie geladen dargestellt) verarbeitet und im Vergleich mit dem Beweis verwendet, um die vorhandenen Speicher zu erstellen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="28dbe-103">When an assembly requests a store, its evidence (as presented by the host that loaded it) is processed and compared with the evidence used to create the existing stores.</span></span> <span data-ttu-id="28dbe-104">Dies bestimmt, ob Sie einen neuen Speicher erstellen müssen, oder wenn eine für die betreffende Assembly bereits vorhanden ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="28dbe-104">This determines if you need to create a new store or if one already exists for the assembly in question.</span></span> <span data-ttu-id="28dbe-105">Aufgrund der Vergleichsmethode, die verwendet wird können Teile von Beweisen, die funktionell gleichwertig sind nicht in einem Vergleich "true" ergeben, wenn die serialisierten Formen nicht identisch sind.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="28dbe-105">Due to the comparison technique used, pieces of evidence that are functionally equivalent might not result in a true comparison if the serialized forms are not identical.</span></span> <span data-ttu-id="28dbe-106">Beim Implementieren benutzerdefinierter Beweise, erwägen Sie, ob dies der Fall für die Beweisklasse ist, und wenn dies der Fall ist, implementieren Sie <xref:System.IO.IsolatedStorage.INormalizeForIsolatedStorage>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="28dbe-106">When implementing custom evidence, consider whether this is the case for your evidence class and, if so, implement <xref:System.IO.IsolatedStorage.INormalizeForIsolatedStorage>.</span></span> <span data-ttu-id="28dbe-107">Nach Spuren, die diese Schnittstelle implementiert, die <xref:System.IO.IsolatedStorage.INormalizeForIsolatedStorage.Normalize%2A> Methode wird aufgerufen, und Vergleiche werden basierend auf der normalisierten Kopie des Objekts, das von dieser Methode zurückgegeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="28dbe-107">For evidence that implements this interface, the <xref:System.IO.IsolatedStorage.INormalizeForIsolatedStorage.Normalize%2A> method is called and comparisons are based on the normalized copy of the object returned by that method.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides">
      <span data-ttu-id="28dbe-108">
        <para>Implementieren Sie diese Schnittstelle, wenn Sie benutzerdefinierten Beweis implementieren und zu bestimmen, ob bereits ein Speicher benötigen. Serialisierte Objekte sollten nicht für Vergleiche in einigen Fällen, beispielsweise von Groß-/Kleinschreibung beachtet Zeichenfolgen verwendet werden. Beispielsweise www.MSN.com WWW.msn.com entspricht, und gibt zurück, eine <see langword="true" /> bei einem Vergleich. Zum Erstellen einer <see cref="T:System.IO.IsolatedStorage.INormalizeForIsolatedStorage" /> -Objekt müssen Sie zum Implementieren der <see cref="M:System.IO.IsolatedStorage.INormalizeForIsolatedStorage.Normalize" /> Methode.</para>
      </span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="28dbe-108">
          <para>Implement this interface when you are implementing custom evidence and need to determine if a store already exists. Serialized objects should not be used for comparisons in some instances, such as that of case sensitive strings. For example, www.MSN.com is equal to WWW.msn.com and will return a <see langword="true" /> when compared. To create an <see cref="T:System.IO.IsolatedStorage.INormalizeForIsolatedStorage" /> object, you need to implement the <see cref="M:System.IO.IsolatedStorage.INormalizeForIsolatedStorage.Normalize" /> method.</para>
        </span>
      </span>
    </block>
    <block subset="none" type="usage">
      <span data-ttu-id="28dbe-109">
        <para>Rufen Sie die Methoden dieser Schnittstelle die Instanz zu normalisieren, bevor Speicher Vergleiche zwischen einer Assembly Beweis und den derzeit vorhandenen isoliert werden.</para>
      </span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="28dbe-109">
          <para>Call the methods of this interface to normalize the instance before making comparisons between an assembly's evidence and currently existing isolated stores.</para>
        </span>
      </span>
    </block>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Normalize">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public object Normalize ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance object Normalize() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.IO.IsolatedStorage.INormalizeForIsolatedStorage.Normalize" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function Normalize () As Object" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Object ^ Normalize();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member Normalize : unit -&gt; obj" Usage="iNormalizeForIsolatedStorage.Normalize " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.IO.IsolatedStorage</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="28dbe-110">Gibt eine normalisierte Kopie des Objekts zurück, für das es aufgerufen wurde, wenn es in einer abgeleiteten Klasse überschrieben wird.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="28dbe-110">When overridden in a derived class, returns a normalized copy of the object on which it is called.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="28dbe-111">Ein normalisiertes Objekt, das die Instanz darstellt, für die diese Methode aufgerufen wurde.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="28dbe-111">A normalized object that represents the instance on which this method was called.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="28dbe-112">Die Instanz kann eine Zeichenfolge, ein Stream oder ein beliebiges serialisierbares Objekt sein.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="28dbe-112">This instance can be a string, stream, or any serializable object.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <span data-ttu-id="28dbe-113">
            <para>Wenn Sie diese Methode überschreiben, und das zurückgegebene Objekt ein Stream ist, wird davon ausgegangen, dass serialisiert werden und wird direkt an die serialisierte Form des Beweises zum Erstellen von vorhandenen Speicher verglichen. Wenn das zurückgegebene Objekt eine Zeichenfolge ist, wird es als den Namen des einem isolierten Speicher und im Vergleich zu den Namen der vorhandenen Speicher.</para>
          </span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="28dbe-113">
              <para>When you override this method and the object returned is a stream, it is assumed to be serialized and is compared directly to the serialized form of the evidence used to create existing stores. If the object returned is a string, it is considered the name of an isolated store and compared to the names of the existing stores.</para>
            </span>
          </span>
        </block>
        <block subset="none" type="usage">
          <span data-ttu-id="28dbe-114">
            <para>Sie rufen diese Methode in der Regel auf, wenn Sie aus dem isolierten Speicher abgeleitete Klasse schreiben, und Sie müssen Sie überprüfen, um festzustellen, ob der isolierte Speicher für die aktuelle Assembly ist bereits vorhanden.</para>
          </span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="28dbe-114">
              <para>You typically call this method if you are writing a class derived from isolated storage and you need to check to see if isolated storage already exists for the current assembly.</para>
            </span>
          </span>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>