<Type Name="TransferMode" FullName="System.ServiceModel.TransferMode">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="fd27ea071ce2cdc686ce977d83a9516b7b04aeb8" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="6a0b904069161bbaec4ffd02aa7d9cf38c61e72e" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="de-DE" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="36410294" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public enum TransferMode" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed TransferMode extends System.Enum" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.ServiceModel.TransferMode" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Enum TransferMode" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public enum class TransferMode" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type TransferMode = " />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Enum</BaseTypeName>
  </Base>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="b3c77-101">Gibt an, ob ein Kanal den Stream- oder Puffermodus für die Übertragung von Anforderungs- und Antwortnachrichten verwendet.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="b3c77-101">Indicates whether a channel uses streamed or buffered modes for the transfer of request and response messages.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b3c77-102">Windows Communication Foundation (WCF)--Transporte unterstützen zwei Modi zum Übertragen von Nachrichten in jeder Richtung:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b3c77-102">Windows Communication Foundation (WCF) transports support two modes of transferring messages in each direction:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b3c77-103">Bei gepufferten Übertragungen wird die gesamte Nachricht in einem Puffer zwischengespeichert, bis die Übertragung abgeschlossen ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b3c77-103">Buffered transfers hold the entire message in a memory buffer until the transfer is complete.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b3c77-104">Bei Stream-Übertragungen werden lediglich die Nachrichtenheader gepuffert, und der Nachrichtentext wird als Stream verfügbar gemacht, aus dem jeweils kleinere Bestandteile gelesen werden können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b3c77-104">Streamed transfers only buffer the message headers and expose the message body as a stream, from which smaller portions can be read at a time.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b3c77-105">Festlegen des Übertragungsmodus auf Streamed ermöglicht kommunikationsstream in beide Richtungen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b3c77-105">Setting the transfer mode to Streamed enables streaming communication in both directions.</span></span> <span data-ttu-id="b3c77-106">Festlegen des Übertragungsmodus StreamedRequest oder StreamedResponse werden kommunikationsstream nur in der angegebenen Richtung ermöglicht.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b3c77-106">Setting the transfer mode to StreamedRequest or StreamedResponse enables streaming communication only in the indicated direction.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b3c77-107">Stream-Übertragungen können die Skalierbarkeit eines Dienstes verbessern, indem sie große Speicherpuffer überflüssig machen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b3c77-107">Streamed transfers can improve the scalability of a service by eliminating the need for large memory buffers.</span></span> <span data-ttu-id="b3c77-108">Ob die Änderung des Übertragungsmodus die Skalierbarkeit tatsächlich verbessert, hängt von der Größe der übertragenen Nachrichten ab.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b3c77-108">Whether changing the transfer mode actually improves scalability in practice depends on the size of the messages being transferred.</span></span> <span data-ttu-id="b3c77-109">Verbesserungen der Skalierbarkeit sollten am deutlichsten zutage treten, wenn große Nachrichten Stream-Übertragungen anstelle gepufferter Übertragungen verwenden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b3c77-109">Improvements in scalability should be most evident when large messages use streamed instead of buffered transfers.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b3c77-110">Standardmäßig verwenden HTTP, TCP/IP sowie Named Pipe-Transporte gepufferte Nachrichtenübertragungen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b3c77-110">By default, the HTTP, TCP/IP and named pipe transports use buffered message transfers.</span></span> <span data-ttu-id="b3c77-111">Sie können die Werte von <xref:System.ServiceModel.TransferMode.Streamed> in den vom System bereitgestellten <xref:System.ServiceModel.BasicHttpBinding>, <xref:System.ServiceModel.NetTcpBinding>, <xref:System.ServiceModel.NetNamedPipeBinding> Bindungen mit den verfügbaren Übertragungsmoduseigenschaften festlegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b3c77-111">You can set the values of <xref:System.ServiceModel.TransferMode.Streamed> on the <xref:System.ServiceModel.BasicHttpBinding>, <xref:System.ServiceModel.NetTcpBinding>, <xref:System.ServiceModel.NetNamedPipeBinding> system-provided bindings using the transfer mode properties exposed on them.</span></span> <span data-ttu-id="b3c77-112">Der Modus kann in der <xref:System.ServiceModel.NetTcpBinding> beispielsweise mit der <xref:System.ServiceModel.NetTcpBinding.TransferMode%2A>-Eigenschaft festgelegt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b3c77-112">The mode can be set on the <xref:System.ServiceModel.NetTcpBinding>, for example, by using the <xref:System.ServiceModel.NetTcpBinding.TransferMode%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="b3c77-113">Er kann auch im Konfigurationsabschnitt für die Bindung festgelegt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b3c77-113">It can also be set in the configuration section for the binding.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b3c77-114">Für Bindungen, die die Übertragungsmoduseigenschaft nicht verfügbar machen, kann der Übertragungsmodus im Bindungselement des Transports festgelegt werden, und dieses Element kann anschließend einer benutzerdefinierten Bindung hinzugefügt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b3c77-114">For bindings that do not expose the transfer mode property, the transfer mode can be set on the binding element of the transport and this element can then be added to a custom binding.</span></span> <span data-ttu-id="b3c77-115">Erstellen Sie beispielsweise ein <xref:System.ServiceModel.Channels.HttpTransportBindingElement>, und verwenden Sie die <xref:System.ServiceModel.Channels.ConnectionOrientedTransportBindingElement.TransferMode%2A>-Eigenschaft, um den Übertragungsmodus beim Erstellen einer benutzerdefinierten Bindung festzulegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b3c77-115">For example, create an <xref:System.ServiceModel.Channels.HttpTransportBindingElement> and use the <xref:System.ServiceModel.Channels.ConnectionOrientedTransportBindingElement.TransferMode%2A> property to set the transfer mode when creating a custom binding.</span></span> <span data-ttu-id="b3c77-116">Der Übertragungsmodus kann auch im Konfigurationsabschnitt für die benutzerdefinierte Bindung festgelegt werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b3c77-116">The transfer mode can also be set in the configuration section for the custom binding.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b3c77-117">Die Entscheidung, ob Stream-Übertragungen oder gepufferte Übertragungen verwendet werden, ist eine lokale Entscheidung des Endpunkts für HTTP-Transporte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b3c77-117">The decision to use either buffered or streamed transfers is a local decision of the endpoint for HTTP transports.</span></span> <span data-ttu-id="b3c77-118">Bei HTTP-Übertragungen wird der Übertragungsmodus nicht über Verbindungen oder an Proxyserver oder andere Vermittler weitergegeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b3c77-118">For HTTP transports, the transfer mode does not propagate across a connection, or to proxy servers or other intermediaries.</span></span> <span data-ttu-id="b3c77-119">Das Festlegen des Übertragungsmodus spiegelt sich nicht in der Beschreibung des Dienstvertrags wider.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b3c77-119">Setting the transfer mode is not reflected in the description of the service contract.</span></span> <span data-ttu-id="b3c77-120">Nachdem Sie einen Proxy für einen Dienst erstellt haben, können Sie (dies ist zulässig, aber nicht erforderlich) die Konfigurationsdatei für Dienste bearbeiten, die mit Stream-Übertragungen verwendet werden sollen, um den Übertragungsmodus festzulegen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b3c77-120">After generating a proxy to a service, you can (it is allowed but not required) edit the configuration file for services intended to be used with streamed transfers to set the transfer mode.</span></span> <span data-ttu-id="b3c77-121">Bei TCP und Named Pipe-Transporten wird der Übertragungsmodus als Richtlinienassertion weitergegeben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b3c77-121">For TCP and named pipe transports, the transfer mode is propagated as a policy assertion.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b3c77-122">Verwenden den Übertragungsmodus Streamed bewirkt, dass die WCF-Laufzeit, einige Einschränkungen zu erzwingen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b3c77-122">Using the Streamed transfer mode causes the WCF runtime to enforce some restrictions.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b3c77-123">Vorgänge, die in einem Stream-Transport erfolgen, können einen Vertrag mit höchstens einem Eingabeparameter und/oder einem Ausgabeparameter auf der Ebene des Programmiermodells haben.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b3c77-123">Operations that occur across a streamed transport can have a contract with at most one input and/or one output parameter at the programming model layer.</span></span> <span data-ttu-id="b3c77-124">Der Parameter entspricht dem gesamten Nachrichtentext, und es muss sich um <xref:System.ServiceModel.Channels.Message>, einen Untertyp von <xref:System.IO.Stream> oder um eine <xref:System.Xml.Serialization.IXmlSerializable>-Implementierung handeln.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b3c77-124">That parameter corresponds to the entire body of the message and must be a <xref:System.ServiceModel.Channels.Message>, be a subtype of <xref:System.IO.Stream>, or implement the <xref:System.Xml.Serialization.IXmlSerializable> interface.</span></span> <span data-ttu-id="b3c77-125">Ein Rückgabewert für einen Vorgang entspricht einem Ausgabeparameter.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b3c77-125">Having a return value for an operation is equivalent to having an output parameter.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b3c77-126">Einige WCF-Funktionen wie zuverlässiges Messaging und SOAP-nachrichtensicherheit verwenden gepufferte Nachrichten für Übertragungen.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b3c77-126">Some WCF features such as Reliable Messaging and SOAP message-level security rely on buffering messages for transmissions.</span></span> <span data-ttu-id="b3c77-127">Dadurch können mögliche Leistungsvorteile durch das Streaming reduziert oder zunichte gemacht werden.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b3c77-127">Using these features may reduce or eliminate the performance benefits gained by using streaming.</span></span> <span data-ttu-id="b3c77-128">Um einen Stream-Transport zu sichern, verwenden Sie nur die Sicherheit auf Transportebene oder eine Mischmodussicherheit, die WS-Security-Ansprüche mit der Transportsicherheit verbindet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b3c77-128">To secure a streamed transport, use transport level security only or use mixed-mode security, which combines WS-Security claims with transport security.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="b3c77-129">SOAP-Header werden immer gepuffert, auch wenn der Übertragungsmodus auf Streamed festgelegt ist.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b3c77-129">SOAP headers are always buffered, even when the transfer mode is set to Streamed.</span></span> <span data-ttu-id="b3c77-130">Die Header für eine Nachricht dürfen die Größe des MaxBufferSize-Transportkontingents nicht überschreiten, das in den verschiedenen Bindungen und Bindungselementen verfügbar gemacht wird.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b3c77-130">The headers for a message must not exceed the size of the MaxBufferSize transport quota which is exposed on the various bindings and binding elements.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b3c77-131">Ändern den Übertragungsmodus von gepufferte in Streamed ändert sich auch auf die systemeigene kanalform von TCP- und named Pipe-Transporten.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b3c77-131">Changing the transfer mode from Buffered to Streamed also changes the native channel shape of the TCP and named pipe transports.</span></span> <span data-ttu-id="b3c77-132">Die systemeigene Kanalform für gepufferte Übertragungen ist <xref:System.ServiceModel.Channels.IDuplexSessionChannel>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b3c77-132">For buffered transfers, the native channel shape is <xref:System.ServiceModel.Channels.IDuplexSessionChannel>.</span></span> <span data-ttu-id="b3c77-133">Die systemeigenen Kanäle für Streamingübertragungen sind <xref:System.ServiceModel.Channels.IRequestChannel> und <xref:System.ServiceModel.Channels.IReplyChannel>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b3c77-133">For streamed transfers, the native channels are <xref:System.ServiceModel.Channels.IRequestChannel> and <xref:System.ServiceModel.Channels.IReplyChannel>.</span></span> <span data-ttu-id="b3c77-134">Eine Folge davon ist, dass sitzungsbasierten Dienstverträge nicht mit Transportstreaming verwendet werden können.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b3c77-134">A consequence of this is that sessionful service contracts cannot be used with transport streaming.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="b3c77-135">Im folgenden Codebeispiel wird gezeigt, die Einstellung der <xref:System.ServiceModel.TransferMode> Eigenschaft Streamed über Code:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b3c77-135">The following code sample shows setting the <xref:System.ServiceModel.TransferMode> property to Streamed through code:</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b3c77-136">**c#**</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b3c77-136">**c#**</span></span>  
  
```  
TcpTransportBindingElement transport = new TcpTransportBindingElement();  
transport.TransferMode = TransferMode.Streamed;  
BinaryMessageEncodingBindingElement encoder = new BinaryMessageEncodingBindingElement();  
CustomBinding binding = new CustomBinding(encoder, transport);  
```  
  
 <span data-ttu-id="b3c77-137">Das folgende Beispiel zeigt <xref:System.ServiceModel.TransferMode.Streamed> Eigenschaft Streamed durch Konfiguration:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b3c77-137">The following sample shows <xref:System.ServiceModel.TransferMode.Streamed> property to Streamed through configuration:</span></span>  
  
```  
<customBinding>  
    <binding name="streamingBinding">  
        <binaryMessageEncoding />  
            <tcpTransport transferMode="Streamed" />  
     </binding>  
</customBinding>  
```  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Buffered">
      <MemberSignature Language="C#" Value="Buffered" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.ServiceModel.TransferMode Buffered = int32(0)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.ServiceModel.TransferMode.Buffered" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Buffered" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="Buffered" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="Buffered = 0" Usage="System.ServiceModel.TransferMode.Buffered" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ServiceModel.TransferMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>0</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b3c77-138">Die Anforderungs- und Antwortnachrichten werden gepuffert.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b3c77-138">The request and response messages are both buffered.</span>
          </span>
        </summary>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Streamed">
      <MemberSignature Language="C#" Value="Streamed" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.ServiceModel.TransferMode Streamed = int32(1)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.ServiceModel.TransferMode.Streamed" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Streamed" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="Streamed" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="Streamed = 1" Usage="System.ServiceModel.TransferMode.Streamed" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ServiceModel.TransferMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>1</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b3c77-139">Die Anforderungs- und Antwortnachrichten werden per Stream übertragen.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b3c77-139">The request and response messages are both streamed.</span>
          </span>
        </summary>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="StreamedRequest">
      <MemberSignature Language="C#" Value="StreamedRequest" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.ServiceModel.TransferMode StreamedRequest = int32(2)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.ServiceModel.TransferMode.StreamedRequest" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="StreamedRequest" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="StreamedRequest" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="StreamedRequest = 2" Usage="System.ServiceModel.TransferMode.StreamedRequest" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ServiceModel.TransferMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>2</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b3c77-140">Die Anforderungsnachricht wird per Stream übertragen, und die Antwortnachricht wird gepuffert.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b3c77-140">The request message is streamed and the response message is buffered.</span>
          </span>
        </summary>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="StreamedResponse">
      <MemberSignature Language="C#" Value="StreamedResponse" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.ServiceModel.TransferMode StreamedResponse = int32(3)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.ServiceModel.TransferMode.StreamedResponse" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="StreamedResponse" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="StreamedResponse" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="StreamedResponse = 3" Usage="System.ServiceModel.TransferMode.StreamedResponse" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel.Primitives</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.1.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.1.1.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ServiceModel.TransferMode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>3</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="b3c77-141">Die Anforderungsnachricht wird gepuffert, und die Antwortnachricht wird per Stream übertragen.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="b3c77-141">The request message is buffered and the response message is streamed.</span>
          </span>
        </summary>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>